<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Librarian</GroupName>
  <Character ID="Librarian">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">Güzel~ Bu bir sorun olmamalı! Herkes hazır mı?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">Göründüğümden çok daha sertim. Beni yenebileceğini mi sanıyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">Meslektaşlarıma güvenilmez… Tüh… Sadece kendime güvenebilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">Sırf misafirsin diye sana kolaylık sağlamayacağım. Lütfen bana iyi bir dövüş sun!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">Korkacak bir şey yok! Onlar da tıpkı bizim gibi insanlar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">Saldırılarımdan kaçabileceğini mi sanıyorsun? Hehe…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">Hadi millet! Bunu yapabiliriz. Ah, evet yapabiliriz!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">İddia ederim ki bana karşı hiçbir şansın yok! Neden formda olduğunda geri gelmiyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">Wahaha! Eğer birisi korkuyorsa, bana söyleyin yeter. Size gelen tüm saldırıları engelleyeceğim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_9">Önce şöyle vuruyorum… sonra da böyleydi, değil mi? Tamam, pratik yaptığım gibi yapacağım!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_10">Daha fazla vakit kaybetmeyelim ve bunu çabucak bitirelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_11">Yanımda savaşan arkadaşlarım sayesinde kendime güveniyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_12">Hey! Evet, sen oradaki! Sana saldırmak üzereyim, o yüzden hazır olmanı istedim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_13">Bir, iki… üç. Isındım bile. Hazırım!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_14">Ne kadar zayıf göründüğümü az önce mırıldandın, değil mi?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_15">Öylece dur orada~ Sana sağlam bir darbe vurmaya geliyorum!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_16">Pozisyonunuzu koruyun, millet! Formasyonumuz bozulursa işimiz biter, biliyor musunuz?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_17">Bu kadar kolay geçmene izin vermeyeceğim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_18">Umarım koşarken düşmem… Düşmezsem iyi bir başlangıç yapmış olurum, değil mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_19">Hiç de tehditkar görünmüyorlar, değil mi? O adamlar tıpkı benim gibi görünüyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_20">Çok korkuyorum… Bir kitaplığın arkasına falan saklanmak istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_21">Eğer benden korkak olduğumu düşünürlerse, ilk hedefleri ben olabilirim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_22">O-onlar… feci güçlü görünüyorlar, b-ben onları gerçekten yenebilir miyim… değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_23">Hata yapamam. Dikkatli olmazsam burada ölebilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_24">Hadi ısınıyoruz~ Bileklerimi geriyorum~ ve bileklerimi~ Rahatlayana kadar!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_25">… Beni korkutursan sana kitap fırlatırım… o yüzden yakınıma gelme…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_26">Bu dövüşün şaka olmadığını biliyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_27">Çok heyecanlıyım! Hepinizi yenebilecekmişim gibi hissediyorum~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_28">Sana vurursam canın yanar, biliyor musun? Kesinlikle canın yanacak. Beni duymuyor musun… daha fazla yaklaşma!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_29">Herkes elinden gelenin en iyisini yapıyor, bu yüzden kazanacağımızdan eminim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_30">Nasıl görünüyorum? Böyle poz verdiğimde havalı görünüyor muyum?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_31">Dövüşe girmeden önce kendimizi neşelendirmek için biraz tezahürat yapmaya ne dersiniz?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_32">Herkes iyi mi? Eğer bir sorununuz varsa, bana söylemekten çekinmeyin!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_33">Hiçbirinizin bundan daha ileri gitmesine izin vermeyeceğim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_34">Sana Eğlence olsun diye Pşşşt, Puh-puvv~ Ve bum! … Yapacağım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_35">Düşmanımız kim olursa olsun, bırakın bana! Hepinizle ben ilgilenirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_36">S-sorun değil… Bu düşmanlarla başa çıkmakta zorlanmamalıyız…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_37">Bu istatistiklere sahip bir rakip… Sanırım onları tamamen yenebiliriz!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_38">Pekâlâ~ Yeteneklerimi sergileme zamanı mı?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_39">Benimle dövüşmeyi seçtiğin için biraz cesaretin var demektir!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_40">Çok geç değil, sana merhamet dilenme ve kaçma şansı vereceğim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_41">Kalbim küt küt atıyor ama o kadar da kötü hissettirmiyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_42">Yenilmez stratejilerimi izle!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_43">Sadece istediğin kitapları almana izin vereceğimizi mi sanıyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_44">Hadi ama, bana iyi bir slogan düşünmek için biraz daha zaman ver~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_45">Bunu çabucak bitirip biraz dinlenmek istiyorum… O yüzden başlayalım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_46">Hadi büyük bir saldırıyla hepsini bitirelim, tıpkı cuvv~ gibi!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_47">Sanırım bu savaş her zamanki gibi kaçınılmaz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_48">Onlar gibi tipler tarafından yenilmek oldukça utanç verici olurdu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_49">Her zamanki gibi yapalım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_50">Sıkıntıdan nefret ederim, o yüzden şu işi bitirelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_51">Çok acele etme. Dikkatsiz eylemler ölüme yol açar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_52">Sadece kendi ayaklarına takılıp düşmemeye dikkat et.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_53">Bu misafirler, eskiden uğraştığımız canavarlardan daha kötü olamazlar, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_54">Vücudum eskisi kadar güçlü hissettirmiyor… Bundan hoşlanmıyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_55">Bu, en ustaca şekilde halledebileceğimiz türden bir iş, evet.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_56">Çok sinirliyim. Eskiden tek bir saldırıyla hepsini bitirebilirdim… Çok sinir bozucu~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_57">Buna alışmam biraz zaman alacak.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_58">Ekibimiz dürüst olmak gerekirse eskiden daha iyiydi. Çok saçma şeylerdi…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_59">Bu kadar küstah olmamaya dikkat etmeliyim. Eskisi kadar güçlü değilim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_60">Her şey oldukça yönetilebilir görünüyor. En azından tamamen ezilmeden göz teması kurabiliyoruz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_61">Yorulmaya başlıyorum… Hiç ara vermeden buraya kadar geldim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_62">Bu atmosfer çok hoş geliyor, değil mi? Sürekli uyarı sesleri yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_63">Vücudumun bir parçası gibi kullandığım şeyler gitti… Bu berbat.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_64">Hedefin zayıf noktasını bulma sanatında ustalaştım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_65">Zar zor hayatta kaldığımı sandım ama başka bir krizin içine düştüm…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_66">Belki de geçmişteki ekipmanı kullanmaya çok alışmıştım… Vücudum çok tuhaf hissediyor.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">Huuu-ça! Savaş nasıl olursa olsun… sonunda kazandık.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">Hadi kitapları geri verelim ve şimdi geri dönelim! Sıralayıp dinlenmeye başlamak istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">Ne? Bu misafirler düşündüğümden daha zayıf çıktı!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="Bilin.Savaş.Önemsiz">Çok önemsiz bir savaş. Ama işimizi kolaylaştırması her zaman hoş karşılanır.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">Daha fazla bilgi alırsam, daha da mı güçleneceğim? Sanırım denemeye devam etmeliyim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_5">Hala yapacak işimiz var… Başım dönüyor!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_6">Adamım… Temizlenecek bir yığın şey var! Bu çok yorucu… Aman Tanrım~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_7">Sorumluluklarımı sonuna kadar üstlenmeliyim, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_8">Hadi tüm temizliği bitirelim ve güzel bir mola verelim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_9">Önce kitapları düzenlemeliyiz… ama o kitaplarda ne yazdığını merak etmiyor musunuz…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_10">Bir kişinin kitabında ne yazdığını merak ediyorum… En sevdiği yemeği falan var mı içinde…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_11">Ha? Tek sundukları zorluk bu muydu?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_12">Bu kitaplarda önemli bir bilgi olup olmadığından emin değilim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_13">Bu iyi sonucu elde etmemiz büyük çabamız sayesinde oldu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_14">Başkalarını öldürmekten mutlu değilim ama… yapmam gereken şey bu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_15">Bunu rafları doldurmak için küçük bir adım olarak düşünmek zihnim için daha kolay olacak sanırım?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_16">Zaferin sevincini tatmak her zaman bir zevktir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_17">Bir dahaki sefere daha çok deneyeceğim, böylece bir kez daha kazanacağız!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_18">Phew… Çok yakındı… Kalbim neredeyse duruyordu!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_19">Şimdi! Herkes dikkat! Herkes iyi mi?! Yaralanan var mı?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_20">Hnngh… Hah… Bugünkü savaş çok kolaydı…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_21">Neden geri döndüğümüzde oturup birlikte biraz kitap okumuyoruz, arkadaşlar?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_22">Bu dağınıklığı temizlemek bir dert. … Acaba sessizce sıvışsam kimse fark etmez mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_23">O misafirler gibi beceriksiz insanlarla uğraşmak oldukça utanç vericiydi.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_24">Bir yanım, bir dahaki sefere daha güçlü bir rakibin gelip bize eşit olarak meydan okumasını diliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_25">Bunun işimizin bir parçası olduğunu anlıyorum ama… Biraz kötü hissetmekten kendimi alamıyorum, biliyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_26">Daha erken pes etmeli ya da bir şeyler yapmalıydın. Sadece kaçmana izin vermemizi beklememeliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_27">Hareketlerinde daha akıllı olmalıydın.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_28">Onların her eylemi olgunlaşmamışlığın bir göstergesiydi.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_29">Sanırım şimdilik aynen böyle devam etmeliyim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_30">Evet, gelecekte de böyle yapmaya devam edelim~!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_31">Dövüş hakkında daha fazla şey öğrenmem gerekecek… bu yüzden hazırlanmalıyım…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_32">Tanrıya şükür, bundan sağ çıktım…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_33">Bunun için suçluluk hissetmiyorum. Tüm yaptığım, bir misafiri tüm kalbimle ağırlamaktı.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_34">Bu savaşı kazandığımız için çok mutluyum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_35">Üzgünüm… Yapmam gereken şey buydu. Bu yüzden beni affet…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_36">Savaş bittiğine göre, kaçımızın hayatta kaldığını kontrol edelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_37">Ah, daha güçlü olduklarını sanmıştım; şimdi biraz moralim bozuldu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_38">Bu harika bir savaştı!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_39">Bu savaşta savaşan düşmanlarımıza teşekkürler.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_40">Teşekkürler çocuklar. Pek yardımcı olabildiğimden emin değilim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_41">Biraz yardımcı olup olmadığımı bilmek isterim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_42">Sonuçlara çok takılma, önemli olan denemiş olman, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_43">Pekâlâ, eğer birimiz hata yaparsa, daha sonra düzeltebiliriz! İyi iş çocuklar~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_44">Uf… Şimdilik gereksiz hareket yapmak istemiyorum. Tüm enerjimi tükettim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_45">Görüyorsun! Sadece bana bırakman yeterli. Herkesle başa çıkabilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_46">Hehe, Oldukça güvenilir olduğumu söylemez misin?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_47">Bitti, değil mi…? İçeri geri döneceğim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_48">Kahretsin, omuzlarım ağrıyor! Biri bana iyi bir masaj yapabilir mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_49">Gerginlik sona erdiği için şimdi tamamen bitkin hissediyorum…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">Ölmek istemiyorum… Böyle bir yerde ölmek istemiyorum!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">Lütfen beni kurtar…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">Tanrılar, çaresizlerin dualarını her zaman görmezden gelen ahmaklardır…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">Sonuçta hiçbir şeyde iyi değildim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">Elimden gelenin en iyisini yaptım, gerçekten! Ölmekten çok korkuyordum, o yüzden denedim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_5">En azından başkalarına engel olmadım, buna sevindim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_6">Umarım herkes benim ölümümün üstesinden gelir ve sonuna kadar savaşır.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_7">… Kah, bu berbat. Gözlerimin önünden her türlü nostaljik anı geçiyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_8">Demek böyle öleceğim, ha?… Hareket etmek istemiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_9">Onları bitirebileceğimi iddia etmemeliydim… Bu kadar acınasıyken neden kahramanlık tasladım ki…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_10">Keşke soğukkanlı bir insan olarak doğsaydım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_11">Onlar kendi istekleriyle geldiler… Peki ya biz? Ben böyle ölmek için anlaşma imzalamadım!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_12">Her yer karanlık… Vücudum hareket etmiyor. Üzgünüm, meslektaşlarım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_13">Hayır… Hayır! Olamaz!!! Yardım edin… Bu benim hatam… lütfen beni affedin…!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_14">Sonunda bile yardımcı olamadım… Ne utanç.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_15">Beni merak etmeyin. Hepinizin savaşa odaklanmasını istiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_16">Demek beklediğim kadar güçlü değilmişim…? Ne yazık…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_17">Aptal gibi kendi mezarımı kazdım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_18">Pek bir şey yapamadım… çok zayıfım… Üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_19">Henüz değil… Hala savaşabilirim…! Bitmesini istemiyorum!!! Lütfen, bana bir şans daha verin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_20">Bu gidişle kaybedebiliriz… Burada ölsem bile kazanmanızı istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_21">Beni yendin diye bu kadar kibirli olma… diğerleri intikamımı alacaklardır…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_22">Bir daha… yardım edemeyeceğimi sanmıyorum. Üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_23">Haha… Bu çok tehlikeli hissettiriyor, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_24">… Ne halt. İnanamıyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_25">Ölmek istemediğim için elimden gelenin en iyisini yaptım… hepsi boşunaydı; kendimi bomboş hissediyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_26">B-bu… tamamen senin hatan…! Kahretsin, ama… Keşke sadece saldırmış olsaydın… bu olmazdı…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_27">Ölümden daha çok korkacağımı sanmıştım ama… şimdi rahatladım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_28">Sonuna kadar gardımı düşürmemeliydim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_29">Belki de ölmeden önce bir iki partiye gitmeliydim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_30">Kızgın değilim. Buna her zaman hazırlıklıydım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_31">Belki de böylesi daha iyidir. Sonunda dinlenebilirim, tüm acılardan kurtuldum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_32">… Pekâlâ, bensiz iyi idare edeceğinizden eminim. Size güveniyorum çocuklar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_33">Beni merak etmeyin, kendinize dikkat edin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_34">Uf… Sonunda bu şekilde ölmek zorunda kaldım.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">Neden… Neden böyle olmak zorunda. Neden hepimiz ölmek zorundayız!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">Üzgünüm. Daha cesur olsaydım ve daha çok savaşsaydım bu olmazdı…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">Beni suçlama. Ben de korktum… Anlıyorsun, değil mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">Kendi rızalarıyla atladılar. B-ben onlara beni korumalarını asla söylemedim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">Er ya da geç olacaktı. Silahlarını bu kadar dikkatsizce tutmamaları gerektiğini defalarca söyledim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_5">Öldüğümüzde geride ceset bırakmıyoruz ve sadece kitaba mı dönüşüyoruz? Hayır… Yardım edin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_6">Korkuyorum, Korkuyorum ki… bacaklarım dondu… Onlar gibi ölmek istemiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_7">İntikamını alacağım. Senin için hepsini yeneceğim… O yüzden huzur içinde uyu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_8">Biri şu cehennemi bitirsin… yanımdaki kişi az önce kitaba dönüştü…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_9">…… Düşenler için bir dakikalık saygı duruşu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_10">Hayır. Hayır. Olamaz! Sensiz kaybetme olasılığımız daha yüksek!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_11">Kaybeden tarafta değiliz, değil mi? Lütfen bana olmadığımızı söyleyin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_12">O kadar çok yaşamak istiyorlardı ve şimdi gittiler. Bu ağzımda kötü bir tat bıraktı…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_13">Bir çocuk köşeye sıkıştırıldı ve sonra~ gitti. Ne yazık.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_14">Buradaki en önemli kişi benim, bu yüzden beni hayatta tutmaya odaklanmalısınız…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_15">Tanrıya şükür ki ben değildim… Kurban ben olmadığım sürece iyiyim. Böyle bitirmek istemiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_16">İyi iş çıkardın. Yeterince yetkin olamadığım için üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_17">Kim ölürse ölsün, aldırmayın… Sadece savaşa odaklanın.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_18">İnsanların öldüğünü görmekten zaten hissizleştim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_19">Seni unutmayacağım… Bundan sorumlu olan herkesi öldüreceğim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_20">Hareketlerinde bu kadar pervasız olmamanı söylemiştim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_21">Huzur içinde yatın, arkadaşlar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_22">Sorun değil. Zayıf oldukları için falan değil. O yüzden huzur içinde uyuyun.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_23">Hepsini birden kaybetmek istemiyorum! Uyan… Tekrar başlayalım mı, meslektaşım…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_24">O adam çok korkaktı. Ölüm, endişeden yıkılmaktan daha iyi bir kaderdir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_25">Güç eksikliğini telafi etmek için beynini kullanmalıydın.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_26">Bu kadar dikkatsiz olmamanı söylemiştim! Neden, neden bu şekilde saldırmak zorunda kaldın?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_27">Sevgili arkadaşımın böyle öldüğünü görmek kalbimi kırıyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_28">Neden onlar için hiçbir şey yapamadım ki!!! Böyle yardım edemiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_29">Artık umursamamaya karar verdim. Buna alışmak zorundayız.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_30">Tekrar bir savaş alanında olduğum gerçeği nihayet aklıma dank ediyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_31">Korkunç anıları hatırlıyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_32">Böyle bir durumda bir yoldaşın ölümü için yas tutmanın bir anlamı yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_33">Diğer yoldaşlarımın iyiliği için güçlü kalmalıyım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_34">Her gün aynı b*k. Bu tür şeylere defalarca katlandık, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_35">Hayatta kalanlar olarak tetikte kalmalıyız.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_36">Ne olursa olsun, benim sağlığım önce gelir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_37">Talihsiz ama onları durdurmak için hiçbir şey yapamadım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_38">İyi iş çıkardın… Huzur içinde uyu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_39">Çok dikkatsizdin. … Yine de, meslektaşımın öldüğünü görmek berbat.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">Bu iyi bir ölümdü. Bugün kendimi iyi hissediyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">İşler böyle giderse kazanan biz olacağız, değil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">Sen benim düşmanımsın, bu yüzden seni bırakmak için hiçbir neden yok. İyi geceler.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">Haha! Yapabileceğimi biliyordum. Bana meydan okuyacak kadar cesur başka kim var?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">… Seni bu kadar sert vurmak istemedim… Savaşmak da istemedim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_5">Kendime çok zarar vermeden yendim… Denersem yapabilirim, ha?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_6">O adamın kitabında ne yazdığını merak ediyorum… Sen merak etmiyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_7">Zaferin tadını çıkarma zamanı yok. Hemen sonrakine saldıracağım!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_8">Bana sadece üç saniye ver. Vay! Kazandım!! Yaşasın~! … Bu kadar. Savaşa geri dönelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_9">Ha? Belki de bu iş düşündüğümden daha çok bana göreymiş…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_10">Şansın tükendi, sevgili misafir. Ama tüm çabaların için minnettarım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_11">Şahsen, son çare olarak küçük bir darbe indirmektense, kaderimi kabul edip onurla ölmeyi tercih ederdim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_12">Ölüler konuşamaz ama yaşayanlar konuşabilir ve konuşmalı~ Kazandım, tatlım!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_13">Bu çok zor değildi…? Sanırım bu konuda daha pozitif olabilirim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_14">Tam isabet, gördün mü? Denersem yapabilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_15">İ-şimdi anladım, işte böyle yapılıyor! Benim için bile mümkün.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_16">Yahoo~ Nasıl yaptığımı gördün mü? Çocuk oyuncağıydı!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_17">Zor bir düşmandı ama… hallettim. Yine de gardımızı düşüremeyiz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_18">Bununla… herkese çok yardımcı oldum mu acaba…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_19">Heheh, güzel, hiçbir şeydi! Sadece serçe parmağımla kazanabilirdim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_20">Acemiysen buraya gelmemeliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_21">Bu sadece güçtü, stil yoktu. Şikayet yok, bu tür kaba kuvvet kullananları yenmek en kolayıdır.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_22">Ne? O adam az önce bir şeyler mırıldanıyordu… belki son sözlerini söylemeleri için biraz zaman tanımalıyım.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_23">Aptal! Benim yoluma çıktığın için hak ettiğin bu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_24">Birini öldürmekten zevk almamalıyım, ama… bu iyi bir iş çıkardığım anlamına geliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_25">İyi bir iş çıkardım mı acaba? Şimdi güvenilir görünüyorum, değil mi~?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_26">Bu aptallarla aynı kadere sahip olamam. Sıradaki kim? Getirin onu buraya!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_27">Senin hikayeni burada bitirmeliyim. En azından senin için bir gözyaşı dökeceğim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_28">Çok hızlı öldüler, tıpkı “Fuuvv!” gibi… Hiç de etkilenmedim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_29">Isınıyorum!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_30">İş… yani savaş iyi ilerliyor gibi görünüyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_31">Birini öldürdüğün için mutlu olmaya gerek yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_32">İşler eskisi gibi değil… ama hala yapacak işlerimiz var.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_33">Benim seviyeme gelmek için bin yıllık savaş deneyimine ihtiyacın var, dostum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_34">Eski yoldaşlarımla, korkacak hiçbir şey yok!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_35">Bu senin hatan, bahane üretme.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_36">Sabırsızlanıyor musun? Saldırıların tahmin edilebilir hale geliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_37">Sanırım düşündüğüm kadar paslanmamışım!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_38">Zihnin vücudundan bile daha kırılgandı. Savaşmaya devam etme kararlılığı nerede?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_39">Hissediyor musun? Sanki tekrar forma giriyorum~</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>