<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BattleDialogRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <GroupName>Librarian</GroupName>
  <Character ID="Librarian">
    <Type ID="START_BATTLE">
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_0">Güzel~ Bu bir sorun olmamali! Herkes hazir mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_1">Göründügümden çok daha sertim. Beni yenebilecegini mi saniyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_2">Meslektaslarima güvenilmez… Tüh… Sadece kendime güvenebilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_3">Sirf misafirsin diye sana kolaylik saglamayacagim. Lütfen bana iyi bir dövüs sun!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_4">Korkacak bir sey yok! Onlar da tipki bizim gibi insanlar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_5">Saldirilarimdan kaçabilecegini mi saniyorsun? Hehe…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_6">Hadi millet! Bunu yapabiliriz. Ah, evet yapabiliriz!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_7">iddia ederim ki bana karsi hiçbir sansin yok! Neden formda oldugunda geri gelmiyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_8">Wahaha! Eger birisi korkuyorsa, bana söyleyin yeter. Size gelen tüm saldirilari engelleyecegim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_9">Önce söyle vuruyorum… sonra da böyleydi, degil mi? Tamam, pratik yaptigim gibi yapacagim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_10">Daha fazla vakit kaybetmeyelim ve bunu çabucak bitirelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_11">Yanimda savasan arkadaslarim sayesinde kendime güveniyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_12">Hey! Evet, sen oradaki! Sana saldirmak üzereyim, o yüzden hazir olmani istedim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_13">Bir, iki… üç. Isindim bile. Hazirim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_14">Ne kadar zayif göründügümü az önce mirildandin, degil mi?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_15">Öylece dur orada~ Sana saglam bir darbe vurmaya geliyorum!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_16">Pozisyonunuzu koruyun, millet! Formasyonumuz bozulursa isimiz biter, biliyor musunuz?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_17">Bu kadar kolay geçmene izin vermeyecegim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_18">Umarim kosarken düsmem… Düsmezsem iyi bir baslangiç yapmis olurum, degil mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_19">Hiç de tehditkar görünmüyorlar, degil mi? O adamlar tipki benim gibi görünüyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_20">Çok korkuyorum… Bir kitapligin arkasina falan saklanmak istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_21">Eger benden korkak oldugumu düsünürlerse, ilk hedefleri ben olabilirim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_22">O-onlar… feci güçlü görünüyorlar, b-ben onlari gerçekten yenebilir miyim… degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_23">Hata yapamam. Dikkatli olmazsam burada ölebilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_24">Hadi isiniyoruz~ Bileklerimi geriyorum~ ve bileklerimi~ Rahatlayana kadar!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_25">… Beni korkutursan sana kitap firlatirim… o yüzden yakinima gelme…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_26">Bu dövüsün saka olmadigini biliyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_27">Çok heyecanliyim! Hepinizi yenebilecekmisim gibi hissediyorum~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_28">Sana vurursam canin yanar, biliyor musun? Kesinlikle canin yanacak. Beni duymuyor musun… daha fazla yaklasma!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_29">Herkes elinden gelenin en iyisini yapiyor, bu yüzden kazanacagimizdan eminim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_30">Nasil görünüyorum? Böyle poz verdigimde havali görünüyor muyum?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_31">Dövüse girmeden önce kendimizi neselendirmek için biraz tezahürat yapmaya ne dersiniz?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_32">Herkes iyi mi? Eger bir sorununuz varsa, bana söylemekten çekinmeyin!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_33">Hiçbirinizin bundan daha ileri gitmesine izin vermeyecegim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_34">Sana Eglence olsun diye Pssst, Puh-puvv~ Ve bum! … Yapacagim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_35">Düsmanimiz kim olursa olsun, birakin bana! Hepinizle ben ilgilenirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_36">S-sorun degil… Bu düsmanlarla basa çikmakta zorlanmamaliyiz…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_37">Bu istatistiklere sahip bir rakip… Sanirim onlari tamamen yenebiliriz!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_38">Pekâlâ~ Yeteneklerimi sergileme zamani mi?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_39">Benimle dövüsmeyi seçtigin için biraz cesaretin var demektir!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_40">Çok geç degil, sana merhamet dilenme ve kaçma sansi verecegim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_41">Kalbim küt küt atiyor ama o kadar da kötü hissettirmiyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_42">Yenilmez stratejilerimi izle!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_43">Sadece istedigin kitaplari almana izin verecegimizi mi saniyorsun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_44">Hadi ama, bana iyi bir slogan düsünmek için biraz daha zaman ver~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_45">Bunu çabucak bitirip biraz dinlenmek istiyorum… O yüzden baslayalim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_46">Hadi büyük bir saldiriyla hepsini bitirelim, tipki cuvv~ gibi!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_47">Sanirim bu savas her zamanki gibi kaçinilmaz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_48">Onlar gibi tipler tarafindan yenilmek oldukça utanç verici olurdu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_49">Her zamanki gibi yapalim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_50">Sikintidan nefret ederim, o yüzden su isi bitirelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_51">Çok acele etme. Dikkatsiz eylemler ölüme yol açar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_52">Sadece kendi ayaklarina takilip düsmemeye dikkat et.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_53">Bu misafirler, eskiden ugrastigimiz canavarlardan daha kötü olamazlar, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_54">Vücudum eskisi kadar güçlü hissettirmiyor… Bundan hoslanmiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_55">Bu, en ustaca sekilde halledebilecegimiz türden bir is, evet.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_56">Çok sinirliyim. Eskiden tek bir saldiriyla hepsini bitirebilirdim… Çok sinir bozucu~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_57">Buna alismam biraz zaman alacak.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_58">Ekibimiz dürüst olmak gerekirse eskiden daha iyiydi. Çok saçma seylerdi…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_59">Bu kadar küstah olmamaya dikkat etmeliyim. Eskisi kadar güçlü degilim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_60">Her sey oldukça yönetilebilir görünüyor. En azindan tamamen ezilmeden göz temasi kurabiliyoruz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_61">Yorulmaya basliyorum… Hiç ara vermeden buraya kadar geldim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_62">Bu atmosfer çok hos geliyor, degil mi? Sürekli uyari sesleri yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_63">Vücudumun bir parçasi gibi kullandigim seyler gitti… Bu berbat.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_64">Hedefin zayif noktasini bulma sanatinda ustalastim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_65">Zar zor hayatta kaldigimi sandim ama baska bir krizin içine düstüm…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="START_BATTLE_66">Belki de geçmisteki ekipmani kullanmaya çok alismistim… Vücudum çok tuhaf hissediyor.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="BATTLE_VICTORY">
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_0">Huuu-ça! Savas nasil olursa olsun… sonunda kazandik.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_1">Hadi kitaplari geri verelim ve simdi geri dönelim! Siralayip dinlenmeye baslamak istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_2">Ne? Bu misafirler düsündügümden daha zayif çikti!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="Bilin.Savas.Önemsiz">Çok önemsiz bir savas. Ama isimizi kolaylastirmasi her zaman hos karsilanir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_4">Daha fazla bilgi alirsam, daha da mi güçlenecegim? Sanirim denemeye devam etmeliyim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_5">Hala yapacak isimiz var… Basim dönüyor!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_6">Adamim… Temizlenecek bir yigin sey var! Bu çok yorucu… Aman Tanrim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_7">Sorumluluklarimi sonuna kadar üstlenmeliyim, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_8">Hadi tüm temizligi bitirelim ve güzel bir mola verelim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_9">Önce kitaplari düzenlemeliyiz… ama o kitaplarda ne yazdigini merak etmiyor musunuz…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_10">Bir kisinin kitabinda ne yazdigini merak ediyorum… En sevdigi yemegi falan var mi içinde…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_11">Ha? Tek sunduklari zorluk bu muydu?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_12">Bu kitaplarda önemli bir bilgi olup olmadigindan emin degilim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_13">Bu iyi sonucu elde etmemiz büyük çabamiz sayesinde oldu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_14">Baskalarini öldürmekten mutlu degilim ama… yapmam gereken sey bu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_15">Bunu raflari doldurmak için küçük bir adim olarak düsünmek zihnim için daha kolay olacak sanirim?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_16">Zaferin sevincini tatmak her zaman bir zevktir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_17">Bir dahaki sefere daha çok deneyecegim, böylece bir kez daha kazanacagiz!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_18">Phew… Çok yakindi… Kalbim neredeyse duruyordu!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_19">simdi! Herkes dikkat! Herkes iyi mi?! Yaralanan var mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_20">Hnngh… Hah… Bugünkü savas çok kolaydi…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_21">Neden geri döndügümüzde oturup birlikte biraz kitap okumuyoruz, arkadaslar?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_22">Bu daginikligi temizlemek bir dert. … Acaba sessizce sivissam kimse fark etmez mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_23">O misafirler gibi beceriksiz insanlarla ugrasmak oldukça utanç vericiydi.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_24">Bir yanim, bir dahaki sefere daha güçlü bir rakibin gelip bize esit olarak meydan okumasini diliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_25">Bunun isimizin bir parçasi oldugunu anliyorum ama… Biraz kötü hissetmekten kendimi alamiyorum, biliyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_26">Daha erken pes etmeli ya da bir seyler yapmaliydin. Sadece kaçmana izin vermemizi beklememeliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_27">Hareketlerinde daha akilli olmaliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_28">Onlarin her eylemi olgunlasmamisligin bir göstergesiydi.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_29">Sanirim simdilik aynen böyle devam etmeliyim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_30">Evet, gelecekte de böyle yapmaya devam edelim~!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_31">Dövüs hakkinda daha fazla sey ögrenmem gerekecek… bu yüzden hazirlanmaliyim…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_32">Tanriya sükür, bundan sag çiktim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_33">Bunun için suçluluk hissetmiyorum. Tüm yaptigim, bir misafiri tüm kalbimle agirlamakti.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_34">Bu savasi kazandigimiz için çok mutluyum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_35">Üzgünüm… Yapmam gereken sey buydu. Bu yüzden beni affet…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_36">Savas bittigine göre, kaçimizin hayatta kaldigini kontrol edelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_37">Ah, daha güçlü olduklarini sanmistim; simdi biraz moralim bozuldu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_38">Bu harika bir savasti!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_39">Bu savasta savasan düsmanlarimiza tesekkürler.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_40">Tesekkürler çocuklar. Pek yardimci olabildigimden emin degilim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_41">Biraz yardimci olup olmadigimi bilmek isterim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_42">Sonuçlara çok takilma, önemli olan denemis olman, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_43">Pekâlâ, eger birimiz hata yaparsa, daha sonra düzeltebiliriz! iyi is çocuklar~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_44">Uf… simdilik gereksiz hareket yapmak istemiyorum. Tüm enerjimi tükettim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_45">Görüyorsun! Sadece bana birakman yeterli. Herkesle basa çikabilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_46">Hehe, Oldukça güvenilir oldugumu söylemez misin?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_47">Bitti, degil mi…? içeri geri dönecegim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_48">Kahretsin, omuzlarim agriyor! Biri bana iyi bir masaj yapabilir mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="BATTLE_VICTORY_49">Gerginlik sona erdigi için simdi tamamen bitkin hissediyorum…</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="DEATH">
      <BattleDialog ID="DEATH_0">Ölmek istemiyorum… Böyle bir yerde ölmek istemiyorum!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_1">Lütfen beni kurtar…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_2">Tanrilar, çaresizlerin dualarini her zaman görmezden gelen ahmaklardir…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_3">Sonuçta hiçbir seyde iyi degildim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_4">Elimden gelenin en iyisini yaptim, gerçekten! Ölmekten çok korkuyordum, o yüzden denedim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_5">En azindan baskalarina engel olmadim, buna sevindim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_6">Umarim herkes benim ölümümün üstesinden gelir ve sonuna kadar savasir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_7">… Kah, bu berbat. Gözlerimin önünden her türlü nostaljik ani geçiyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_8">Demek böyle ölecegim, ha?… Hareket etmek istemiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_9">Onlari bitirebilecegimi iddia etmemeliydim… Bu kadar acinasiyken neden kahramanlik tasladim ki…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_10">Keske sogukkanli bir insan olarak dogsaydim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_11">Onlar kendi istekleriyle geldiler… Peki ya biz? Ben böyle ölmek için anlasma imzalamadim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_12">Her yer karanlik… Vücudum hareket etmiyor. Üzgünüm, meslektaslarim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_13">Hayir… Hayir! Olamaz!!! Yardim edin… Bu benim hatam… lütfen beni affedin…!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_14">Sonunda bile yardimci olamadim… Ne utanç.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_15">Beni merak etmeyin. Hepinizin savasa odaklanmasini istiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_16">Demek bekledigim kadar güçlü degilmisim…? Ne yazik…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_17">Aptal gibi kendi mezarimi kazdim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_18">Pek bir sey yapamadim… çok zayifim… Üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_19">Henüz degil… Hala savasabilirim…! Bitmesini istemiyorum!!! Lütfen, bana bir sans daha verin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_20">Bu gidisle kaybedebiliriz… Burada ölsem bile kazanmanizi istiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_21">Beni yendin diye bu kadar kibirli olma… digerleri intikamimi alacaklardir…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_22">Bir daha… yardim edemeyecegimi sanmiyorum. Üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_23">Haha… Bu çok tehlikeli hissettiriyor, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_24">… Ne halt. inanamiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_25">Ölmek istemedigim için elimden gelenin en iyisini yaptim… hepsi bosunaydi; kendimi bombos hissediyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_26">B-bu… tamamen senin hatan…! Kahretsin, ama… Keske sadece saldirmis olsaydin… bu olmazdi…!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_27">Ölümden daha çok korkacagimi sanmistim ama… simdi rahatladim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_28">Sonuna kadar gardimi düsürmemeliydim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_29">Belki de ölmeden önce bir iki partiye gitmeliydim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_30">Kizgin degilim. Buna her zaman hazirlikliydim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_31">Belki de böylesi daha iyidir. Sonunda dinlenebilirim, tüm acilardan kurtuldum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_32">… Pekâlâ, bensiz iyi idare edeceginizden eminim. Size güveniyorum çocuklar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_33">Beni merak etmeyin, kendinize dikkat edin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="DEATH_34">Uf… Sonunda bu sekilde ölmek zorunda kaldim.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="COLLEAGUE_DEATH">
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_0">Neden… Neden böyle olmak zorunda. Neden hepimiz ölmek zorundayiz!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_1">Üzgünüm. Daha cesur olsaydim ve daha çok savassaydim bu olmazdi…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_2">Beni suçlama. Ben de korktum… Anliyorsun, degil mi…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_3">Kendi rizalariyla atladilar. B-ben onlara beni korumalarini asla söylemedim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_4">Er ya da geç olacakti. Silahlarini bu kadar dikkatsizce tutmamalari gerektigini defalarca söyledim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_5">Öldügümüzde geride ceset birakmiyoruz ve sadece kitaba mi dönüsüyoruz? Hayir… Yardim edin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_6">Korkuyorum, Korkuyorum ki… bacaklarim dondu… Onlar gibi ölmek istemiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_7">intikamini alacagim. Senin için hepsini yenecegim… O yüzden huzur içinde uyu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_8">Biri su cehennemi bitirsin… yanimdaki kisi az önce kitaba dönüstü…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_9">…… Düsenler için bir dakikalik saygi durusu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_10">Hayir. Hayir. Olamaz! Sensiz kaybetme olasiligimiz daha yüksek!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_11">Kaybeden tarafta degiliz, degil mi? Lütfen bana olmadigimizi söyleyin…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_12">O kadar çok yasamak istiyorlardi ve simdi gittiler. Bu agzimda kötü bir tat birakti…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_13">Bir çocuk köseye sikistirildi ve sonra~ gitti. Ne yazik.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_14">Buradaki en önemli kisi benim, bu yüzden beni hayatta tutmaya odaklanmalisiniz…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_15">Tanriya sükür ki ben degildim… Kurban ben olmadigim sürece iyiyim. Böyle bitirmek istemiyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_16">iyi is çikardin. Yeterince yetkin olamadigim için üzgünüm.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_17">Kim ölürse ölsün, aldirmayin… Sadece savasa odaklanin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_18">insanlarin öldügünü görmekten zaten hissizlestim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_19">Seni unutmayacagim… Bundan sorumlu olan herkesi öldürecegim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_20">Hareketlerinde bu kadar pervasiz olmamani söylemistim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_21">Huzur içinde yatin, arkadaslar.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_22">Sorun degil. Zayif olduklari için falan degil. O yüzden huzur içinde uyuyun.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_23">Hepsini birden kaybetmek istemiyorum! Uyan… Tekrar baslayalim mi, meslektasim…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_24">O adam çok korkakti. Ölüm, endiseden yikilmaktan daha iyi bir kaderdir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_25">Güç eksikligini telafi etmek için beynini kullanmaliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_26">Bu kadar dikkatsiz olmamani söylemistim! Neden, neden bu sekilde saldirmak zorunda kaldin?!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_27">Sevgili arkadasimin böyle öldügünü görmek kalbimi kiriyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_28">Neden onlar için hiçbir sey yapamadim ki!!! Böyle yardim edemiyorum…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_29">Artik umursamamaya karar verdim. Buna alismak zorundayiz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_30">Tekrar bir savas alaninda oldugum gerçegi nihayet aklima dank ediyor…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_31">Korkunç anilari hatirliyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_32">Böyle bir durumda bir yoldasin ölümü için yas tutmanin bir anlami yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_33">Diger yoldaslarimin iyiligi için güçlü kalmaliyim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_34">Her gün ayni b*k. Bu tür seylere defalarca katlandik, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_35">Hayatta kalanlar olarak tetikte kalmaliyiz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_36">Ne olursa olsun, benim sagligim önce gelir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_37">Talihsiz ama onlari durdurmak için hiçbir sey yapamadim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_38">iyi is çikardin… Huzur içinde uyu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="COLLEAGUE_DEATH_39">Çok dikkatsizdin. … Yine de, meslektasimin öldügünü görmek berbat.</BattleDialog>
    </Type>
    <Type ID="KILLS_OPPONENT">
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_0">Bu iyi bir ölümdü. Bugün kendimi iyi hissediyorum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_1">isler böyle giderse kazanan biz olacagiz, degil mi?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_2">Sen benim düsmanimsin, bu yüzden seni birakmak için hiçbir neden yok. iyi geceler.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_3">Haha! Yapabilecegimi biliyordum. Bana meydan okuyacak kadar cesur baska kim var?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_4">… Seni bu kadar sert vurmak istemedim… Savasmak da istemedim…</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_5">Kendime çok zarar vermeden yendim… Denersem yapabilirim, ha?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_6">O adamin kitabinda ne yazdigini merak ediyorum… Sen merak etmiyor musun?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_7">Zaferin tadini çikarma zamani yok. Hemen sonrakine saldiracagim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_8">Bana sadece üç saniye ver. Vay! Kazandim!! Yasasin~! … Bu kadar. Savasa geri dönelim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_9">Ha? Belki de bu is düsündügümden daha çok bana göreymis…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_10">sansin tükendi, sevgili misafir. Ama tüm çabalarin için minnettarim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_11">sahsen, son çare olarak küçük bir darbe indirmektense, kaderimi kabul edip onurla ölmeyi tercih ederdim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_12">Ölüler konusamaz ama yasayanlar konusabilir ve konusmali~ Kazandim, tatlim!!!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_13">Bu çok zor degildi…? Sanirim bu konuda daha pozitif olabilirim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_14">Tam isabet, gördün mü? Denersem yapabilirim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_15">i-simdi anladim, iste böyle yapiliyor! Benim için bile mümkün.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_16">Yahoo~ Nasil yaptigimi gördün mü? Çocuk oyuncagiydi!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_17">Zor bir düsmandi ama… hallettim. Yine de gardimizi düsüremeyiz.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_18">Bununla… herkese çok yardimci oldum mu acaba…?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_19">Heheh, güzel, hiçbir seydi! Sadece serçe parmagimla kazanabilirdim~</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_20">Acemiysen buraya gelmemeliydin.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_21">Bu sadece güçtü, stil yoktu. sikayet yok, bu tür kaba kuvvet kullananlari yenmek en kolayidir.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_22">Ne? O adam az önce bir seyler mirildaniyordu… belki son sözlerini söylemeleri için biraz zaman tanimaliyim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_23">Aptal! Benim yoluma çiktigin için hak ettigin bu.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_24">Birini öldürmekten zevk almamaliyim, ama… bu iyi bir is çikardigim anlamina geliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_25">iyi bir is çikardim mi acaba? simdi güvenilir görünüyorum, degil mi~?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_26">Bu aptallarla ayni kadere sahip olamam. Siradaki kim? Getirin onu buraya!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_27">Senin hikayeni burada bitirmeliyim. En azindan senin için bir gözyasi dökecegim.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_28">Çok hizli öldüler, tipki “Fuuvv!” gibi… Hiç de etkilenmedim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_29">Isiniyorum!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_30">is… yani savas iyi ilerliyor gibi görünüyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_31">Birini öldürdügün için mutlu olmaya gerek yok.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_32">isler eskisi gibi degil… ama hala yapacak islerimiz var.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_33">Benim seviyeme gelmek için bin yillik savas deneyimine ihtiyacin var, dostum.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_34">Eski yoldaslarimla, korkacak hiçbir sey yok!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_35">Bu senin hatan, bahane üretme.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_36">Sabirsizlaniyor musun? Saldirilarin tahmin edilebilir hale geliyor.</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_37">Sanirim düsündügüm kadar paslanmamisim!</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_38">Zihnin vücudundan bile daha kirilgandi. Savasmaya devam etme kararliligi nerede?</BattleDialog>
      <BattleDialog ID="KILLS_OPPONENT_39">Hissediyor musun? Sanki tekrar forma giriyorum~</BattleDialog>
    </Type>
  </Character>
</BattleDialogRoot>