<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<PassiveDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
  <PassiveDesc ID="1304011">
    <Name>Hav hav gürültü! Doodly-doo? Hihi~!</Name>
    <Desc>Başarılı bir Künt vuruşta, fazladan 1-2 Sersemletme Hasarı ver.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1304012">
    <Name>Üç Başlılık</Name>
    <Desc>İlk üç Hız Zarı, belirli başlıklara ait Savaş Sayfaları kullanır.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1304013">
    <Name>Kontrol Edilemeyen Performans</Name>
    <Desc>Sersemletilemez. İkinci Sahneden başlayarak, her 3 Sahne bir aşağıdaki eylemi gerçekleştirir: bir Alan Saldırısı Sayfası kullanır, ardından bir sonraki Sahnedeki tüm Dirençleri "Ölümcül" olarak değiştirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1304014">
    <Name>Işıldama</Name>
    <Desc>Her Sahnenin başlangıcında, eldeki ve destedeki tüm Sayfaları tüket; ele yeni Sayfalar ekle. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1304015">
    <Name>Zirveden</Name>
    <Desc>Her Sahne, bir başlık aktifleşir. Her başlık farklı Savaş Sayfaları kullanır.
Bazı Sahnelerde, bir Çatışmayı kazandıktan sonra bir Savaş Sayfasının kopyasını kazanmayı sağlayan bir durum etkisi olan 'Etiketli' ile Hedefe vuran Özel Savaş Sayfaları kullanır.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1304016">
    <Name>Yıkılmış Başlık</Name>
    <Desc>Sersemletildiğinde, mevcut aktif başlığa ait Hız Zarı kırılır ve karakter bir sonraki Sahne Sersemlemeden kurtulur.
Tüm başlıklar yok edildiğinde, savaş bir sonraki aşamaya ilerler.</Desc>
  </PassiveDesc>

  <PassiveDesc ID="1404011">
    <Name>Savaş Alanı Savaş Şarkısı</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta olduğu sürece, rastgele bir müttefike rastgele bir pozitif durum verir. (Güç, Dayanıklılık veya Acele) Verilen miktar, bu karakterin sahip olduğu Işık miktarına eşittir.</Desc>
  </PassiveDesc>

  <PassiveDesc ID="1404012">
    <Name>Beklemmt'in Kararlılığı</Name>
    <Desc>Sersemletildiğinde tüm Işığı kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>

  <PassiveDesc ID="1404013">
    <Name>Erlöschend Bir Mezarın Ağıtı</Name>
    <Desc>Ölümde: bir sonraki Sahne tüm düşmanlar 3 Güç, Dayanıklılık ve Acele kazanır.</Desc>
  </PassiveDesc>
</PassiveDescRoot>