<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<PassiveDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">

    <PassiveDesc ID="105010">
    <Name>Korozyon</Name>
    <Desc>Can 1'e düstügünde bir sonraki Asamaya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305510">
    <Name>Korozyon</Name>
    <Desc>Can 0'a düstügünde bir sonraki Asamaya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="105111">
    <Name>Yeniden Canlanan Alev</Name>
    <Desc>Bir müttefik öldügünde Maksimum Canin %25'ini kaybeder ve Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="105112">
    <Name>Küller</Name>
    <Desc>Sersemlediginde 1 Isik kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="105211">
    <Name>Sevgi</Name>
    <Desc>Karakter bir Sayfa kullandiginda, Hedefi 1 Sevgi alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105212">
    <Name>Nostaljik Anilar</Name>
    <Desc>Kütüphanecinin 4 veya daha fazla Sevgi Yükü varsa, Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="105311">
    <Name>Anlik Doygunluk</Name>
    <Desc>Bir müttefikin Cani 20 veya daha az ise, Sahne'nin basinda onu tüketir ve 20 Can yeniler ve 2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="105312">
    <Name>Açgözlülük</Name>
    <Desc>Savas boyunca toplam 40 Hasar aldiktan sonra, Sahne'nin basinda en az Cani olan müttefiki tüketir ve 40 Can yeniler. Bu sekilde yenilen her müttefik için kalici olarak 2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="105313">
    <Name>Doymak Bilmez Açlik</Name>
    <Desc>Can %50 veya altina düserse, bir sonraki Sahne'nin basinda tüm Isigi yeniler ve ele 3 Güçlü Savas Sayfasi ekler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105314">
    <Name>Taze Et</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, rastgele bir Kütüphaneciye 'Taze Et' durumunu verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="105321">
    <Name>Dikkat</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda 10 Can yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="105411">
    <Name>Dogumculuk</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda hayatta 2 veya daha az isçi Ari varsa, tüm Kütüphanecilere 2 Spor bulastirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105412">
    <Name>Metamorfoz</Name>
    <Desc>Bir Kütüphaneci Sporlardan etkilenirken ölürse, bir sonraki Sahne'de bir isçi Ari ortaya çikar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105413">
    <Name>Feromonlar</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir tüm müttefiklerin Saldirganligini ve Sadakatini artiran Sayfalar kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="105421">
    <Name>Sadakat</Name>
    <Desc>Önceki Sahne'de Angela'ya en son saldiran düsmani hedefler.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="105511">
    <Name>Sarmasik Duvarlari</Name>
    <Desc>5 Sarmasik Duvari yenilene kadar saldirilamaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105512">
    <Name>Ormandaki Bir Elma</Name>
    <Desc>5 Sarmasik Duvarinin tamami yenildikten sonra, Dirençler 2 Sahne boyunca degisir. Bundan sonra normale döner.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105513">
    <Name>Bogan Sarmasiklar</Name>
    <Desc>3 Sahne boyunca yayilan bir Sarmasik Alani olusturur. Sarmasiklarin üzerinde duran Kütüphaneciler Baglama alir. Baglama miktari Sarmasik Alaninin genisligi ile artar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="105514">
    <Name>Prensim Nerede?</Name>
    <Desc>Sarmasik Alani maksimuma ulastiginda, o Sahne Güçlü bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="105521">
    <Name>Solgunluk</Name>
    <Desc>Bastirma, Angela halledildiginde sona erer.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="205010">
    <Name>Korozyon</Name>
    <Desc>Can 1'e düstügünde bir sonraki Asamaya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205111">
    <Name>Metalik Ses</Name>
    <Desc>Basarili bir Künt saldirida 2 Baglama ve Felç uygular</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205112">
    <Name>siddet</Name>
    <Desc>Bir düsmani yendiginde 1 Isik yeniler ve bir sonraki Sahne 2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205113">
    <Name>Korku</Name>
    <Desc>Karakter bir durum etkisine sahip oldugunda tüm Zarlar 4 Güç kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205114">
    <Name>Biter, Baslar, Biter</Name>
    <Desc>Korku 2 kez etkinlestirildikten sonra, tek Hedefli Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205211">
    <Name>Tam sarj!</Name>
    <Desc>Karakterin 4 veya daha fazla Isigi varsa bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Karakter 3 Sahne boyunca Alan Saldirisi Sayfasi kullanmadiysa, Maliyeti 0 olarak degisir ve kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205212">
    <Name>Tekrarlayan Kalip Tanima Mk2</Name>
    <Desc>Bir Savas Sayfasi ile toplam 10 veya daha fazla Hasar verdikten sonra, 1 Isik yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205221">
    <Name>Tekrarlayan Kalip Tanima</Name>
    <Desc>Tek bir Sahne'de toplam 10 veya daha fazla Hasar verdikten sonra, 1 Isik yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205311">
    <Name>Lütfen Daha Siki Çalisin!</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, bir veya daha fazla müttefik hayattaysa, 4 Koruma kazanir ve en az Cani olan müttefik için 10 Can yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205312">
    <Name>Hadi Müzik Yapalim!</Name>
    <Desc>'O Melodiye HASRET!' etkinlestirildigi Sahne'de, müttefiklere takviyeler veren bir Sayfa kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205313">
    <Name>Umutsuzluk Armonisi</Name>
    <Desc>sarki Söyleyen Makine müzik çalarken, Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205321">
    <Name>sarki Söyleyen Makine</Name>
    <Desc>Hedeflenemez. Eylem yapamaz. Hasar almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205322">
    <Name>Gösteri Basliyor</Name>
    <Desc>'O Melodiye HASRET!' etkinlestirildikten sonraki Sahne'nin basinda Makine'nin içinde bir karakter varsa, o Sahne için 'Performans'i etkinlestirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205323">
    <Name>Performans</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Makine'nin içindeki karakter Maksimum Caninin %30'u kadar Hasar alir. Müzik çalarken, tüm karakterler 5 Güç kazanir ve tüm Sersemletme Hasari Dirençleri "Ölümcül" olarak degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205331">
    <Name>O Melodiye HASRET!</Name>
    <Desc>Üçüncü Sahne'den baslayarak: her dört Sahne'de bir kendine 5 Baglama uygular, ek bir Hiz Zari kazanir ve farkli bir Savas Sayfasi Seti kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205332">
    <Name>Müzik Bagimliligi</Name>
    <Desc>'O Melodiye HASRET!' etkinlestirildigi Sahne'nin sonunda sarki Söyleyen Makine'nin içinde kimse yoksa, en az Cani olan Bagimli Çalisan Makine'ye girer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205411">
    <Name>Kurtulus Eli</Name>
    <Desc>En az Cani olan düsmani hedefler. Mühürlü Zarlara sahip Hedeflere öncelik verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205412">
    <Name>Keder</Name>
    <Desc>Zarlar, Hedefin Canina bagli olarak Güç kazanir. (Can %75~%50: Güç +1; %50 veya alti: Güç +2) </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205413">
    <Name>Dinginlik</Name>
    <Desc>Karakterin tüm Hiz Zarlari bu karakterin Sayfa etkisi tarafindan mühürlenirse, Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205414">
    <Name>Agit</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda Sersemlemis bir düsman varsa, Özel bir Savas Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205415">
    <Name>Ebedi Dinlenme</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205421">
    <Name>Faydasiz Çirpinis</Name>
    <Desc>En az Cani olan düsmani hedefler; Angela bir sonraki Asamaya geçtiginde bastirilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="205511">
    <Name>Yedi Mermi</Name>
    <Desc>Sersemletme Direnci 1'in altina düsmez. Angela'nin Sersemletme Direnci 1'e ulasirsa, 50 Can kaybeder ve bir sonraki Sahne tüm Sersemletme Dirençlerini yeniler ve davranisini degistirir.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="305111">
    <Name>ifadeler</Name>
    <Desc>Hiz Zari sayisi hayatta kalan Kütüphaneci sayisina göre belirlenir. Hiz Zari atildigi anda yüze bagli olarak farkli Savas Sayfalari kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305112">
    <Name>Yüzüne Büyük Bir Gülümseme Koy</Name>
    <Desc>Zarlar mevcut ifadeye bagli olarak farkli miktarda Güç kazanir; daha Mutlu ifadeler daha az Güç demektir. Angela'nin kullandigi Savas Sayfalari mevcut ifadesine bagli olarak ek etkilere sahiptir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305113">
    <Name>Tereddüt Eden Hissiyatlar</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305211">
    <Name>Cezbedilmis</Name>
    <Desc>Kanama durumuna sahip Hedefi önceliklendirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305212">
    <Name>Dev Balta</Name>
    <Desc>Vurdugunda 1 'Derin Yara' uygular. Hedefin 5 Derin Yara Yükü varsa, Maksimum Caninin %25'i kadar Hasar verir ve tüm Derin Yara Yüklerini kaldirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305213">
    <Name>Parilti</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda bir düsmanin 3 veya daha fazla Kanama durumu varsa, Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir. Bir kez kullanildiktan sonra, Sayfa sonraki 2 Sahne tekrar kullanilmaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305221">
    <Name>Hizli</Name>
    <Desc>Hiz Zari +1</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305311">
    <Name>Av Basliyor</Name>
    <Desc>Bir müttefik öldükten sonra 2 Sahne boyunca etkinlesir ve düsmanlara saldirir. Bir müttefiki öldüren düsmanlari hedefler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305312">
    <Name>Gözetim</Name>
    <Desc>Her 2 Sahne'de bir, diger müttefiklere 4 Koruma verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305321">
    <Name>Yemek Zamani!</Name>
    <Desc>'Kozalak' durumuna sahip düsmani hedefler</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305411">
    <Name>Sana Bir Hediye Verecegim!</Name>
    <Desc>Eldeki en az 'Hediye' sayisina sahip Hedefi önceliklendirir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305412">
    <Name>Eglenceli saka</Name>
    <Desc>Her 2 Sahne'de bir her Kütüphanecinin eline bir 'Hediye' ekler. Ölen her iki 'Küçük arkadas' için ek bir 'Hediye' verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305413">
    <Name>Büyüüük~ Hediye!!</Name>
    <Desc>Tüm sarilmis Arkadaslar yenilirse, bir sonraki Sahne bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Bundan sonra, Sayfa her 3 Sahne'de bir kullanilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305414">
    <Name>Benimle Oynar misin?</Name>
    <Desc>Blok Zarlari, Rakibin elindeki 'Hediye' sayisinin 4 kati kadar Güç kaybeder</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305415">
    <Name>Yalniz Olmak Üzücü</Name>
    <Desc>Tüm müttefikler öldüyse, tüm Dirençler "Ölümcül" olarak degisir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305421">
    <Name>He..di..ye</Name>
    <Desc>Eldeki en çok 'Hediye' sayisina sahip Hedefi önceliklendirir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305422">
    <Name>BOOM!</Name>
    <Desc>Üçüncü Sahne'de, önemli miktarda Hasar verecek ve kullaniciyi kendini yok etmeye zorlamadan önce Hedefine üç kopya 'Hediye' verecek Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir. Karakter bu Sayfayi kullandiktan sonra ölür.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305423">
    <Name>Sürpriz Bir Hediye</Name>
    <Desc>Bu karakter ölürse, bir sonraki Sahne'de bir 'Küçük arkadas' ortaya çikar. Karakter, Özel bir Savas Sayfasi kullanarak kendini yok etmeden önce ölürse, Arkadas Caninin %80'i ile ortaya çikar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305431">
    <Name>He..di..ye</Name>
    <Desc>Eldeki en çok 'Hediye' sayisina sahip Hedefi önceliklendirir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305432">
    <Name>Bana O Hediyeyi Ver!</Name>
    <Desc>Saldiri Zarlari, Hedefin elindeki 'Hediye' sayisi kadar Güç kazanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305511">
    <Name>Isirgan Otu Giysisi</Name>
    <Desc>Sahne 2'den baslayarak, her Sahne'nin basinda bir Kardes çagirir. Zaten hayatta 5 müttefik varsa etkinlesmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305512">
    <Name>Korunacak Aile</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda dört Kardes hayattaysa, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305513">
    <Name>Kirik Hayaller</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda dört Kardes öldüyse, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305521">
    <Name>Birinci Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta oldugu sürece, Angela bir Hiz Zari kazanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305531">
    <Name>ikinci Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta oldugu sürece, Angela'nin Hizi 3 artar</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305541">
    <Name>Üçüncü Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta oldugu sürece, Angela saldirilari yansitan bir Savas Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305551">
    <Name>Dördüncü Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta oldugu sürece, Angela'nin saldirilari Dirençlere bakilmaksizin "Ölümcül" Hasar verir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305561">
    <Name>Besinci Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter hayatta oldugu sürece, Angela 5 Kanama ve Kirilganlik uygulayan bir Savas Sayfasi kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="305571">
    <Name>Altinci Kardes</Name>
    <Desc>Bu karakter ölürse, Angela Sersemler</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="405111">
    <Name>Dokunaçlar</Name>
    <Desc>Basarili bir Delici vurusla, Maksimum Sersemletme Direncini %5 azaltir. (10 kez birikir)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405112">
    <Name>Yankilar</Name>
    <Desc>Üçüncü Sahne'den baslayarak, her 2 Sahne'de bir 'Öteden Gelen Yankilar' Savas Sayfasini kullanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405113">
    <Name>Anlasilmaz</Name>
    <Desc>Saldirilarla iki kat Sersemletme Hasari verir</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="405211">
    <Name>iki Kisilik Evren</Name>
    <Desc>Diger tüm müttefikler öldükten sonra, Can kaybeder ve Sersemler. Bundan sonra tekrar hedeflenebilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405212">
    <Name>Veda Gözyaslari</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, bir müttefik askida animasyonda ise, Aglama Moduna geçer; degilse, iyilestirme Moduna geçer. Karakter Sahne'nin basinda Aglama Modunda ise, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405213">
    <Name>Jeton</Name>
    <Desc>Karakter Sahne'nin basinda iyilestirme Modunda ise, diger tüm müttefiklerin Canini Maksimum Canlarinin %10'u kadar yeniler ve herhangi bir eylem yapmaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405221">
    <Name>Beni Birakma</Name>
    <Desc>Can 1'in altina düsmez; ölümcül Hasar aldiginda, sonraki 2 Sahne boyunca askida animasyon durumuna girer. O durumdan uyandiginda Maksimum Canin %70'ini yeniler. Sahne'nin basinda Angela hariç tüm müttefiklerin Cani 1 ise ölür.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="405311">
    <Name>Dayanilmaz Haz</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, karakterler ellerindeki her 'Haz' Sayfasi için 1 Isik yeniler. Vurdugunda, Hedefin elinde üç 'Haz' Sayfasi varsa, 20 Hasar verir ve o Sayfalari Tüketir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405312">
    <Name>Kafanin Patlama Zamani</Name>
    <Desc>Bir Kütüphanecinin 2 veya daha fazla 'Haz' kopyasi varsa bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Bir kez kullanildiktan sonra, Sayfa bir sonraki Sahne tekrar kullanilmaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405313">
    <Name>Mutluluk Veren Dikenler</Name>
    <Desc>Vurdugunda, Hedefe 2 Pozitif Duygu Jetonu verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405314">
    <Name>Süzülme</Name>
    <Desc>Menzilli Sayfalardan Hasar almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="405415">
    <Name>Topraktan Yapilmis Oyuncak Bebek</Name>
    <Desc>Yanma veya Kanama Hasari almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405412">
    <Name>Çiçek Açan Koku</Name>
    <Desc>Bu karakterin saldirilari Kütüphanecilere sadece Sersemletme Hasari verir. Bir Kütüphaneci Sersemlerse, aninda ölür ve bir sonraki Sahne'de 'Topraktan Çikan' ortaya çikar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405411">
    <Name>Kefaret</Name>
    <Desc>Bu karakter yalnizca 'Defne Taci' durumuna sahip Kütüphaneciden hasar alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405413">
    <Name>Ölümsüz Çiçek</Name>
    <Desc>Sahne 2'den baslayarak, her Sahne'nin basinda Angela'nin arkasinda bir Yaprak açar. Sahne'nin basinda 3 Yaprak birikirse, hepsini kaldirir ve bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405414">
    <Name>Yaprak Gözyaslari</Name>
    <Desc>Sersemlediginde, bir sonraki Sahne'nin basinda 40 Can kaybeder ve tüm Yapraklari kaldirir. Ayrica, tüm Kütüphaneciler Maksimum Sersemletme Dirençlerinin %50'sini geri kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405421">
    <Name>Geldigim Topraga…</Name>
    <Desc>Bu karakter Sersemlediginde ölür.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405423">
    <Name>Topraktan Yapilmis Oyuncak Bebek</Name>
    <Desc>Yanma veya Kanama Hasari almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405422">
    <Name>Çiçek Açan Koku</Name>
    <Desc>Bu karakterin saldirilari Kütüphanecilere sadece Sersemletme Hasari verir. Bir Kütüphaneci Sersemlerse, aninda ölür ve bir sonraki Sahne'de 'Topraktan Çikan' ortaya çikar.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="405511">
    <Name>Dünyanin En Güzel Gösterisi</Name>
    <Desc>Savas 5 Sahne sürer; Sahne 6'da bir sonraki Asamaya geçer. Her Sahne benzersiz Savas Sayfalari kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405512">
    <Name>Topluluk</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, eylem yapamayan diger müttefik sayisi kadar Güç kazanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405521">
    <Name>Sessiz Performans</Name>
    <Desc>Savas Sayfalari kullanmaz. Sersemlediginde, Asama boyunca Hareketsiz kalir.</Desc>
  </PassiveDesc>


  <PassiveDesc ID="405611">
    <Name>Dünyanin En Güzel Gösterisi</Name>
    <Desc>Her 6 Sahne'de bir dönen benzersiz bir davranis kalibini izler. Direnç ve Hiz Zari sayisi her Sahne degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405612">
    <Name>Ebedi Performans</Name>
    <Desc>'Perdeyi indir' Savas Sayfasini kullandiktan sonra, tüm müttefiklerin Canini yeniler. iyilestirme, her tekrarda azalir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405613">
    <Name>Atesli Hayranlik</Name>
    <Desc>Sersemlemis Kütüphaneciler 'Atesli Hayranlik' durumunu alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405614">
    <Name>Topluluk</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, eylem yapamayan diger müttefik sayisi kadar Güç kazanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="405621">
    <Name>Sessiz Doruk</Name>
    <Desc>Döngünün besinci ve altinci ölçüsünde eylem yapmaz</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="505101">
    <Name>Olumsuz Degisim</Name>
    <Desc>
      Histeri Ölçer doldugunda, dönüsür. Histeri Ölçer Çatismalari kaybederken veya isaretli düsmanlar tarafindan saldiriya ugrarken artar ve Çatismalari kazanirken veya isaretli düsmanlara saldirirken azalir. Ölçer doldukça ekran soldan saga pembeye döner.
      Sahne sonunda, tüm Isigi yeniler ve 2 Sayfa çeker.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505102">
    <Name>Nefret Adina</Name>
    <Desc>Her 2 Sahne'de bir Hedefe bir "isaret" birakan bir Sayfa kullanir. isaretli karakterin tüm Dirençleri "Zayif" olarak degisir ve karakter öncelikli olarak Roland tarafindan hedeflenir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505103">
    <Name>Gizemli Köle</Name>
    <Desc>Her 4 Sahne'de bir tüm Kütüphanecileri hedef alan bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Her Kütüphaneci, kendileri tarafindan atilan tüm zarlarin toplami Alan Saldirisi Zarina esit veya ondan büyükse saldiriyi engelleyebilir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="505211">
    <Name>Sadik Koruma</Name>
    <Desc>Hedeflenemez. Eylem yapamaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505212">
    <Name>Keder</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir rastgele bir Kilica Gözyasi verir. Karakter Sersemlerse, bir sonraki Sahne etkinlesir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505213">
    <Name>Umutsuzluk</Name>
    <Desc>Gözyasi olan bir Kiliç ölümcül hasar aldiginda, bir sonraki Sahne Umutsuzluga düser.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505214">
    <Name>Umutsuzluk Kutsamasi</Name>
    <Desc>Bir karakter Umutsuzluga düstügünde, tüm Kiliçlar Can ve Sersemletme Direncini tamamen geri kazanir ve Özel bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505215">
    <Name>Kirik Bir Kalp</Name>
    <Desc>Tüm Kiliçlar Umutsuzluk durumundayken karakteri delip geçerse, bir sonraki Sahne Sersemler ve Hedeflenebilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="505221">
    <Name>Gözyaslari</Name>
    <Desc>Gözyaslari etkisi altindayken bir Hiz Zari kazanir, Özel Sayfalar kullanir ve Dirençleri degistirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505222">
    <Name>Soluklanma</Name>
    <Desc>Ölümcül hasar aldiginda askiya alma durumuna girer. 2 Sahne sonra canlanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505223">
    <Name>Umutsuzlugu Delen Kiliç</Name>
    <Desc>Umutsuzluk durumundayken Hedefine hasar vermeyi basaramazsa, Kiliç Roland'i delip ona hasar verir.</Desc>
  </PassiveDesc>

  <PassiveDesc ID="505311">
    <Name>Vurucu Arzu</Name>
    <Desc>Can %50 veya altina düserse, bir sonraki Sahne Açgözlülük Krali'na dönüsür. Dönüsmeden önce Can %50'nin altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505312">
    <Name>Altin Yolu</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir, Parlak Mutluluk yaratir ve hedeflenemez, ancak eylem yapmaz. Bir sonraki Sahne, tüm Kütüphanecilere karsi Özel bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505313">
    <Name>Narsisizm</Name>
    <Desc>3 veya daha az Kütüphaneci Özel Savas Sayfasi saldirisini engellemeyi basarirsa, bir sonraki Sahne 3 Güç ve Acele kazanir. (iki veya daha az Kütüphaneci hayattaysa, Sayfayi bir veya hiç Kütüphaneci engellemezse bu etki etkinlesir)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505314">
    <Name>Anlik Mutluluk</Name>
    <Desc>Tüm Kütüphaneciler Özel Savas Sayfasi saldirisini engellemeyi basarirsa, Roland bir sonraki Sahne Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505321">
    <Name>Açgözlülük Krali</Name>
    <Desc>Farkli Savas Sayfalari kullanir. Basarili bir vurusta, Hedefteki Kanama Yükleri kadar ek Hasar verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505322">
    <Name>Kralin Yolu</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir, Parlak Mutluluk yaratir ve hedeflenemez, ancak eylem yapmaz. Bir sonraki Sahne, tek bir Hedefe karsi Özel bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505323">
    <Name>Açgözlülük</Name>
    <Desc>Bir Kütüphaneci Özel Savas Sayfalari saldirilarindan herhangi birini engellemeyi basaramazsa, tüm Kütüphanecilere 15 Hasar verir ve 25 Can yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505324">
    <Name>Bir Anlik Mutluluk</Name>
    <Desc>Bir Kütüphaneci Özel Savas Sayfasi saldirilarinin tamamini basariyla engellerse, Roland bir sonraki Sahne Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505331">
    <Name>Parlak Mutluluk</Name>
    <Desc>Bir Sahne boyunca var olur. Onu yenen Kütüphaneciye Özel bir Savas Sayfasi verir.</Desc>
  </PassiveDesc>

  <PassiveDesc ID="505411">
    <Name>Günün Oyunu</Name>
    <Desc>Yalnizca Roland Münzevi'yi yenebilir. Münzevi yenildiginde savas bir sonraki Asamaya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505412">
    <Name>Kör Öfke</Name>
    <Desc>Münzevi'nin Asasina saldirmaya öncelik verir. Hiç Münzevi Asasi yoksa, Münzevi'ye saldirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505413">
    <Name>Baska Bir Dünyadan Günahkarlar!</Name>
    <Desc>Bir veya daha fazla Münzevi Asasi mevcut oldugunda, toplam 30 Hasar aldiktan sonra, bir sonraki Sahne'de Alan Saldirisi Sayfasi, 'KÖTÜLÜgÜN ENKARNASYONLARI!!' kullanir. Toplam Hasar Sayaci bundan sonra sifirlanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505414">
    <Name>Kaynayan Gazap</Name>
    <Desc>Roland Münzevi'ye saldirmaya basladiginda, Alan Saldirisi Sayfasi, 'KÖTÜLÜgÜN ENKARNASYONLARI!!' kullanir. Sayfa bundan sonraki her 2 Sahne'de bir kullanilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505421">
    <Name>Sömürülen</Name>
    <Desc>Can, bir Kütüphaneci saldirisindan 30'un altina düsmez. Karakterin Cani bir Sahne sonunda 30 veya daha az ise, bir sonraki Sahne'de Maksimum Canin %50'sini geri kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505422">
    <Name>Sevgili Dost</Name>
    <Desc>Roland ile Çatismaya girdiginde +5 Güç kazanir. Yanma, Kanama veya Asinma Hasari almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505423">
    <Name>Baska Bir Dünyadan Gelen Ziyaretçiler</Name>
    <Desc>Bir veya daha fazla Münzevi Asasi mevcutken, her 2 Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505424">
    <Name>iki Diyar Karsilastiginda</Name>
    <Desc>
      Tüm Münzevi Asalari yenildiginde davranisi degisir. Yeni döngünün ilk Sahnesi'nde, Roland'a saldirir.
      ikinci Sahne'de tekrar Roland'a saldirdiktan sonra, daha fazla Münzevi Asasi çagiran bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505431">
    <Name>Münzevi Asasi</Name>
    <Desc>Roland'a saldirir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="505500">
    <Name>Her sey Hiçlige Döner</Name>
    <Desc>su sirayla dönen benzersiz davranis modlarina sahiptir: Hiçlik -> Açgözlülük -> Nefret -> Umutsuzluk -> Gazap. Her mod farkli pasif yetenekleri ve Savas Sayfalarini gelistirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505501">
    <Name>Anlamsiz Çaba</Name>
    <Desc>'Gazap' modu disinda Sersemletme Hasari almaz. Kanama, Yanma, Asinma Hasari almaz. Bu karakterin Hiz Zari Mühürlenemez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505502">
    <Name>Degersiz Açgözlülük</Name>
    <Desc>
      'Mutluluk Sihirli Kizi' kullanici olmadigi sürece, bu karaktere karsi kullanilan Savas Sayfalari 5 Güç kaybeder.
      Bu karakter her çatisma kaybettiginde, rastgele bir müttefik 'Mutluluk Parçasi' Savas Sayfasini kazanir. ikinci Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi 'Altin Yolu' kullanir.
      Tüm müttefikler 'Altin Yolu' saldirisini engellerse, 50 Can kaybeder ve bir sonraki Sahne 'Nefret' moduna geçer.
      Herhangi bir müttefik vurulursa, tüm Kütüphanecilere 10 Hasar verir ve 20 Can yeniler.
      Basarili bir vurusta, Hedefteki Kanama miktari kadar Ek Hasar verir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505503">
    <Name>Faydasiz Nefret</Name>
    <Desc>
      'Sevgi Sihirli Kizi' kullanici olmadigi sürece, bu karaktere karsi kullanilan Savas Sayfalari 5 Güç kaybeder.
      Toplam 10 Çatisma kazandiktan sonra, bir sonraki Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi 'Gizemli Köle' kullanir.
      Sevgi Sihirli Kizi 'Gizemli Köle!' kullanirsa, 50 Can kaybeder ve bir sonraki Sahne 'Umutsuzluk' moduna geçer.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505504">
    <Name>Anlamsiz Umutsuzluk</Name>
    <Desc>
      'Adalet Sihirli Kizi' kullanici olmadigi sürece, bu karaktere karsi kullanilan Savas Sayfalari 5 Güç kaybeder.
      Bu karakterin kullandigi Savas Sayfasindaki tüm Zarlar bir Çatismada kaybeder veya berabere kalirsa, o Sayfa bir sonraki Sahne'den itibaren engellenir.
      Üç Sayfanin tamami engellenirse, 50 Can kaybeder ve bir sonraki Sahne 'Gazap' moduna geçer.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505505">
    <Name>Bilinçsiz Gazap</Name>
    <Desc>
      'Cesaret Sihirli Kizi' kullanici olmadigi sürece, bu karaktere karsi kullanilan Savas Sayfalari 5 Güç kaybeder.
      Her 2 Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Sersemlediginde, 50 Can kaybeder ve 'Hiçlik' moduna geçer.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505511">
    <Name>Taslasmis Nefret</Name>
    <Desc>
      Sevgi Sihirli Kizi, bu Heykeli kiran Kütüphanecinin yerine bir sonraki Sahne'nin basinda geçecektir.
      Bir Sihirli Kiz Heykeli kirarsa, en az Cani olan Kütüphaneci onun yerine geçecektir.
      Sihirli Kizlar, benzersiz Nitelikler, pasif yetenekler ve Savas Sayfalari içeren Özel Anahtar Sayfalara sahiptir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505521">
    <Name>Sertlesmis Umutsuzluk</Name>
    <Desc>
      Adalet Sihirli Kizi, bu Heykeli kiran Kütüphanecinin yerine bir sonraki Sahne'nin basinda geçecektir.
      Bir Sihirli Kiz Heykeli kirarsa, en az Cani olan Kütüphaneci onun yerine geçecektir.
      Sihirli Kizlar, benzersiz Nitelikler, pasif yetenekler ve Savas Sayfalari içeren Özel Anahtar Sayfalara sahiptir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505531">
    <Name>Fosillesmis Açgözlülük</Name>
    <Desc>
      Mutluluk Sihirli Kizi, bu Heykeli kiran Kütüphanecinin yerine bir sonraki Sahne'nin basinda geçecektir.
      Bir Sihirli Kiz Heykeli kirarsa, en az Cani olan Kütüphaneci onun yerine geçecektir.
      Sihirli Kizlar, benzersiz Nitelikler, pasif yetenekler ve Savas Sayfalari içeren Özel Anahtar Sayfalara sahiptir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505541">
    <Name>Taslasmis Gazap</Name>
    <Desc>
      Cesaret Sihirli Kizi, bu Heykeli kiran Kütüphanecinin yerine bir sonraki Sahne'nin basinda geçecektir.
      Bir Sihirli Kiz Heykeli kirarsa, en az Cani olan Kütüphaneci onun yerine geçecektir.
      Sihirli Kizlar, benzersiz Nitelikler, pasif yetenekler ve Savas Sayfalari içeren Özel Anahtar Sayfalara sahiptir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505561">
    <Name>Sahipsiz Kiliç</Name>
    <Desc>Adalet Sihirli Kizi olmayan herhangi bir karakteri hedefler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505600">
    <Name>Gerçek Bir Sihirli Kiz</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, 3 Sayfa çeker ve Isigi tamamen yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505611">
    <Name>Sevgi!</Name>
    <Desc>Benzersiz Savas Sayfalari kullanir. Toplam 10 Çatisma kazandiktan sonra, 'Gizemli Köle!' Maliyeti 0'a düsürülür. (Sayfa kullanildiginda Maliyet sifirlanir)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505621">
    <Name>Adalet!</Name>
    <Desc>Benzersiz Savas Sayfalari kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505631">
    <Name>Mutluluk!</Name>
    <Desc>Benzersiz Savas Sayfalari kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="505641">
    <Name>Cesaret!</Name>
    <Desc>Benzersiz Savas Sayfalari kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

      <PassiveDesc ID="605111">
    <Name>Kâbusun Sonu</Name>
    <Desc>Parali Asker Roland Kurt'u bitirirse Savas bir sonraki Asamaya ilerler; Kurt'tan önce ölürse Savas kaybedilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605112">
    <Name>intikamci</Name>
    <Desc>Can %50 veya altinda oldugunda, her Sahne 1 Güç kazanir. ('Kuduzluk' veya 'Serbest Kalmis Kuduzluk' sirasinda etkinlesmez)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605113">
    <Name>Tereddütsüz</Name>
    <Desc>Her 2 Sahne'de bir, tüm karakterleri hedef alan 'Tereddütsüz Saldiri' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605114">
    <Name>Kuduzluk</Name>
    <Desc>Kuduzluk Ölçeri doldugunda, Kuduzluk durumuna girer. Ölçer Kurt'tan saldiri alirken artar ve Kurt'a Hasar verirken azalir. Kuduzluk Ölçeri doldukça ekran daha kirmizi hale gelir. (Kuduzluk: 2 Sahne sürer. Her Sahne +2 Güç kazanir ve Alan Saldirisi Sayfalari kullanir.)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605115">
    <Name>Serbest Kalmis Kuduzluk</Name>
    <Desc>Bir Kütüphaneci Kurt'a son vurusu yaparsa, 'Serbest Kalmis Kuduzluk' durumuna girer, ardindan Maksimum Canin %50'sini ve Sersemletme Direncini tamamen yeniler. (Serbest Kalmis Kuduzluk: Kalici olarak devam eder. Her Sahne +4 Güç kazanir ve Alan Saldirisi Sayfalari kullanir.)</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="605120">
    <Name>Keskin Pençeler</Name>
    <Desc>Vurdugunda Hedefe 1 Yara izi uygular. Hedefteki Yara izi Yükleri kadar ek Hasar verir. 4 veya daha fazla Yara izi olan Hedeflere karsi Zarlar +2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605121">
    <Name>Kurt Kükremesi</Name>
    <Desc>Can %50'den büyükken, her 4 Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi, 'Ulama' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605122">
    <Name>Kâbuslarda Uluma</Name>
    <Desc>Can %50 veya altina düstügünde, 2 Hiz Zari kazanir ve her 2 Sahne'de bir 'Ulama' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="605211">
    <Name>Kurt'un Rolü</Name>
    <Desc>Savasin basinda, rastgele bir Kütüphaneciyi yutar. Yutulan Kütüphaneci kaçarsa veya sindirilirse, 2 Sahne sonra baska bir Kütüphaneciyi yutar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605212">
    <Name>siirsel Adalet Zamani</Name>
    <Desc>Bir Kütüphaneciyi yuttuktan sonra, Maksimum Sersemletme Direncini geçici olarak iki katina çikarir ve tamamen yeniler; ardindan tüm Sersemletme Hasari Dirençleri bir sonraki Sahne için "Ölümcül" olarak degisir. Hiz Zari sayisi degisir ve farkli Savas Sayfalari kullanilir. Kurt Roland o Sahne'de Sersemlerse, esir alinan Kütüphaneciyi disari atar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605213">
    <Name>Koyun Postu</Name>
    <Desc>Yutulan Kütüphaneci disari atildiginda Maksimum Caninin %25'ini kaybeder ve Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605214">
    <Name>içgüdüler</Name>
    <Desc>Kurt Roland, bir Kütüphaneciyi yuttuktan sonraki Sahne'de Sersemlemezse, Kütüphaneci ölür.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605215">
    <Name>Kötü Kurt Olmaya Mahkûm</Name>
    <Desc>iki Kütüphaneci yutulup sindirilirse, dönüsür. Ayrica Sahne'nin basinda Can %50 veya altindaysa da dönüsür. Dönüsmeden önce Can %50'nin altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605221">
    <Name>Dönüsüm</Name>
    <Desc>Dönüstügünde, Maksimum Sersemletme Direnci artar ve Sersemletme Direnci tamamen yenilenir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605222">
    <Name>Karanlikta</Name>
    <Desc>Karakter, Dönüsmeden önceki Caninin %25 veya daha fazlasini kaybettikten sonra, sonraki 2 Sahne için 'Gölgede Saklanan' durumunu kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605223">
    <Name>Gölgede Saklanan</Name>
    <Desc>Karakter 'Gölgede Saklanan' durumuna sahipken, bu karakter tarafindan hedeflenmeyen Kütüphaneciler onu hedefleyemez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605224">
    <Name>Yorgunluk</Name>
    <Desc>'Gölgede Saklanan' sona erdikten sonra, Alan Saldirisi Sayfasi, 'Ulama' kullanir; Sersemletme Hasari Dirençlerinin tamami o Sahne için "Ölümcül" olarak degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="605301">
    <Name>Beden Arayisi</Name>
    <Desc>'Korkunç Ciyaklama' ve 'Kusmuk' disindaki Savas Sayfalarini ayrim gözetmeksizin kullanir. Bir müttefiki yendiginde mevcut Canin %30'unu geri kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="605302">
    <Name>Erimis Cesetler</Name>
    <Desc>Karakter Maksimum Caninin %25'inden (62/87/112) daha fazlasini her kaybettiginde, bir sonraki Sahne'nin basinda 'Erimis Cesetler' ortaya çikar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605311">
    <Name>Bölünme</Name>
    <Desc>Can 0'a düstügünde bölünür. Tüm bedenler 3 Sahne içinde yenilirse, savas bir sonraki Asamaya ilerler. Aksi takdirde, karakter Asama 1 olarak canlanir. (Canlandiginda, tüm Erimis Cesetlerin kalan Canlarinin toplami kadar Can geri kazanir.)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605312">
    <Name>Büyüyen Kütle</Name>
    <Desc>Asama 2'ye dönüsür ve tüm Cani yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605321">
    <Name>Bölünebilir Ama Toplanabilir</Name>
    <Desc>Can 0'a düstügünde tekrar Asama 1'e dönüsür. Asama 3'e dönüsür ve tüm Cani yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605322">
    <Name>Korkunç Kahkaha</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda 1 Güç kazanir. Her 2 Sahne'de bir 'Korkunç Ciyaklama' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605331">
    <Name>Bölünme</Name>
    <Desc>Can 0'a düstügünde tekrar Asama 2'ye dönüsür.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605332">
    <Name>Çürümüs Kusmuk</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda 2 Güç kazanir. Her 2 Sahne'de bir 'Kusmuk' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605341">
    <Name>Çürüme</Name>
    <Desc>Saldiri aldiginda, saldiran Kütüphaneciye 8 Hasar verir ve rakibe 1 Kirilganlik uygular.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="605411">
    <Name>Su Korkusu</Name>
    <Desc>Bir karakterin 5'ten az Kani varsa, eksik Kan miktariyla orantili Güç kazanir. (En fazla 3)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605412">
    <Name>Susuzluk</Name>
    <Desc>Bir karakterin 2 veya daha az Kani varsa, Özel bir Savas Sayfasi kullanir. (2 Sahne bekleme süresi vardir.)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605413">
    <Name>Kan Ziyafeti</Name>
    <Desc>
      Bir karakterin 5 veya daha fazla Kani varsa, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir: 'Kan Ziyafeti'. (3 Sahne bekleme süresi vardir.)
      Karakter Asamanin ilk 4 Sahnesi boyunca Sayfayi kullanmadiysa, o zaman Sahne 5'te kullanilir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605414">
    <Name>sekil Degistirme</Name>
    <Desc>
      Can %50 veya altina düserse, bir sonraki Sahne'de sekil degistirir. Bundan önce Can %50'nin altina düsmez.
      sekil Degistirdiginde, tüm Kan Yarasi Yarasalari'ni yener ve 5 Kan kazanir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605431">
    <Name>sekil Degistirme</Name>
    <Desc>sekil Degistirdiginde, tüm Kan Yarasi Yarasalari'ni yener ve 5 Kan kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605432">
    <Name>Su Korkusu</Name>
    <Desc>Bir karakterin 5'ten az Kani varsa, eksik Kan miktariyla orantili Güç kazanir. (En fazla 3)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605433">
    <Name>Akan Kan</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda 1 Kan kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605434">
    <Name>Dayanilmaz Kuraklik</Name>
    <Desc>Bir karakterin 2 veya daha az Kani varsa, Özel bir Savas Sayfasi kullanir. (2 Sahne bekleme süresi vardir.)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605435">
    <Name>Kan Arzusu</Name>
    <Desc>
      Bir karakterin 0 Kani varsa, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir: 'Kan Arzusu'. (3 Sahne bekleme süresi vardir.)
      Karakter sekil Degistirmeden sonraki 3 Sahne içinde Sayfayi kullanmadiysa, o zaman Sahne 4'te kullanilir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605421">
    <Name>Su Korkusu</Name>
    <Desc>Bir karakterin 1 veya daha az Kani varsa, 2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="605511">
    <Name>Kabuk</Name>
    <Desc>Her 2 Sahne'de bir, Bas Kütüphaneci olmayan rastgele bir Kütüphaneciye 'Kabuk Kullan' Savas Sayfasini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605512">
    <Name>Evrimlesiyor</Name>
    <Desc>Can 0'a ulasirsa, bir sonraki Sahne'nin basinda ikinci Forma dönüsür.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605521">
    <Name>Hâlâ Evrimlesiyor</Name>
    <Desc>2 Sahne geçtikten sonra, Üçüncü Forma evrimlesir. Üçüncü Formun Cani, evrimlesme aninda bu mevcut formun sahip oldugu Can miktarina baglidir. (Min. Maksimum Canin %70'i)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605522">
    <Name>Yenilenme</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Maksimum Canin %50'sini yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605531">
    <Name>Sertlesme</Name>
    <Desc>10 veya daha az Hasar verebilecek Hasari görmezden gelir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="605532">
    <Name>Yenilenme</Name>
    <Desc>Karakter herhangi bir Sahne'de 80 veya daha az Hasar alirsa, Sahne sonunda Maksimum Canin %10'unu yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>

        <PassiveDesc ID="705111">
    <Name>Bol Hasat</Name>
    <Desc>Eldeki en çok 'Bilgelik' kopyasina sahip Hedefi önceliklendirir. Zarlar, Hedefin elindeki 'Bilgelik' sayisi kadar Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705112">
    <Name>Hasat</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705121">
    <Name>Anlayisli Hasat</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir, ek bir Hiz Zari kazanir ve 'Bilgelik Toplama' Sayfasini kullanir, bu Sayfa Hedefin Savas Sayfasini emer ve vurdugunda kullanicinin Canini yeniler. Hedefin emecek Savas Sayfasi yoksa, bunun yerine ek (5~20) Hasar verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705122">
    <Name>Bilge'nin Dinginligi</Name>
    <Desc>'Bilgelik Toplama' 'Bilgelik' ile karsilastiginda, Biçici (kullanici) savas sonunda 20 Sersemletme Hasari alir ve sonraki Sahne'de 3 Kirilganlik ve Baglama kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705123">
    <Name>Beyin Çabasi</Name>
    <Desc>'Bilgelik Toplama' ile 'Bilgelik' olmayan bir Sayfayi emdikten sonra, emilen Sayfa sayisi kadar Güç ve Sertlik kazanir ve emilen Sayfalardan birini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705124">
    <Name>Beyin Arama</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Sayfasi olmayan tüm Kütüphaneciler Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="705211">
    <Name>Yogun Orman</Name>
    <Desc>Asama boyunca tüm Kütüphaneciler Isigi maksimuma yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705212">
    <Name>Yeterli Degil</Name>
    <Desc>
      Her Sahne, en çok Isiga sahip karakteri hedefler.
      Saldirirken, tüm Zarlar Hedefin sahip oldugu Isik miktari kadar Güç kazanir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705213">
    <Name>Sicak Bir Kalp</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Sicak Kalp miktari kadar Isik yeniler. Sahne sonunda 1 Sicak Kalp Yükü kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705214">
    <Name>Bir Kalp istiyorum</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Sicak Kalp miktari 0 ise, en az Cani olan Agaci hedefler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705215">
    <Name>Vuran Kalp</Name>
    <Desc>Baska bir karakteri yendiginde, Maksimum Canin %20'sini geri kazanir ve 3 Sicak Kalp Yükü kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705216">
    <Name>Bos Gögüs</Name>
    <Desc>
      Bir karakter 2 Sahne boyunca Sicak Kalp'e sahip degilse, bir sonraki Sahne'nin basinda Sersemler.
      Sersemlemeden kurtuldugunuzda en az Cani olan Agaci keser.
    </Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="705311">
    <Name>Eve Giden Yolda</Name>
    <Desc>Asama basladiginda 'Ev'i olusturur ve 'Sari Tugla Yolu'nu 'Ev'e ve iki Kütüphaneciye uygulayan bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705312">
    <Name>Arkadaslar! Eve Gidelim~!</Name>
    <Desc>ikinci Sahne'de, 'Ev'i ve 'Sari Tugla Yolu' olan Kütüphanecileri hedef alan 'Arkadaslar! Eve Gidelim~!' Savas Sayfasini kullanir. 
Sayfa 'Ev'i vurursa, Savas kaybedilir.
'Sari Tugla Yolu' olan tüm Kütüphaneciler 'Arkadaslar! Eve Gidelim~!' ile olan Çatismayi kazanirsa 'Ev'e yapilan saldiri iptal edilir.</Desc>  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705313">
    <Name>Sen… Kötü Cadi…!</Name>
    <Desc>
      'Ev'e yapilan saldiri iki kez iptal edildikten sonra, tüm Dirençler "Ölümcül" olarak degisir ve bir sonraki Sahne Güçlü bir Savas Sayfasi kullanir.
      Herhangi bir Kütüphaneci saldiridan hasar alirsa, bir sonraki Sahne'de 'Ev' ortaya çikar.
      Hiçbir Kütüphaneci saldiridan hasar almazsa, karakter bir sonraki Sahne Sersemler ve 'Ev' Sersemlemeden sonraki Sahne'de olusur.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705321">
    <Name>Cesur</Name>
    <Desc>'Eve Giden Yol' ölene kadar tüm Hasarlara karsi bagisiktir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705322">
    <Name>Korkak</Name>
    <Desc>'Eve Giden Yol' öldügünde, tüm Dirençler "Ölümcül" olarak degisir ve Maksimum Can azalir. Hiz Zari sayisi ve Savas Sayfalari da degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>

      <PassiveDesc ID="705411">
    <Name>Canlanma</Name>
    <Desc>ilk Sahne'de, tüm Jack'leri uyandiran ve bir Kütüphaneciye Unutkanlik uygulayan Savas Sayfalari kullanir. Bundan sonra, her 4 Sahne'de bir dönen benzersiz bir davranis kalibini izler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705412">
    <Name>Yoksun Birakilanin Acisi</Name>
    <Desc>Unutkanlik durumuna sahip bir Kütüphaneci o durumdan kurtulduktan sonra, bu karakterin tüm Dirençleri bir sonraki Sahne'nin basinda "Fatal" olarak degisir ve bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir. Bundan sonra kalibi tekrarlar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705413">
    <Name>Yoksun Birakilanin Kederi</Name>
    <Desc>2 döngü geçtikten sonra, bu karakterin tüm Sersemletme Hasari Dirençleri bir sonraki Sahne'nin basinda "Fatal" olarak degisir ve son derece Güçlü bir Alan Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705421">
    <Name>Çalinan Güç</Name>
    <Desc>Unutkanlik durumuna sahip Kütüphanecinin Savas Sayfalarini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705422">
    <Name>Gerçek Olan Kim?</Name>
    <Desc>
      Uyanan Jack'lerden sadece biri gerçektir; geri kalani sahtedir.
      Unutkanlik durumuna sahip bir Kütüphaneci gerçek Jack'i vurdugunda, onlardan çalinan bir Savas Sayfasini geri verir.
      Gerçek Jack vuruldugunda ekran yanip söner.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705423">
    <Name>Çal ya da Çalin</Name>
    <Desc>
      Unutkanlik durumuna sahip Kütüphaneci gerçek Jack'i 9 kez vurduktan sonra, tüm Jack'ler ölür.
      Unutkanlik uygulandigindan itibaren 3 Sahne içinde kosul tamamlanmazsa, o duruma sahip Kütüphaneci bir sonraki Sahne Kabak'a dönüsür.
      Bundan sonra, gerçek Jack 'Canlanmis Jack'e dönüsür ve Unutkanlik durumuna sahip Kütüphanecinin Anahtar Sayfasini ve Savas Sayfalarini kalici olarak kullanir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>


      <PassiveDesc ID="705510">
    <Name>Cadinin Yargisi</Name>
    <Desc>
      Bes Asama belirli bir sirada ilerler. Tüm asamalar geçildiyse, 'Öfke' Asamasina geçilir.
      Eve Giden Yol Asamasindan önce Sersemletme Hasarina karsi bagisiktir. Öfke Asamasindan önce fiziksel Hasara karsi bagisiktir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705511">
    <Name>Yargilama Basliyor</Name>
    <Desc>
      Asama basladiginda, ölen Kütüphaneciler tüm Canlariyla canlanir.
      Tüm Kütüphanecilerin eline 5 Özel Savas Sayfasi ekler. Sonraki Asamalar, Özel Güçleri kullanilarak asilabilir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705512">
    <Name>Bana Sicak Kalbini Göster</Name>
    <Desc>
      Oduncu durumuna sahip olmayan tüm Kütüphanecilerin Isik limitini sinirlar.
      2 Sahne içinde tüm 'Zümrüt Kristaller' yok edilirse, bir sonraki Sahne Korkuluk Asamasi
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705513">
    <Name>Bir Kalp Nasil Bosaltilir</Name>
    <Desc>2 Sahne içinde 'Zümrüt Kristaller' yok edilmezse, Korkuluk Asamasi
</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705514">
    <Name>Bana Bilgeligini Göster</Name>
    <Desc>
      Korkuluk durumuna sahip olmayan tüm Kütüphanecileri 'Parildayan Heykeller'e dönüstürür.
      Korkuluk Kütüphanecinin eline bir kopya 'Bilgelik' ve 4 Özel Savas Sayfasi eklenir.
      Bir sonraki Sahne Kedi Asamas
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705515">
    <Name>Ne Faydasiz Bilgelik</Name>
    <Desc>Kütüphaneciler Sahne sonunda orijinal formlarina geri dönmezlerse, Korkuluk Kütüphanecinin Hiz Zari sayisini 1'e düsürür.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705516">
    <Name>Bana Cesaretini Göster</Name>
    <Desc>
      Tüm Kütüphanecilere 2 Sahne boyunca 10 Kirilganlik, Silahsizlanma ve Zayiflatma uygular.
      Tüm 'Kaslarini Çatmis Yüzler' yenilirse, bir sonraki Sahne Eve Giden Yol Asamas
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="705517">
    <Name>Kedinin Korkakligindan Eminim</Name>
    <Desc>Kedi durumuna sahip olmayan bir Kütüphaneci vurulursa, Kedi Kütüphanecisi Savasin sonuna kadar 5 Kirilganlik, Silahsizlanma ve Zayiflatma alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705518">
    <Name>Ne Yapabilirsin?</Name>
    <Desc>Sersemlediginde, bir sonraki Sahne Öfke Asamasi
</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705519">
    <Name>Öfke</Name>
    <Desc>Karakterin Cani 0'a ulasirsa veya farkli bir varliga dönüsürse, savas kazanilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705521">
    <Name>Isik içeren Kristal</Name>
    <Desc>Saldirirken 8 Hasar ve Sersemletme Hasari verir. Yok edildiginde, bir Kütüphaneciden 1-Isik kapasite limiti kaldirilir</Desc>
  </PassiveDesc>
    <PassiveDesc ID="705531">
    <Name>Parçalanmis Zümrüt</Name>
    <Desc>Sahne sonuna kadar gerçek formunu geri kazanmazsa, mevcut Caninin %80'i kadar hasar alir.</Desc>
  </PassiveDesc>


      <PassiveDesc ID="805111">
    <Name>Sonsuza Dek Yanan Bir Lamba</Name>
    <Desc>ilk Sahne'den baslayarak, her 3 Sahne'de bir rastgele bir Kütüphaneci Asistanina 'Büyülenmis' uygular. Sonraki olaylarda daha fazla Kütüphaneci etkilenir (1-2-2-3).</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805112">
    <Name>Karanlik</Name>
    <Desc>Üçüncü Sahne'den baslayarak, her 3 Sahne'de bir 'Örtücü Karanlik' Savas Sayfasini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805113">
    <Name>Yorgun Gözler</Name>
    <Desc>Bir müttefik her yenildiginde, kalici olarak 5 Kirilganlik ve Silahsizlanma kazanir. Tüm müttefikler öldügünde, tüm Sersemletme Hasari Dirençleri "Ölümcül" olarak degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="805211">
    <Name>Yaramazliklara izin Yok!</Name>
    <Desc>Saldiri Zarlari ile Çatismaya girdiginde Saldiri Zarlari +50 Güç kazanir</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805212">
    <Name>Cezalandirilmalilar!</Name>
    <Desc>Karakter Hasar alirsa, saldirana 'Ceza!' uygular. Bir sonraki Sahne Ceza moduna girer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805213">
    <Name>Ceza!</Name>
    <Desc>
      Ceza modunda, Hiz Zari sayisi bir Sahne için 5'e çikar ve en son saldiran karaktere karsi Özel bir Savas Sayfasi kullanir.
      Ayrica, tüm Sersemletme Hasari Dirençleri "Ölümcül" olarak degisir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805221">
    <Name>Korumak için…</Name>
    <Desc>Roland Ceza modunda degilken, her 2 Sahne'de bir Gözetim kazanir ve her Sahne Saldiri Modu ile Savunma Modu arasinda geçis yapar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805222">
    <Name>Kovalamak için…</Name>
    <Desc>Roland Ceza modundayken, o Sahne için Saldiri Moduna girer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805223">
    <Name>Orman Muhafizi</Name>
    <Desc>Sersemlemis karakterleri hedeflemeye öncelik verir. Hiz her Sahne belirli sabit degerlere sahiptir. Saldiri Zarlari, daha az Hiza sahip Hedeflere karsi +2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805224">
    <Name>Uyku</Name>
    <Desc>Can 1'in altina düsmez. Can 1'e düstügünde, Uyku durumuna girer ve 3 Sahne sonra tüm Can ve Sersemletme Direnci ile uyanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="805311">
    <Name>Yirtik Sargilar</Name>
    <Desc>Kanama, Yanma veya Peri Hasari almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805312">
    <Name>Günah isareti</Name>
    <Desc>Savasin basinda 10 Günah isareti kazanir. Vurdugunda, Hedefe bir Günah isareti Yükü aktarir. Tüm Zarlar Hedefin sahip oldugu Günah isareti miktari kadar Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805313">
    <Name>Adaletsiz Terazi</Name>
    <Desc>Sahne 1'den baslayarak, tüm karakterler her Sahne'nin basinda 1 Günah isareti kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805314">
    <Name>Yargi</Name>
    <Desc>Bir karakterin Sahne'nin basinda 5 veya daha fazla Günah isareti varsa, onlara Özel bir Savas Sayfasi: 'Yargi' kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805315">
    <Name>Durmaksizin Yargi</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda 3 veya daha fazla karakterin 3+ Günah isareti varsa, bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir: 'Durmaksizin Yargi'.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805316">
    <Name>Tasan Yaramazliklar</Name>
    <Desc>'Yargi' veya 'Durmaksizin Yargi' kullandiktan sonra, Maksimum Sersemletme Direncinin %25'ini kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805321">
    <Name>Nüfuz Eden Çiglik</Name>
    <Desc>Bir saldiri aldiktan sonra, bir sonraki Sahne'de 'Nüfuz Eden Çiglik' Savas Sayfasini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="805511">
    <Name>Kara Orman'daki Canavar</Name>
    <Desc>Her 3 Sahne'de bir 8 olasi kaliptan 3'ünü kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805512">
    <Name>Üç Kus</Name>
    <Desc>
      Her iki Sahne'de bir, Kiyamet Kusu için aktif Yumurta etkisini degistirir.
      Kiyamet Kusunun Yumurtalari su sirayla döngü yapar: Büyük Gözler -> Küçük Gaga -> Uzun Kollar -> (Tekrarlar).
      Roland'in Direnci, mevcut Yumurta etkisine bagli olarak degisir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805521">
    <Name>Çatlak Yumurtalar</Name>
    <Desc>Kiyamet Kusunun Yumurta etkileri aktifken Sersemlerseniz, karakter Can kaybeder ve mevcut Yumurta etkisi kalici olarak kaybolur.
Bir sonraki Sahne'nin basinda, Sersemlemeden kurtulur, tüm durum sorunlarini kaldirir ve 2 Güç ve Sertlik kazanir.
    </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805513">
    <Name>Ebedi Huzur</Name>
    <Desc>Can %75'in altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805514">
    <Name>Ebedi Dinginlik</Name>
    <Desc>Can %50'nin altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805515">
    <Name>Ebedi Sessizlik</Name>
    <Desc>Can %25'in altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805516">
    <Name>Büyük Kus Anisi</Name>
    <Desc>Belirlenmis Savas Sayfalarini kullanir. Büyük Gözler etkisi kayboldugunda bu Kalip kullanilmaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805517">
    <Name>Yargi Kusu Anisi</Name>
    <Desc>Belirlenmis Savas Sayfalarini kullanir. Uzun Kollar etkisi kayboldugunda bu Kalip kullanilmaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805518">
    <Name>Ceza Kusu Düsüncesi</Name>
    <Desc>Belirlenmis Savas Sayfalarini kullanir. Küçük Gaga etkisi kayboldugunda bu Kalip kullanilmaz..</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805519">
    <Name>Kiyamet Kusu</Name>
    <Desc>Belirlenmis Savas Sayfalarini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="805520">
    <Name>Kiyamet Kusu</Name>
    <Desc>Belirlenmis Savas Sayfalarini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>



    <PassiveDesc ID="9055111">
    <Name>Peygamber</Name>
    <Desc>Hedeflenemez. Can ve Sersemletme Direnci 1'in altina düsmez. Yanma, Kanama veya Asinmayi önler. </Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055112">
    <Name>Bana Güven</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, ölen Havarilerin sayisi kadar 'Vaftiz' Savas Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055113">
    <Name>Dünyanin Sonundan</Name>
    <Desc>12 Havari yenildikten sonra bir sonraki Asamaya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055121">
    <Name>Zaman Geldi.</Name>
    <Desc>Yanma, Kanama veya Asinmayi önler. ilk Sahne'de 'Kalk ve Bana Hizmet Et' Savas Sayfasini kullanir. Üçüncü Sahne'den baslayarak, her 3 Sahne'de bir 'Ben Kurtariciyim' Savas Sayfasini kullanir.</Desc>   </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055122">
    <Name>Kalkin, Hizmetkârlarim. Kalkin ve Bana Hizmet Edin.</Name>
    <Desc>ikinci Sahne'de 2 Muhafiz Havari çagirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055131">
    <Name>Neden Korkuyorsun?</Name>
    <Desc>Tüm Kütüphaneciler ilk Sahne'de Sersemler. 'Beni inkar Etm3' Savas Sayfasini kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055132">
    <Name>Ben Yaninizdayim.</Name>
    <Desc>ikinci Sahne'de 2 Muhafiz Havari çagirir. Bas Kütüphaneciye '???' uygular.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="9055133">
    <Name>???</Name>
    <Desc>Bas Kütüphanecinin tüm Savas Sayfalarini kaldirir ve ona Özel Savas Sayfalari verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905500">
    <Name>Ebedi</Name>
    <Desc>Can 1'in altina düsmez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905501">
    <Name>Askida</Name>
    <Desc>Can 2 veya altina düserse süresiz Sersemlersiniz. Yalnizca Kayip Cennet'in Havari'yi 'Dirilten' bir Savas Sayfasi kullandiginda Sersemlemeden kurtulabilirsiniz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905502">
    <Name>Seni Takip Edecegim</Name>
    <Desc>Saldiri Zarlari, 'Vahiy' durumuna sahip Kütüphanecilere karsi +2 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905521">
    <Name>Muhafiz</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, Kayip Cennet'e 5 Koruma ve Sersemletme Korumasi verir.
Bu karakter Askida ise, Angela'nin Direnci bir sonraki Sahne "Ölümcül" olarak degisir; karakter Sersemlemis durumdan kurtulana kadar Koruma veya Sersemletme Korumasi vermez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905522">
    <Name>Seni Her Türlü Kötülükten Koruyacak</Name>
    <Desc>Önceki Sahne'de Kayip Cennet'e saldiran Kütüphanecileri hedeflemeye öncelik verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905523">
    <Name>Yeniden Dogan</Name>
    <Desc>Belirli bir Kütüphanecinin Anahtar Sayfasi ile ayni Dirençlere sahiptir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905531">
    <Name>Tirpanli Havari</Name>
    <Desc>En az Cani olan Kütüphaneciyi hedeflemeye öncelik verir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="905551">
    <Name>Mizrakli Havari</Name>
    <Desc>Durum sorunlari olan Kütüphanecileri hedeflemeye öncelik verir.</Desc>
  </PassiveDesc>

      <PassiveDesc ID="1005011">
    <Name>Geçmisle Yüzlesmek</Name>
    <Desc>Bu karakter yenilirse Savas kaybedilir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005012">
    <Name>Angela</Name>
    <Desc>Degistirilemeyen veya yerine konamayan benzersiz Anahtar Sayfasina ve Savas Sayfalarina sahiptir. Pasif yetenekler veremez.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005013">
    <Name>Verilen Rolünün Yönetmeni</Name>
    <Desc>Perdenin basinda ek 2 Sayfa çeker. Sahne'nin basinda 1 Isik yeniler ve 1 Sayfa çeker.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005014">
    <Name>Isik Tohumu</Name>
    <Desc>Tüm Müttefiklerin Duygulari 5 kat daha hizli artar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005015">
    <Name>???</Name>
    <Desc>Savas bir sonraki Asamaya geçtiginde E.G.O Sayfalari kazanir. 9 benzersiz E.G.O Sayfasi kullandiktan sonra, Özel bir E.G.O Sayfasi kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="1005111">
    <Name>Kirilma</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005112">
    <Name>Yaralar</Name>
    <Desc>Kesici saldiri Hasarindan 1-5 daha az Hasar alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005113">
    <Name>Kan</Name>
    <Desc>Blok Zarlarinin Gücü +3</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005211">
    <Name>Vurucu</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005212">
    <Name>Atimli Hareket</Name>
    <Desc>Her 4 Sahne'de bir Saldiriya geçer.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005213">
    <Name>Akciger Yenilenmesi</Name>
    <Desc>Saldiriya geçtikten sonra, Özlem Akcigerleri belirir ve Sahne sonunda 4 baska müttefik olana kadar 30 Can kaybeder. Sersemlemisse, karakter Sersemlemeden kurtuldugunda Akcigerler belirir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005214">
    <Name>Akciger Arzusu</Name>
    <Desc>8 veya daha fazla müttefik yenildikten sonra Sersemler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005215">
    <Name>Dagilmis Arzular</Name>
    <Desc>Sersemlediginde, 'Özlem' miktari ve davranis kalibi sifirlanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005221">
    <Name>Arzu</Name>
    <Desc>Akciger Arzusu'nun 'Özlem'i ile ilgili benzersiz bir etkiye sahiptir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005222">
    <Name>Atesli Kalp Atislari</Name>
    <Desc>Akciger Arzusu hariç iki veya daha az müttefik birimi varsa, 'Arzu' etkisini kaybeder ve 'Atesli Kalp Atislari' durumunu kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005311">
    <Name>Yansima</Name>
    <Desc>Bas Kütüphanecinin Destegini kopyalar. Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur. ('Bir Yalan sarkisi'ni yok sayar)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005312">
    <Name>Yalanci</Name>
    <Desc>Üçüncü Sahne'den baslayarak: her 3 Sahne'de bir kendine 10 Baglama uygular ve yanlis bilgi içeren 1~2 Sayfa kullanir ("Yalanlar" olarak adlandirilir).</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005313">
    <Name>Uzun Burun</Name>
    <Desc>Yalan içeren bir Sayfa 'Yalan Söylemek Kötü!' ile Çatismaya girdiginde, Sayfadaki tüm Zarlar 8 Güç kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005314">
    <Name>Neseli Fabl</Name>
    <Desc>Yalan içeren bir Sayfa 'Yalan Söylemek Kötü!' ile Çatismaya girmediginde, Sayfadaki tüm Zarlar 8 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005315">
    <Name>Neden Kötü?</Name>
    <Desc>Yalan ortaya çiktiktan sonra, bir sonraki Sahne'de tüm müttefikler 4 Kirilganlik ve Silahsizlanma alir ve Sersemletme Hasari Dirençlerinin tamami bir sonraki Sahne için "Ölümcül" olarak degisir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005316">
    <Name>La la la~</Name>
    <Desc>Yalan ortaya çikarilmadiysa, bir sonraki Sahne'de tüm müttefikler 4 Güç ve Sertlik kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005321">
    <Name>Bir Yalan sarkisi</Name>
    <Desc>Birinci Kütüphaneci Asistaninin Destegini kopyalar.
Bu karakter hayatta oldugu sürece, her Sahne'nin basinda tüm karakterlerin ellerindeki orijinal Maliyeti 3 veya daha az olan tüm Savas Sayfalarinin Maliyetini rastgele yapar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005322">
    <Name>Ters Bir sarki</Name>
    <Desc>ikinci Kütüphaneci Asistaninin Destegini kopyalar.
Bu karakter hayatta oldugu sürece, tüm müttefikler de Destegini kopyaladiklari Kütüphanecinin durum etkilerini kopyalar.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005323">
    <Name>Herkes için Bir sarki</Name>
    <Desc>Üçüncü Kütüphaneci Asistaninin Destegini kopyalar.
Bu karakter hayatta oldugu sürece, tüm müttefikler her Sahne'nin basinda 2 Güç veya 2 Sertlik kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005324">
    <Name>Bir Merak sarkisi</Name>
    <Desc>Dördüncü Kütüphaneci Asistaninin Destegini kopyalar.
Bu karakter hayatta oldugu sürece, tüm Kütüphaneciler her Sahne'nin basinda ellerini karistirir ve 3 Sayfa çeker.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="1005411">
    <Name>Keskin Rüzgar</Name>
    <Desc>Sahne'nin basinda, tüm Kütüphaneciler Maksimum Canlarinin %5'i kadar Can kaybeder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005412">
    <Name>Sakli Sogukluk</Name>
    <Desc>Tüm Buz Hapishaneleri yok edilene kadar saldirilardan Hasar almaz. Yanma veya Kanama Hasari almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005413">
    <Name>Don Sütunu</Name>
    <Desc>Yok edilen Buz Hapishanelerinin sayisina göre Hiz Zarlari ve Isik Kapasitesi kazanir. iki veya daha fazla Buz Hapishanesi yok edildiyse, bu karakterin destesine bir Yakin Dövüs Savas Sayfasi eklenir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005414">
    <Name>Kisin Zulmünü ve Güllerin Kokusu Bilenler</Name>
    <Desc>Tüm Buz Hapishaneleri yok edildikten sonra, bir sonraki Sahne'nin basinda tüm Kütüphaneciler Maksimum Canlarinin %50'sini geri kazanir. Kar Kraliçesi ayni Sahne'de bir Alan Saldirisi Sayfasi kullanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005415">
    <Name>Soguk Kalp</Name>
    <Desc>Hareketsizlige karsi bagisik.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005421">
    <Name>Kai ve Gerda</Name>
    <Desc>Bu karakterin Cani 0'a düserse, hapsedilen Kütüphaneci bir sonraki Sahne'de serbest birakilir.</Desc>
  </PassiveDesc>


    <PassiveDesc ID="1005512">
    <Name>Parildayan</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005511">
    <Name>…</Name>
    <Desc>Hem Çivi hem de Çekiç yenildiginde Savas bir sonraki Asamaya devam eder.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005513">
    <Name>Durum Bagisikligi</Name>
    <Desc>Durum etkilerinden Hasar almaz.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005514">
    <Name>Yüz Burusturma</Name>
    <Desc>Hareketsizlige karsi bagisik.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005515">
    <Name>Oku</Name>
    <Desc>Vurdugunda, saldirganin sahip oldugu 'Suçluluk' Maliyeti kadar aldiginiz Hasari azaltir.</Desc>
  </PassiveDesc>



    <PassiveDesc ID="1005521">
    <Name>Çivi</Name>
    <Desc>Her Sahne Isigi tamamen yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005522">
    <Name>Suçluluk</Name>
    <Desc>Zarlar, Sayfanin Maliyeti kadar Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005523">
    <Name>Zihindeki Bir Bosluk</Name>
    <Desc>Vurdugunda, Hedefin elindeki en yüksek Maliyetli Sayfa 'Maliyet Azaltilmis' alir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005531">
    <Name>Çekiçler</Name>
    <Desc>Tek Sahne'lerde Isigi tamamen yeniler.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005532">
    <Name>Zihinde Bir Çatlak</Name>
    <Desc>Vurdugunda, Hedefin elindeki en yüksek Maliyetli Sayfa 'Maliyet Artirilmis' alir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005541">
    <Name>Parildayan</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005542">
    <Name>Gelisen Arzular</Name>
    <Desc>Vurdugunda, bir sonraki Sahne'de tüm Zarlar için +10 Güç kazanir.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005543">
    <Name>Siyah Tüyler</Name>
    <Desc>Durum etkilerinden yari Hasar alir.</Desc>
  </PassiveDesc>

    <PassiveDesc ID="1005551">
    <Name>Parildayan</Name>
    <Desc>Her Sahne'nin basinda, eldeki ve destedeki tüm Sayfalari tüketir; ele yeni Sayfalar ekler. Maliyetleri 0 olur.</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005552">
    <Name>Ezici içgüdüler</Name>
    <Desc>Zarlar, Hedefin sahip oldugu mevcut 'Suçluluk' Maliyeti kadar Güç kazanir (Hedefin Suçlulugu yoksa Güç kazanilmaz)</Desc>
  </PassiveDesc>
  <PassiveDesc ID="1005553">
    <Name>Siyah Tüyler</Name>
    <Desc>Durum etkilerinden yari Hasar alir.</Desc>
  </PassiveDesc>
</PassiveDescRoot>