<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>Pete'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Aşağı Mahalleler'de pek kimse yalnız başına yürümez. Çünkü bu delilik. Zayıflar hayatta kalmak için bir arada olmak zorundadır. Hayatta kalmak için küçük bir Sendika'ya falan katılmalısın. Birçok aptal, Aşağı Mahalleler'de yaygara koparır, diğer insanlar yalnız olduklarını anladığı anda kendilerini hedef haline getirirler. Güvenlik için grup halinde hareket ederiz. Bize **Fareler** demelerinin bir sebebi var. Karanlıkta sürü halinde sürünürüz ve en ufak fırsatta ısırmak için avlarımızın üzerine atlarız.</Desc>
        <Desc>Fareler'in hayalleri olup olmadığını mı merak ediyorsun? Hım... Sanırım bir Sendika'ya ait olmak. Kendi Sendika'mızı kuramayacak kadar kaba ve acemiyiz. Kurallara bağlı olmaktan nefret ediyoruz, bu yüzden Cehennem donar bile ama hiçbirimiz bir Büro'ya katılmaz ve tanıdığım hiçbir Fare, Kanatlar'ın giriş sınavlarına çalışmaz. O inekler, bizim gibi Fareler'den pek farklı değiller. Hepimizin, beceriksiz olduğumuz için asla gerçekleşmeyecek saçma hayalleri var. Bir Büro, bir Kanat, bir Sendika ya da her neyse... Düzgün bir gruba ait olmanın kolay olduğunu mu sanıyorsun? İnsanlar sadece sahip olduklarını kabul edip yollarına devam ederler. Ama ben yine de bir hayalim olsun istedim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>Lenny'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir sır duymak ister misin? Biraz utanç verici ama... Eskiden Pete gibi benim de bir hayalim vardı. Evet, biliyorum, gencim ve önümde hala uzun bir gelecek var. Ama ne yapabilirdim ki? Hayat hayal kurmak için çok zor. Diğerleri, **Fareler**'in beceriksizliklerinden dolayı hiçbir Sendika'ya alınmayan, Kanat'a girmeyi bırakın, zavallı bir insan topluluğu olduğunu söylüyor. Artıklarla ve çöplerle beslenen, değişmek için hiçbir çaba göstermeyen pis kaybedenler olduğumuzu söylüyorlar...</Desc>
        <Desc>Küçükken tüm hayatımı çöplükler ve pislikler arasında yaşamak istemiyordum. O **Fareler**'den daha iyi olduğumu düşündüm, bu yüzden bir Kanat'a girmek için sınava girmeye karar verdim. Bunun en çok pişman olacağım karar olduğunu bilmiyordum... Daha iyi bir şeye ulaşma hayalimi gerçekleştirmek isteyerek aileme diz çöktüm, yalvardım. Nasıl oldu diye mi soruyorsun, aptal mısın? Düzgün bir sonuç alsaydım bu insanlarla takılmazdım, değil mi?</Desc>
        <Desc>Söylemeye çalıştığım şey, hayal kurmanın sana hiçbir b*k kazandırmayacağı. Hayallerimizi gerçekleştirecek yeteneğimiz olsaydı **Fareler** en başta bu lağımda olmazdık. Şimdi neden hayal kuramadığımızı anlıyor musun? Pete tam bir aptal.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>Mang-chi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biliyor muydun, Aşağı Mahalleler'deki her ara sokağın dereceleri var. Komik, değil mi? Çöpler birbirlerine not veriyorlar... Bir Sendika, Büro veya Dernek'in koruması altındaki bölgeler çok güvenlidir, **Süpürücüler** o sokaklara kolay kolay saldıramaz. Korumalı bölgelerde yaşayan insanları, korunmasız olanlardan farklı bir dereceye koymak oldukça yararsız. Elbette, bir grubun koruması altında biraz daha güvenli, ama Aşağı Mahalleler'den bahsediyoruz, buradaki en güvenli yer bile cehennemdir.</Desc>
        <Desc>Komik olan ne biliyor musun? Çocuklar bile nerede yaşadıklarına bağlı olarak gruplar oluşturuyorlar. O veletler, bölgelerinin tarzından farklı kıyafetlere veya tavırlara sahip olanlardan kaçınıyorlar. İçinde yaşadığımız bu korkunç dünyayı kabul etmekten başka seçeneğim yoktu.</Desc>
        <Desc>Yaşadığım yerde işlerin nasıl olduğunu merak mı ediyorsun? Bir Sendika'nın ücretini ödeyemedik, bu yüzden **Süpürücüler** geceleri gelip komşularımın çoğunu götürdü. Nefes alırlarken, ebeveynlerimin ve kardeşlerimin et parçalarını aldıklarına tanık oldum. Bana acımak zorunda değilsin. Benim hikayem hiç de özel değil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>Finn'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uzun zaman oldu abla. Aslında... çok uzun zaman önce konuşmadık. Gerçi sadece seninle sohbet ettiğimi hayal ediyordum. Biraz yalnız ses çıkardığını biliyorum... Ama iyiyim! Bugün önceki günlere benzemeyecek; iyi haberlerim var. Sonunda "Yun" adında bir çocuğun Büro'suna katıldım ve resmi olarak bir **Düzeltici** oldum. Değerli küçük kardeşinin kendi çabalarıyla bu tür başarılar elde edebilecek kadar büyümesinden gurur duyuyorsun, değil mi? Harika değil mi? Sana benim için endişelenmene gerek olmadığını söylemiştim.</Desc>
        <Desc>Ah, Yun'un Büro'su hakkında... Gerçekten harika bir yer olduğunu düşünüyorum. Hayır, yalan söylemiyorum. İşletmecimiz Yun biraz soğuk biri ama bana bir sürü şey öğretiyor ve bir de üstüm olan Eri var. Onunla hala arkadaş olmam gerekiyor... Ama o da iyi bir insan gibi görünüyor. Şimdilik bana kayıp kedileri aramak gibi küçük işler veriyorlar. Belki de daha zor görevleri halletmek için çok az deneyimim olduğu konusunda çok endişeliler. En iyi işler değiller ama... Küçük görevlerle başlarsam ve yavaşça kendime bir isim yaparsam, bir gün harika bir **Düzeltici** olacağım, sence de öyle değil mi? Kalbim şimdiden heyecandan çarpıyor...</Desc>
        <Desc>Gururlu ve yakışıklı bir **Düzeltici** olduğumda, sana bir Yuva'ya göç bileti alacağım ve sana harika bir ev bulacağım. Atölyeden ekipmanımı senin yardımınla alabildim... Gerçi hepsi bu kadar değil. Sen her zaman benimle ilgilendin, abla... Aspirasyonlarımdan bahsetmek biraz utanç verici. Her neyse, başıma gelenler için endişelenmene gerek yok ve yapmak istediğin şeyleri yap. Biliyorum, kendi ilgi alanlarının peşinden koşmak yerine beni korumakla her zaman çok meşguldün. En son görüştüğümüzde bana protez bir vücut veya küçük bir işlem almayı teklif ettin ama... Kendi başıma iyiyim. O çok uğraşarak kazandığın para senin için. Hngh, chaa... Yorgunum, bu yüzden yatıyorum. Bütün gün kasabanın her yerinde bir kedinin peşinden koştum... İyi geceler abla. Umarım yakında görüşürüz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>Eri'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzeltici** olma işine atlamadan önce bir sürü şey hazırlamalısın. Ekipman seçimiyle başlayarak, vücut aksesuarlarını koruyacak kıyafetlere ihtiyacın var, vb... Ama her şeyden önce vücut geliştirmeleri gelir. Vücudun aynı seviyede değilse, inanılmaz bir beceriye veya lüks ekipmana sahip olmanın bir anlamı yok, yorulana kadar antrenman yapmak asla yeterli olmayacaktır. Vücudun her zaman bir sınırı vardır ve en iyi vücut bile mekanik bir protez veya biyonik organlarla kıyaslanamaz. Çalışabilmek için sağlıklı olmalısın, bu yüzden mümkün olan en iyi vücuda sahip olmak için bir servet harcamak zorundasın.</Desc>
        <Desc>Fiziksel formunu iyileştirmek için bir sürü yöntem var; dış iskeletler, biyonik ameliyatlar, nano-dövmeler, protez parçalar... Tek sınır hayal gücün. Doğru atölyeyi seçmek tercihlerine bağlıdır. Bazıları tek elle elektrik direği taşıyabilmelerini sağlayan deli bir kas gücü hayal eder, diğerleri ise saniyenin çok kısa bir bölümünde birden fazla bloğu geçebilecek kadar gülünç bir hız ister. O kadar çok farklı seçenek var ki sonsuza kadar devam edebilirdim. Bir beceriye ihtiyacın varsa, atölyeler sana yardımcı olur. Tek engel paradır. Şehir'de, para sana güç verendir. Bu yüzden düşmanlarımızı değerlendirirken ilk baktığımız şey, vücutlarına ne kadar harcadıklarıdır... Ah, elbette, Sendikalar veya Kanatlar gibi gruplar tarafından patentlenmiş bazı teknolojileri, dünyadaki tüm paraya sahip olsan bile elde etmek çok zordur.</Desc>
        <Desc>Sadece bana bak, bu kocaman silahı tek elle kaldırmak için küçük bir işlem yaptırmak zorunda kaldım. Elde edebileceğin güç budur, görüyor musun? Vücut geliştirmeleri bir seçenekten çok bir gerekliliktir, bu yüzden piyasayı iyice incelemek en iyisidir. Herkes geliştirmelerini yaparken sen zayıf kalmak istemezsin, değil mi?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>Yun'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Finn çok sakardı. Hiç yeteneği yoktu ve modifikasyon işlemi yapmayı reddediyordu, sadece küçük bir silahı vardı. Onu sevmiyor değildim. İnsanlar Finn gibi narin birinin zavallı olduğunu söyler ama her şeye rağmen tutkusu vardı ve bundan sonra bizim ortağımız olacaktı. Bu felaket Şehir'de bu kadar tutkulu birini görmek yaygın değil. İlginç biriydi.</Desc>
        <Desc>Onu neden sömürdüm? ... "Sömürmek" çok sert bir kelime. Onun gibi dikkatsiz bir çocuk zaten öldürülecekti, kaçırılacak veya eti parçalanırken bayılacaktı. Ve bu, sana verebileceğim en temel örneklerden biri. Bu Şehir'de her gün daha kötü şeyler oluyor. Kütüphane'de ölmeseydi, başka bir yerde daha da kötü bir şekilde ölecekti, sence de öyle değil mi?... Fark etmez, sadece mantık kullanıyorum. İstediğini düşün.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzeltici** toplumu tamamen liyakat üzerine kurulmuştur. Ne kadar iyi olursan o kadar yükseğe tırmanabilirsin. Öte yandan, yeterli yeteneğin yoksa, seni kabul eden herhangi bir kuruluşa minnettar olmalı ve alçakgönüllü kalmalısın. Mesele şu ki, "Yetenek" birçok anlama gelebilir. Bazıları için fiziksel güç, diğerleri için üstün zeka anlamına gelebilir. O kadar çok açıdan görülebilen bir kavramın keyfi değerlendirmelerini yapmaları bana oldukça adaletsiz geliyor. Saklı bir yeteneğim olduğunu falan düşündüğümden değil. Biraz sinirlendiriyor ama doğru yerde olduğumu düşünüyorum. Genellikle yaptığım işler gece kayıp kedileri aramak... Yerimin neresi olduğunu tahmin edebilirsin, değil mi?</Desc>
        <Desc>Yaptığım görevlerin en büyük hayranı değilim. Daha gösterişli taleplere hayır demezdim. Bu işi sadece hayatıma devam edebilmek için kabul ettim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler**, Şehir'in her yerine yoğun bir şekilde dağılmış ara sokaklardır. Örümcek ağları gibi birbirine dolanmıştır ve Şehir'in her yerine yayılmıştır, bu yüzden burada olup biten her şeyi bilmek birisi için neredeyse imkansızdır. Ve her türlü insanla doludur.</Desc>
        <Desc>Sınav kasabaları, insanların bir Yuva'ya girmeyi umarak giriş sınavlarına hazırlandığı yerlerdir; Sendikalar ve **Düzelticiler** umutsuzca iş arar; Atölyeler her türlü alet ve cihazı yaratarak her çatışmadan faydalanır... Herkes zenginlik elde etme ve hayallerini gerçekleştirme arzusuyla doludur.</Desc>
        <Desc>İnsanlar **Düzelticiler**'in kötü adamlara karşı savaşan "iyi çocuklar" olduğunu düşünür, ama gerçekte onlar da diğer insanlar gibidir. **Düzelticiler** sadece yaşamak için çalışırlar. Bazı müşteriler bize kahramanlarmışız gibi parlayan gözlerle bakarlar. Umutlarını bize bağlamaları sana komik gelebilir, ama eğer taleplerini yerine getiremezsek işler çok sorunlu hale gelir. Bize hayal kırıklığıyla bakarlar, hatta hakaret ederler... Ayrılmadan önce en derinlerinden bize lanet okurlar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yetkin bir **Düzeltici**, Büro'sundan elde edebileceği tüm kaynakları kullanır ve iyi **Düzelticiler**'e sahip bir Büro, Dernekler, Kanatlar veya Atölyeler'den sponsorluk alabilir. Aynı şey bireysel **Düzelticiler** için de söylenebilir; şirketler umutsuzca en iyi **Düzelticiler**'i arar. Ama o kadar yetkin olan kişi sen değilsin. Çoğumuz kendi ekipmanımızı kendi paramızla satın almak zorundayız. Şehir'de her türlü çılgınlık olur, **Fareler** bile kaliteli bir tane almazsan ekipmanını kırabilir.</Desc>
        <Desc>Ve bunun için parayı nasıl bulursun? Ah, kazanman gerekiyor, bu bariz değil mi?... Para kazanmak için **Düzeltici** işine giriyorsun, ama işi tamamlayabilmek için borca girmeli ve daha da fazla para harcamalısın. Ne kadar ironik, değil mi? Dünya dev bir hamster tekerleği.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>Consta'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En sevdiğin yemek nedir? Bu, hala insan vücudum varken çok sık sorduğum bir soruydu. Yemeyi seviyorum... çoooook seviyorum. Yemek hakkında konuşmak benim için büyük bir zevkti. Birbirimizle zevklerimizi ve tercihlerimizi paylaşabilir, bazen sadece yemek hakkında sohbet etmek için bir restorana gidebilirdik.</Desc>
        <Desc>Ama şimdi... Gördüğün gibi vücudum bir makine. Yemeğin tadını bir daha alamayacağım. Söylediğin için teşekkürler. Mo bana lezzetli şeyler hakkında konuşmayı bırakmamı söyledi. Hala damağımı şenlendiren yemekleri tatmak istiyorum. Sıcak ve lezzetli... Baharatlı ve tatlı... Her türlü yemek. Sanırım bu vücut, bu sanrılı düşüncelerimi durdurmak için çok ucuz. Daha fazla para kazanır ve vücutlarımızı yenileriyle değiştirirsek... İşime engel olan bu düşünceleri durdurabilecek miyim?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>Mo'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tüm vücudunu bir makineyle değiştirmeni gerçekten tavsiye etmem. Özellikle ucuz olanıyla. Darbelere karşı savunmasızlık ve gıcırtılı ses gibi temel sorunları saymazsak, en ucuz protez vücutlar seni birçok şeyden mahrum bırakır. Hayatın tüm zevklerini bırakıyorsun. Hayal edebiliyor musun? Lezzetli bir şey yediğinde hiçbir şeyin tadını alamıyorsun ve iyi bir yatağın yumuşaklığını ve rahatlığını hissedemiyorsun. Vücuduna dokunan şeyleri hissedemiyorsun, ister bir kağıt parçası olsun ister bir bıçak. Kafan o duyguları hatırlıyor, ama onları bir daha deneyimleyemiyorsun.</Desc>
        <Desc>Bu sorunları aşmanın farklı yolları var. Beynine bir arzu uyarıcı çip satın alıp takabilir, ilaçlar enjekte edebilirsin, diğer yöntemler arasında. Ama mevcut tüm seçenekler saçma derecede pahalı. Duyularını geri istiyorsan, daha pahalı vücut protezleri için biriktirmek daha iyi olur. Yüksek kaliteli, daha pahalı vücutlar duyusal organlarla birlikte gelir. Her zaman söylediğim gibi, her şey para etrafında döner.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>Arnold'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şehir, 25 Yuva ve bu Yuvaları çevreleyen 25 Aşağı Mahalle Bölgesi'nden oluşur. Ve Aşağı Mahalleler'de sonsuz sayıda Büro ve Sendika bulunur. Bir Sendika'nın tüm rakipler arasında kendine bir isim yapmasının en güvenli yolunu biliyor musun? En basit yöntem bir Büro'ya saldırmaktır. Sadece bir Büro'ya girer ve içindeki her şeyi yok edersin.</Desc>
        <Desc>Savaşana kadar kimin kazanacağını asla bilemezsin. Birkaç iyi darbeden sonra durabilir ve bir taraf pes edebilir, ancak bazı Sendikalar sırf can sıkıntısından Büro'lara saldırır ve hepsini öldürür. Her Sendika'nın kendi çalışma şekli vardır. Bir Sendika, uzman **Düzelticiler**'e sahip daha yüksek dereceli bir Büro'ya saldırırsa daha fazla ün kazanır, bu yüzden Büro'lar her zaman tetikte olmak zorundadır. Ayrıca saldırmadan önce onları dikkatlice gözlemlemelisin. Rakiplerini yanlış değerlendirirsen, bir şey denemeden ölmüş olursun...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>Taein'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yeni silahıma ne dersin, çılgınca değil mi? **Union Co.** en iyi biyonik silahlar için gitmen gereken atölyedir. Fiyatları, çoğu işlem ve silah atölyesiyle karşılaştırıldığında çok makul. Mükemmel performansın yanı sıra, alerjiler konusunda endişelenmeden kolayca değiştirebilir ve takabilirsin, bu yüzden mükemmel bir atölyedir.</Desc>
        <Desc>Ah, biyonik ekipman çok basit, vücuduna taktığın bir silah gibidir. Garip veya tehlikeli bir işlem değildir, ancak ilk biyonik silahını kullandığında biraz garip hissedebilir. Benim durumumda, yürürken yanlışlıkla Naoki'nin kıyafetini yırttım ve hayal kırıklığından dolayı heyecanlandığımda kendi yanağımı kestim... Ama şimdi kullanmaya alıştığıma göre, üç elim varmış gibi hissettiriyor. Kendin için mükemmel işlemi veya silahı bulmakta zorlanıyorsan, biyonik bir ekipman dene. Pişman olmayacağını garanti ederim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>Naoki'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Atölye sayısı çok fazla. Sendikalar ve **Düzelticiler** kadar çeşitli olan silahların da bu çağda öne çıkmak için bireyselliğe ihtiyacı var. Eski moda bir kılıç veya tabancanın, yeni teknolojiyle dolu modern silahlara karşı hiç şansı yok. Taein'in kullandığı gibi yaygın ve ucuz ekipmanlardan, neredeyse sihirle ayırt edilemeyen gülünç yeteneklere sahip ekipmanlara kadar. Çok heyecanlanma, daha fazla seçenek, kendin için doğru ekipmanı seçerken daha dikkatli olman gerektiği anlamına gelir. Zamanın ve paran olsaydı, hepsini satın alıp deneyebilirdin... Ama o sermayeye sahip değiliz, değil mi?</Desc>
        <Desc>Başkalarının tavsiye ettiği şeyleri kendi araştırmanı yapmadan alma. Tavsiye üzerine bir şey satın almak yapabileceğin en aptalca şeylerden biridir. O ekipman onlar için mükemmel olabilir, ama sana uyacakları anlamına gelmez. Onları iyi kullanabileceğine hala emin misin? Gerçekçi ol, dostum. Atölye ekipmanları sıradan silahlar değildir. Bu yüzden silahını seçmeden önce, diğerlerini dikkatlice gözlemle. Herhangi bir atölye ürününün sana uyup uymayacağını düşün. Keskin gözlere sahip olmak, becerilerimizin bir parçasıdır. İnsanların dışarıdaki tüm sert **Düzelticiler** arasından bizi neden seçtiğini tahmin et.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>McCullin'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir Sendika üyesinin **Düzeltici** olması veya tam tersi tamamen imkansız değildir. Aslında oldukça yaygındır. Seni destekleyecek yeteneğin varsa, birden fazla kuruluş seni işe almak için tatlı teklifler sunar. En önemli şey, kurduğun ilişkilerdir. Kaderin, yaptıklarına veya başka bir deyişle karmaya bağlıdır.</Desc>
        <Desc>Biz **Düzelticiler** olarak başlamadık. Hayır, aslında cinayete adanmış bir Sendika'nın parçasıydık. Sadece görünüşümüze bir saniyeliğine bak. 23. Bölge'de kiralık katillik yapardık. Naoki, ben ve birkaç kişi tarafından yönetilen küçük bir Sendika'ydı, ancak yetenekli Taein bize katıldığında etkimiz yavaş yavaş genişlemeye başladı. Şu anki patronumuz... aslen saldırdığımız bir Büro'nun lideriydi. **Düzelticiler**ini vahşice parçaladığımızı ve paçavra cesetlerini korkuluk gibi sokaklara astığımızı duyduğunda bizi görmeye geldi. Bize bizim gibi insanlara ihtiyacı olduğunu söyledi.</Desc>
        <Desc>Onların çok garip insanlar olduğunu düşündüm, ama şimdi nihayet neden bizi seçtiklerini anlıyorum. Bu bir strateji, her Büro, aşırı doymuş pazarlarındaki potansiyel müşterilerin dikkatini çekmek için her türlü akrobatik hareketi yapıyor. "Bir görev için öde, bir tane bedava al" gibi çılgın etkinlikler düzenliyorlar. Grubumuz farklı derecelerde silahlar seçiyor ve silahları için ücretsiz takaslar sunuyoruz. Ve saf müşteriler bu tuzağa düşüyor, bu "Bire bir" anlaşmalarda ne kadar para kaybettiklerini veya isteyebilecekleri derecede sınırlamalar olduğunu bilmiyorlar... Yüksek dereceli silahların zaten kullanılıp kullanılmadığını kontrol etme zahmetine girmiyorlar. Görünüşe göre patronumuz, zaten kirli planlarla dolu olan bu sektöre yalan katmak istemiyordu, ama yine de bir şekilde müşterilerin dikkatini çekmeleri gerekiyordu. Ve sonuç budur: bizim gibi insanları işe almak ve gururla duyurmak. '**Cinayet Sendika'sından Düzelticiler** senin için bir şeyleri kıracak' gibi bir sloganla insanlar kapılıyor. Aynı zamanda patronumuzun zevkine de çok uyuyor.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>Pierre'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Burada yaşayan çoğu aşçının aynı hayali var: '**Sekiz Şef**'ten biri olmak! Onlar, şimdiye kadar hayal edilmiş en lezzetli yemeği yaratmayı arzulayan insanlar. Onların yemek pişirme şekli... Kanını heyecandan kaynatacak! Hissetmiyor musun? Hayır, hayır. Eminim etinde o heyecanı hissediyorsun. Deli gibi mi ses çıkarıyorum? Hayır, dikkatlice dinle! Senin gibi insanlar yüzünden eski kafalı insanlarla konuşamıyorum. Üstelik senin gibilerin tadı çok kötü!</Desc>
        <Desc>Bir kişinin elde edebileceği lezzet miktarının bir sınırı vardır. İnsan dilinin deneyimleyebileceği en iyi lezzet, hayal ettiğin kadar etkileyici değildir. En lezzetli yemek bile tüylerini diken diken etmeye yaklaşmaz. En fazla... Gözlerinin dönmesini sağlayacak kadar iyidir! Ve insanların normalde yediği, "Mm~ Lezzetli~" dediği yemek, bunun çok! Çok, çok çok çok çooook~ altındadır! Bu yüzden birçok Şef bir araya geldi... Sınırın ötesinde bir lezzet elde etmek için ne yapacaklarını düşünüyorlardı... Ve sonra ilham, hepsine aynı anda bir şimşek gibi çarptı! Tecrübeyi tada ekleyebilirlerse ne olur, dilin hissedebileceğinin ötesinde bir şey? Biliyorsun, yemeğin sunumu tadını iyileştirir, değil mi? Peki ya tüm pişirme süreci tat alınabilirse ne olur?! Bu şefler, dünyayı kökten değiştirecek bu tadı gerçeğe dönüştürmek için birçok farklı deney yaptılar.</Desc>
        <Desc>"Sonra?" "Sonra" derken ne demek istiyorsun? Başarabilselerdi ben denemiyor olurdum! Tüm şefler bugüne kadar araştırmaya devam ediyor, daha uyarıcı tatlar arıyorlar. Ve ben, en azından onların önlüklerinde bir leke olabilecek kadar iyi olmak istiyorum!</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>Jack'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Normal mutfak malzemeleri tedarikimiz, kasaplık konusunda uzmanlaşmış Sendikalar'dır. Ticaretini yaptıkları et türü her Sendika için farklıdır, bu yüzden tedarikçini dikkatli seçmelisin. Restoranımız eskiden '**Bremen Mızıkacıları**' ve '**Küçük Domuzcuk**'tan alırdı.</Desc>
        <Desc>'**Bremen Mızıkacıları**' bize büyük miktarlarda et sağlardı, ancak kaliteleri iyi değildi. Sıklıkla ette kemik kıymıkları bulurduk ve farklı et türlerinin karışımı garip bir tat yaratabilirdi. Ama yine de bu Sendika güvenilir bir malzeme kaynağıydı. Özel durumlar haricinde, etlerini deneysel yemekler veya sosisler yapmak için kullanırdık. Ah, bu arada, sosisler birçok farklı et türünün karışımıyla yapılır. Hatta karışıma **fareler** bile ekleyebilirsin. Her neyse, bu tür etle yapılan sosis dışındaki yemekleri nadiren satarız. **Bremen Mızıkacıları** eti bize teslim etmeden önce asla düzgün bir şekilde işlemezler.</Desc>
        <Desc>Öte yandan, '**Küçük Domuzcuk**'un eti pahalıdır ve küçük miktarlarda gelir, ancak kalitesi mükemmeldir. Ve biraz şanslı olduğumuzda, en yüksek dereceli eti bile alabiliriz. Sadece bize getirdikleri malzemelere bakmak bile aklıma onu nasıl pişireceğime dair fikirlerle dolduruyor ve ağzım sulanıyor. Malları o kadar iştah açıcı. Ama fiyatı oldukça yüksektir, bu yüzden onu sadece önemli yemeklerde veya müşterilere sunduğumuz yemeklerde kullanırız.</Desc>
        <Desc>Ne yazık ki, her iki Sendika da bir sebepten dolayı artık bize malzeme satmayacaklarını söyledi. Bu yüzden şimdi Pierre ve ben yeni bir tedarik zincirine öncülük ediyoruz. Bunun kötü bir şey olduğunu düşünmüyorum, Pierre ile çalışmaktan çok keyif alıyorum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>Mars'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Annem, tüm meslektaşlarımın sadece hayal edebileceği kadar yüksek dereceli bir **Düzeltici**. Herkesin gıpta ettiği, bitmeyen pahalı ekipman tedariki ve birçok Büro'dan sürekli teklifler alan parlak bir varlık. Oğlu olmak, onun muhteşem koruması altında güvenli ve rahat bir çocukluk geçirdiğim anlamına mı geliyordu? Eğer öyle olsaydı, şimdi Kanatlar'dan birinde çalışıyor olurdum. O kadar yüksek dereceli bir **Düzeltici**'nin oğlu olduğum için, ona karşı çıkan Sendikalar'ın hedefi olurdum ve annemin meslektaşlarının benden her zaman yüksek beklentileri oldu.</Desc>
        <Desc>Başlangıçta beklentileri beni mutlu ediyordu. Annemin yolunu takip etme hayalleri kurardım. Kalbimin derinliklerinden, beklentilerini karşılamayı ve "Yapabileceğini biliyordum!" gibi tebrikler duymayı umuyordum. "Evet, tıpkı annem gibi harika bir **Düzeltici** olacağım." O zaman annem bir gün herkesin önünde 'İşte benim oğlum' diyebilirdi, değil mi? Her gün çok çalıştım ve ders çalıştım, hiç durmadan... Kılıcımı sayısız kez güçlü bir kararlılıkla tuttum ve birçok gün tek başıma ağladım. Aksiliklerle karşılaşsam bile, onların üstesinden gelebileceğime ve bir filmdeki kahraman gibi sağlam durabileceğime inanıyordum. Sanki harika biri olabilirmişim gibi.</Desc>
        <Desc>Ama sonunda büyüdüm ve sıradan bir **Düzeltici** oldum ve övünecek hiçbir yeteneği olmayan sıradan bir insan olduğumu öğrendim. Sıradan yeteneklerimi kullanarak sıradan bir Büro'ya girdiğimde, annem bir gruba katılabildiğim haberini duyunca çok mutlu görünüyordu. Bana **Zwei** ile ilişkili bir Büro'nun iyi bir başlangıç olduğunu ve gayretle çalışırsam bu ortamın kesinlikle başarılı olmama yardımcı olacağını söyledi. Ancak, kendimden son derece hayal kırıklığına uğramıştım ve evimizden ayrılmadan önce son veda edene kadar annemin gözlerine bakamadım.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>Lulu'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ugh, kahretsin... Yine işsiz bir gün! Harika. İlgilenebileceğimiz bir dava olmalı. Böyle devam edersek nasıl hareket edeceğimi unutacağım... Arkadaşlarıma biraz aksiyon olmadığı için stresli olduğumu söylesem... Muhtemelen "Çok boş zamanın olması güzel~" veya "Haklısın, çalışmadığımız için açlıktan öleceğiz~" gibi bir şey söylerler. Arkadaşlarım aptal... Bir an için düşün, daha iyi bir **Düzeltici** derecesine terfi etmek ve Büro'nu büyütmek için sonuçlara ihtiyacın var, değil mi? Ve bu da bizim için daha iyi bir maaşla sonuçlanacaktır. Şimdilik patronum San ve bazı aptal yüzlü idiotlarla çalışıyorum... Ama gelecekte işler daha iyi olabilir, değil mi? ... Meslektaşlarımla bir sorunum yok!!! Daha iyi silahlara ve daha iyi bir Büro'ya sahip olabileceğimden bahsediyorum... Başka meslektaşlar istediğimi asla söylemek istemedim. Neyi kastettiğimi biliyorsun!!</Desc>
        <Desc>Mars ile sık sık tartıştığımı biliyorum! Ama bu ondan nefret ettiğim anlamına gelmez. San ve Mars benim için çok değerli meslektaşlar. Evet, ne söyleyeceğini biliyorum. **Düzelticiler** birbirlerine karşı duygular geliştirirse, gelecekte olacaklara dayanmak çok zor olur. Yaptığımın aptalca olduğunu biliyorum. Aptal meslektaşlarım gibi değil, zekiyim.</Desc>
        <Desc>Ama biz insanız. Bu sadece... kaçınılmaz bir şey. Birbirimizden nasıl ayrılıp sadece işimize odaklanabiliriz? Başkalarına ne olduğu umurumda olmamaya çalıştım, gerçekten elimden geleni yaptım ama... Sanırım yapamıyorum. San da benim gibi düşündüğünü söylüyor. Mars'ı her zaman soğukkanlı olduğu için kıskanıyorum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadaşının Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Barış Sağlama Büro**'su, talep edilen bölgelere belirli bir süre için koruma sunar. Lulu, korumaya adanmış Büro'lardan birinde. Neden koruyorlar diye mi soruyorsun? Açıkça Şehir'den. Demek istediğim, işleri, bölgeyi Şehir'de meydana gelen olaylardan ve kazalardan korumaktır. Açıkçası, çok küçük veya huzurlu olan bir bölgede yapacak pek bir şey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ama dostum. Birinin iş talep etmesini süresiz olarak beklemek zorunda olan bizle karşılaştırıldığında... Lulu bir rüya hayatı yaşıyor. En azından bir işi var. Ve talep almasa bile açlıktan ölme konusunda endişelenmesine gerek yok.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadaşının Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Barış Sağlama Büro**'su, talep edilen bölgelere belirli bir süre için koruma sunar. Lulu, korumaya adanmış Büro'lardan birinde. Neden koruyorlar diye mi soruyorsun? Açıkça Şehir'den. Demek istediğim, işleri, bölgeyi Şehir'de meydana gelen olaylardan ve kazalardan korumaktır. Açıkçası, çok küçük veya huzurlu olan bir bölgede yapacak pek bir şey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ama dostum. Birinin iş talep etmesini süresiz olarak beklemek zorunda olan bizle karşılaştırıldığında... Lulu bir rüya hayatı yaşıyor. En azından bir işi var. Ve talep almasa bile açlıktan ölme konusunda endişelenmesine gerek yok.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadaşının Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Arkadaşı olarak, Lulu'nun kederle yıkılması üzücü. Ama onun için gözyaşı dökmeyi düşünmüyorum. Ben de zor zamanlar geçiriyorum, ama bunu herkese anlatmayacağım. Pekala, ona yardım edeceğimi söyledim, ama gerçek şu ki... Büro'm Kütüphane'de bir sürü değerli eşya bulabileceğimizi düşündü. Büyük miktarda para kazanma fırsatı çok cazip. Bizimle gelen diğer adam da muhtemelen benimle aynı şeyi düşünüyor. Demek istediğim, kim sadece bir arkadaşının üzücü hikayesiyle motive olup tehlikeli bir yere kafa üstü gider ki? Bu tür derin ilişkiler bu dünyadan çoktan kayboldu. Özellikle **Düzelticiler**'in işinde.</Desc>
        <Desc>Lulu'yu asla anlayamayacağım. Tamam, meslektaşlarının orada öldüğünü varsayalım. Ölmüş olsalar bile, kendi hayatına her şeyden çok değer vermeli, değil mi? Bazen Lulu çok aptal olabiliyor... Neyse, yine de ona Kütüphane'ye eşlik etmeliyim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadaşının Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Arkadaşı olarak, Lulu'nun kederle yıkılması üzücü. Ama onun için gözyaşı dökmeyi düşünmüyorum. Ben de zor zamanlar geçiriyorum, ama bunu herkese anlatmayacağım. Pekala, ona yardım edeceğimi söyledim, ama gerçek şu ki... Büro'm Kütüphane'de bir sürü değerli eşya bulabileceğimizi düşündü. Büyük miktarda para kazanma fırsatı çok cazip. Bizimle gelen diğer adam da muhtemelen benimle aynı şeyi düşünüyor. Demek istediğim, kim sadece bir arkadaşının üzücü hikayesiyle motive olup tehlikeli bir yere kafa üstü gider ki? Bu tür derin ilişkiler bu dünyadan çoktan kayboldu. Özellikle **Düzelticiler**'in işinde.</Desc>
        <Desc>Lulu'yu asla anlayamayacağım. Tamam, meslektaşlarının orada öldüğünü varsayalım. Ölmüş olsalar bile, kendi hayatına her şeyden çok değer vermeli, değil mi? Bazen Lulu çok aptal olabiliyor... Neyse, yine de ona Kütüphane'ye eşlik etmeliyim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>Hook Büro'su Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Daha önce, hala cinayete adanmış bir Sendika'nın parçasıyken, birisi bizden başka bir Sendika'yı avlamamızı istedi. O müşteri ıslanmış bir **fare** gibi titriyordu. Sanırım bizim inimizden korkmuştu. Yaşadığı sokaklarda insanları kaçıran kötü bir suçluyu yakalamamızı talep etti. Grubumuzun tek bir şüphesi vardı; bize iş vermenizi seviyoruz, ama neden **Zwei**'ye veya kamu güvenliğini sağlamaya adanmış bir Büro'ya sormak yerine bizim gibi bir Sendika'ya soruyorsunuz?</Desc>
        <Desc>Ve o zavallı kişi, önce komşularıyla topladıkları parayla bir Büro'ya sormayı denediğini söyledi. Ama sonra Büro, tüm bir Sendika'yı bitirmek için çok fazla hazırlığa ihtiyaç duyduklarını söyleyerek gülünç bir miktar para talep etti. Yeni zavallı müşteri o Büro'da yardım için yalvardı, ama personel boyun eğmedi. Pekala, para **Düzelticiler**'i hareket ettiren tek şeydir, bu yüzden kabul etmemelerini anlayabilirim. Ve doğru hatırlıyorsam, müşterimizin bir arkadaşı seçenekleri tükenirken bizi tavsiye etti. O meslektaşı bizi güvenilir bir Sendika olarak tanıttı. Böylece cesaretini topladıktan sonra, o zavallı müşteri sığınağımıza kadar geldi.</Desc>
        <Desc>Güvenilir bir Sendika... Gerçekten yazık. O müşterinin kafasının, ışık direğinin tepesinde asılıyken beni bakışlarıyla delip geçmesini hala hatırlıyorum. Müşterimizin bitirmemizi istediği Sendika bize daha fazla para ödedi. Bu konuda ne yapabilirdim ki? Resmi bir sözleşme falan imzalamadık, bu yüzden en yüksek teklifi veren bizim tarafımızda. Bakışlarınla beni delme, dostum. Diğer Sendika, onun kafasını sokağa asmamızı söyledi, böylece herkese örnek olsun. Yeni müşterimiz, o zavallı şeytanı hayatta tutmak için bir Tekillik bile kullandı. Bir Büro'nun ilgilenmesini sağlayamamak kendi hatası.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>Hook Büro'su Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler** Şehir'in her yerine dağılmıştır ve Yuvalar da bir istisna değildir. Demek istediğim, "**Aşağı Mahalleler** Yuvaların komşularıdır." Çünkü Yuvalar erişilebilirlik açısından Aşağı Mahalleler'den tamamen ayrılmıştır. Bir Kanat'ın her çalışanı, insanları dışarıda tutmak için kendi yöntemlerine sahiptir, örneğin elektrikli çitler veya plazma duvarlar, bazıları ise çevreyi sadece birkaç zincirle kapatır. Söylemeye gerek yok, **Aşağı Mahalleler**'in sakinleri ne kadar güvensiz görünse de sınırı geçmeyi düşünmezler.</Desc>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler** ve Yuva'nın ortak bir yanı varsa... O da bir Yuva sakininin bizi kolayca görebilmesi ve tam tersidir. Hey, duydun mu? Yuvalar'da **Aşağı Mahalleler**'i izlemek bir alışkanlık haline geliyor. Uzun bir iş gününden sonra, balkonlarında oturup sokakları izlerken, bir kutu bira açıyorlar... O zengin piçler bir önceki gece tanık oldukları hakkında sohbet ediyorlar. Lanet olsun, hatta **Aşağı Mahalleler** hakkında hikayeler anlatmaya adanmış bir Kulüp bile var. Saçma değil mi? Buradaki insanlar hayatlarını tehlikeye atarak günlük yaşamlarını sürdürüyorlar ve tüm çabamız, Yuva'da yaşayanlar için eğlenceden ibaret.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>Aşağı Mahalleler'den Bir Kasabın Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>23. Bölge lezzet sokağıdır. Lezzetli yemekler yapma arayışında her şeye izin verilir. İnsanları parçalamak bile. Yemek pişirmek heyecan verici değil mi?</Desc>
        <Desc>'Bir müşteri bir restorana yemek yemeye girdi, ama sonra Şef aşık oldu! Müşteri mükemmel bir yumuşaklığa ve mükemmel bir boyuta sahipti. Şef bıçağını çıkardı ve müşteri tabakta son buldu. Bir gün takdir ettiğin yemek olacaksın ve başkaları senin ne olduğunu takdir edecek.'</Desc>
        <Desc>Bu hikaye 23. Bölge'de sürekli anlatılır. Pekala... Gerçekten o hikayelerden birinin kahramanı olursan, onur duy. Çünkü bu, Şef'in mükemmel etini takdir ettiği anlamına gelir. Hım? Etinin en yüksek kalitede olduğunun söylenmesi, 23. Bölge'de alabileceğin en iyi iltifatlardan biridir~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>Aşağı Mahalleler'den Bir Kasabın Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir insanı kesmek, diğer hayvanları kesmekten çok daha basittir. Diğer türlerin çoğu bizden daha küçüktür. Bu, direnseler bile hayvanları kolayca alt edebileceğimiz anlamına gelir. Ah, kasap olmak için uzun boylu olman gerektiğini söylemiyorum, bu yüzden moralini bozma. Her neyse, insanlar biraz gürültülü olabilir, ama sonuçta çok daha kolaydır çünkü etleriyle uğraşmak çok daha basittir.</Desc>
        <Desc>Ayrıca, o... 'Sekiz Şef' mi? Onlar için insan eti kullanabilecekleri tek malzemedir. Çünkü yemek pişirme sürecinin tadın bir parçası olması gerektiğini söylüyorlar... Başka hiçbir etle yemek pişirme sürecini dahil edemezsin. Bu yüzden dikkatli olsan iyi olur, eğer kasabanın bu kısmında dolaşmaya cesaret edersen, kaderin masanın üzerinde bitebilir.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>**Zwei Düzelticisi**'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler**'de şiddeti ve cinayetleri durdurmaya adanmış herhangi bir kişi veya grup var mı? Pek sayılmaz. Bir **Düzeltici** tutacak paran yoksa kendi başınasın. Koruma, bedava alabileceğin bir gönüllülük hizmeti değildir. **Düzelticiler** seni korumak için hayatlarını riske atarlar, bu yüzden çalışmaya motive olmamız için hayatımızın değeri gerekir. Biz robot değiliz. Bu kadar korkuyorsan, neden bir **Düzeltici** tutmuyorsun ya da bir Yuva'ya taşınmıyorsun? Bir Yuva'da hiçbir dış tehdit sana zarar veremez. Tabii ki Yuva düşmedikçe.</Desc>
        <Desc>**Zwei Derneği** senin kalkanındır. Seni, aileni ve evini Sendikalardan veya katillerden koruruz. Sadece Dernek'e doğrudan talep yapacak kadar paran varsa. Paran yoksa, Dernek senin için bir parmağını bile oynatmaz.</Desc>
        <Desc>Ücretimizin çok pahalı olduğunu mu düşünüyorsun ve bunun yerine bir Sendika'ya sormayı mı tercih ediyorsun? Hım... Bir Sendika'ya talep yapmak bir seçenek... Ancak tavsiye etmiyorum. Sebebi açık, Şehir'de resmi prosedürleri takip etmeyen hiçbir kuruluşa güvenilemez.</Desc>
        <Desc>Bir Dernek'in **Düzelticiler**'i farklı seviyelere ayrılır. En iyisi olan Bölüm 1'den, en kötüsü olan Bölüm 6'ya... Maaş ve aldıkları muamele arasında bir dünya farkı vardır. Sanırım bu, bizden çok daha deneyimli oldukları için... Eğer çok çalışmaya devam edersem, bir gün Bölüm 5'e katılabileceğim!</Desc>
        <Desc>Bölüm 6'dan çıkmak kolay bir başarı değildir. Çok büyük bir çaba gerektirir, ya da belki sadece çabayla elde edilemeyecek bir şeydir. Ben **Zwei**'nin yeni bir üyesiyim, bu yüzden hala öğrenecek çok şeyim var... Yine de, bana verilen görevleri çözerken deneyim kazanacağım ve muhtemelen zamanla hedeflerimi keşfedeceğim.</Desc>
        <Desc>**Zwei** diğer Derneklere veya Büro'lara göre daha savunmacı olma eğilimindedir, temel amacımız savaşmak ve kazanmak değil, müşterilerimizin güvenliğini sağlamaktır. İnsanları koruma görevimizde gereksiz yere öldürmeyiz.</Desc>
        <Desc>Bu yüzden, birini öldürmek için talepte bulunmak istiyorsanız, bunun için diğer Dernekleri aramanızı öneririz, **Zwei Derneği** cinayetle uğraşmaz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>San'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İlişkili bir Büro, Derneklerden biriyle işbirliği ilişkileri olan Büro'dur. İlişkili olmanın avantajı, o Büro'nun **Düzelticiler**'inin istikrarlı bir maaş aldıkları için açlıktan ölme konusunda endişelenmelerine gerek olmamasıdır... Müşterilerle uğraşmak ve taleplerini kabul etmek yerine, tek yapmamız gereken bize verilen görevleri verimli bir şekilde yerine getirmektir. Koruma için belirlenen bölgede hiçbir olayın olmadığı birkaç gün geçirmek çok sıkıcı olabilir... Ama Şehir'de bu kadar huzurlu günlerin olması bir lütuftur. Lulu'nun şikayetleriyle uğraşmak zorunda kalsam bile, her gün böyle bir huzura sahip olduğum için minnettardım.</Desc>
        <Desc>İlişkili olmanın tek olumsuz yanı can sıkıntısı mı? Tek şey bu değil. Doğrudan Dernek'in komutası altında olduğumuz için, istemesek bile tüm görevlerle uğraşmak zorundayız. Büro'daki herkesin ölme riskini alsak bile...</Desc>
        <Desc>... Onların ölümlerinden Dernek'i suçlayamam, bu yüzden sizi, çocukları kurtaramadığım için sadece kendimi suçlayabilirim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>Julia'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Üçümüzün ilk tanıştığı günü hala hatırlıyorum. Önceki Büro'ma katıldığım zamandı.</Desc>
        <Desc>O zamanlar korkuyordum. **Düzeltici** olduktan hemen sonra atandığım ilk iş yeriydi. Cam kapının önünde tereddüt ediyordum, içeri girmeli miyim yoksa birinin kapıyı açmasını mı beklemeliyim diye merak ediyordum, ama sonra içeriden bir ses duydum. İki kişi birbirleriyle tartışıyordu... Kapıya yaklaşıp kulak misafiri olmaya karar verdim.</Desc>
        <Desc>"Bizi buraya yönlendirmek için kaderlerimiz arasındaki bağ ne kadar dar olmalı... İç çek..."</Desc>
        <Desc>"Diyorum ki, ikimiz de ilk kez buradayız, tanıdık bir yüz görmek rahatlatıcı değil mi?"</Desc>
        <Desc>"Hiç de değil! Her neyse, bu Julia ne zaman gelecek? O kadar acınası olduğun için hayal kırıklığına uğrayıp gittiğini söyleme bana."</Desc>
        <Desc>"Senin o korkunç yüzünden gözü korktuğu için gelmiyor."</Desc>
        <Desc>O anda bana bir bakış attı, uzun boylu kişiye şiddetli bir bakışla döndü, ona bir tekme attı ve bana doğru yürümeye başladı. Uzun boylu kişi onu takip etti. At kuyruklu kız yaklaştıkça, ona merhaba demem gerektiğini bilsem bile geri adım attığımı fark ettim... Bir anda kapı gıcırdadı ve açıldı, birkaç saniye birbirimize baktık, tek kelime etmeden. Neden bilmiyorum, ama benim gibi konuşmakta tereddüt eden, dudaklarını büzmesi bana komik geldi, bu yüzden gülmeye başladım.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>Walter'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dernekler genellikle güvenlik, çatışmalar, cinayetler, istihbarat, patentler ve takaslar gibi **Düzelticiler** için yapılan talepleri yönetir. Para söz konusu olduğunda, Dernekler vardır. Dernekler talebi takip eder, tersi değil. Talep, talepler demektir ve talepler para demektir.</Desc>
        <Desc>Çok materyalist görünebilir, ama Derneklerin çalışma şekline baktığında, paranın ana hedefleri olduğu konusunda hemfikir olmalısın. Örneğin, Dernekler Şehir'deki tüm önemli olayları sıralar ve sınıflandırır. **Şehir Masalı**, **Şehir Efsanesi**, **Şehir Vebası**, **Şehir Kabusu** ve **Şehrin Yıldızı**... Risk derecesine göre belirlenmez. Tek soru, insanların o tehdidi ortadan kaldırmak için ne kadar para ödemeye istekli olduğudur.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>Isadora'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>San ve Julia benim eski arkadaşlarımdır. San, büyüdüğüm yer olan 21. Bölge sokaklarındandır. Bu, sadece Julia'ya anlattığım bir sır, ama San eskiden çok büyük bir korkaktı. Muhtemelen çok şaşırmıyorsun çünkü bazen hala korkak gibi davranıyor. Geçmişi düşünmek beni güldürüyor, biliyor musun? Her zaman "geri kalmamak" için "antrenman" yapardı ve yüzünde yara izleriyle sonuçlanırdı. Ve bir keresinde, yüzü yara izleriyle doluysa keşif yapmanın cesur bir kişi için sorun olmadığını söyleyerek karanlık bir ara sokağa yürüdü ve bir dakika bile geçmeden korkudan bana doğru koşarak geri geldi.</Desc>
        <Desc>Bir keresinde ciddi bir belaya bulaştık. İkimiz de gece geç saatlere kadar dışarıdaydık ve başka bir sokakta iğrenç bir şeye rastladık. Daha çocukken oldu, bu yüzden anılarım biraz bulanık... Tek hatırlayabildiğim, önümde duran, aceleyle kaptığı bir ağaç dalını tutan San'ın arkasına bakmak. Kalbim korkudan hızla çarpıyordu, ama bacaklarının titrediğini görmek beni biraz güldürdü. Sonra ne olduğunu gerçekten hatırlamıyorum.</Desc>
        <Desc>Neden eski zamanlardan bahsediyorum? Bilmiyorum. Sadece San'ın, Büro'sunun gençleri uğruna diz çöktüğünü görünce geçmişi hatırladım. O asla değişmeyecek.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>Olga'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Myo ve ben eski arkadaşız. Nasıl tanıştığımızı pek hatırlamıyorum, sadece ikimizin de **Aşağı Mahalleler**'den olduğumuzu, ama eh... Hatırlamamak sadece arkadaşlığımızın ne kadar uzun olduğunu pekiştiriyor, değil mi? Omuz omuza savaştık, birlikte ölüm kalım durumlarında bulunduk. Büro'mla meşgul olduğum için en son konuştuğumuzdan beri oldukça zaman geçmişti, ama sonra Myo beni buluşmak için aradı.</Desc>
        <Desc>Belki de uzun zaman sonra eski bir arkadaşla içebileceğim için, ya da belki de ünlü **Tavşan Ekibi** kaptanıyla buluşma onuruydu, ama keyfim çok yerindeydi. Kadeh üstüne kadeh içiyordum... Rain, süpürge gibi sarhoş dönersem beni azarlayacaktı, içerken bile onu duyabiliyordum... Ama sonra düşündüm, Rain beni sürekli azarlıyor, bu yüzden ne yaparsam yapayım fark etmez. "Nasılsın?" "Şöyle böyle, sen nasılsın?" "Senin gibiyim." Biraz anlamsız sohbetten sonra, Myo önemli bir şeyi hatırlamış gibi bir an durdu ve sırt çantasında bir şey aramaya başladı. Sonra bana temkinli bir şekilde baktı.</Desc>
        <Desc>"Pssst. Olga. Daha yaklaş. Kimsenin bizi gözetlemesini istemiyoruz, bu yüzden bana yapış. Ve kıpırdama!"</Desc>
        <Desc>"Zaten çok gürültü yapıyorsun ve üstelik ayak parmağına vurulmuş gibi göze çarpıyorsun, bu yüzden sadece söyle."</Desc>
        <Desc>"Hiç de eğlenceli değilsin, değil mi? Gizli ajanlarmışız gibi gizli bilgi alışverişi yapmak çok daha iyi! Tarzı budur. Unut gitsin. R Şirketi son zamanlarda bir şey araştırıyor. Bu..."</Desc>
        <Desc>"Büro'muza iş mi veriyorsun? Yoksa sadece övünüyor musun? Bu arada, R Şirketi ne olursa olsun dikkat ediyorsa çok ciddi olmalı, ne kadar büyük? Ah, son zamanlarda bazı insanların kaybolduğunu duydum... Bununla mı ilgili? Veya..."</Desc>
        <Desc>"Kapa çeneni ve bir saniye beni dinle! Ne zaman çeneni kapatacağını asla bilemezsin... Anlaşma şu, Olga; yemyeşil bir otlakım var, sadece istediğin kadar otlayıp bana biraz sebze getir, kulağa nasıl geliyor?"</Desc>
        <Desc>Ne garip bir kelime seçimi. Dilimi şaklattım ve bardağımı bitirmeden ve denemeye razı olmadan önce Myo'nun yanıma ittiği siyah karta ve WARP tren biletine daha yakından baktım. Nasıl sonuçlanacağını bilseydim onu almazdım.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>Mika'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir atölyenin her kullanışlı teknolojisi patentlidir. Şehir'de, başka bir atölyenin patentli teknolojisini haklarını satın almadan kullanmak veya satmak kesinlikle yasaktır. Eğer birisi bu düzenlemeyi görmezden gelir ve yine de erişmemesi gereken teknolojiyi kullanırsa... Üç defaya kadar bir durdurma ve vazgeçme mektubu alacaklar. Uyarıyı aldığınızda, ceza olarak yasadışı kazandığınız tüm kârı A Şirketi'ne ödemelisiniz. Neden A Şirketi, tüm yerler arasında? Çünkü tüm patentleri yönetmekten ve vermekten sorumlu olan şirkettir. Baştan bahsediyoruz. Her durumda, üçüncü uyarıda cezayı ödeyemezsen... **Pençe** senin peşine düşer.</Desc>
        <Desc>Doğruyu söylemek gerekirse... Evet, küçük bir atölyenin sahibinin kızıyım. Babam bir gün ünlü bir marka yapmayı hayal ediyordu. Adı... Üzgünüm, söylemek istemiyorum. Uzun zaman önce gitti. Az önce açıkladığım gibi... Çalınan teknolojiyle yasadışı kazandığın parayı ödeyemezsen, bir ceza seni bekliyor. D-dur, lütfen, hikayeyi sonuna kadar dinle. Babam dolandırıcılığın kurbanı oldu. Arkadaşı ona bir teknoloji verdi ve Büro'su için silah yapmasını istedi, bu yüzden bir sipariş için yaptı. Çalınan teknoloji olduğunu fark etmedi. Silahları zaten Büro'ya göndermişti ve arkadaşının silahı test edip ödemeyi göndermesini beklerken, durdurma ve vazgeçme mektubunu aldı... Hikayenin geri kalanını tahmin edebilirsin.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>Rain'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir Büro bir talep kabul ettiğinde, davaya başlamadan önce resmi bir sözleşme hazırlanır. Büyük görünebilir, ama temelde karşılıklı bir sözdür; hukuki terimlerle "karşılık" olduğunu düşünüyorum. Müşteri ödül olarak belirli bir miktar para ödeyecek ve **Düzelticiler** davayı çözmek için ellerinden geleni yapacaklar... Çoğu zaman basit maddelerdir. Görünüşe göre Şehir'deki insanlar, bir sözleşme yoksa bu kadar basit sözleri bile bozmaya eğilimli. Her durumda, sözleşmeler, raporları Dernek'e gönderdiğimizde eylemlerimizi kanıtlamak ve ödememizi sağlamak için fiziksel bir kanıt görevi görür. Bir sözleşme olmadan, işimizi yapacağımızın veya ödeme alacağımızın garantisi yoktur. Bir örnek vermek gerekirse, abla geçen gün büyük bir davayı çözdü, ama bir sözleşme imzalamayı unuttuğu için hiçbir şey alamadık.</Desc>
        <Desc>Kanatlar tarafından yapılan talepler, bir Dernek tarafından atananlardan çok farklıdır. Bir Kanat'tan bir talep alırsanız, herkesin kıskançlığı olursunuz. Her şeyden önce, normal bir Büro bir Kanat'tan talep alırsa, bu, onlar tarafından güvenilir olarak tanındığı anlamına gelir ve bu başlı başına muazzam bir başarıdır. Diğer **Düzelticiler**'e övünecek bir şeyin olur... Ve onların bir işini bitirme ödemesi muazzamdır. Bir Kanat'tan gelen bir talep bizi en az üç ay ayakta tutabilir. Ama dürüst olmak gerekirse, biraz... gerginim. Bir Kanat tarafından verilen bir işi yaparak ne kadar ödül alırsan al, çok fazla risk var. Savaşta uzmanlaşmış bir Kanat olan R Şirketi bile, bizden çözmemizi istiyorsa bu görevin ne kadar tehlikeli ve zor olması gerektiğini hayal et. Abla gülümseyerek işi kabul etti, ama endişelenmekten kendimi alamıyorum. Yine de... Umarım işler iyi biter.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>Gyeong-mi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bazı aptallar taktığım aksesuarlara gülüyor. Rastgele dekorasyonlarla kaplı, havalı görünmeye çalışan bir serseri olduğumu düşünüyorlar. Bilmedikleri şey, bu aksesuarları moda için kullanmıyorum. Aksesuarlarım birçok kibirli aptalın gardını düşürüyor, ama bunun yanı sıra, bir atölye ürünüdürler.</Desc>
        <Desc>İnsanların başkalarını boğmak için kemer kullandığını duydun, değil mi? Bu aksesuarlar benzer şekilde çalışır. Birini döverek öldürmek için çok faydalıdırlar, ama her kullandığımda bir bedel ödemek zorundayım. Premium bir atölyede yapılan pahalı ürünlerin neredeyse hiç olumsuz etkisi yoktur. Ama diğer atölyelerden olanlar... Örneğin, bu yüzük yumruklarımla daha sert vurmamı sağlıyor, ama aynı zamanda elimin cildini tahriş ediyor. Çok uzun süre kullandığım için elime yapışmış durumda, kaliteli ürünlerin etkilerini önlemek için düzenli onarım ve bakım aldığını duydum... Aksesuarlarımın yan etkisi çok küçük, ama kendi yakasından boynu kırılan insanların vakalarını duydum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>Zulu'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Büyük liglere kadar ilerleyip etkili bir Sendika'nın parçası olabilsen bile, hala senin üstünde bir sürü adam olacak. Bir Sendika ne kadar yüksekte olursa olsun, zirvedeki **Beş Parmak**'ı geçemez. Sendikalar, yukarıdan gelen aptalca emirlere uymak zorunda olmaları açısından **Düzelticiler**'den pek farklı değildir. Bu yüzden bence, hırs veya açgözlülükle tırmanmaya çalışmaktansa yerini korumak daha akıllıca. En altta değilsen, tabii ki. Kum torbası olarak hizmet etmek için bizden daha altta birileri olmalı, sence de öyle değil mi?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>Dino'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dövmeler, alabileceğin en temiz geliştirme prosedürü türüdür. Gyeong-mi beni denemeye ikna ettiği için dövmemi yaptırdım... Sonuçtan çok memnun kaldım. Çok para mal olmuyor ve aynı zamanda harika görünüyor. En korkak insanlar dövmemi gördüklerinde kuyruklarını bacaklarının arasına alıp kaçıyorlar. Ama görüyorsun, harika görünmek bu dövmelerin tek iyi yanı değil.</Desc>
        <Desc>Mürekkebin ve kullanılan malzemenin kalitesine bağlı olarak birçok dövme türü vardır, ama genel olarak, güç dalgalanmaları veya çelik kadar sert bir cilt gibi sonuçlar alabilirsin. Dövmeler eskiden bir Tekillik'ti, ama teknolojinin sahibi olan Kanat düştüğünden ve patenti sona erdiğinden beri, herkes ve anneleri onları kullanıyor. Ama çok ucuz bir fiyata dövme yaptırmaya çalışma, erimiş et olarak uyanabilirsin. Şehir'de tam olarak ödediğin şeyi alırsın. Bu Şehir'de yaşayan piçler, sadece para söz konusu olduğunda dürüsttürler.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>Bir Sokak Köpeği'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendika'mızın oldukça korkutucu olduğu ve katı bir hiyerarşiye sahip olduğu doğru, ama üyeler arasındaki bağ güçlü. Birbirlerini sömüren ve ilk fırsatta terk eden o Büro'lardaki adamlardan birkaç lig daha iyiyiz. O lanet **Düzelticiler** para için her şeyi yaparlar, bazen ceplerini doldurmak için kullandıkları yöntemler beni korkutuyor.</Desc>
        <Desc>Eskiden bir **Fare**'ydim. Evet, herkesin küçümsediği o iğrenç ve sefil **Fareler**. Şimdi **Köpekler**'le omuz omuza durmam inanılmaz, değil mi? Rütbe atlamak için bir saniye bile dinlenmedim. Elimden gelen her şeyi yaptım, hatta az parayla kendime bir dövme yaptırdım ve yıpranmış ama hala işe yarayan aksesuarları bulmak için çöpleri karıştırdım.</Desc>
        <Desc>Şu anki pozisyonuma gelmek çok zordu, ama sonunda çabalarım karşılığını buldu. Bir **Fare** olarak yaşamak daha iyi olurdu gibi hissetmeye başlıyorum. **Sokak Köpekleri**'nin üyeleri için çok katı bir düzeni var. Sürü halinde hareket eden **Fareler**'e hiç benzemiyoruz.</Desc>
        <Desc>Bazen... Eski ailemi özlüyorum..</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şehir'de para kazanan tüm kişi ve firmalar vergi ödemek zorundadır. Ekipman bakımı veya Büro alanı aylık kirası gibi işle ilgili şeyler için ayrılan fonların yanı sıra, ki bu çok fazladır, **Düzelticiler** de çok yüksek vergiler öderler. Açlıktan ölmemek için **Düzeltici** oldum, ama vergiler beni daha zor bir duruma soktu... Normal insanların o baskıya dayanması zor, ama ne yapabilirim... Şehir'de emirlere uyulması gerekiyor. Hepimiz onlardan kaçınırsak ne olacağını biliyoruz...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şehir'de para kazanan tüm kişi ve firmalar vergi ödemek zorundadır. Ekipman bakımı veya Büro alanı aylık kirası gibi işle ilgili şeyler için ayrılan fonların yanı sıra, ki bu çok fazladır, **Düzelticiler** de çok yüksek vergiler öderler. Açlıktan ölmemek için **Düzeltici** oldum, ama vergiler beni daha önceki durumumdan bile daha kötü bir duruma soktu... Normal insanların ödenmesi gereken bir dağ dolusu şeyin baskısına dayanması zor, ama bu konuda yapılabilecek hiçbir şey yok... Şehir'de emirlere uyulması gerekiyor. Hepimiz onlardan kaçınırsak ne olacağını biliyoruz...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Birinin **Düzeltici** olarak çalışmaya başlaması için, en üst sıradaki Dernek olan '**Hana Derneği**' tarafından verilen bir lisans alması gerekir. Bir **Düzeltici** lisansına sahip olmak için gereken beceri miktarı, bir Kanat'ın giriş sınavıyla karşılaştırıldığında çok farklıdır. Biri fiziksel becerilerle, diğeri zihinsel becerilerle ilgilidir, tabiri caizse. İstisnalar elbette vardır, ancak genellikle değerlendirilen beceriler bunlardır.</Desc>
        <Desc>Lisansı aldıktan sonra, **Düzeltici**'nin bir '**Büro**'ya katılması gerekir. Çünkü isimsiz bir **Düzeltici**'nin tek başına iş alması neredeyse imkansızdır. Doğru Büro'yu seçmek çok önemlidir, ancak bunu daha sonra düşünebilirsin. Sadece yetenekliler, bir Büro'nun teklifini reddetmek ve başka birine transfer olmayı istemek gibi seçimler yapabilirler. Yeni **Düzeltici** olmuş veya işlerini iyi yapamayacak kadar beceriksiz olan acemiler, onları kabul eden herhangi bir Büro'dan memnun olmalıdırlar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olmak sana o kadar havalı mı geliyor? Sanırım bir **Düzeltici** olmak, **Aşağı Mahalleler**'de dolaşan bir **Fare** olmaktan daha iyi geliyor. Ayrıca belli bir mesleki çekiciliği de var. Ama sana temin ederim, zor bir iştir. **Düzeltici** olmaya çalışmak yerine masa başı iş yapmak için küçük bir şirkete girmeyi denemeni tavsiye ederim. Eğer gerçekten **Düzelticiler**'in harika olduğunu düşünüyorsan... sana bir şey anlatayım.</Desc>
        <Desc>**Düzelticiler** sürekli hayatımızı riske atıyoruz. Biliyorum, kulağa aptalca geliyor. Herkes zaten hayatta kalmak için savaşıyor, bu yüzden bizim hayatımızı tehlikeye atmamızın nesi bu kadar özel. En azından diğer iş türlerinde öğle yemeği yerken arkadaşlarının öldüğünü duymazsın. En sevdiğin yemeği paketlersin, kokusunun tadını çıkarırsın ve tam yemek üzereyken... Nasıl hissettirdiğini biliyor musun? Bir arkadaşının kafası bacaklarına doğru yuvarlanmaya başlar. Bunun gibi şeyler... Bir Sendika aniden Büro'na girer, kafalar yuvarlanmaya başlar, yoğun bir kavga başlar. Bu olaya '**Büro Baskını**' denir.</Desc>
        <Desc>Hala ikna olmadın mı? Sendika veya **Düzeltici**, bu işe bir kez adım attığında, o şeyler seni prangalar gibi bağlar, yavaşça dibe doğru sürükler. Ağırlık hareket etmene izin vermez ve geri dönemezsin... Geri dön ve **Düzeltici** işine girmek isteyip istemediğini dikkatlice düşün. Bu işin bir parçası olmaktan kaçınmak için çok geç değil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olmanın sana o kadar havalı mı geliyor? Sanırım bir **Düzeltici** olmak, **Aşağı Mahalleler**'de dolaşan bir **Fare** olmaktan daha iyi geliyor. Ayrıca belli bir mesleki çekiciliği de var. Ama sana temin ederim, zor bir iştir. **Düzeltici** olmaya çalışmak yerine masa başı iş yapmak için küçük bir şirkete girmeyi denemeni tavsiye ederim. Eğer gerçekten **Düzelticiler**'in harika olduğunu düşünüyorsan... sana bir şey anlatayım.</Desc>
        <Desc>**Düzelticiler** sürekli hayatımızı riske atıyoruz. Biliyorum, kulağa aptalca geliyor. Herkes zaten hayatta kalmak için savaşıyor, bu yüzden bizim hayatımızı tehlikeye atmamızın nesi bu kadar özel. En azından diğer iş türlerinde öğle yemeği yerken arkadaşlarının öldüğünü duymazsın. En sevdiğin yemeği paketlersin, kokusunun tadını çıkarırsın ve tam yemek üzereyken... Nasıl hissettirdiğini biliyor musun? Bir arkadaşının kafası bacaklarına doğru yuvarlanmaya başlar. Bunun gibi şeyler... Bir Sendika aniden Büro'na girer, kafalar yuvarlanmaya başlar, yoğun bir kavga başlar. Bu olaya '**Büro Baskını**' denir.</Desc>
        <Desc>Hala ikna olmadın mı? Sendika veya **Düzeltici**, bu işe bir kez adım attığında, o şeyler seni prangalar gibi bağlar, yavaşça dibe doğru sürükler. Ağırlık hareket etmene izin vermez ve geri dönemezsin... Geri dön ve **Düzeltici** işine girmek isteyip istemediğini dikkatlice düşün. Bu işin bir parçası olmaktan kaçınmak için çok geç değil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici**'nin özgür bir adam olduğunu kim söyledi? Bunu bir yalancı söylemiş olmalı... Çocuk, özgür olmak sadece bizim hayalimiz. **Düzelticiler** Büro'larının emirlerini takip ederler. İşlerimizin neredeyse tamamı Büro'nun aldığı taleplerden gelir. Ve Büro'lar on iki Dernek tarafından yönetilir. Ve on ikinin zirvesinde **Hana Derneği** vardır. Hayatlarımız katmanlar üzerine katmanlarca hiyerarşi tarafından kontrol ediliyor. Özgürlüğümüzün nerede olduğunu duymak isterim, çünkü ben onu göremiyorum.</Desc>
        <Desc>Ah, hiçbir şeye ve hiç kimseye bağlı olmama fantezi rüyasını gerçekleştirmenin bir yolu var. Bir **Düzeltici**'nin özgürlüğü, **Hana Derneği**'nden bir **Renk** aldığında gerçekten tamamlanır. Gidip o '**Renkler**'den biri olacağını söyleme. Bu kocaman prangalardan kurtulmanın kolay olduğunu mu sanıyorsun?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>Balta Çetesi Üyesi'nin Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendika'mız **Hook Büro**'sundaki adamları çok iyi tanır~ **Düzeltici** işine geçmeden önce birlikte kesip biçerdik... En iyi arkadaşlardık, her iki Sendika da birbirlerinin arkadaşlığından çok keyif alırdı. Hâlâ onlara ara sıra yardım ederiz. Hım? **Düzelticiler** ve Sendikalar'ın yeminli düşman olduğunu mu sanıyordun? Pekala... Bunun büyük bir aşk-nefret ilişkisi olduğu söylenebilir. Normalde bir Sendika olay çıkarır ve **Düzelticiler** gelip durumu düzeltir. Ama bir saniyeliğine düşün. Sendikalar olmasaydı, Büro'ların yarısından fazlasının işi olmazdı, anladın mı? Karşılıklı faydalı bir ilişkimiz var~!</Desc>
        <Desc>Ve bazı **Düzelticiler** davaları halletmek için Sendikalar'la işbirliği yaparlar. Biliyorsun, köpeklerle kediler bir aradayken sürekli kavga etmezler, değil mi? Mantık bu. Biz Sendikalar, **Düzelticiler**'in yapmaya cesaret edemediği şeyleri yaparız. Hatta bazı Büro'ların insanları öldürmeyi doğrudan yasakladığını duydum. Hayatın değerli olması falan filan gibi bir şey. Her neyse, Sendikalar ve Büro'lar birbirini böyle tamamlar.</Desc>
        <Desc>Dostum~ **Hook Büro**'su hakkında konuşmak bana eski arkadaşlarımı hatırlatıyor. Onları sık sık görmüyorum... Belki sadece tanıdık yüzleri görmek için **Hook Büro**'suna baskın yapabilirim~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>Balta Çetesi Üyesi'nin Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendikalar'ın çirkin ve kötü adamlardan oluşan bir çeteden başka bir şey olmadığını düşünüyorsanız, o zaman önyargılı olduğunuzu söylememe izin verin. Elbette, Derneklerin emirlerini ve taleplerini takip eden **Düzelticiler**'den daha özgürüz. Birçoğumuz sadece para kazanmak için insanları öldürür ve kötü şeyler yapar... Ama sıradan bir Büro'dan pek farklı olmayan birçok Sendika var, gerçekten! Talep alırız ve sorunları çözeriz. Ahlakımız kötü tarafa daha yatkın olsa da, Sendika'mız iyi adamların en iyi örneği değil...</Desc>
        <Desc>Şimdi hatırladım! Bazı Sendikalar çok kahramanca eylemler yaparlar. Örneğin, diğer Sendikaları avlamak gibi. Onlara "Dostum, neden **Düzeltici** olmuyorsunuz?" diye sordum ve bana... canları istemediğini, çünkü resmi sözleşmelere bağlı olmak istemediklerini ve **Düzeltici** lisansı almak için çok çalışmaları gerektiğini söylediler. Pekala, Sendikalar'ın iyi adamlar olamayacağını kim söyledi, değil mi? **Aşağı Mahalleler**'de sadece istediğimiz gibi yaşıyoruz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>Tarih Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>Teknoloji Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>Edebiyat Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>Sanat Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>Doğa Bilimleri Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>Sosyal Bilimler Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>Dil Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>Felsefe Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>Din Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>Genel Baş Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>Tarih Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>Teknoloji Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>Edebiyat Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>Sanat Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>Doğa Bilimleri Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>Sosyal Bilimler Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>Dil Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>Felsefe Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>Din Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>Genel Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>Karnaval'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olarak dikkate alınması gereken pek çok önemli şey var, kıyafet de onlardan biri. Bir **Düzeltici**'nin giyimi, bir Büro'nun imajını tanıtmanın en etkili yoludur. Bir Büro'nun resmiyet ve klas sahibi olduğunu göstermesi çok önemlidir; çoğu Büro bu nedenle bir kıyafet kuralına sahiptir.</Desc>
        <Desc>Kurallara uygun doğru kıyafeti seçmek gerekiyor, en önemli faktör ise kıyafetin yapıldığı kumaştır. Kaliteli bir kumaş daha iyi koruma sağlayabilir, daha etkili hareket için ağırlığı azaltabilir veya sahibinin vücudu kadar uzun ağır silahları taşımasına izin verebilir. Bu kumaşları yaratan ve tedarik edenlere "**Terziler**" denir.</Desc>
        <Desc>Biz, insanları tüketip onlardan ipek yapan **Terziler**'iz. İnsanları midemizde eritip bir kalıpta dondurmak ya da insanları gerçekten yapıldıkları ipliklere ayırmak olsun, temeli önemli değil. Bu teknoloji başlangıçta bizim değildi. Bir **Kanat**'ın patenti sona erdiğinde bu **Tekillik**'i kullanmaya başladık. Önemli olan tek şey, insanlardan yapılan ipliğin sıradan iplikten üstün olmasıdır. Sadece ürettiğimiz kıyafetleri arzulayanlar bizi ziyaret eder.</Desc>
        <Desc>İnsan ipliğinden yapılan kıyafetler, kullanıcının gücüne bağlı olarak farklı güçlere sahiptir. Bazı insanlar güçlü bir vücuda sahiptir, bazıları kırılgandır ama bilgedir ve bazıları inanılmaz bir hıza sahiptir. Yetenekler, yapıldıkları insanın özelliklerini yansıttığı için, dünyada ne kadar insan varsa o kadar çok kıyafet yapabiliriz. Bu kadar çok çeşitlilik olduğu için, işimiz sadece ipeği dikkatlice örmekten çok daha fazlasını içerir. Müşterilerin taleplerini karşılamak için doğru kişiyi seçmek en önemli kısımdır. Biraz cesur bir bireyden kıyafet yapmak, sadece cesareti artıran işe yaramaz bir takım elbise ile sonuçlanabilir, bu yüzden doğru malzemeyi dikkatlice seçmek gerekir.</Desc>
        <Desc>Her kıyafet erişilebilir değildir. Yüksek sınıf kıyafet satın almak için paradan fazlası gerekir; öncelikle **Terzi**'nin lütfunu kazanmak gerekir. Birçok **Terzi** en iyi kıyafetlerini, karmaşık olay örgülerinden sonra müşterileriyle bir güven oluştuğunda verir.</Desc>
        <Desc>Bu gereklilik nedeniyle, yüksek kaliteli kıyafetler yapan çoğu **Terzi** genellikle sadece kendileri için kıyafet üreten bir kuruluşa aittir. Ama biz farklıyız. **Endeks** bize bir **Buyruk** verene kadar, herhangi bir Sendika veya diğer kuruluşlardan bağımsız, emirleri almakta özgürdük. Özgürdük.</Desc>
        <Desc>L8372-#928: '15 **Süpürücü**'yü ye ve onlardan kıyafet yapmak için iplik çıkar.'</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>Liwei'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Renk** olmak, özgür olmak isteyen tüm **Düzelticiler**'in hayali ve yaşam hedefidir. Bir **Renk** atanan kişilere "**Renkler**" denir; bir **Renk** bir **Düzeltici**'nin ve Derneklerin gururudur. **Hana** Derneği, **Renkler**'i **Düzelticiler**'in ulaşmayı arzulaması gereken büyük ve başarılı insanlar olarak sunar. Zenginlik, şöhret kazanma ve hiçbir zincire bağlı olmama hayali.</Desc>
        <Desc>**Renkler**, '**Hana Derneği**' tarafından atanır. O kategoriye yerleştirilirler çünkü **Hana** onları **Şehrin Yıldızı** ile başa çıkmak için en ideal **Düzeltici** türü olarak görür. **Renk** unvanı esasen, nitelikli **Düzelticiler**'e zorla verilir. Bir **Düzeltici**, kendisine dayatılan bir özgürlükle gerçekten mutlu olabilir mi?</Desc>
        <Desc>Seçilebilecek bir sürü daha havalı kelime varken neden tüm terimler arasında '**Renkler**'? Hiçbir fikrim yok. Benim teorim, kolayca tanınmak ve hatırlanmak için renklerin kullanılmasıdır. Beklediğin cevap bu olmayabilir, ama kaçınılmaz; **Renkler**'in kendi çalışma şekilleri vardır ve temelde ortak hiçbir şeyleri yoktur. Bu, kullanıcının karakteristik titreşimlerinin renginin ne kadar görünür olduğu gibidir. Bu anlamda, "**Renkler**" terimi oldukça isabetlidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>Stephan'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Pek az **Düzeltici** kendini savunma için tabanca kullanır. Mermiler bir servet tutar ve yeterince güçlü olan düşmanlar atışlardan sanki hiçbir şeymiş gibi kaçınır, onlara zar zor dokunabilirsin bile... Yaklaşan bir düşmana tepki vermenin de pek yolu yoktur. Yakın mesafede yeterince hızlıysan, düşmanının hayati noktalarına ateş etmeyi deneyebilirsin; değilsen, diğer seçenek kaçmak veya kendini savunmak için bir nesne kapmaktır... Sanki bu hayatını kurtaracakmış gibi. Bir ateşli silahı kuşanabilmek ve onunla yeterince hızlı koşabilmek için birden fazla geliştirme prosedürü gerekir. Bir keskin nişancıysan, silahını doldurmakla çok meşgul olacaksın; çok fazla gereksiz hareket yapacaksın. Ya değerli silahın düşman saldırısını engellerken hasar görürse? Ah, Tamaki ve benim kullandığımız silah türünden bahsediyordum, genel olarak ateşli silahlardan değil. Liwei'nin taşıdığı silahı gördün mü? Hafif tüfekler olduğunu ve bazılarının yakın dövüş için süngü ile geldiğini duydum... Ama... her silahın olumsuz bir yanı vardır, bu yüzden iki kez düşünmeden satın almanı önermem. Onun yerine kaliteli bir silah veya geliştirme ameliyatı için para biriktirebilirsin. Kahretsin, pratik yapmak için mermi satın alma parasına harika bir silah alabilirsin. Önceden pratik yapmadan gerçek bir kavgada tabanca kullanmayı planlamıyordun, değil mi? Yani, istiyorsan dene, eğer gerçekten omzunu ve birkaç parmağını yerinden çıkarmak istiyorsan.</Desc>
        <Desc>Tüm söylediklerime rağmen, hala tabanca üreten atölyeler ve bizim gibi onları satın alan insanlar var. Tabancaların kullanımı çok rahattır. Tabancanı uygun iş için kullandığın sürece yüksek vergiler sorun olmayacaktır. Kaç tane savunmasız haydut kendilerine doğru uçan bir mermiyi fark edebilir? Elbette, atölyede özel olarak yapılmış, atış sesini gizlemek için teknoloji kullanan cihazlar kullandığınızda daha da iyidir, ama... Çok fazla beklemeyin. Dünyada sesi tamamen iptal edebilecek bir teknoloji henüz mevcut değil ve yakın gelecekte de var olacağını sanmıyorum. Avantajlı bir durum elde etmek için ne gerekiyorsa yapılmalıdır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>Tamaki'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tabanca üretebilen pek çok atölye yok. Düşük talebin yanı sıra, silah üretim lisansı almanın zorluğu ve **Baş**'ın katı yönergesi en büyük sınırlamalardır. Yönerge, "Namlu uzunluğu kalibre uzadıkça daha kısa olmalıdır", "Hiçbir tabanca çeliği delebilecek ateş gücüne sahip olmamalıdır", "Atış sesi duyulabilir olmalıdır" gibi maddeleri içerir ve daha "kötü" olanlara henüz başlamadım bile. Yönergenin ilk sayfası şöyle der: "Lisansla birlikte **Baş**'ın belirlediği silah üretim yönergelerini ihlal eden teknoloji araştırmayın veya hayal etmeyin." Ben tabanca üreticisi değilim, bu yüzden detayları bilmiyorum ve açıkçası bilmek de istemiyorum. Bazı atölyelerin S Sınıfı silahlar yapmasına izin veriliyor, ama sanırım tüm Şehir'de sadece 3 ila 5 tane var. Kimden sipariş aldıkları, nerede oldukları ve nasıl insanlar oldukları... Tamamen bir gizem. Bildiğim tek şey, Şehir'de bir S Sınıfı atölyenin var olduğu söylentisi.</Desc>
        <Desc>İnsanlar, **Baş**'ın ateşli silahlara yüksek kısıtlamalar getirdiğini, çünkü vatandaşların bu kadar kolay silahlanmasını istemediğini söylüyor. İyi bir atışla bir tabancanın bir insanı hızla öldürebileceği doğru. Hepsi bu değil; saldırganın saldırmak için kendini göstermesi gerekmez ve bir mermi sıradan bir insanın gözleriyle takip edemeyeceği kadar hızlıdır, bu da onu sinsice başkalarını öldürebilecek bir silah haline getirir. Ancak insanları öldürmeyi zorlaştırmak, bu kadar çok kısıtlama getirmek için iyi bir neden gibi görünmüyor. İnsanları öldürmek için var olan sayısız diğer yöntem ne olacak? **Baş**'ın zihninden geçenleri basitçe anlayamıyorum. Bunun nedeni **Kanatlar**'ın yeterli teknik bilgiye sahip olmaması mı? Saçmalama. **Kanatlar**, teknolojileriyle kolayca üstün silahlar yaratabilirler, mevcut tasarımları geliştiremeyeceklerini düşünmek için hiçbir neden yok.</Desc>
        <Desc>Benimle aynı hisseden başkaları da var. Bundan fazlasını sormuyorlar, gerçeği aramaya çalışmıyorlar, çünkü... Şey, hepimiz geçinmekle meşgulüz ve sanırım işin sırlarına bulaşarak her şeyi kaybetmeyi göze almak istemiyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>Salvador'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dava Adı: 'Bin İğne'</Desc>
        <Desc>Seri Kodu: DN-00113</Desc>
        <Desc>Derece: **Şehir Efsanesi**</Desc>
        <Desc>Olay Tarihi: XXXX/XX/21</Desc>
        <Desc>Açıklama: Bu belge, 22. Bölge **Aşağı Mahalleler**'de meydana gelen Bin İğne davasıyla ilgili bilgilerin bir derlemesidir. Bu dava hakkında hala net bir sonuca varılamamışken, sebebi doğrulanamadığı veya bileşimi analiz edilemediği için bir **Bozulma** davası olduğu speküle edilmiştir.</Desc>
        <Desc>Dava Raporu: Varlık A-01, olayın ilk kaynağı, 22. Bölge **Aşağı Mahalleler**'de dolaşıyordu, şişip patlamadan önce. Patlamadan sonra çok sayıda iğne dağıldı, her yöne uçtu. Bir inşaat duvarına çarpan dikenler, çarpma yerinin erimesine ve kırılmasına neden oldu; bir insan iğnelerden biriyle vurulduğunda, A-01'in patlama süreciyle aynı süreçten geçerek A-02'ye dönüşüyor. A-01'in boynunun arkasındaki turuncu sembol de vücudundan fırlatılan iğnelerde bulundu. Talebi kabul ettikten sonra olay yerine vardığımda, sokaklara saçılmış et parçaları dev bir vücutta birleşmeye başladı ve A-03 olarak adlandıracağımız 3 metre yüksekliğinde bir kütle haline geldi. A-03, uzunluğu 1 ila 3 metre arasında değişen uzun iğneler fırlatmaya başladı. Sadece binalarda küçük ezikler bırakabilen A-01 veya A-02'nin fırlattığı küçük iğnelerle karşılaştırıldığında, A-03'ün dev iğneleri inşaatın direnciz bir şekilde erimesine neden oldu. Buna ek olarak, varlığın gözlerine veya vücudundaki deliklere bakan yerel sakinler kısa süre sonra kaynama sesi çıkarıp A-02'ye dönüşeceklerdi, bu yüzden insanların yakından gözlemlemesini yasaklamak zorunda kaldım.</Desc>
        <Desc>A-01, olaydan dört gün önce bir talepte bulunmak için OO Büro'sunu ziyaret etti. (&lt;OO Büro'su **Düzelticisi**'nin Tanıklığının Ses Kaydı&gt;'na bakınız) "Şeytanla bir anlaşma yaptım" ve "Sözleşmeyi bozarsam korkunç şeyler olacak" yorumlarına bakılırsa, olayın arkasında '**Dünün Sözü**'nün olduğu speküle edilmektedir.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>OO Büro'su **Düzelticisi**'nin Tanıklığının Ses Kaydı</Desc>
        <Desc>Dosya Adı: #S-0012-XXXX/XX/23</Desc>
        <Desc>İyiyim. Başlayabilir miyim? ... Oh, tamam. Anladım. Bakalım... Geçen Çarşamba bir kişi Büro'muzu ziyaret etti. Kendisini 22. Bölge **Aşağı Mahalleler**'in sıradan bir sakini olarak tanıttı ve acil yardıma ihtiyacı olduğunu söyledi. Gözlerinin altında büyük torbalar vardı ve saçları dağınıktı. Gözleri bulanıktı ve cansızdı, ayrıca boynunda bir atölye ürünü tarafından işaretlenmiş gibi bir sembol vardı... O kişinin çaresizliği elle tutulur durumdaydı. Düzgün yürüyemiyor bile, çok garip adımlarla bana yaklaşmaya çalışıyordu. Onu sakinleştirmeyi başardım, sonra bana söyledi... Üzgünüm, nasıl açıklayacağımdan emin değilim... Kısacası, bir tür şeytani kişiyle bir anlaşma yapmış ve sözleşmenin kendi kısmını yanlışlıkla bozmaktan o kadar korkmuş ki, cezalandırılmak için onu öldürememesi için iblisle ilgilenmemizi istiyordu. Tüm bu iblis meselesiyle ne demek istediğini hala anlamıyorum. Dürüst olmak gerekirse... Onu anlayamadım. Bilgi seviyesi veya konuşma şekli çok düşük olduğu için değil, hayır. Telaffuz ettiği her şey basit kelimeler dizisiydi, ama bunu sanki bu dünyadan olmayan bir şey tarafından ele geçirilmiş gibi söylüyordu. Tarif etmeye cesaret edemem... O kişi sürekli "İnsanların kafalarını kazıklara geçir ve sunmak için onlardan bir kolye yap." "Yaklaşıyorlar, çoğalıyorlar. İçeriden yaklaşıyorlar." gibi kafa karıştırıcı şeyler söylüyordu. Hepsi gözlerinde gizemli bir parıltıyla. Ah, Büro'muz prensip gereği müşterilerimizle yapılan toplantıları kaydeder. Bu dosyayı dinlersen her şeyin ne kadar kafa karıştırıcı olduğunu göreceksin. Endişelenme, müşterinin rızasıyla kaydettik, bu yüzden bu videoyu izlersen herhangi bir yasal sorunla karşılaşmazsın. (&lt;Kanıt 5-1: OO Büro'su Toplantısının Ses Kaydı&gt;'na bakınız.) Nasıl yardım edebileceğimi bilmiyordum. İblisle yapılan anlaşma hakkındaki her şey çok gerçeküstüydü. Bu yüzden yalan söylediğini düşündüm, bu yüzden talebini reddetmek için bir bahane uydurdum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>Yuna'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>22. Bölge Sakini 1'in Tanıklığının Ses Kaydı</Desc>
        <Desc>Dosya Adı: #S-0019-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>(Atlandı) Sanırım geçen Pazartesi'ydi. Dery çok garip bir şey söyledi. Birisiyle sözleşme yaptığını ve çok korktuğunu söyledi. Sözleşmeyi bozarsa korkunç cezanın ne olacağını bilmediğini söyledi. Sözleşmeyi bozmadığı sürece iyi olacağını söyleyerek onu sakinleştirmeye çalıştım, ama Dery çok sinirlendi ve küçük yazılı haksız şartlar nedeniyle tamamlamanın adaletsiz olduğundan şikayet etti. Sonra zaten lanetlendiğini söyleyerek ağlamaya başladı. Görünüşe göre, güç kazanmak karşılığında üç görev yapmayı kabul etmişti. (Atlandı)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>22. Bölge Sakini 2'nin Tanıklığının Ses Kaydı</Desc>
        <Desc>Dosya Adı: #S-0021-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>Olan her şeyi hatırlamak zorunda mıyım...? İyi. Başka bir olayı önlemek için gerekliyse... Sanırım başka seçeneğim yok. Kaydedebilirsin, sorun değil. Aslında, olan her şeyi hatırlamıyorum. O gün diğer günler gibiydi, sadece Dary birkaç gün kaybolduktan sonra geri dönmüştü, korkunç derecede bitkin görünüyordu... Bunun dışında, hava normaldi ve sokaklar her zamanki gibiydi... Dery bir şeyler mırıldanarak sokakta yürüyordu, ama belirli bir hedefe gidiyor gibi görünmüyordu. Sanki hiçbir yere bakmıyor, ayaklarını yürümeye zorluyordu. Garip şeyler söyledi, örneğin... Gelmeye devam ediyor, veya Kaynıyor; her zaman biraz tuhaftı, bu yüzden pek önemsemedim. Ama sonra... Dery'nin vücudu şişmeye başladı. O anda düşünebildiğim tek şey, balon gibi genişlerken ne kadar komik göründüğüydü. Sahne çok gerçeküstüydü. Belki de imkansız bir durumu gözlemlemenin şoku insan beynini felç ediyordu ya da beyin bunun sadece bir rüya olduğuna inanmaya başlıyordu, ama ben orada durup olanları izliyordum. "Gerçekten gerçeklikte miyim?" Ama kendimi toparlayamadan, olay oldu. Dery'nin vücudu patladı ve garip iğneler her yere fırladı. Önümde duran Bay Madrid, o iğnelerden biriyle vuruldu. Ve vücudu şişmeye başladı ve Dery'ye olduğu gibi o da bir iğne yağmuruyla patladı. Neyse ki hiçbir iğne bana çarpmadan kaçmayı başardım. Bir kez bile arkama bakmadan doğrudan bu Büro'ya koştum... ve şimdi... Şimdi... Mahalleme geri dönebileceğimi sanmıyorum. Başka biri hayatta kaldı mı merak ediyorum... Arkadaşım Mijin iyi mi... Evim iyi mi... Merak ediyorum, ama geri dönemem—Yapamam... Ne yapacağım... Geri dönmek istemiyorum... (Röportaj yapılan kişinin nefesi, yorumlarından sonra kalınlaştı ve dengesizleşti; röportaj yapılan kişinin devam edemeyeceği düşünüldüğü için kayıt askıya alındı.)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>Philip'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>Alloc'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Cane Büro**'su, iki Büro arasında yapılan sözleşmeleri resmi olarak yöneten bir kamu noterlik Büro'sudur. Bir kamu noterlik Büro'su, sözleşme süreciyle ilgili kanıtları korur ve yasal sorunları onaylar. Bazen, Büro bir kamu arabulucusu rolünü oynar.</Desc>
        <Desc>**Cane Büro**'su ile çalıştığınızda, bazı özel durumlar dışında süreç genellikle basittir. Tek yapmanız gereken, yaptığınız anlaşmanın tüm detaylarını içeren bir özet oluşturmak ve Büro'yu ziyaret etmektir. Ve tüm önemli belgeleri yanınıza almayı unutmayın: Noter tasdikli senet veya Bono, OO Bölgesi'ne (veya **Aşağı Mahalle**'ye) göç izni, Taksitli sözleşme tapusu veya anlaşmayla ilgili herhangi bir şey. **Cane Büro**'su ile tüm süreci başarıyla tamamladıysanız, getirdiğiniz tüm kağıtlar, bir anlaşmazlık veya herhangi bir sorun durumunda sizi koruyacak güçlü kanıtlar haline gelir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>Dalloc'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Yuva**, kuşların yumurtalarını bıraktığı bir yuvadır. Yumurtalarını dış tehditlerden korumak için kanatlarını kullanırlar. Şehir'i oluşturan **Yuvalar** ve **Kanatlar**'ın rolü budur. Yumurtaların, **Yuva**'da yaşayan insanları temsil edip etmediğini mi soruyorsun? Hiç de bile. O "yumurtalar" **Kanatlar**'ın sahip olduğu hazinelerdir. **Tekillikler**, para kazanabilen ve sayısız patentle korunan teknolojiler. Sakinleri, yumurtaları korumaya hizmet eden **Kanatlar**'ın tüylerinden başka bir şey değildir. Bir **Kanat** çok fazla tüy kaybederse sonunda düşer, ancak bir veya iki tüyü korumaya çalışarak aklını kaybetmez, çünkü sonunda tekrar uzayacaklardır. Tüyler temelde vazgeçilebilir.</Desc>
        <Desc>Yirmi altı **Kanat**'ın kendine özgü bir kültürü vardır. Bu, **Kanat**'ın kurucusunun kişisel tercihlerinden veya **Tekillik**'lerinin etkisinden kaynaklanıyor olabilir, ancak kültür türü ve sosyal atmosfer **Yuvalar** arasında dramatik bir şekilde değişir. **Kanatlar**'ın politikaları, ait oldukları **Aşağı Mahalleler**'in kültürünü de belirler. Her **Kanat**'ın farklı kuralları vardır; bazı **Kanatlar** **Aşağı Mahalleler**'iyle işbirlikçi bir yaklaşıma sahiptir, bazıları ise onları sadece sömürür. Ama **Kanatlar** her zaman **Kanat** olacaktır. "**İşbirliği**", **Kanatlar**'ın onlara ihtiyacı olduğunda "**Aşağı Mahalleler**'den faydalanmak" demenin güzel bir yoludur. Bir **Kanat**'a giremezsen ve **Aşağı Mahalleler**'de yaşamak zorundaysan, sana uygun bir Bölge'ye gitmek en iyisidir. Elbette düzgün bir eve ve ekonomik gelire de ihtiyacın var.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>Bono'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İnsanlar paraya takıntılıdır, ama zengin olmak istedikleri için değil; vergi miktarı asıl nedendir. İşin ne kadar mütevazı olursa olsun, para kazandıysan yine de ödemek zorundasın. Bu, her türlü işlem için geçerlidir. Sendikalar bile bir istisna değildir; Şehir'de yaşayan herkes vergi ödemek zorundadır. Zamanında ödeyemezsen, bir uyarı alırsın. İlk üç sefer, sana sadece ceza olmadan bir uyarı verirler. Ama dördüncü seferde vergilerini ödemezsen? O zaman ölü etsin. Peşine düşerler. **Göz**, vergi kaçakçılarını her yolla arar ve gönderilecek kişi o zavallı şeytanları paramparça eder.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>Lovetown'dan Bir Kişinin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>Tomerry'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>Sayo'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler**'deki **El**, kimsenin **Aşağı Mahalleler** gibi kanunsuz bir bölgeyi ele geçirmeye cesaret edememesinin en büyük nedeni olabilir; hiçbir Dernek veya **Kanat** bunu yapamaz, **Baş** bile kolayca müdahale edemez. **Aşağı Mahalleler**'in zirvesindeki beş Sendika'ya **Başparmak**, **İşaret Parmağı**, **Orta Parmak**, **Yüzük Parmağı** ve **Serçe Parmak** denir. **Aşağı Mahalleler**'in Bölgeleri arasında dağılmışlardır ve bölgelerini yönetirler ve **Aşağı Mahalleler**'i etkili bir şekilde kontrol etmek için periyodik olarak bir toplantı yaparlar. Bu konferansa "**Parmak Çanları**" adını verirler; adın, başkalarının bölgelerini işgal etmeme sözü vermek için bir araya geldiklerini mi yoksa sadece parmakların tek bir yerde bir araya geldiği için mi böyle olduğunu bilmiyorum... Hepsinden üstteki beyin gerçek bir gizemdir. Konuya dönersek, **Parmak Çanları** yaklaştığında, beş **Parmak**'ın tüm üyeleri çatışmalardan kaçınmaya ve büyük sorunlara neden olmamaya çalışırlar. Her Sendika'nın liderlerinin astlarını, küçük Sendikalar arasındaki kavgaların daha büyükler arasında büyük bir çatışma yaratabileceği konusunda uyarması sayesinde... Bağlı Sendikalar başlarını belaya sokarsa, **Parmak Çanları**'ndaki büyükler biraz utanır, değil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>Yang'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Geceleri **Aşağı Mahalleler**'de dolaşan iki tür aptal vardır: avcı ve av. Şehir'de olan hemen hemen her şey "**Vahşi**" olarak tanımlanabilir, ancak Şehir bunu zarif bir kılıkla gizlemek için çaba gösterir. Adı bile anılamayan herhangi bir malzemeyle yapılmış ucuz bir hamburger bile modern ve zarif bir ambalajla paketlenmiştir, değil mi? Öte yandan, gece **Aşağı Mahalle**'si ham bir barbarlıkla doludur; bu vahşeti sansürlemek için tek bir örtü katmanı bile yoktur. Hiçbir şey yasaklanmamıştır... Kimse sorumlu değildir. Aklına gelebilecek en korkunç, kaba ve iğrenç eylemi hayal et. Sana "hayal gücünün ötesinde" demeye cesaret edemeyeceğim, çünkü ne kadar sapkın olabileceğini bilmiyorum. Ama sana garanti ederim ki, şu anda kafanda olan her neyse, geceleri **Aşağı Mahalleler**'deki karanlık bir ara sokakta sıradan bir şekilde oluyor.</Desc>
        <Desc>Buna rağmen, insanlar hala **Aşağı Mahalleler**'de yaşıyor. Çatışmalardan kaçınıyor ve mümkün olan her şekilde hayatta kalıyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>Gin'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Düşmüş bir **Yuva**'nın artık sakinleriyle ilgilenen bir sahibi yoktur. Peki onlara ne olur? **Yuva**'nın **Aşağı Mahalleler**'e benzer bir ortama dönüştüğü bir yıkım sürecidir, yapabilecekleri tek şey **Aşağı Mahalleler**'in sakinleri gibi korkunç ölümleri kabul etmek veya bir **Düzeltici** tutmak... Ya da **Yuva**'ya giren güçlü Sendikalardan birinin koruma ücretini ödeyip onların himayesine girmektir. Bazıları farklı bir **Kanat**'a taşınır, ama bu son derece nadir bir durumdur. Sendikalar sizden gülünç derecede pahalı ücretler talep edebilir, ama onlara ödeme yaptığınızda sizi güvende tutacaklardır. (Eğer daha da güçlü bir Sendika gelirse, diğerlerini kovar ve sizden koruma ücretlerini ödemenizi ister... O zaman yeni koruyucunuza istediğini vermekten başka seçeneğin yoktur.) Onlara ödeme yapacak paran olduğu sürece hayatları pahasına seni koruyacaklardır. Para öldüğün zaman işe yaramaz hale gelir, bu yüzden hayatını biraz da olsa uzatmak için harcamak daha iyidir. Önceki **Kanatlar**'ın bunda hiçbir seçeneği yoktur. Ücreti ödemezlerse, ölürler ya da kovulurlar. Zarar görmeden yürüyerek çıkmak bir mucize olurdu.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>Kurokumo'nun Bir Uşağının Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"Haberleri duydun mu? Yine **Kingfishers**'la yüzleşmek zorunda kalacağız."</Desc>
        <Desc>"**Kingfishers** mı? O ismi hiç hatırlamıyorum. Tehlikeli mi?"</Desc>
        <Desc>"Biliyor musun, son zamanlarda finansal ve kendi üyeleriyle sorun yaşayan Sendika. Constellars Büro'suna baskın yaptıktan sonra toparlanıyor gibiydiler, ama anlaşılan uzun sürmedi."</Desc>
        <Desc>"O kadar acınasılar ki, onları tamamen unuttum."</Desc>
        <Desc>"**Düğümler** onları takip ediyordu... Belki sonunda onları bulmuşlardır."</Desc>
        <Desc>"Zayıf olanlar her zaman avlanır."</Desc>
        <Desc>"Ve şimdi bizim bölgemizi işgal etmeye çalışıyorlar, bir şeyler yağmalamak için çaresizler."</Desc>
        <Desc>"Önemli değil. Güçlü olsalardı isimleri bu kadar unutulmaz olmazdı. Onları alt etmek sorun olmamalı."</Desc>
        <Desc>"Ve onlarla işbirliği yapan **Clam Büro**'sundaki **Düzelticiler** de gitmiş..."</Desc>
        <Desc>"**Clam** mı? Onlar kim?"</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   
    

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>Meow'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Heehaw, Doodle-doo, Woof... ve ben. Dördümüz **Piyanist**'in performansından etkilendik. O gün duyduğumuzun yarısı kadar muhteşem bir performans sergilemek için, müziği incelemek üzere **Bremen Mızıkacıları**'nı kurduk. Orada burada telleri hareket ettirmeye çalıştık... Oturarak, sırtımızda ve hatta ayakta müzik çalmaya çalıştık! **Piyanist**'in seviyesine yaklaşamadık, ama sadece **Bremen Mızıkacıları**'nın çalabileceği kendi müzik markamızı yapmayı başardık. Performansımız oldukça fantastikti, biliyor musun?</Desc>
        <Desc>Ne yazık ki, birlikte geçirdiğimiz zaman çok uzun sürmedi. Bir gün, gizemli bir kişi bize yaklaştı ve Meclislerine katılmamızı ve onunla birlikte performans sergilememizi istedi... Woof, Doodle-doo ve Heehaw teklifi kabul etti ve o adamla gittiler. Ben ise yeni katılan üyeler için kalmak zorunda kaldım. Sep, MuMu ve Oink. Bilirsin, onları geride bırakmak... garip. Ayrıca ortalığı karıştırıp adımızı lekelemelerine de izin veremeyiz. Eski arkadaşlarım döndüğünde ayakta alkışlanacak bir performans sergilemek için onlarla pratik yapıyorum. Ama mevcut seviyemizle, sadece geri geldikleri şeye geri dönebilirler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>MuMu'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İnsanlar **Aşağı Mahalleler**'de yaşamanın imkansız olduğunu söylüyor, ama insanlar bir şekilde hala burada. Her zaman korkuyla yaşayan bir sürü insan var, ama... Diğerleri oldukça normal bir hayat yaşıyor. Burada ihtiyacımız olan tüm olanaklara sahibiz. Oink'in sevdiği süpermarketler **Yuvalar**'dakiler kadar iyi değil, ama insanların ihtiyacı olan her şeye sahipler. Giyim mağazaları, bakkallar, kuru temizlemeciler, vb... Her Bölge'de detayların farklı olduğunu duydum, ama burada bunlar var... Sadece yaşadığım yerdeki durumu anlatıyorum. Buradaki insanlar başkalarına karşı çok sert değiller. **Yuvalar**'dakiler bizim acımasız, sefil ve tüm bunlar olduğumuz hakkında dedikodu yapmayı seviyorlar, ama gerçek şu ki, biz iyiyiz.</Desc>
        <Desc>Ah, ve bir sürü iyi restoran var. Sonuçta, burası lezzet sokağı. Taze pişmiş Etli Turtalar, özel bir makarnadan yapılmış spagetti... Bölge'mizden geçerseniz diliniz ve mideniz bayram edecek. Eskiden performansımızın artıklarını yerel restoranlara verirdik. O yiyecekleri bırakırsak ziyan olurdu, bu yüzden onu iyi kullanacak insanlara verirsek daha iyi olur, değil mi? Woof, Doodle-doo ve Heehaw buradayken, birçok restoranla paylaşacak kadar et alırdık, ama onlar gittikten sonra sadece yarısını alıyoruz... Ve Oink hala malzemeleri mahveden aptalca hatalar yapıyor, bu yüzden bunu durdurmaya karar verdik. Bu oldukça üzücü~ Çünkü onlara verdiğimiz et sayesinde bazen bedava lezzetli yemekler alıyorduk.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>Oink'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Seven Derneği**, soruşturma ve istihbaratta uzmanlaşmış bir **Düzeltici** Derneği'dir ve Şehir'de meydana gelen her türlü konuda iyi bilgilidir. **Aşağı Mahalleler**'de bir yerde kötü şöhret kazanan bir Sendika hakkındaki detaylar (Dernek muhtemelen tam olarak hangi Bölge olduğunu biliyordu, ama detayları kontrol etmeden ayrıldım.), son zamanlarda meydana gelen **Bozulma Fenomeni** hakkındaki bilinen tüm bilgiler, bir **Düzeltici** Büro'sunun ne zaman ve nerede işe başlayıp kapattığı ve diğer birçok şey... Dernek, Şehir'deki her türlü bilgiyle ilgilenir. Ah, açıkçası, her **Yuva**'nın **Tekillikleri**'nin sırları gibi gizli bilgilere erişimleri yoktur. Bir davayı çözdüklerinde, genellikle **Shi** veya **Liu** gibi diğer Derneklerle işbirliği yaparlar.</Desc>
        <Desc>**Seven Derneği**'nin, kitleleri çekebilecek önemli şeylere sahipken bu kadar çok bilgiyi nasıl gizli tutabildiğini sorarsanız, bunun nedeni personelinin hiç de kötü savaşçılar olmaması olabilir. Çeşitli teknolojilerin uzun bir karışımı olan süslü silahlar kullanmazlar. Sıradan muhbirler sadece basit bir kılıçla silahlanmıştır. Sadece silaha bakılırsa oldukça hayal kırıklığı yaratıyor, ama düşmanlarını yenmek için minimum tekniği hassasiyetle kullanırlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>Oscar'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Saat Sekiz Sirki** gerçekten hayvani bir davaydı. Liderleri özellikle güçlü bir düşman değildi, ama "üyelerinden" her birinin gücünü ve davranışını değerlendirmek çok zaman aldı. Belirli bir desen yoktu ve neyin geleceğini tahmin etmek oldukça zordu; sanki bir çılgınlar sirkini izlemek gibiydi. İnləri gizemli ve korkutucu derecede kasvetliydi ve üyeleri, canlı varlıklar olarak kabul edilemeyecek kadar grotesk görünen korkunç şekiller alıyordu. Göründükleri kadar güçlüydüler; **Aslan** şeklindeki yaratık Pameli'yi ısırdığında, vücudu tam orada kelimenin tam anlamıyla patladı.</Desc>
        <Desc>Ancak, düşmanlarımız yavaşça alt edildi ve tamamen köşeye sıkıştırıldıklarında, liderleri birkaç üyesiyle birlikte kaçtı. Davayı kapatamasak bile, Sirk'i bir süreliğine düşük profil tutacak kadar zayıflattığımız için Pameli'nin cesedini kurtarmayı önceliklendirmeye karar verdik. Ve Pameli'nin başını bir durgunluk alanı kullanarak sakladık ve sirk çadırı çökmeden önce çıkışa doğru yöneldik, bir grup **Düzeltici** ile karşılaştık. Dışarıdaki üyelerden oluşan bir sürüyle savaştıktan sonra oldukça yorgun görünüyorlardı. Sanırım o ana kadar çadıra girememelerinin nedeni buydu. İki veya daha fazla **Düzeltici** Büro'sunun bitmiş bir davanın olay yerinde bulunması çok nadir değildir, bu yüzden nazikçe başımı eğerek onları selamladım, kendimizi davayı çözmek için buraya gelen **Wedge Büro**'sunun **Düzelticiler**'i olarak tanıttım. Aralarındaki en küçük kişi... Yaşlanmış görünümlü kadın, grubun temsilcisi gibi görünüyordu, çadırın etrafına baktı, derin bir iç çekti ve piposundan sigara içerken kendisini **Moses Büro**'sundan **Moses** olarak tanıttı. Moses daha sonra ne söyleyeceği hakkında düşünmeye başladı. Çözülmesi oldukça zor bir Talep almayı seçmişti. Arkasındaki iki kişi gergin bakışlar alışverişinde bulunuyorlardı, onun korumaları gibi görünüyorlardı, Moses'ın konuşmaya devam etmesini bekledim. Kısa bir sessizlikten sonra, Moses başka bir yöne dumanı üfledi ve bana Sirk'in liderinin nereye gittiğini sordu. Onlardan daha fazlasını bilmediğim için, elimden geleni kısaca söyledim. Faydasız cevaplarımdan endişelenmiş görünüyorlardı, ama kısa süre sonra kabul ettiler ve olay yerinden ayrıldılar.</Desc> 
        <Desc>... O **Düzeltici** grubunun, bir **Bozulma** davası çözüldüğünde her seferinde göründüğü bildirildi. Kendilerinin "Bozulma Dedektifi" olarak çalıştığını iddia ediyorlar, ancak göründükleri her sefer bir **Bozulma** davası takip ediyordu. Bu davayla ilgili olup olmadıkları belirsiz olsa da... Onlara karşı dikkatli olmak için yeterli sebep olduğunu düşünüyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>Pameli'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzelticiler** için hayat sigortaları genellikle bir aldatmacadır. Birçoğu paranı alır ve asla geri vermez; sigortanı sonlandırsan bile tek bir kuruş bile geri görmezsin. Hasarının sigorta kapsamına girmesi de çok zordur. Nitelik kazanmak için ölüm döşeğinde olmalısın. Olasılıklar piyangoyu kazanmak kadar küçüktür. Ve ya basitçe ölürsen? Ölü bir adam parayla ne yapabilir? Onun yerine geliştirme prosedürü veya kaliteli bir silah için para biriktirmek çok daha iyidir. Benim durumum çok şanslı bir durumdur; bunun normal bir durum olmadığını unutmayın. Sigortalar koşullarına bağlı olarak bazen yararlı olabilir, elbette... Ama ödemeyi hesaba katarsanız, neredeyse her zaman kaybedersiniz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>Pamela'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Genel olarak, Büro'muzu ziyaret eden insanlar kaba kuvvet yerine kurnazlık ve hassasiyet ister. Çeşitli olası senaryolar için hızlı hesaplamalar yapma ve düşmanı minimum çabayla etkisiz hale getirme veya öldürme yeteneği. Biz Şehir'in avcılarıyız. Bize verilen talepleri hızlı ve hassas bir şekilde deleriz.</Desc>
        <Desc>Elbette, Büro'muz her alanda mükemmel değildir, bu yüzden bir dizi başka Büro ile ortaklık kurarız. **Düzeltici** Büro'ları genellikle takviye veya belirli alanlarda profesyonel destek için diğerlerinden yardım isterler. Büro'muzun durumunda, kardeş Büro'muz **Dawn Büro**'sudur, ortaklarımızın çoğuyla paylaştığımızdan daha fazla bilgi paylaşırız. Oscar, o Büro'yu yöneten Salvador'un çok iyi bir arkadaşıdır—birbirlerini oldukça uzun zamandır tanıyorlar, ama bu ittifakta kardeşliklerinden çok daha fazlası var. **Wedge Büro**'su düşmanlarının yeteneklerini analiz etmede uzmandır ve **Dawn Büro**'su savaşta uzmanlaşmıştır, bu yüzden iyi anlaşmamız doğaldır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>Philip'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>Philip'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232001">
      <BookName>Jikan'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Paslı Zincirler** dünyanın en büyük Sendika'sı değil, ama üyelerinden her biri ne kadar güçlü olduklarına gülebilir. Kullandığımız tek silah bu zincirlerdir. Onları bağlamak, onlara vurmak, hepsi geçerli. Onları sallarken dikkatli olmalıyız, yoksa kendi metalimizle bağlanabiliriz. Vücudum bu yüzden yara izleriyle dolu, ama neyse... Göründüğü kadar kötü değil, biliyor musun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>Paslı Bir Zincir'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"Bah... Bütün vücudum ağrıyor."</Desc>
        <Desc>"Lanet piçler... Bize neden bu kadar sık saldırıyorlar? Çok fazla kayıp verdik."</Desc>
        <Desc>"**Kılıç Soyu**'nun da başı beladaymış... Bir şey biliyor musun?"</Desc>
        <Desc>"Patronumuzun onlarla konuşmaya gideceğini duydum."</Desc>
        <Desc>"Patron tek başına giderse... Tehlikeli olmaz mı??"</Desc>
        <Desc>"Onlar da sadece liderlerini gönderecekler... Patronumuz için endişelenmemize gerek yok."</Desc>
        <Desc>"Doğru... Bireysel olarak zayıflar, bu yüzden sürü halinde hareket ediyorlar."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="233001">
      <BookName>Atölyeye Bağlı Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şehir'de sonsuz sayıda Atölye ve benzersiz Alet vardır. Ve **Tres Derneği** bu Atölyeleri yönetmekten sorumludur. Yeni silah tasarımlarını inceler, **Baş**'a başvuru dosyaları gönderir ve bununla ilgili vergileri tahsil eder. Değerlendirmelerini geçmeyen bir silahı kullanamazsınız. Bir ret almak temel olarak silahı Şehir'de kullanılmaması gereken bir şey olarak gördükleri anlamına gelir. Ancak Dernek, değerlendirmelerinde çok katı değildir. Bazen tasarımlarını kabul edilebilir bir seviyeye nasıl yükselteceklerine dair tavsiyeler gönderirler. İlk denemede geçtiği için buna ihtiyacımız yok!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>Yujin'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Argalia. Takma Adı: **Mavi Yankı**. Gizlice olaylara neden olduğu bilinen kişi. Bir organizasyon kurmak amacıyla **Bozulma Fenomeni** ile ilgili olabilecek güçlere sahip bir dizi kişiyi işe alma konusunda baş şüphelidir. Onun yoluna çıkmaktan başka, kendi planlarını durdurmayı, bilgileri toplamadan ve düzensiz faaliyetlerinin kanıtlarını **Baş**'a sunmadan önce hedefliyorum. **Mavi Yankı**'nın planları zaten yürürlükte olduğu için, onu durdurmak için hızlı hareket etmem gerekiyordu. Ancak **Shi Derneği** talep dalgası nedeniyle çok yorgundu, bu yüzden **Full-Stop Büro**'sundan, lideri **Bozulma**'ya benzeyen bir güce sahip gibi görünen **Dişliler Kilisesi** ile ilgilenmelerini istedim. Ama o zamandan beri onlardan haber alamadım. Belki de görevlerinde **Kilise**'nin elinde elendiler... Ya da **Mavi Yankı** **Düzelticiler**'in gelmesini beklediyse ve onlarla oynadıysa, o zaman kesinlikle **Kütüphane**'ye gidip kitaplarını okumam gerekecek. Ayrıca **Bremen Mızıkacıları**'nın kitaplarını da okumayı düşünüyordum, çünkü **Mavi Yankı**'nın planları hakkında bazı ipuçları olabilir. Kabul etmeliyim ki, ben bile bu adamı ayrıntılı olarak tanımıyorum. Ancak, **Baş**'ın belirlediği kuralları ihlal eden veya ihlal edecek bir şeyler planladığından emin olduğum için, çok önemli kanıtlar toplamalı ve rapor etmeliyim.</Desc>
        <Desc>... Bu Dernek'in ne kadar yozlaşmış olduğunu çok iyi biliyorum. Ne yazık ki, Thelma'nın 2. Bölüm'ü yıpratmak için birbiri ardına talep vermesiyle ilgili kurnaz ve çılgın planlarının farkındayım... Ama henüz doğru zaman değil. **Shi**'yi eski ihtişamına geri döndürme fırsatını yakalayana kadar bekliyor ve dayanıyorum... Bu işi hallettikten sonra her şeyin daha iyi olacağına kesinlikle inanıyorum... Ne olursa olsun, bu sistemi kendi ellerimle değiştirmeye kararlıyım.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>Valentin'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Güney Şubesi'nin başı Thelma, son zamanlarda 2. Bölüm'ü makul olmayan bir dereceye kadar yıpratıyor. Bize verdiği talepler, her hafta bir tane almamız için bile çok fazla ve sürekli bizimle uğraşıyor, Bölümümüzün gücünü ve iradesini azaltıyor... **Kütüphane** görevini tamamlayıp tamamlayamayacağımız belirsiz, ama yapabilsek bile hemen ardından bize başka bir talep vereceği acı verici bir şekilde açık; hayatta kalanlarımızın çoğu kalan az motivasyonlarını kaybediyor. Ve diğer bölümler mevcutken neden 2. Bölüm'ü kullanmakta ısrar ettiğinin nedeni... Muhtemelen direktörümüzün **Mavi Yankı** hakkında bir şeyler bildiğinden şüphelendiği için Direktör Yujin'den kurtulmaya çalışıyor. Birinin, bir Dernek'in şube liderini tüm Dernek ile oynamak için kullanması kabul edilemez, ister **Renk** olsun ister olmasın. Özellikle de amacı direktörümüz Yujin'i yoldan çekmekse... Direktör Yujin'in bunu aşmak için ne gibi planları olduğundan emin değilim, ama sanırım görevimizi bitirene kadar bekleyebilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>Tenma'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Talep aldığımız andan uygulamaya hazırlanmaya kadar, bir suikastın her adımı gizlilik içinde yürütülür. Gizli suikastlar **Shi Derneği**'nin uzmanlığıdır. Çok sayıda insanın aynı anda çarpıştığı açık alan savaşı bizim tercih ettiğimiz savaş şekli değildir (Her ne kadar bu, **Liu Derneği**'nin üstün olduğu bir alan olsa da); biz gerçekten küçük sayılarla çalışırken parlarız. Sınırlı fırsat penceresiyle hedefimizi öldürebilmek için aşırı verimliliği takip ederiz. Ayrıca, mümkün olan en az hareketle hedefin hayati noktalarına saldırmak için durum hakkında hızlı kararlar verme yeteneğine de sahip olmamız gerekir.</Desc>
        <Desc>Suikast talebi bugünlerde oldukça yüksek ve yüksek kaliteli Atölye ekipmanları, vücut geliştirmeleri ile silahlanmış insanları ortadan kaldırmanın en etkili yolu, onları en az bekledikleri anda sürprizle saldırmaktır. Yine de, sokaklar cesetlerle dolu değil, çünkü işi öldürmek olan **Düzelticiler** var. **Düzelticiler**, nerede olursa olsun şiddetli mücadelelerine devam ederler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>Shi'den Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ölümle yakından ilişkili bir organizasyon olarak, **Shi**'nin onur kodu, her insana eşit davranmaktır, çünkü ölümün ağırlığı herkes için eşittir. Bir Talep ödendiği sürece, müşteri kim olursa olsun, ne tür suçlar işlemiş olursa olsun ve diğer detaylar ne olursa olsun, hedefi soru sormadan ortadan kaldırırız. Soğukkanlılıkla insanları öldürdüğü bilinen bir Sendika'nın lideri, bir yerdeki bir sokakta aranan bir suçlu, rüşvet almayı seven yüksek statülü bir kişi, hatta arkadaşlarını ve aileni öldürme talepleri... Bu tür tüm talepleri herhangi bir tarafa eğilmeden ele alırız. Elbette, müşterilerimizin gizliliğini koruma görevimiz var. Konuşamayız ve yakın bir ölüm tehdidi altında bile sessiz kalmalıyız. **Shi Derneği** üyelerinin sahip olması gereken kurallar ve zihniyet budur.</Desc>
        <Desc>Ancak, Güney Şubesi'nin son davranışları **Shi**'nin temel değerlerine aykırıdır. Özel çıkarlar için güç kullanmanın yanı sıra, bencil eylemleri 2. Bölüm'e ciddi zarar veriyor... Hepimiz, Direktör Yujin'in bu çürümüş sistemi bir gün devirmesini sabırsızlıkla bekliyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>Bir Kukla'nın Sayfası, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dürüst olmak gerekirse, **Yuva**'daki hayat özel bir şey değil. Her yerdeki gibi. Patronun sürekli tepede ve bir sürü işin var, neredeyse her gün fazla mesai yapıyorsun... Maaş günü de çok heyecan verici değil, bakım, kredi kartları, sigorta, günlük harcamalar ve tüm bunları ödedikten sonra kendine neredeyse hiç para kalmadığını fark edince. Paranın çoğu bir göz açıp kapayıncaya kadar gider. Ve sonra, tekrar işe... Yine de, hayatın küçük şeylerinden keyif almanın bazı yolları var. İşten eve döndüğümde, soğuk bir bira açıyorum ve gece çökerken pencereden **Aşağı Mahalleler**'e bakıyorum. Şanslıysam, insanların birbirini kovaladığını veya kavga ettiğini bile görebilirim. Ve düşünüyorum, 'Ah, umarım o kişi kurtulur...' Elbette sadece ikiyüzlü davranıyorum. Hepimiz bunu eğlence için izliyoruz, sence de öyle değil mi? Tıpkı bir TV şovu gibi. İzleyiciler dikdörtgen ekrandaki insanlar için gerçekten endişelenmezler. Sadece kimin kazanacağını tahmin etmekle ilgilenirler. Sokaklarda o kadar çok farklı ve gerçekçi olmayan durum olabilir ki, gerçekten televizyon izliyormuşum gibi hissettiriyor. Bana insanlık dışı demene gerek yok. Kim bilir, belki birisi bir kadeh şarap tutarak yüksek bir binadan benim kendimi öldüresiye çalıştığımı izliyordur?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>Bir Kukla'nın Sayfası, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para bu Şehir'i yönetiyor. Her vatandaş paraya o kadar takıntılı ki, paranın neredeyse her sorundan kurtarabileceği inancı yaygınlaştı. Bir **Yuva**'daki ortalama bir sakinin kazancı, bir **Aşağı Mahalleler**'deki bir kişiden önemli ölçüde daha yüksek olsa da, **Yuva** sakinleri arasında da belirgin bir uçurum var. Unutulmaması gereken bir şey, işteki konumunun her zaman daha yüksek bir gelir garanti etmemesidir. Küçük bir şirkette rütben ne kadar yüksek olursa olsun, bir Dernek'in 6. Bölüm'ündeki bir **Düzeltici**'den daha fazla kazanamayabilirsin.</Desc>
        <Desc>Mali durumun daha yüksek tarafta olsa bile, muhtemelen savurganlık yapacak kadar kazanmayacaksın. Bu, WARP trenlerinde her zaman birinci sınıf koltukları alamayacağın veya ziyafet için masayı dolduramayacağın anlamına gelir. Ancak, **Yuva**'da istikrarlı bir yaşam sağlamak için yeterli olacaktır. Ayda 4 milyon Ahn veya daha fazla kazanan insanlar, üst orta sınıf olarak kabul edilebilir. İşte o zaman yaşam kalitesi gözle görülür bir artış gösterir. Artık vergileri ödeyemediğin için **Yuva**'dan atılma konusunda endişelenmene gerek yok ve güvende olmak için **Düzelticiler** bile tutabilirsin. Hatta acil durumlar için tasarruf edebilir veya çocuklarını daha iyi okullara gönderebilirsin. Hastalıklardan veya açlıktan uzak, güvenli bir cennette yaşam. Pekala, herkesin bahsettiği üst orta sınıf hayatı bu. Bunda özel olan ne var? Sadece diğerlerinden biraz daha fazla kazanıyoruz ve biraz daha rahat yaşıyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>Bir Kukla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>Emma'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Her **Yuva**'nın kendi **Tekilliği** vardır. Örneğin: W Şirketi'nin hedefine zamanında ulaşmanı garanti eden hızlı ve güvenilir bir ulaşım aracı olan WARP'ı vardır; F Şirketi'nin fiziksel veya kavramsal olarak 'engellenmiş' olarak kabul edilebilecek her şeyi açabilen **Periler**'i vardır; G Şirketi'nin yerçekimini kontrol edebilen küreleri vardır, vb... J Şirketi'nin **Tekilliği**, F Şirketi'ninkinin tam tersidir: açık veya kavramsal bir düzeyde maruz kalan bir şeyi engelleyebilen ve mühürleyebilen teknolojidir. Elbette, engellenebilecek şeylerin aralığı veya boyutu, ödemeye istekli olduğun miktara bağlıdır. Ucuz olanlar genellikle küçük kutularda veya diğer kişisel eşyalarda kullanılırken, pahalı olanlar hiçbir şeyin girememesi için bir alanı mühürleyebilir veya bir kişinin vücudunun çürümesini önlemek için bile engelleyebilir, bu teknolojinin geniş bir uygulama yelpazesi vardır. Bir anlamda açık olan hemen hemen her şeyi engelleyebilir. Belki de bu **Tekillik**, J Şirketi'nin bulunduğu **Yuva**'mızın, sızdırılmaması gereken çeşitli küçük sırları olan bir kumar **Yuvası** olduğu için yaratılmıştır... Kim bilir. Gerçek nedeni bilmekten iyi bir şey gelmez...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>Noah'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J Şirketi'nin kumar **Yuvası** var. Buradaki her insan hayatını o çılgın şans oyunlarına adar. Emma ve ben, bağlı binalarda ve herhangi birinin hile yapabileceği yerlerde bulunan güvenlik kameralarına bakıyoruz. Her gün yüzlerce çağrı alıyoruz. Lütfen N-9281-R231'deki kırmızı paltolu kişinin kartlarını değiştirmek için herhangi bir hile kullanıp kullanmadığını kontrol edin, Q-198-OF1929'daki masanın hileli olduğunu düşünüyorum, K-1928-R029'daki ruletlerde 0.1 g daha ağır misketler kullandıklarını düşünüyorum, vb... Her zaman bir dizi saçma ve yaratıcı çağrı hatlarımızı dolduruyor.</Desc>
        <Desc>Bütün gün güvenlik kameralarına bakmanın ne kadar zor olduğunu mu soruyorsun? Buradaki işlerin nasıl yürüdüğüne aşina değilsen, bunu düşünebilirsin. Ama her biri on kameraya sahip düzinelerce, hatta yüzlerce odayı kontrol etmek zorunda kaldığını hayal et. Elbette iş yükü birkaç kişi arasında dağıtılmıştır, ama her birimiz hala bakmak zorunda olduğumuz düzinelerce ekrana sahibiz, gözlerim topaç gibi dönmeye başlıyor. Ayrıca, bazı insanlar hilelerini kamera dışında yapacak kadar kurnazdır ve bazı olaylar bakım saatlerinde meydana gelebilir. Bu iş çok fazla, iki göz yeterli değil. Bir davayı kontrol ederken, başka bir çağrı gelir ve onu kontrol etmeyi bitirdiğinde, daha fazla çağrı seni bekliyor... Personel eksikliğinin beni deli ettiğine yemin ederim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>Aslan'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>Maymun'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>Fil'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240014">
      <BookName>Anton'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Vücudumuz sıvıdan oluşur. Sıvı, vücudumuzu besleyen maddedir. İnsanlar şekillerini et ve deri dedikleri kabukla korurken, biz şeklimizi giydiğimiz takım elbiseyle koruruz. Sıvı kaçarsa, tam orada ölürüz. Bu nedenle, sıvı her zaman yeniden doldurulmalıdır, bu yüzden akşam yemeği yememiz gerekir. Bu sıvı, vücudumuzu oluşturan ve hareket ettiren şeydir, ama aynı zamanda sokakları temizlemek için de kullanabiliriz, yöntem basittir. Tankımıza bağlı kancayı bir insana batırdığımızda, tamamen erir. O sıvıyı yakıt ikmali için tüketiriz. Bu kabuk olmadan, onlar gibi deforme olur ve yere dökülürüz. Sıvı, **Baş**'ın onayıyla patentlenmiştir; ailemize katılmak istiyorsan, bizim gibi olmak için vücudunu değiştirmelisin. Yan etkiler için endişelenme. **Anne** sana ihtiyacın olan tüm yardımı sağlayacaktır. Onun sayesinde hepimiz bir aile olabildik.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240015">
      <BookName>Valerie'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Aşağı Mahalleler** geceleri ana faaliyet alanımızdır. Gece çöktüğünde, dünyamız başlar. Belirli aralıklarla, bir **Yuva**'nın her çevresi boyunca yürümeye başlarız ve ilerledikçe her şeyi temizleriz. Biri yolumuza çıksa ve bize saldırsa bile... Güçlü bir **Düzeltici** yanımızdaki ailemiz olan bir **Süpürücü**'yü öldürse bile, dikkat etmeyiz ve devam ederiz. Bir su dalgası gibi, direnebilecek kadar güçlü olanlar hariç, yolumuzdaki her şeyi temizleriz. 'Aşağı Mahalleler'de Gece' bitene kadar 80 dakika boyunca bir **Yuva**'nın bir köşesinden diğerine durmadan yürürüz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240016">
      <BookName>Lyla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu doğru. Gündüzleri insanların dikkatini çektiğimizin farkındayız. Dikkatli davranıyoruz. Gündüz ortaya çıkıp yaygara koparmamız zahmetli olur ve uymamız gereken kurallarımız da var. Elbette, **Baş** hizmetimizi talep ederse, o zaman gece veya gündüz yürümeliyiz. Ah, ve sanırım aramızda küçük bir yanlış anlaşılma var. **Aşağı Mahalleler**'de gecenin, hiçbir eylemin yasaklanmadığı bir saat haline gelmesi **Süpürücüler**'in isteği değildir. **Aşağı Mahalleler**'in her vatandaşının bu kuralı onaylamadığını mı düşünüyorsun? 'Herkesin gece korkunç eylemler yapmasına izin verilir ve kurban olursan şikayet edecek kimse yoktur.' Geceleri başına korkunç şeyler gelebilse de, bu aynı zamanda kendi başına da işleyebileceğin anlamına gelir. Aslında, geceleri özgürlükten pek faydalanmayız, sadece istediğimiz kadar akşam yemeği yememize izin verir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241017">
      <BookName>Bir Süpürücü'nün Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Eğer 'Aşağı Mahalleler'de Gece' olmasaydı, **Aşağı Mahalleler** eskisinden daha kötü bir kaosa düşerdi. Başka bir deyişle, **Aşağı Mahalleler**'i ayakta tutan şey **Gece**'dir. **Gece** var olduğu için, buradaki insanlar biraz edep gösteriyor.</Desc>
        <Desc>İşte bir örnek. Zor bir günün sonunda evinize varırsınız. Vücudunuzu kanepeye sürüklersiniz, uzanıp ucuz bir eğlence izleyerek biraz dinlenmeyi umarsınız. Ama tahmin et ne olur. Yukarı kattaki çılgın biri hoparlörünün sesini sonuna kadar açmaya karar verir ve tavanınızı titreten nefret dolu bir ses çıkarır. Çok kötü, küçük huzurlu molan gitti. Kafana giren sese dayanamazsın, bu yüzden komşuna lütfen düşünceli olmasını ve sesi kısmasını söylemeye karar verirsin. Kavga etmeden halletmek istiyorsun, bu yüzden öfkeni merdivenlerden çıkmadan önce bir milyon kez yatıştırırsın. Ama sonra komşumuz ona karşı geldiğinde kafa karıştırıcı bir cevap verir. Benim de kendime biraz boş zamana ihtiyacım var. Yaşadığım komşular hakkında da şikayetlerim var, bu yüzden sen de aynısını yapmalısın. Ses bu kadar yüksek değilken neden yaygara koparıyorsun, falan filan... saçma sapan bahaneler. Ama ne yapabilirsin? Zar zor öfkeni içinde tutarak evine dönersin, kulaklarını bir yastıkla kapatır ve uyumaya çalışırken ona lanet okursun. Ev sahibine bir şey yapmasını söylesen bile, sadece omuz silkip bir aziz gibi gülümseyecek, bu yüzden konuşmanın bir anlamı yok.</Desc>
        <Desc>İşte o zaman **Aşağı Mahalleler**'de Gece devreye girer. İlk olarak, o piçin evine girmeden önce girişi engellersin. Her şey işe yarar; kapıyı kaynaklayabilir, tahta plakalar kullanabilir, asma kilit takabilirsin, her neyse. Evine hiçbir şekilde giremeyeceğinden emin ol ve evine geri dön. Daha sonra, gelir ve evinin kapısının mühürlendiğini fark eder; vazgeçmeden önce kapıyla biraz uğraşır. Ve sonra bu gülünç şakayı kimin yaptığını tahmin etmeye çalışırken ciddi bir yüz takınır. Bunun senden başkası olamayacağını fark ettiğinde, artık çok geçtir. Çünkü arkasında olacaksın, kafasına bir blok veya ağır bir cisimle vuracaksın, onu hemen öldürmek kuralları açıkça çiğner, bu yüzden onu evine sürüklersin ve sessiz bir molanın tadını çıkarırsın.</Desc>
        <Desc>Saat 3'ü vurduğunda, o küçük pisliği dışarı sürükler ve nispeten uzun bir sokağın ortasına atarsın. Çok geç olmadan evine geri dönersin ve pencereden sahneyi izlersin. Saat 3:13; **Süpürücüler** karanlıktan çıkar ve o gürültü kirliliği de dahil olmak üzere her türlü çöpü toplayarak sokakları temizlemeye başlarlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>Endeks'in Bir Mühtedisinin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İki **Buyruk** hiçbir şekilde eşit değildir; içerikleri tamamen farklı olmasının yanı sıra, ne zaman ve nerede bir tane alacağınızı tahmin edemezsiniz. Elinizdeki hamburgerin ortasında olabilir, postanızda olabilir, yoldan geçen biri size verebilir. Ancak, **Buyruklar**'ı kimin teslim ettiğini, nereden geldiklerini sorgular ve hayal gücünüzü serbest bırakırsanız, **Vekiller** peşinize düşer, bunu unutmayın. İşte birkaç **Buyruk** örneği:</Desc>
        <Desc>'Rimi için, 14 Eylül'de saat 10'dan önce 8. Cadde'deki Danny'nin kapısına pastırmalı pizza teslim et.'</Desc>
        <Desc>'Jimin için, beş gün boyunca tek bir kelime bile söyleme.'</Desc>
        <Desc>'Sehee için, bugün karşılaştığın ilk kişi selamına sağ elini kaldırarak cevap verirse, kalbini sök; kişi selamını görmezden gelirse, yerine kendi vücudundan kalbini çıkar.'</Desc>
        <Desc>... Ve bunlar, **Buyruklar**'da yazılan kaotik emirlerin sadece buzdağının görünen kısmı. **Buyruklar**'ın içeriği sıradan bir görevden, nispeten normal yollarla (ahlaki açıdan) yerine getirilemeyecek şeylere kadar değişir... **Buyruklar**'ın büyük çeşitliliği ve yaratıcılığı, onları yazan kişinin ne gibi bir sorunu olduğunu kesinlikle merak ettirir. Bir an durup 'Sağ ayak bileğini kes ve yarı çiğ ye. (Not: Kemikleri yemek zorunda değilsin.)' diyen bir **Buyruk** alsan nasıl hissederdin diye düşün. Hiçbir aklı başında insanın uymayacağı saçma bir talimat olduğunu düşünürdün, ancak **Endeks**'e ait olanlar her iki ayak bileğini de kesmelerinin veya kemikleri yemelerinin gerekmemesine sevinirlerdi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>Rose'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Birçok insan W Şirketi'nin **Tekilliği**'nin ışınlanma yoluyla hızlı yolculuk olduğunu düşünüyor. Biz de bunu herkese böyle duyuruyoruz. Tamamen yanılmıyorlar; sadece en önemli noktaları gizliyoruz.</Desc>
        <Desc>W Şirketi'nin **Tekilliği**, önceki bir duruma geri yüklemedir. Daha basit bir ifadeyle, vücudun yerde bir kütle haline gelse bile, tüm parçalar hala yerindeyse, kaydedilmiş bir duruma geri yüklenebilir.</Desc>
        <Desc>İlk olarak, yolcuların moleküler yapısını, genomunu ve geri yükleme için gerekli olan diğer bilgileri analiz ediyoruz ve onları koltuklarına geri getiriyoruz. Analiz edilen bilgiler, trenin içindeki bir iletim cihazına kaydedilir ve geri yükleme makinesine gönderilmeye hazır hale gelir. Bununla, vagonda ne tür bir karmaşa olursa olsun, tek bir düğmeyle tersine çevrilebilir. Makine, çok fazla hareket eden yaşam formlarını taramakta zorlanır, bu yüzden onları bastırmak için önlemler almamız gerekir. Tüm **Tekillikler** gibi, küçük bir yan etkisi vardır. Bazı insanlar trenden ayrılırken eskisinden biraz daha az ağırlıkta veya biraz daha uzun boylu çıkarlar... Kimse bunun için şikayet formu doldurmadı, sanırım değişiklik o kadar küçük ki, tren yolculuğunun heyecanından vücudun daha hafif hissetmesi veya binmeden önce çok yemekten dolayı daha ağır hissetmeleri gibi kendi hayal güçleri olduğunu düşünüyorlar.</Desc>
        <Desc>Yolcular trende ne olduğunu hatırlamazlar, ama bu hafıza siliciler kullandığımız için değil. İnsanların anılarını seçici olarak silmek yerine önceki bir duruma geri döndüren geri dönüş sürecidir. Daha basit bir ifadeyle, her şey tarandıkları ana geri döner. Yolcular, trenden inmeden önce yaptıkları sohbete sanki hiçbir şey olmamış gibi devam ederler. Konuşmalarında tuhaf bir şey fark edemezler, sahip oldukları herhangi bir düşünce veya kelime sorunsuz bir şekilde geri yüklenir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>Lesti'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Trenin geri yüklenmesi için yolcular koltuklarında olmalıdır. Tarama programının genom bilgilerini algılayabilmesi ve seni doğru koltuğa yerleştirebilmesi için oturmuş olmaları gerekir~ Ah, ve tarayıcı çok hareket eden şeyleri tanımlamakta sorun yaşıyor, bu yüzden uslu durmalı ve koltuğunda kıpırdamadan kalmalısın! Bu yüzden WARP temizleme ekibi (bizim gibi!) tüm vagonları düzenler ve yolcuları genom bilgilerine göre ilgili koltuklarına yerleştirir. Ve sadece bir düğmeye basarak... Tada! Hiçbir şey olmamış gibi her şey normale döner! Bunu sadece şirket raporunu okuduktan sonra öğrendim... Ama harika değil mi? Ajanların yaptığı budur.</Desc>
        <Desc>Ama bazen temizleme ekibi iş için yeterli olmaz. İnsanlarla uğraşmanın nesi bu kadar korkutucu diye mi soruyorsun? Bu hikayeyi üstlerimden duydum... Bir keresinde bir **Renk** kimliğini gizledi ve trene sızdı. Tamamen bir sürpriz olmalıydı... Güçlü insanlar, **Renkler** veya Derneklerin kilit üyeleri gibi, WARP trenlerine binmesini durdurma veya binmeleri gerekiyorsa güvenli ve kolay bir geri yükleme süreci için onları Birinci Sınıf koltuklara yönlendirme kuralımız var. Diğer vagonların kaosuna katılmak yerine endişelenmeden uyumalarını istiyoruz~ O **Renk**'le uğraşmanın oldukça zor olduğu söylendi. Yolcuların çoğu, bir tür aydınlanma elde etmek için **Renk**'in rehberliğinde antrenman yapmaya başladı. Hemen hemen tüm ajanlar, **Renk**'i görmeden bile o insanlar tarafından parçalandı...</Desc>
        <Desc>Ama bu tür durumlara karşı tamamen savunmasız değiliz. Öyle olsaydık bir sürü belaya bulaşırdık, değil mi? İşler ajanlarımız için halledilemeyecek kadar zorlaştığında, R Şirketi'ni çağırırız. Bize bağlı bir **Kanat**. Eğitim kursumuzda R Şirketi hakkında bir video izledim... Çok havalıydılar. İlk kez paralı askerleri iş başında görüyordum! Ne kadar direnirlerse dirensinler, hedeflerine baskı yapmaya ve onlarla ilgilenmeye devam ediyorlardı... Vay canına, gerçekten bu dünyadan değiller. Dördüncü Sürü... **Tavşan Ekibi** mi deniyordu? Evet, sanırım öyle. Ama merak ediyorum; neden tüm hayvanlar arasında tavşanlar? Otçul değiller mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>Sen'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Başka boyutlara kapılar açmanın bizim **Tekilliğimiz** olduğunu mu düşünüyorsun? Aslında o, düşmüş bir **Kanat**'ın sahip olduğu **Tekillik**'ti. Çok bilinen bir **Kanat** değildi, bu yüzden adını söylesem muhtemelen tanımazdın. Mesele şu ki, o **Kanat** boyutlar arasında kapılar açmanın bir yolunu keşfetti. Uzayda yarıklar yaratma yeteneği. O **Kanat**, ne yazık ki keşfettikleri inanılmaz teknolojiden nasıl yararlanılacağını asla bilemedi; **Yuva**, **Tekillik**'i kullanmanın verimli bir yolunu keşfetmeden önce düştü ve W Şirketi olarak bilinen şirket onu satın almak için büyük miktarda para yatırdı.</Desc>
        <Desc>Başlangıçta biz de bu teknolojiyi kullanmanın iyi bir yolunu düşünmekte zorlandık. Uzayda büyük bir yarık açabilse bile, içeri girmek tamamen farklı bir konuydu; orada ne olduğunu veya geri dönülüp dönülemeyeceğini bilemezsin... Hiçbir fikirleri yoktu. Ama kısa süre sonra W Şirketi, T Şirketi'nin teknolojisini kullanarak o boyutsal kapıyı kullanmanın bir yolunu buldu. T Şirketi'nin trene takılı, zamanı toplayan cihazıyla, tren binlerce yıl yolculuk yapsa bile vagonda tek bir saniye bile "geçmez". Bu, uhh... zamansal koruma falan. Kullandıkları şeyin bu olduğunu düşünüyorum, ama benim için çok karmaşık. Bu arada, trende ne olursa olsun, geri yükleme **Tekilliğimiz** ile durumu tersine çeviriyoruz ve T Şirketi, topladığımız zamanı kendi **Tekilliği** için kullanıyor. İyi iş ortaklarıyız.</Desc>
        <Desc>Bu teknolojiyi sadece uzun mesafeli yolculuklar için kullanmıyoruz. Silahlarımızda da kullanıyoruz. W Şirketi ajanlarının kullandığı ekipman, şeyleri yırtma ve kesme konusunda uzmanlaşmıştır. Uzayı yırtan bu teknolojinin yardımıyla kitleleri hassas bir şekilde tek tek parçalara ayırabiliriz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>Bir WARP Temizlik Ajanının Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İç çek... Yine bilet fiyatlarını artırmayacaklar ya da geçen seferki gibi daha az sefer yapmayacaklar, değil mi?</Desc>
        <Desc>Ne demek istiyorsun, kaptan?</Desc>
        <Desc>Bize ihtiyacımız olan enerjiyi sağlayan şirket olan Lobotomy Şirketi yakın zamanda düştü.</Desc>
        <Desc>Doğru, daha az enerjiyle trenleri yönetmek zor olacak... Ama "geçen seferki gibi" derken ne demek istiyorsun?</Desc>
        <Desc>Oh, bunu bilemeyecek kadar yeni misin? Bir süre önce L Şirketi'nin **Yuva**'sı başka bir enerji şirketi tarafından işgal edilmişti.</Desc>
        <Desc>Yani o şirket düştü ve bizi şu anki düşük enerji durumuna mı soktu?</Desc>
        <Desc>Tam olarak değil. Sonunda düştü, ama daha çok şirketin enerjisini paylaşma konusunda çok katı olmasıyla ilgiliydi. Korkunç derecede katı... Bağlı şirketleri arasında kötü bir üne sahip olduğunu duydum. Enerjileri konusunda çok muhafazakar oldukları için, bir süreliğine tren sayısını azaltmak zorunda kaldık.</Desc>
        <Desc>Hiçbir fikrim yoktu...</Desc>
        <Desc>O zamanlar ben de burada değildim. Bu hikayeyi üstlerimden duydum. Bugünlük yeterince konuştuk, işe geri dönelim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240023">
          <BookName>Wang'ın Sayfası</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Aşağı Mahalleler**'in güvensiz olduğunu söylüyorlar, çünkü günün bir saati karanlık geliyor ve sevgili mahallenizin bu konuda yapabileceği hiçbir şey yok. **Aşağı Mahalleler**'de Gece, Şehir'in gözlerini kapattığı zaman. O saatte herhangi bir kuralı çiğnemek affedilir. Kendini koruma yolları, örneğin kayıtlar veya barış sağlayıcıları işe almak gibi mi? Tamamen yararsız. Bu paslı arkadaşlar sokakların her köşesini temizliyor, bu yüzden hiçbir kanıt kalmıyor. Ceset yok, silah yok, hiçbir şey yok. Sadece tüm güvenlik önlemleri durmakla kalmıyor, o saatlerde insanları gözetlemek de yasak! Pekala, bir suç mahalline rastlamak yasak değil. Bu gerçekten ne anlama geliyor... video kaydı yapamazsın veya güvenlik kameralarıyla gözetleyemezsin... Kimse o saatte sokaklarda olmamalı, hoh hoh hon!</Desc>
              <Desc>Bu nedenle, bir tanık ortaya çıkmadıkça o saatte meydana gelen suçlar hakkında soru sorulmaz. Dürüst olmak gerekirse, sadece yapamazlar. Kamu kurumları... bilirsin, **Baş**'daki o adamlar, **Düzeltici** Dernekleri, gözcüler ve bunun gibi adamlar. Eğer herhangi biri **Aşağı Mahalleler**'de Gece sırasında meydana gelen bir şeyi resmi olarak araştırmaya çalışırsa, **Pençeler** adı verilen korkutucu adamlar peşlerine düşer... **Aşağı Mahalleler**'de Gece'nin, **Baş**'ın izin verdiği her şeyi yapabileceğin saat olarak kabul edildiğini duydum. Neden zaten hepimizin kemiklerimize kadar korkmuş olduğu bir zamanda böyle bir saat koyduklarına dair hiçbir fikrim yok. İnsanlar ne derse desin, **Aşağı Mahalleler**'de Gece 3:13'te başlar ve 4:34'te biter, bir saniye bile erken veya geç değil, her gün~</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240024">
          <BookName>Jin'in Sayfası</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Aşağı Mahalleler**, bazı adamların söylediği gibi yaşayamayacağın bir çöplük değil, biliyor musun? Sert şeyler sık sık oluyor, evet, ama aynı zamanda insanların sürekli ölmemesi için barışı koruma çabaları da var. Sokaklardaki her alan, gönüllü sakinlerin **Düzelticiler**'in yaptığı gibi işler yaparak **Aşağı Mahalleler**'i daha güvenli bir yer haline getirmeye çalıştığı bir tür mahalle gözetimine sahiptir. Z ile başlayan o sözde kamu güvenliği Derneği gibi değil... nasıl adlandırılırsa adlandırılsın, mahalle hiçbir resmi otoriteye zincirlenmez veya saçma ücretler talep etmez. Her alanın farklı komşuları vardır, bu yüzden herkes beğenmez. Ancak çoğu, birinin onları güvende tutmasını takdir eder.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240025">
          <BookName>Mi'nin Sayfası</BookName>
          <TextList>
              <Desc>Bu kanunsuz bölgede her şeyden üstün olan bir kural vardır. Yerleşim bölgesine zarar vermek yasaktır... insanların evlerini işgal edemezsin, onları yıkamazsın ve tüm bunlar. En sert **Parmaklar** bile bunu yapamaz! Sanırım çoğunluğun yerinde kalması gerektiğine karar verdiler. Bilmiyorsan, Şehir'in tabuları çok ciddidir, bir **Yuva**'nın tabularından çok daha ciddidir. Onları çiğnersen hayatın tam orada biter!</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240026">
          <BookName>Gülümseyen Bir Yüz'ün Sayfası</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Aşağı Mahalleler**'deki kurallar **Yuva**'da işlemez ve bunun tersi de doğrudur. **Yuva**'da çalışan bir amirini **Aşağı Mahalleler**'e sürükleyebilir ve onunla istediğini yapabilirsin, yeter ki **Aşağı Mahalleler**'de Gece sırasında olsun ve hiçbir sinsi **fare** seni görmesin. Ama aynısını **Yuva**'da yaparsan, kuralları çiğnersin. **Aşağı Mahalleler**'de Gece, adından da anlaşılacağı gibi, **Aşağı Mahalleler**'e özgü bir şeydir.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240027">
          <BookName>Ağlayan Çocuklar'ın Sayfası Dengelenmemiş</BookName>
          <TextList>
              <Desc>"Üzgünüm. Nasıl hissettiğini anlıyorum, ama bu konuda düşünmek için daha fazla zamana ihtiyacım var."</Desc>
              <Desc>"..."</Desc>
              <Desc>"... Şey, depresyonda mısın?"</Desc>
              <Desc>"H-hayır, iyiyim... anlıyorum. Bu çok ani ve düşüncelerini toparlamak için zamana ihtiyacın var."</Desc>
              <Desc>"Anladığın için teşekkürler. Kim bilir, çok nazik birisin. Belki de büyükbaba işe alacak doğru acemiyi seçmiştir."</Desc>
              <Desc>"Öyle... Teşekkürler."</Desc>
              <Desc>Bundan başka bir şey söyleyemedim. Bu konuda olumlu düşünmeye çalıştım, kendimi gelecekte amirimin benim için endişelenmesini istemediğime ikna ettim. Buna tutunmak sadece beni acınası biri gibi gösterirdi... Amirimin itirafımı tamamen reddetmemesine rağmen, kafamın bulutlarda olmaması ve başka bir deneme yapmaması için bunu bir reddedilme olarak düşünmek daha güvenli hissettiriyor. En başta hiçbir beklentiye sahip olmamalıydım. Bastırılmış duygularımı itiraf ettikten sonra göğsümden bir yük kalkacağını düşünmüştüm, ama gözlerine bile bakamadım. Onu görmedim. Kendimi bahaneler ararken buldum. Bu bir korkak olduğum için değil... kafamı kaldırırsam başa çıkamayacağım bir karanlıkla yüzleşmekten korktuğum için değil, hayır. Sadece daha parlak bir ışık görmek için gölgeye baktım, hepsi bu. Bu düşünce kendimi biraz daha iyi hissettirdi. Amirimin o anda yüzünde hangi ifade vardı bilmiyorum. Aptallıklarıma mı gülümsüyordu, yoksa rahatsız mı olmuştu? Tek düşünebildiğim, muhtemelen bana iğrenerek baktığıydı.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>"İyi bir konuşma yaptın, ama Salvador ve ölen diğer meslektaşların için gerçekten kızgın mısın merak ediyorum."</Desc>
              <Desc>"... Gidip hazırlanacağım."</Desc>
              <Desc>Çıkarken kapıyı kapattım. Daha fazlasını duymak istemediğim için miydi? Söylediğini inkar edecek gücüm mü yoktu? Koltuğumu neden bıraktığımın nedenini düşünmek için zamanım yoktu. Tahammül edemediğim tek şey, kaçıp başkalarını getirerek onları kurtarmak için **Kütüphane** adlı yerde ustamı ve amirimi geride bıraktığım için beni suçlamasıydı. Bilge bir kişi bir zamanlar, gereksiz veya düşmanca niyetlerle konuşan birini duyduğunda kulaklarını kapatması gerektiğini söylemişti. Bir konuşmanın "yararsızlığı" yalnızca kişinin kendi standartlarına göre mi belirlenir? Belki Oscar haklıydı. Ama sözleri beni üzdüğü için mi yararsız ve yanlış? Belki de sadece kabul etmek istemedim. Ustamı ve amirimi kaybetmenin acısına odaklanmak için zamana ihtiyacım olduğu konusunda kendimi teselli ettim... kulaklarımı kapattım.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>"Tekrar tekrar izlediğin bir tekrar gibi tam zamanında geçiyorsun... Bir nedeni olmalı."</Desc>
              <Desc>"Kapa çeneni, lanet olası çeneni kapa...!"</Desc>
              <Desc>Bazen, insan beyni gerçekliği bir yanılsamadan ayırt etmekte zorlanır. Bir korku filmi izlemek, kurgu olduğunu bilmene rağmen korku uyandırır; ancak, gerçekliği görmek her zaman kolay değildir. Gözlerimin önünde duruyorlar, beni kınıyorlar, ama onları sadece bir yanılsama olarak görmezden gelemem. Ölmüş olsalar bile. Gittiler. Ne söyleyeceklerini bilmemin bir yolu yok. Daha önce bana söyledikleri bir şey olamaz. Amirimin tam konuşmak üzere olduğu anlarda, sanki ne olacağını biliyormuşum gibi onu susturuyorum. Bana zarar verecek şeyleri dinleyerek ne kazanabilirim. Kendini haklı çıkarma mı? O sözler kesinlikle bana zarar verebilirdi, ama aynı zamanda beni koruyabilecek sözlerdi. Yine, gerçeği görmekten kaçıyorum. Başkalarını küçümsüyorum. Kendimi biraz daha iyi hissettirdi. Pameli haklıydı; yapmam gereken tek şey kendime uygun nedenler yaratmaktı. Hiçbir şekilde benim hatam değil. Kötü olanlar onlar... Ustama ve amirime olan hayranlığımın ne kadar yüzeysel olduğu, bencil kendini koruma için onlara karşı tavrımı bu kadar kolay değiştirmem gülünç.</Desc>
              <Desc>Gerçeği bilmekten daha güzel bir şey yoktur ve bu nedenle, birinin inandığı şeyin yalan olduğunu itiraf etmekten daha utanç verici bir şey olmamalıdır. Kötülüğümü tanıdığıma ve onu kucakladığıma yemin edebilirdim. Süreç biraz dengesiz olsa da, yaptığım belirsiz eylemlerden hala utanıyorum ve olumsuz tarafı kendim olarak takdir etmeye karar verdim. Ya da öyle düşündüm... Konuşmayı bıraktım. Artık uygun olanı bile söyleyemiyordum.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>Bana zarar verme girişimlerinin hepsinden kaçındım. Beni kötü yola götürecek sözlere kulak tıkamak. Gereksiz kötülüğe karşı sessiz kalmak. Ve son olarak, harekete geçmemek. Kendimi bu şekilde mutlu etmek.</Desc>
              <Desc>Artık hiçbir şeyi algılayamıyordum.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>Ağlayan Çocuklar'ın Sayfası</BookName>
          <TextList>
              <Desc></Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>	  
<BookDesc BookID="243001">
      <BookName>Dante'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Seven Derneği** bilgi ve araştırmalarla ilgilenir; Şehir'den her türlü bilgiyi toplarız. Neden belirli davaların tüm ayrıntılarını medya aracılığıyla genel halka ifşa etmiyoruz, diye mi soruyorsun? Bazı şeylerin bilinmemesi daha iyidir—bu dünyanın güvenliği için.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>**Seven Derneği**'nden Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"3. Bölüm bugünlerde boş hissediyor."</Desc>
        <Desc>"Oh, haberleri duymadın mı? Çoğu, geçen seferki **Bozulma** olayında öldü. Güvendiğimiz adam bile istifa edip kaçtı..."</Desc>
        <Desc>"Doğru, bu oldu. Sanırım boş koltukların daha çok fark edilmesinin nedeni bu... Son gününde oldukça dinlenmiş ve rahat görünüyordu."</Desc>
        <Desc>"Buna katılıyorum. Buradaki iş zor olabilir, ama... Diğer bazı işlere göre hala kolay değil mi?"</Desc>
        <Desc>"Ona katılıyorum. Sürekli kovulma endişesinden daha iyi..."</Desc>
        <Desc>"Söylentilere göre **Bremen Mızıkacıları**'na katılmış..."</Desc>
        <Desc>"Neden o kadar tuhaf bir gruba katılsın ki?"</Desc>
        <Desc>"Hiçbir fikrim yok. Belki de onun için bir servet kazanmaktan ve hayatının geri kalanını rahatça geçirmekten daha önemli bir şey vardı..."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      
    <BookDesc BookID="243003">
      <BookName>Bambu Şapka Kim'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biz burada şiddet sanatına her şeyden çok değer veririz; vücudunda yara izi olmayanların bize katılmasına izin verilmez. Cildinde hiçbir kesik izi olmayan bir kılıç ustası, şüphesiz silahını tutarken çok dikkatlidir ve aşırı tereddütü bir engel olacaktır. Kendi kılıcının bırakabileceği yaralara katlanma kararlılığı olmadan, başkalarının saldırganlıklarından bahsetmeye bile gerek yok... Yara izi olmayan bir vücut, korkaklığın kanıtıdır. Ancak, yüzündekiler dışındaki yara izlerini ifşa etmemek akıllıca olacaktır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>Kılıç Soyu'ndan Bir Suikastçının Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kılıç Soyu** koordinasyonuyla tanınmaz. Daha çok gidecek yeri olmayan bir grup insan ya da birini öldürme niyeti taşıyanlar gibidir. Bizi arayanların çoğu düşük sosyal konumdadır. Bu tür insanların birine karşı güçlü bir kin beslemesi nadir değildir. Senden daha yetenekli olanların önünde daha iyi davranmak gerekir. Biz bir serseri çetesi olabiliriz, ama yerimizi biliyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>Derece 1 Düzelticisi Dong-hwan'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Hana Derneği**'nin, **Kütüphane** ve **Mavi Yankı**'ya ilgi duyduğu anlaşılıyor—son zamanlarda L Şirketi'nin **Yuva**'sında olup biten tüm sorunların merkezindeki iki varlık—şimdi Şehir semasında **Yıldızlar** olarak varlıklarını gösterdiler. Arkadaşım olan bir **Renk**'e sordum... ve Derneğin yakında **Mavi Yankı** ve yoldaşlarını avlamak için onu işe alacağını söyledi. L Şirketi'nin **Yuva**'sında büyük olaylara neden oluyorlar... Özellikle, **Kütüphane** yakınındaki birçok Sendika, **Düzeltici** ve sakinin hayatı onların elinde kayboldu, bu yüzden Dernek oturup izlemeye devam edemezdi. Görünüşe göre **Kütüphane**'nin kapılarına bir kamp kurmuşlar, ama kimse ne beklediklerini bilmiyor. Duyduğum birkaç şey, o kamptan her türlü sesin ve gürültünün geldiği... ve **Başparmak**'a ait çok sayıda silahın yerde terk edildiği. Belki de **Sottocappo**'larının (Yardımcı Patron) ve **Capo**'larının (Kaptan) kaybından kurtulmakta hala zorlanırken Sendika'ya saldırdılar. **Meclis**, sadece kanatsız **Yuva**'dan para kazanmaya çalışan çoğu Sendika gibi değil, orası kesin... Ama gerçek hedeflerinin ne olduğunu hala bilmiyoruz, bu kötü hissi üzerimden atamıyorum.</Desc>
        <Desc>Her neyse, **Kütüphane**'yi ziyaret etmem istendiği için... Bu işi bitirdikten sonra bu davayı biraz daha araştırmak faydalı olacaktır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      
      
      
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>**Liu** 2. Bölüm'den Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Liu Derneği**, savaşa yönelik, tüm mevcut üyelerin savaşa katıldığı topyekün savaşta uzmanlaşmış bir **Düzeltici** Derneği'dir. Bazıları **Liu**'nun savaş tarzının eski moda olduğunu söyleyebilir, ancak genellikle kararlı ve güçlü iradeli savaşçılar isteyenlerden talepler alırız. Aldığımız taleplerin çoğu karmaşık değildir. On davadan dokuzu, sadece düşmanlarımıza doğru yürüyüp onları savaşta yenerek çözülür. Stratejiler veya özel personel gerektirmez. Biz **Liu**'danız. Dernek sadece savaş için var.</Desc>
        <Desc>Bu, kabul ettiğimiz tek talep türünün savaş olduğu anlamına gelmez. Sonuçta, bir **Düzeltici** herhangi bir talebi kabul etmekte özgürdür. Mesele şu ki, tüm talepler bitirildikten sonra **Hana Derneği**'ne rapor edilmelidir. Rapor, talebin ayrıntılarını, müşterinin bilgilerini, davanın nasıl çözüldüğünü ve ilgili her türlü bilgiyi içermelidir... Rapor gönderildikten sonra, **Hana Derneği** Büro'ların ve **Düzelticiler**'inin performansını değerlendirecek ve onları bir terfi veya tenzil için değerlendirecektir. Büro'ların ve **Düzelticiler**'in dereceleri bu şekilde güncellenir. Bu nedenle, bir **Düzeltici**'nin derecesi, gücüyle tam olarak aynı olmayabilir.</Desc>
        <Desc>Eklemek istediğim son bir şey var, **Düzelticiler**'in geçmemesi gereken bir çizgi var; bir **Düzeltici** daha fazla talep almak için kendini veya Büro'sunu tanıtabilir, ancak insanları kendilerine talep vermeye asla tehdit etmemelidir. Bu, **Hana Derneği** ve işlemler ve ticaret konusunda uzmanlaşmış **Öufi Derneği** tarafından yönetilen bir alandır. Elbette, Derneklerin en başta taleplerin bitmesi konusunda endişelenmemesi gerekir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>Lowell'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Xiao, duygularını kolayca göstermeyen soğuk bir insandı. **Liu**, sadece ilerleyen ve savaşta duygularını asla ifade etmeyen insanlardan oluşsa bile, Xiao diğerlerine kıyasla özellikle sertti. Duygulara sahip olup olmadığını merak ederdim. Çoğu durumda tavrı kuruydu ve birçok meslektaşının kaybına karşı ilgisiz görünüyordu. Hiçbir şeye tepki olarak duygularını asla göstermezdi, ama kendisine derinden bakardı. Xiao hakkındaki izlenimim buydu. Xiao'nun yürüdüğü yolun benimkinden tamamen farklı olduğunu düşünürdüm. Stratejilerden kişiliklere kadar her konuda anlaşmazlık yaşardık; onunla ilişkimin, bir Dernek'in iki Müdür Yardımcısı arasındaki resmi bir ilişki olarak kalacağını düşünürdüm.</Desc>
        <Desc>Birbirimize ne zaman veya nasıl yaklaştığımızı hatırlamıyorum. Yanıma doğal olarak gelen kişiyi itemedim. İş dışında daha fazla zaman geçirmeye başladık; insanlar bir şekilde birbirleriyle kesişir. Yollarımızın nasıl kesiştiği veya hangi yolların onları bir araya getirdiğine dair hiçbir fikrim olmasa da... Kesin olarak söyleyebileceğim bir şey var ki... ilişkimiz iki müdür arasındaki yüzeysel bir bağ değil. Birbirimize değer verdiğimiz için birbirimize ihtiyacımız var, tersi değil; eğer bir kişiye sadece o kişiden bir şeye ihtiyacın olduğu için değer veriyorsan, buna gerçekten aşk denilebilir mi? Benim durumumda, Xiao'yu bir sömürü veya tatmin nesnesi olarak düşünmüyorum.</Desc>
        <Desc>Ancak, bu Şehir'de aşk vaaz etmenin hiçbir anlamı olmadığını biliyorum. Bir **Düzeltici** asla duyguları tarafından motive edilmemelidir. Benimki kadar yüksek bir konumdaki bir kişinin özellikle dikkatli olması gerektiğini iyi biliyorum. Kişisel meseleleri işe getiren sayısız **Düzeltici** gördüm, sadece istenmeyen bir kaderle karşılaşmak için. Değer verdiğin bir şey tarafından sarsıldığın anda, kendini kaybedersin; kendi güvenliğini ihmal edersin. Bir insan, her zaman kendini her şeyin üstüne koyan bir yaratık, değer verdiği şey için keskinliğini kaybettiğinde ve onu kendi hayatından daha yüksek bir önceliğe koyduğunda... sonuçlar sadece korkunç olabilir. Bunu bilerek, evlendiğimizde birbirimize bir şeyi hatırlatmaya karar verdim: Diğerine ne olursa olsun, hayatlarımızı riske atmayacağız. Düşündüğüm gibi, Xiao tamamen kabul etti. Xiao'ya güvenebilirim, bu kişiyi ömür boyu partnerim olarak görmekten mutluydum. Xiao'nun ben ölürsem hayatını boşa harcamayacağını bilmek rahatlatıcıydı. Ölümün eşiğinde bile kendi hayatta kalmama odaklanmak. Belki de onunla tanıştığımdan beri kalbim güçlendi. Ona sahip olmak benim için zaten büyük bir yardımdı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>Cecil'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Liu** savaşa odaklanmış bir Dernek'tir. Tek amaç olan kazanmak için çalışırız. Ancak, zafer illa ki savaşta kazanmak anlamına gelmez. İdeal eylem seyri, düşmanın neden savaştığını ilk etapta belirlemekle başlar. Daha sonra, düşmanın iradesini kırarız. Ancak o zaman karşı güçlere saldırırız. Bir savaş kaçınılmaz olsa bile, savaşa başladıktan sonra kazanmayı beklememeliyiz. 'Savaşa başlamadan önce zafere giden yolu güvence altına al.' **Liu**, zaten kazanılmış savaşları başlatır. Bizi zafere götürmeyi amaçlayan bir stratejiyle, kaybetmeye mahkum düşmanlarla yüzleşiriz.</Desc>
        <Desc>Başka bir deyişle, kazanılamayacak savaşlara katılmayız. Körlemesine savaşa saldırmak her zaman zafere giden yol değildir. Ve strateji etrafına bakıp zaferin nerede olduğunu görmene izin verirken, ona ulaşmanı garanti etmez. Bu nedenle, ilerleyip ilerlemeyeceğine karar vermeden önce müttefiklerinin gücünü ve düşmanının durumunu belirlemek çok önemlidir. Neye öncelik verileceğine ve neyin atılacağına karar vermek, her sektörün müdürüne—liderlerimize—bağlıdır. Örneğin, Müdür Lowell son derece ihtiyatlıdır; küçük bir dezavantaj olsa bile geri çekilmekten ve güçlerini organize etmekten çekinmez. Öte yandan, Müdür Xiao bir fırsat olduğu sürece baskı yapma eğilimindedir, ama pervasız değildir; her zaman olasılıkları yenecek stratejiler geliştirir. Müdür Lowell'ın kararları her zaman bilge değildir ve Müdür Xiao'nun kararları her zaman kolay bir zaferle sonuçlanmaz, ama her ikisi de yetenekleriyle ellerinden geleni yaparlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>Mei'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Silahlar ve dövüş sanatlarının yanı sıra, bize koruma sağlayan en önemli şey kıyafetlerimizdir. İlk bakışta altın süslemeli şık bir takım elbise gibi görünebilir, ama bir **Düzeltici**'nin kıyafetinin sıradan kıyafet olmadığını biliyorsun! Nispeten yüksek Bölümler'de çalışan insanlar için, M Şirketi'nin **Tekilliği** olan aytaşı ile süslenmiş kıyafetler giymek zorunludur. Elbette, **Liu**'nun onları kullanma konusunda özel bir hakkı yoktur, bu yüzden onları diğer **Düzelticiler**'in ve hatta Sendika üyelerinin kıyafetlerinde görebilirsiniz. **Aytaşı** altın bir parıltı yayar ve kıyafetini onunla kaplayabilir veya ondan bir süs eşyası yapabilirsin.</Desc>
        <Desc>**Aytaşı**, her türlü zihinsel saldırı, etki, girişim ve tüm bunlardan kaynaklanan psikolojik hasarı hafifletir veya ortadan kaldırır... Görmek, duymak veya bir şey hissetmekten veya hatta zihne yapılan bir saldırıdan kaynaklanıp kaynaklanmadığı önemli değil. Aytaşının nasıl çalıştığını gerçekten anlamasam da... Tek bir amacı veya düşünceyi güçlendirdiğini, zihninizin dışarıdan gelen zihinsel acıyı unutmasını sağladığını veya zihnini dev bir bariyerle çevrili gibi güçlendirdiğini söylüyorlar. **Ağlayan Çocuklar**, bir **Bozulma**'yı gördüğümüzde paniklemememiz bu kıyafet sayesinde!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>Başparmak'tan Bir Soldato'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Başparmak**, **Beş Parmak**'ın en kültürlü ve insancıl olanıdır. Sadece kibar ol ve diğerlerine saygı duymayı öğren. Ama o zaman, Sendikaların listesinin en üstündeki **Başparmak**'ın, iyi tavırları olmasına rağmen **Hana Derneği** tarafından yönetilen **Düzelticiler**'le neden ilgilenmek istemediğini sorabilirsin? Sebep basit: Hiyerarşi **Başparmak** için her şeydir. Bizim için, dökülen kanın sadece aşağı akması kadar doğaldır, yukarı değil. Üst bir otoriteye mutlak itaat beklenir. **Başparmak**'ın nezaketi buradan gelir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>Kalo'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Capo Di Tutti Capi** (Baba), **Sottocapo** (Yardımcı Patron), **Capo** (Kaptan) ve **Soldato** (Asker)... **Başparmak** dört aşamaya ayrılmıştır. Bu hiyerarşik yapı, Sendika dışında da geçerliliğini korur. Örneğin, sıradan bir **Düzeltici** bir **Soldato** ile, İlişkili bir **Düzeltici** bir **Capo** ile, bir **Kanat**'ın yönetim kurulu üyesi bir **Sottocapo** ile karşılaştırılabilir... Bu hiyerarşinin yorumlanma şekli budur. Dışarıdan hiç kimse bu kuraldan muaf değildir. Normalde nasıl davrandığın önemli değil, **Başparmak**'la uğraşırken yerini hatırlamalı ve kurallarımıza saygı göstermelisin. Genç ve bilinçsiz bir **Düzeltici** bir **Capo**'ya yaklaşır ve onunla konuşursa, o zavallı *picciotto* dişleri ve çenesi olmadan sokaklarda dolaşacaktır. Öte yandan, uygun yetki seviyesine sahip biri veya daha yüksek sınıftan biri farklı bir hikaye olacaktır. Bizimle aynı basamakta olan biri bize yaklaşırsa, onları memnuniyetle karşılar ve ne söyleyeceklerini açık fikirle dinleriz. Onlarla yapılan konuşmalar kibar ve nezaketle yürütülmelidir. Ayrıca, uğraştığınız kişi sizden daha yüksek bir rütbedeyse... O zaman onlara en büyük saygı ve incelikle davranılmalıdır. Kurallarımız böyledir ve konumlarına saygı gösterilmelidir. Bu konuda çok fazla endişelenme. Sınıflar kazanılır, bedavaya verilmez; hak ettikleri saygıyı göstermek doğru olanıdır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>Denis'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Güçlü bir Sendika'da bile zayıflık vardır... Güçlüler arasında korkaklık ortaya çıkabilir ve kusursuz kurallar arasında kaos ortaya çıkabilir. **Başparmak**'taki herkes kurallara hatasız uyamaz.</Desc>
        <Desc>Birisi kuralları çiğnediğinde ne olur... Eğer hiyerarşiyi bozmaya çalışan biriyse, önümüzdeki günlerde tasfiye edilir. Önemli olan tek şey, saygısızlık göstermiş olmalarıdır. Kimsenin... bir daha kuralları çiğnemeye cesaret edememesi için ders kanla işaretlenir. En önemli şey budur. Biraz titiz görünebilir, ama hatırlanması gereken temel bir ilke var: Üstlerini sinirlendirme. İnsan ilişkilerinde nezaketin o kadar temel bir parçasıdır ki, insanlar yine de bunu umursamazlar...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>Katriel'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Başparmak**'ın komuta zinciri basittir: Amirlerinin emirlerine koşulsuz itaat et. Öldürmen söylenirse öldür ve ölmen söylenirse öl. Ne kadar kafa karıştırıcı görünse de emirlere karşı gelemezsin. Bunu yapanlar anında cezalandırılır. Emir sadece senden bir rütbe üst biri tarafından verilmiş olsa bile, yine de onlara uymak zorundasın. Emirin konumundan daha üstün olan başka biri müdahale edip senin tarafını seçmediği sürece yapabileceğin hiçbir şey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ancak bir istisna vardır; o da üst düzey bir bireyin yetkilerini geçici olarak astına devrettiği zamandır. Genellikle bir toplantıya katılmalarını engelleyen bir acil durum olduğunda veya astlarının daha profesyonelce açıklayabileceği bir şeyi meslektaşlarının bilmesini istediklerinde olur... Yine de bu nadir bir durumdur. Hiç kimse yetkisini bir devrimi simüle etme eğlencesi ve önemsiz nedenlerle devredemez. Hiyerarşi bizim için bu kadar önemlidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>Boris'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Başparmak** farklı türde mermiler kullanır. Duruma uygun mühimmatı seçeriz. Ama tahmin edebileceğin gibi, o mermilerin fiyatı büyük bir sorundur. **Aşağı Mahalleler**'in zirvesindeki **Beş Parmak**'tan biri olan **Başparmak** bile mermileri istediği gibi harcayamaz... O kadar pahalıdırlar. Tetiği çekerken mutlu olamazsın. Bu nedenle, **Başparmak** çoğunlukla silahlarının süngü ve dipçiğiyle savaşır ve mermileri sadece kesinlikle gerekli olduğunda kullanır. Dipçik, iyi bir darbeyle çoğu şeyi ezmek için yeterince sağlam yapılmıştır ve süngü bir kılıç kadar pratiktir. Bazıları sadece kaba kuvvet kullansa da.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>Nemo'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kanatlar**'ın, küçük veya büyük olsun, patent anlaşmazlıklarına etkili bir şekilde yanıt vermezlerse piyasadan düşmeye mahkum olduğu çalkantılı zamanlarda yaşıyoruz! Patent savaşlarının bu kadar önemli olmasının nedenlerinden biri budur. Bir mega şirket başka birini patentini ihlal etmekle dava eder veya patentini çalmakla suçlar... Çarpışan devleri çapraz ateşe girmekten endişelenmeden izleyebiliriz; aslında, bu çatışmalardan faydalanırız! Bir patent savaşına katılmak istiyorsan hatırlaman gereken yazılı olmayan kurallar vardır: Kişi, teknolojisini **Yuva** dışındaki alanlar veya kendi yetki alanı altındaki diğer alanlar için ayrı ayrı patentlemelidir, davanın dikkatlice incelenmesinden önce herhangi bir ihlali kabul etmekten kaçınılmalıdır, patent kaydedilmeden önce detaylar reklam veya benzeri yollarla yayınlanırsa teknolojinin hakları korunamayabilir, vb... Patent savaşları o kadar çok nedenden dolayı patlak verir ki, hepsini listelemek bir buçuk gün sürer!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>Martina'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Noter tasdiki, bir şey olması durumunda iki Büro arasındaki bir anlaşmayı resmi olarak onaylamak için bir belge hazırlama sürecidir... Bir noter tasdikli senet oldukça güçlüdür. Bu belgelerle çeşitli gerçekleri doğrulayabilir ve bir yürütme gücü sağlayabilirsin. Bu, bir taraf sözleşmenin kendi kısmını yerine getirmezse... Sözleşmenin onlara zorla uygulanabileceği anlamına gelir. Kimin hatalı olduğunu tartışmaya gerek yok. Noter tasdikli senetler, gereksiz anlaşmazlıkların ortaya çıkmaması için vardır ve **Cane Büro**'su gibi kamu noterlik Büro'larının işi buna yardımcı olmaktır...</Desc>
        <Desc>Ah, Şehir bölgelere ayrılmıştır... Tıpkı **Zwei Derneği**'nin devriye gezecek bölgeleri olduğu gibi, her bölgede en az bir kamu noterlik Büro'sunun olması beklenir; bir kamu noterliğini bulamazsan veya Büro herhangi bir nedenle çalışmıyorsa, her zaman başka bir bölgeye gidebilirsin... Gerçi bu biraz daha pahalıya mal olur... Birçok insan aceleyle iş yapmaları gerektiği için ikincisini seçer. Sonuçta, tüm Büro'lar aynı profesyonellik seviyesine sahip değildir...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>Bada'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sözleşmeler, ilgili tüm tarafların rızasıyla eşit şartlarda imzalanmalıdır. Ve Büro'lar, karşılıklı anlaşmaya uyarak sözleşme şartlarını yerine getirmelidir. Birlikte var olmamız gerektiği için, insanların birbirlerinin güvenine ihanet etmesini önleyen toplumun bir sınırıdır. Bu ilkeler oldukça soyut olsa da, herkesin ucuz hileler yapmasını önlemek ve ilgili herkesin fayda sağlamasını sağlamak için gereklidir. **Baş**'ın kuralları her küçük ayrıntıyı kapsamaz, bu yüzden bunun boşlukları doldurmak için gerekli olduğu söylenebilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>Argalia'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Haberleri duyduğumda ve olay yerine koştuğumda, beni sadece performansını tamamlamış ve gövdesiyle piyanosunun kapağını kalıcı olarak kapatmış korkunç bir müzisyen bekliyordu. İlk kez, anlayamadığım duygular içimde fışkırdı. Ne olduklarını tanımlamak hala zor. Kalbime sızan korkutucu lekeler gibi hissettim. Bedeninin yattığı o piyanoda hiç gözyaşı dökmedim—çünkü kısa süre sonra artık orada olmadığını fark ettim.</Desc>
        <Desc>Bu doğru; sen yüzüme vuran nazik esinti ve gökyüzünde uçan bulutlarsın, varlığını yukarıdan veya aşağıdan fark etmemi sağlıyorsun. Gittiğini düşündüm, ama her zaman geri döneceğini. Artık sadece anlık olarak kullandığın ete ve deriye aldırış etmiyorum. Angelica. Bana verdiğin adı takip edeceğim: Uberto. O korkunç yeraltı odalarında bana seslendiğin isim. Yeni bir dünya yaratacağım... insanların hiçbir şeyleri olmasa bile, takıntıdan veya açgözlülükten arınmış, bol bir hayat yaşayabileceği bir dünya. Bedenlerimize olan bağlılığımızı kaybettiğimizde, artık ölümden korkmayacağız. Hiçbir dinlenme sonsuz olmayacak.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>Dişliler Kilisesi'nden Bir Tapınan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dişliler döndüğünde, vücutlarımız harekete geçer... **Düşünce Dişlileri** **Et Dişlileri** için vazgeçilmezdir... İlk başta korkutucu görünüyor, ama zaman geçtikçe **Düşünce Dişlileri**'nin **Et Dişlileri**'nden çok daha memnun hissettiği söyleniyor... Doğrusu, bir **Düşünce Dişlisi**'nin hala bir insan gibi düşünebildiğinden emin değilim... **Düşünce Dişlileri**'nin rollerini yerine getirmekten onur duyduğu söyleniyor... Ama belki de deli olmayan tapınanların anlattığı bir hikayedir... sahip oldukları küçük suçluluk duygusundan kurtulmayı arzulayan... Bazen duyduğum kelimeler kulaklarımla duyulmuyor... Dişliler döndüğünde vücudumu yönlendiriyor, sanki beynime komutlar yüklüyormuş gibi... Gerçi bu önemli değil... **Düşünce Dişlileri**'nin yardımıyla yaşayabiliyoruz... Artık kaybolmuş değiliz, ilerleyemiyoruz... Gidilecek bir yol olmasa bile... Bir sonraki adımımın nereye atılması gerektiğini bana söylüyor...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>Esther'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Buyruklar**'ı taklit etmenin kuralları ihlal edip etmediğini mi soruyorsun? Cevap "tam olarak değil." Her türlü kağıda yazılabilirler, üzerinde **Endeks**'in mührü olduğu sürece, gerçek bir **Buyruk** olarak geçer. O zaman merak edeceksin: Kötü niyetlerle sistemi sömürecek çok fazla insan olmaz mıydı? Mührü kopyalamak karmaşık bir süreçtir ve pek çok insan bunu bilmiyor; o engelleri aşsalar bile, **Buyruklar**'ı alt edemezler. **Buyruklar** her şeyi bilir. Bir **Buyruk**'un ne zaman yerine getirildiğini, nasıl yapıldığını ve birinin sahte **Buyruklar** teslim edip etmediğini bilebilirler. Bir bireyin kendi isteğiyle **Buyruklar** göndermesi nihayetinde **Buyruklar**'ın ve Şehir'in kendi iradesidir. Sanırım **Buyruklar**'ın o adamlara karşı biraz cömertliği var, çünkü bunu emreden bir **Buyruk** teslim edilmedikçe cezasız kalıyorlar. **Buyruklar**, Haberci Yan'ın sahte olanları teslim ettiğini biliyordu, bu yüzden o sahte emirlere uyma **Buyruk**'u geldi. ... Hayır, **Buyruklar**'ın "bildiğini" söylemek en uygun ifade olmayabilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>Hubert'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Endeks**'te çeşitli rütbeler vardır. Mühtediler, Haberciler ve **Vekiller** bildiğim kadarıyla bunlar.</Desc>
        <Desc>**Buyruklar** tarafından seçilenler bir **Mühtedi** olup olmayacağına karar verir. Kabul ederlerse, rollerini yerine getirirken gözlerini bir bandajla kapatırlar. Bandajın küçük bir sembolik anlamı vardır; **Mühtediler**'e gözlerinin önünde ne olursa olsun **Buyruklar**'ın yolunu takip etmeyi öğretmek zorundadır. Genellikle beş ila altı **Mühtedi**'den oluşan bir grup bir **Vekil**'e eşlik eder, **Endeks**'in kurallarını ve her rütbenin rolünü öğrenir. Bir **Mühtedi** belirli bir yetkinlik seviyesi gösterirse, **Buyruk** ona **Haberci** veya **Vekil** rolünü atar. Terfi ettikten sonra, kendilerine bir bıçak verilir ve bandajı çıkarabilirler.</Desc>
        <Desc>**Buyruklar** belirlenmiş bir yoldur; **Mühtediler**'in onlarda yürümeyi reddetmesi için bir neden yoktur. Yine de **Buyruk**'un teklifini reddetmek onların seçimidir. Her an ayrılmakta özgür olsalar bile, **Buyruklar**'ın buna izin verip vermeyeceğini kimse bilemez. **Buyruklar**, konumlarını terk eden kaçakları öldürmeyi **Vekiller**'e emredebilir veya gitmelerine izin verebilir, hatta önce istifa etme emri bile verebilir. **Buyruklar** gerçekten tahmin edilemezdir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>Gloria'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Endeks**'in bir kılıç ve bıçak cephaneliği vardır. Aldığımız **Buyruklar**'ın çoğu bir kılıçla çözülebilir. Mmm~ Neden kılıç kullandığımızı hiç düşünmedim! Belki de daha ciddi görünmemizi sağlayan bir auraya sahip oldukları için mi?!</Desc>
        <Desc>Herkes farklı türde bıçaklar kullanır. **Haberci** ve **Vekil** rütbeleriyle başlayarak, **Buyruklar** bize kişiselleştirilmiş kılıçlar verir. Şeyleri hızlı bir şekilde kesmek için tek kenarlı hafif bir kılıçtan; çift kenarlı ağır, büyük kılıçlara kadar~ Her şekil ve boyutta gelirler. Birbirimiz arasında öne çıkmamıza yardımcı olurlar. Benim hakkımda konuşacak olursam, beş bıçak aldım~ Belki de hızlı olmam bana yardımcı oldu? Görünüşe göre özelliklerimize uyan kılıçlar alıyoruz~ Hubert'ın getirdiği kılıcı hiç gördün mü? Süper ağır görünüyor, ama onu hiçbir şeymiş gibi kaldırıyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>Chun'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şu anda L **Yuva**'sı tüm Dernekler, Sendikalar ve **Düzelticiler** arasında bir savaş bölgesidir. Buna ek olarak, **Bozulmalar** Dernekler ve **Yuva** sakinleri için işleri daha da kötüleştiriyor... Üstlerimizin raporuna göre, **Yuva**'da hala üç büyük grup var: **Endeks**, R Şirketi ve **Mavi Yankı** grubuyla birlikte. R Şirketi, bizim **Liu**'nun yaptığına benzer şekilde, başka bir **Kanat**'ın talebi üzerine tehditleri ortadan kaldırıyor gibi görünüyor. **Endeks**, **Buyruklar** tarafından yönlendiriliyor gibi görünüyor. Sonuçta, **Başparmak**'ın **Yuva**'daki tüm üyelerini öldürmelerini söyleyen bir kağıt parçasına uymaktan mutlular. Sonuç olarak, **Başparmak**'ın ve buradaki bağlı Sendikaların neredeyse tüm üyeleri gitti... Onları yönlendirmesi gereken **Sottocappo** bile öldü, bu yüzden işlerin nasıl gittiğini hayal edebilirsin.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>**Liu** 1. Bölüm'den Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Liu** lideri için, bir savaşı bitirebilecek en önemli an coşku; yeterlilik seviyesi veya bireysel güç değil. Coşku ile, zayıflar bile yaprakları söken bir rüzgar gibi kayaları kaldırabilirler. Bu yüzden, harika bir lider iyi **Düzelticiler** seçer ve onlara cesaret verir. Sadece güç veya beceri onları iyi **Düzelticiler** yapmaz. Bu özellikler daha yüksek Bölümler'de önemli bir rol oynasa da, en önemli şey liderlerinin savaş tarzına ne kadar iyi uyduklarıdır. 2. Bölüm'de, Mei ve Cecil'in ekibi dikkatli ve iyi yargı yeteneğine sahip **Düzelticiler**'den oluşur. Bu nedenle Müdür Lowell'a çok iyi uyuyorlar. 1. Bölüm kaba kuvvet açısından açıkça üstündür, ancak farklı artı ve eksilere sahip farklı stratejiler izliyoruz, bu yüzden doğrudan bir karşılaştırma sahadaki gerçek sonuçlarımız hakkında pek bir şey söylemez.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>Xiao'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>Miris'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>Kırmızı Sis'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O. Taşıyıcısının zihnine karşılık gelen silah. Carmen'in bana verdiği kılıç, şans eseri başkasından çıkarılmıştı. Kırmızı et parçalarıyla süslenmiş kılıca dev gözler bağlıydı; her hareketimi izliyorlardı, neredeyse biraz rahatsız hissetmeme neden oluyorlardı. Bunun yeni bir **Tekillik**'in ürünü olup olmadığını merak ettim, Carmen'e bunun ne olduğunu sordum; sadece kullanmaya alışmam gerektiğini söyledi; çünkü görünüşüyle yapabileceğim pek bir şey yoktu. Biraz ürkütücü görünse de, dayanılmaz bir şey değildi ve Carmen, bununla yapılabilecek deneyler olduğu sürece umursamıyor gibiydi. "**E.G.O.**"nun kararsız durumunda olması şans eseri olduğu için dikkatli olmam gerektiğini ekledi. Atölye ürünlerini kullanma konusunda çok fazla deneyimim var, bu yüzden çok fazla endişelenmeden kılıcı almaya karar verdim.</Desc>
        <Desc>Kılıcı ilk tuttuğumda, özel bir şey hissetmedim. Sadece çok büyük olduğunu söyleyebilirdim, ağır bir kılıç, görünüşü dışında olağanüstü bir şey yoktu. Ama birkaç gün sonra bir yoldaşımı korumak için kullandığımda, bir ses duydum. Umutsuzca bir şey arzulayan birinin sesiydi. Ne yazık ki, o sesin anlamı bende kayboldu. Ayrıca... bu insana ait bile değildi. Bir şeyi taklit etmeye çalışan garip bir sesti. Diş gıcırtıları, kemik kırılmaları, etle karışan sesler. Sanki insan konuşmasını taklit etmeye çalışıyormuş gibi düzensiz desenlerde çarpışan, düşen ve karışan şeyler. Ancak, ses çok şiddetli ve keskindi. Boş bir şeyin güçlü takıntısı. Bağlılık. Boşluk. Bunu hangi kelimeyle tanımlayabileceğimden emin değilim.</Desc>
        <Desc>Anladığım tek şey, o sesi sadece benim duyabildiğim ve kulaklarımla değil, kafamda yankılandığıydı. Birini koruma hedefim ne kadar güçlü ve net olursa, kafamdaki gürültü o kadar güçleniyordu. İrademi bir saniyeliğine bile zayıflatmasına izin verirsem zihnimin o ses tarafından tüketilmesinden endişelenerek, onu duymuyormuş gibi yapmaya çalıştım. Kılıçtaki gözler, kafamdaki sesle mücadele ederken beni dikkatlice izliyordu. Bakış, iradem bir saniyeliğine bile zayıflarsa beni değiştirecekmiş gibi ısrar ediyordu; bazen başımın dönmesine neden oluyordu. "Ses" başlangıçta sadece bir sürü gürültüydü, ama zamanla yavaşça konuşmayı öğrendi. Kısa süre sonra, anlayabileceğim bir dilde konuşmaya başladı, biraz kekelese de. İnsan etini korumak için bir insan kabuğu gerekir. Bir kabuk... sürekli bir kabuk istiyordu. O sesi durduramadım, bu yüzden sadece görmezden gelebildim.</Desc>
        <Desc>Kullanmanın bir tehlikesi olsa bile, gücü müthişti; onunla birçok insanı korudum ve birçok tehdidi kestim. Ses, üzerine daha fazla kan döküldükçe daha güçlü ve derin hale geldi. Bir gün bana keskin bir soru sordu: "Sen de bir kabuk istemiyor musun?" Düşündüğümde, belki de soru özellikle bana yönelik değildi. Sadece söylemek istediği şeyi söylüyordu. Beni ikna etmeye veya kandırmaya çalışmıyordu. Mırıldandığı her şey monologdu. Ama yine de bunu duyduğumda donakaldım. Bir şeyler söylemeye devam etti. Hayatlarımız, uğruna döktüğümüz kana gerçekten değer mi? Gerçekten bu kadar ayrıntılı cümleler kuramıyordu, ama kafam bunu bir nedenden dolayı bu şekilde algıladı... Belki de kendimle konuşuyordum.</Desc>
        <Desc>Başlangıçta iddialarını reddettim. Kimseyi ilk kışkırtan ben değildim. Sadece başkalarını yaklaşan tehlikeden korumak için hareket ettim. Ama o sesin söyledikleri yüzünden küçük bir parçamın tereddüt ettiğini hissettim. Kanı kanla temizlemeye devam edersem ne kalacak? Geriye kalan tek şey bir kan kabuğu olurdu.</Desc>
        <Desc>Bir anlığına çöktüm, ama düşünmeyi bırakmadım. Eğer kırılırsam, Carmen'in beni uyardığı gibi tehlikeli olabilir. Carmen... Doğru, Carmen farklı olurdu. Bizi yeni bir yola yönlendirirken parlayan gözlerindeki o ışıltıyı hiçbir şey yenemezdi. O dürüst, erdemli gözler... Biri konuşmasını yuhalasa bile, ilerlemeyi durduran bir engelle karşılaştığımızda herkes umutsuzluğa kapılsa bile. Carmen başkaları için bakmayı asla bırakmazdı. Her zaman herkesi yönlendirmek için inisiyatif alırdı. Böyle bir insanı koruyabilirsem, belki de bu yer değişebilir? Evet. O tek kişiyi koruyabildiğim sürece.</Desc>
        <Desc>Düşüncelerim netleşirken, öylece oturup kalamazdım. Vücudum, kafam ne yapacağına karar vermeden önce hareket etti. O zaman tam olarak ne olduğunu hatırlamıyorum. Sonunda zihnim biraz mantık kazandığında ve kendime geldiğimde, vücudum sıcaktı. Bu öfkelenmek mi? Önümde ne olduğunu göremeyecek noktaya mı geldim? Ama o kadar sakin, hatta serin hissediyordum. Kalbimin vücudu yönlendirmesi alevler içindeyken, kafam soğuktu. Farklı bir şey olduğunu hissetmem çok uzun sürmedi. Sert bir zırh, sert ve yoğun bir şeyin kabuğu vardı, ama bu bir kumaş değildi... Bir sis perdesi beni örtüyordu. Şaşkına dönmüş bir şekilde, hareket ettim ve uzuvlarımı birkaç kez çarptım ve perde kısa bir süre sonra dağıldı.</Desc>
        <Desc>Carmen bunu duyduğunda, pek bir şey söylemedi. Bunun hakkında büyük bir yaygara koparmadı veya hemen bir şeyler denemeyi önermedi. Sadece bu gücü kullanmanın, sadece tezahür ettirmekten daha önemli olduğunu söyledi, bu yüzden tembel olmamalıydım... O tuhaf tavsiyeyi verdikten sonra işine geri döndü. Belki de çok fazla baskı hissetmemi istemedi.</Desc>
        <Desc>Zaman geçtikçe, zırhı daha uzun süre kullanabildim ve sonunda tüm gücünü çıkarabildim. Duygularımla rezonansa giren bir silah ve zırhım vardı. Onları kullanarak daha fazla insanı koruyabildim ve daha fazla dayanıklılığa ve güce sahip oldum. Araştırmacılar işlerinde ilerleme kaydetmekte sorun yaşıyor gibiydi, ama ben iyiydim. Onların yapabileceğine inanıyordum, sadece işimi daha hızlı yapmalıydım. Ancak, çok geçmeden, aniden bir olay oldu. Hayır, belki de aniden değildi. İşaretler oradaydı.</Desc>
        <Desc>Bu köşenin yakınında, ağlayan bir kız çocuğu duyabiliyordum; bir kapının önünde oturuyordu. Carmen'in getirdiği iki çocuktan biri başarısız bir deneyde öldü. Bize açılma konusunda temkinli ve şüpheli olan Lisa'nın aksine. Enoch araştırmamıza ilgi gösteriyordu ve geçen gün gönüllü olarak denek oldu. Enoch'un konuşması çok özlü ve yerindeydi, herkes şaşırmıştı. Korkmuyordu ve titremiyordu... Sesi sarsılmaz ve nazikti. Enoch'un gözleri saf küçük bir çocuğun gözleri değildi. Sözleri ve düşünceleri şaşırtıcı derecede olgundu; ben bile şaşkına dönmüştüm. Bazen bu çocuğun bu tür düşüncelere sahip olmasına neyin neden olduğunu merak ediyorum. Gözleri, bu dünyadaki yeterince umutsuzluğu ve sefaleti görmüş gibiydi. Ancak, bu, bir çocuğun deneylere katılmasına izin vermek için yeterli bir neden değildir. Carmen bu konuda çok gece acı çekti.</Desc>
        <Desc>Deney sonunda onaylandı, artık ne düşündüklerini bilmek istemiyordum. O küçük çocuğun elini tutarken ne yapmayı düşündüler? O kadar çaresiz miydik merak ettim. Ama omuz silktim. Seçtiği bir şeyi durduracak kişi ben değildim.</Desc>
        <Desc>"Ölmesi gereken sizdiniz..." Şimdi yalnız olan diğer kız çocuğu ağlayarak mırıldandı. Sözlerinin ağırlığı yoktu. Muhtemelen samimiyetle inanmadığı bir şey söyledi, çünkü durum onun için çok fazlaydı.</Desc>
        <Desc>"Evet... Ben—Ben ölmeliydim." Carmen'in cevabı ise samimiydi. Herkes sessiz kaldı. Asla boyun eğemeyeceğini düşündüğümüz zihnimizde bir çatlak ortaya çıktı. Belki de derinlerde hepimiz bunun olmasını bekliyorduk.</Desc>
        <Desc>Carmen'in durumu, paslı bir çivi gibi, her geçen gün daha da kötüleşti. Bizi bir araya getiren kadının kaynaklanmış gözleri şimdi bulanıktı ve giderek daha az konuşuyordu. Sesi cansızdı ve soğumuştu; herhangi bir anda ölse kimse şaşırmazdı. İyi görünmeye çalışmaktan rahatsız olmadı. Sanırım bu şekilde daha iyiydi. Laboratuvardaki herkes onun varlığından rahatsızdı. Carmen'e farklı şekillerde bakıyorlardı. Onları bu kadar ileriye götürdüğü için onu kınayan bakışlar, sadece sorumluluklarını bırakmak için. Başına bir şey gelebileceğini düşünenlerin endişeli bakışları. Ve sanırım hiç düşünmeyen insanlar da vardı. Araştırma sessizce devam etti, ama uzun sürmedi.</Desc>
        <Desc>Birkaç gün sonra, Carmen tüm suçu döktü ve bir daha geri dönmemek üzere içine daldı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>Geyik Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardır. Kişiliklerimiz, güçlerimiz ve kuvvetlerimiz o kadar farklıdır ki, birlikte çalıştığımızı hayal etmek zordur... Yine de, çoğu görevde sürü halinde hareket ederiz.</Desc>
        <Desc>**Geyik Ekibi**, beyin dalgalarıyla üretilen güçlü elektrik dalgaları kullanır. Bu boynuzları görüyor musun? Geyiklerin beyinlerinde üretilen her elektrik uyarımı bu boynuzların ucunda yoğunlaşır. Yoğunlaşmış elektrik, saldırmak için silahlarımız tarafından toplanır.</Desc>
        <Desc>Bu yeteneği kullanırken dikkat etmemiz gereken bir şey var: Eğer savaş çok uzarsa veya tek seferde çok fazla güç kullanırsak... Geyiklerin çoğu delirir. Belirtiler farklı şekillerde ifade edilir, ancak çoğu durumda yoldaşlarına saldırırlar veya başkalarının zihinlerine zarar verirler. Bazen akıl sağlığımızı korumak veya zihinsel hasarı azaltmak için K Şirketi'nin **Tekilliği**'ni kullanırız, ancak bunu sık sık kullanmaya gücümüz yetmez.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>Gergedan Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardır! Kişiliklerimiz, güçlerimiz ve kuvvetlerimiz çok farklı, ama yine de çoğu görevde sürü halinde hareket ediyoruz.</Desc>
        <Desc>**Gergedanlar** fiziksel güç konusunda uzmanız. Her şeyden önce itmede çok iyiyiz! **Dördüncü Sürü**'nün en güçlüsü olduğumuzu düşünüyorum. Engelleriz ve sertçe vururuz! Kırılgan **Tavşanlar** ve **Geyikler** yerine genellikle önde oluruz. **Gergedan Ekibi**'nin zırhı çok büyük! Ve ayrıca çok sert vücutlarımız var.</Desc>
        <Desc>Bazen vücudum hareket etmeye devam edersem ve bir süre kendimi kontrol edemezsem ısınmaya başlar. Sanırım bu, R Şirketi'nin kullandığı teknolojiden kaynaklanıyor. Kasları genişletmek ve kana daha fazla adrenalin pompalamak gibi bir şey. Bana öyle söylediler. Ah, merak ediyorsan... Bu bir **Tekillik** falan değil. Çoğumuz kullanıyoruz. Detayları hiç duymadım. Yine de dikkatli olmamız gerektiği söylenir. **Gergedan Ekibi** diğerlerinden daha yıkıcı bir güce sahiptir ve birimiz heyecanlanıp çılgınlık durumuna girdiğinde, sakinleşene kadar onu durdurmak kolay olmayacaktır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>Tavşan Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardır. Farklı kişiliklere, güçlere ve kuvvetlere sahip olduğumuz için birbirimizle asla anlaşamayacağımızı düşünebilirsin, değil mi? Herkesin şaşkınlığına, farklılıklarımıza rağmen çoğu operasyonda sürü halinde avlanırız.</Desc>
        <Desc>İnsanlar bize biraz deli olduğumuzu söylüyorlar. Belki de çok çevik olduğumuz için mi? Ama bu, görevlerimizi hızlı ve kesin bir şekilde bitirebileceğimiz anlamına gelir. Yöntemimizin en iyisi olduğunu düşünüyor muyum?</Desc>
        <Desc>Hım... Sahip olduğumuz küçük bir sorunu kabul etmem gerekirse, düşmanlar ve siviller arasında ayrım yapmamamızdır. Görüş alanımıza giren, **Tavşan** olmayan herkese ateş etme eğilimindeyiz. Onları ayırt etmek için zaman ayırırsak çok açıkta kalırız, bu yüzden önce ateş ederiz. Ama hey, bu şekilde de arkamızda sorun bırakmıyoruz, bu yüzden oldukça iyi, değil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>Rudolph'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Şirketi, özel bir askeri şirket olarak oldukça ünlüdür. Savaşta kaç kişi ölürse ölsün, boş pozisyonları hemen yeni askerlerle doldurabiliriz. Bize talep veren **Kanatlar**'ın, bu kadar kısa sürede bu kadar çok paralı asker bulmak için ne tür bir **Tekillik**'e sahip olduğumuzu merak etmeleri doğaldır. Ayrıca yeni askerler hiç de zayıf değildi, bu yüzden sadece daha fazla insan işe almaktan başka bir şey olmalı. R Şirketi'nin paralı askerleri ölümden korkmazlar; görevlerini yerine getirirken tereddüt etmezler. Sayımız çoktur, kayıplar hızla telafi edilir ve işi tamamlamak için korkusuzca ilerleriz. R Şirketi'nin paralı askerleri, **Dış Mahalleler**'e keşif ve diğer tehlikeli operasyonlar için idealdir.</Desc>
        <Desc>Tüm bunları yapmak nasıl mümkündü? İnsanlar tahmin etmeye başladı.
"Tek bir cevap var: İnsanları klonlamalılar."
"Hayır, robot olmalılar. R Şirketi gizlice savaş makineleri geliştiriyor!"
"Baş, insanları klonlamaya çalışırlarsa onları tutuklamaz mıydı?"
"Haklısın."</Desc>
        <Desc>Günün sonunda, teorilerinin ne kadar saçma olduğu ve **Tekillikler**'in ne kadar gizemli olduğu konusunda gülüyorlardı. Belki de doğru cevaba çok yakındılar, ama çok az farkla tahmin edemediler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>Rudolph'un Tam Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R Şirketi, özel bir askeri şirket olarak oldukça ünlüdür. Savaşta kaç kişi ölürse ölsün, boş pozisyonları hemen yeni askerlerle doldurabiliriz. Bize talep veren **Kanatlar**'ın, bu kadar kısa sürede bu kadar çok paralı asker bulmak için ne tür bir **Tekillik**'e sahip olduğumuzu merak etmeleri doğaldır. Ayrıca yeni askerler hiç de zayıf değildi, bu yüzden sadece daha fazla insan işe almaktan başka bir şey olmalı. R Şirketi'nin paralı askerleri ölümden korkmazlar; görevlerini yerine getirirken tereddüt etmezler. Sayımız çoktur, kayıplar hızla telafi edilir ve işi tamamlamak için korkusuzca ilerleriz. R Şirketi'nin paralı askerleri, **Dış Mahalleler**'e keşif ve diğer tehlikeli operasyonlar için idealdir.</Desc>
        <Desc>Tüm bunları yapmak nasıl mümkündü? İnsanlar tahmin etmeye başladı.
"Tek bir cevap var: İnsanları klonlamalılar."
"Hayır, robot olmalılar. R Şirketi gizlice savaş makineleri geliştiriyor!"
"Baş, insanları klonlamaya çalışırlarsa onları tutuklamaz mıydı?"
"Haklısın."</Desc>
        <Desc>Günün sonunda, teorilerinin ne kadar saçma olduğu ve **Tekillikler**'in ne kadar gizemli olduğu konusunda gülüyorlardı. Belki de doğru cevaba çok yakındılar, ama çok az farkla tahmin edemediler.</Desc>
        <Desc>R Şirketi'nin klonlama teknolojisi kullandığı doğru. Bunun için **Baş**'a bir söz verdik: Aynı kişi Şehir'de ikiden fazla ve yedi günden fazla var olamaz. İlki anlayabilirim, ama zaman sınırının süresini anlamıyorum. Bilmediğimiz bir etik türüyle ilgisi var mı?</Desc>
        <Desc>Ah, hayır, sadece insanları klonlayıp işimizi bitirmiyoruz. Aralarından en iyilerini seçiyoruz. **Yetiştirme Yeri**'nde, düzinelerce, yüzlerce, hatta binlerce kişi ölümüne savaşır. Tıpkı bize benzeyen klonları öldürmek, onları yemek ve üstün gelmek zorundayız. Sayımız ne kadar çok olursa ve ne kadar çok zamanımız olursa, klon o kadar yüksek sınıfa ait olur. Bu cehennem gibi seçim oyununda korktuğum şey, zaman geçtikçe korkumun yorgunluğa dönüşmesi. Buna hayat denilebilir mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>Maxim'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir gün, bazı zengin insanlar bizi ziyaret etti ve yakında bir savaş çıkacağını söylediler. Yardım edersek bazı faydalar elde edeceğimizi söylediler.</Desc>
        <Desc>Bu, yakın yıkım hakkında endişelenmekten daha büyük bir şey verdi bize. Bir savaş mı çıkmak üzereydi? Nikolai düşüncelerini toparladı ve sakin bir şekilde neden bir savaş çıkacağını sordu.</Desc>
        <Desc>O kişi bir an duraksadı ve kayıtsız bir tonda cevap verdi. Bunu o kadar umursamaz bir şekilde söylemesi beni korkuttu.</Desc>
        <Desc>"Bir kişinin saf hırsı ve bir başkasının trajik takıntısı bir araya geldiğinde, bir rüya doğmaya mahkumdur."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>Maxim'in Tam Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Lobotomy Şirketi**'nden önceki L Şirketi bize haksız koşullar dayatıyordu. Enerji eksikliği nedeniyle yolcu fiyatlarını artırmak ve daha az tren seferi yapmak zorunda kalan W Şirketi var. Ayrıca **Periler**'le deneyler yapmak ve onları farklı şekillerde kullanmak isteyen, ancak yeterli enerjileri olmadığı için tatmin edici sonuçlar alamayınca çağrı yapan F Şirketi var... Ve diğer birçok **Kanat**'ın eski L Şirketi hakkında söyleyecek bir veya iki şeyi vardı, ama yüksek sesle söyleyecek cesaretleri yoktu. O kadar çok enerji üretebilecek başka alternatif yoktu. Bu koşullar yakında **Kanatlar**'daki çalışanların ve genel olarak Vatandaşların gündemi haline gelecekti! "O cimri L Şirketi'ni kim değiştirecek?" Sonra yanındaki biri şöyle derdi, "Bunu yapacak cesareti kimde var? Bunun **Kanatlar** arasında bir savaşa neden olacağını hepimiz biliyoruz. Böyle yaşamaktan başka seçeneğimiz yok."</Desc>
        <Desc>Ancak L Şirketi hakkında bir şeyler yapmak için başka bir neden daha vardı: Çok büyük miktarda duman üretiyordu. Başlangıçta fabrikaların ürettiği dumandan pek farklı değildi; ancak zamanla insanlar bunun sakinleri olumsuz etkilediğini fark etti. Bazı insanlar başkalarının mutluluğunu arzulamaya başladı ve diğerleri neredeyse her zaman boşluğa bakıyordu. Ayrıca insanlar vücutlarında hastalık belirtileri göstermeye başladı ve L Şirketi'nin **Yuva**'sında dolaşmaya başladılar. Sanki kasabalarına geri dönüyorlarmış gibi.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Bir gün, bazı zengin insanlar bizi ziyaret etti ve yakında bir savaş çıkacağını söylediler. Yardım edersek bazı faydalar elde edeceğimizi söylediler.</Desc>
        <Desc>Bu, yakın yıkım hakkında endişelenmekten daha büyük bir şey verdi bize. Bir savaş mı çıkmak üzereydi? Nikolai düşüncelerini toparladı ve sakin bir şekilde neden bir savaş çıkacağını sordu.</Desc>
        <Desc>O kişi bir an duraksadı ve kayıtsız bir tonda cevap verdi. Bunu o kadar umursamaz bir şekilde söylemesi beni korkuttu.</Desc>
        <Desc>"Bir kişinin saf hırsı ve bir başkasının trajik takıntısı bir araya geldiğinde, bir rüya doğmaya mahkumdur."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>Myo'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O günden beri, beni o gün kurtaran kahraman gibi olmayı hedefleyerek antrenman yapmaya başladım: R Şirketi'nde bir iş buldum. Kendim bir kahraman olmak ve başkalarının hayatını kurtarmak istedim... Her şeyden çok istediğim şey, o kişiyi bir daha görmekti. R Şirketi, Şehir'deki en büyük savaşlara katılıyordu, bu yüzden bir gün onu görmeyi umuyordum, o kadar güçlü olduğu için hala hayatta olduğunu düşündüm. Onu tekrar görürsem ona teşekkür edecektim ve o zamandan beri ne kadar güçlendiğimi gösterecektim.</Desc>
        <Desc>Ama ben... şey, evet, sonunda ona söyleyemedim. Sadece **Kırmızı Sis**'i bir daha hiç görmediğim için değil... ya da şimdi ona **Gebura** dedikleri kişiyi. Uzun zaman sonra tekrar karşılaştık, ama bu başka bir hikaye. Hayattayken onu görsem bile söyleyemezdim. Yine kendimden utandım. Hepsini kurtaracağımı sanıyordum, ama bunca zamandır yaptığım şey kahraman olmaktan çok uzaktı.</Desc>
        <Desc>Hey, kahraman olmanın ne anlama geldiğini düşünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>Myo'nun Tam Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uzun zaman önce, büyük Sendikalar arasında bir savaş vardı. Ne zaman olduğunu söylemekle uğraşmayacağım. O tür şeyler **Aşağı Mahalleler**'de sürekli olur. Ve ben de birinin ortasında olacak kadar şanssızdım. Savaş o kadar şiddetli ve korkutucuydu ki, küçük Myo bir köşede korkudan titremek zorunda kaldı. Kaçmak için bir boşluk yoktu, saklanacak bir yer de yoktu. Yapabileceğim tek şey duvara yapışmak, büzülmek ve gözlerinin bana düşmemesi için dua etmekti. Çok aptalca, değil mi?</Desc>
        <Desc>Dualarım işe yaramadı. Bir Sendika üyesi beni gördü ve gözlerimi sımsıkı kapattım, sonumun geldiğini düşündüm. Bir süre nefesimi tuttuktan sonra, et kesme sesini, ardından birinin yere düşme sesini duydum. Öyle kılıçların çok acı vereceğini sanıyordum, ama iyi hissediyordum. Durum o kadar gerçek dışıydı ki, vücudumu yere düşerken hissetmememin nedeninin, bir insanın duyularının ölmeden hemen önce çok uyuşması olduğunu düşünmeye başladım. Sonra fark ettim ki, kılıçla kesilmiş biri için çok uzun süre bilinçliydim. Olanları en azından bilmek için cesaretimi topladım, ne demek istediğimi anlıyor musun? Gözlerimi yavaşça açtım... asla unutamayacağım bir sahne gördüm. Kırmızıya bürünmüş bir kişi, önümdeki tüm Sendika üyelerini katlediyordu. Kelimenin tam anlamıyla onları devasa kılıcıyla parçalara ayırıyordu ve onlar buna karşı tamamen çaresizdi. Hayranlıkla bakakaldım, vücudumu kontrol etmeyi bile düşünmedim.</Desc>
        <Desc>Son üye yere düştüğünde, sokak açılmıştı. Etrafına baktı, beni gördü ve... Vay canına... Yüzümün ne kadar aptalca göründüğüne eminim. Onu hatırlamak istemiyorum. Her neyse, o garip kılıcıyla bir sokağı işaret etti ve o yöne koşarsam güvende olacağımı söyledi, ağzımdan çıkan tek şey "Ah..." gibi aptalca bir mırıltıydı. Duvara tutundum ve bacaklarım zar zor ayakta duruyordu. Daha fazla insan gelmeden kaçmam gerekiyordu... Ama çok korkmuştum. Beni kurtaran kişiden bile, kırmızıya bürünmüştü ve çok korkutucu görünüyordu.</Desc>
        <Desc>Kararsız kalırken, bana baktı ve bana yaklaştı. Onu sinirlendiriyor muydum? Şimdi bana mı bakacak? Kurtarıcım sabırsız bir deli miydi? Yere yığıldım. Yani, düşün bir. Tamamen zırhla kaplanmış, ürkütücü, insansı bir şey, kırmızı etle süslenmiş dev bir kılıçla sana doğru yürüyor... Orada bayılmamam bir mucizeydi. Kolumu tuttu, beni kaldırdı ve bana soğuk bir sesle şunu söyledi: "Hayatta kalan güçlü değildir, güçlü olanlar hayatta kalandır." Sonra beni hafifçe itti ve ona teşekkür edemeden koşmaya başladı. Arkama bakamadım. Kendimi onunla karşılaştırdığım için çok utanıyordum.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>O günden beri, beni o gün kurtaran kahraman gibi olmayı hedefleyerek antrenman yapmaya başladım: R Şirketi'nde bir iş buldum. Kendim bir kahraman olmak ve başkalarının hayatını kurtarmak istedim... Her şeyden çok istediğim şey, o kişiyi bir daha görmekti. R Şirketi, Şehir'deki en büyük savaşlara katılıyordu, bu yüzden bir gün onu görmeyi umuyordum, o kadar güçlü olduğu için hala hayatta olduğunu düşündüm. Onu tekrar görürsem ona teşekkür edecektim ve o zamandan beri ne kadar güçlendiğimi gösterecektim.</Desc>
        <Desc>Ama ben... şey, evet, sonunda ona söyleyemedim. Sadece **Kırmızı Sis**'i bir daha hiç görmediğim için değil... ya da şimdi ona **Gebura** dedikleri kişiyi. Uzun zaman sonra tekrar karşılaştık, ama bu başka bir hikaye. Hayattayken onu görsem bile söyleyemezdim. Yine kendimden utandım. Hepsini kurtaracağımı sanıyordum, ama bunca zamandır yaptığım şey kahraman olmaktan çok uzaktı.</Desc>
        <Desc>Hey, kahraman olmanın ne anlama geldiğini düşünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>Nikolai'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir anlık sessizlikten sonra, yavaşça ağzını açtı. Büyük bir savaş çıkacaktı. Eğer o savaşa yeterince katkıda bulunursak, yakın yıkımımızdan kaçınabilecektik. Bu bir öneri ya da yardım talebi değildi. Neredeyse zorunlu bir talepti. Ödül: Yok edilmekten kaçınmak. Tavrı bu dünyadan değildi; bana karşı konuşma şekli bana belirli bir inanç duygusu verdi. Sanki o savaşı kendi başına başlatacakmış gibiydi. Şaşkına dönmüş bir şekilde büyük bir kahkaha attım. Zaten teklifini reddetme konumunda olmadığımızı biliyordum.</Desc>
        <Desc>Ve haklıydı; kısa bir süre sonra büyük bir savaş başladı. Kalın bir duman o **Yuva**'yı kapladı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>Nikolai'nin Tam Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Geçmişte, **Dördüncü Sürü** R Şirketi'nin kara koyunu olarak kabul edilirdi. Başka bir deyişle, kurtulmak için iyi bir bahane bulamadıkları bir baş belasıydık. Bu oldukça anlaşılabilirdi çünkü o zamanlar bir felakettik ve mevcut durumumuza ulaşmamız önemli miktarda zaman aldı.
**Gergedan Ekibi**: Güçlü, ama kolayca ajite olur ve etraftaki her şeyi yok etmek için gücünü çok sık kullanır.
**Geyik Ekibi**: Uzun süren savaşlarda sinir krizi geçirmeye eğilimli, müttefiklerine zarar verir.
Ve **Tavşan Ekibi**: Kan susuzlukları, sivil ölümleri pahasına bile olsa ihmale yer bırakmaz.
En iyi şekilde ifade etmek gerekirse, sadece onların yerine getirebileceği özel bir görevleri vardı; dürüst olmak gerekirse, onları normal savaşlara sokmak iyiden çok zarar verirdi. Bundan kısa bir süre sonra, Sürümüzü yok etmeyi planladıklarına dair haber aldım. Belki de bize daha fazla enerji harcamayı israf olarak gördüler.</Desc>
        <Desc>Yıkım haberleri beklediğim kadar şaşkınlık yaratmadı. Ya da belki de o kadar panikledim ki saçlarım beyazlamıştı. Söyleyebileceğim pek bir şey yoktu. R Şirketi'nin bir parçası bile olmayan bu kişiye daha ne söyleyebilirdim ki. Yapabileceğim tek şey kaderimi kabul etmekti. Etkileyici kırmızı gözlere ve yakışıklı kahverengi saçlara sahip olan misafir, bana baktı ve nazikçe gülümsedi. Tavrı aniden sert ve soğuk bir hale geldi. Daha önce konuşurken görmeseydim, bu kişinin konuşkan ve neşeli bir yanı olduğunu söyleyemezdim.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Bir anlık sessizlikten sonra, yavaşça ağzını açtı. Büyük bir savaş çıkacaktı. Eğer o savaşa yeterince katkıda bulunursak, yakın yıkımımızdan kaçınabilecektik. Bu bir öneri ya da yardım talebi değildi. Neredeyse zorunlu bir talepti. Ödül: Yok edilmekten kaçınmak. Tavrı bu dünyadan değildi; bana karşı konuşma şekli bana belirli bir inanç duygusu verdi. Sanki o savaşı kendi başına başlatacakmış gibiydi. Şaşkına dönmüş bir şekilde büyük bir kahkaha attım. Zaten teklifini reddetme konumunda olmadığımızı biliyordum.</Desc>
        <Desc>Ve haklıydı; kısa bir süre sonra büyük bir savaş başladı. Kalın bir duman o **Yuva**'yı kapladı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>Mor Gözyaşı'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu kitabı okuyorsanız, bu benim hakkımda bilgi edinmek istediğiniz anlamına gelmeli. Bir sürü sorunuz olduğuna eminim, ama ne yazık ki ayrıntılı cevaplar veremem. Doğal olarak doğan bir güce bir tanım ve açıklama bulmak zor, biliyor musun? Bu durumda nasıl söylemeliyim ki...</Desc>
        <Desc>Zaman ve uzayda seyahat edebilir ve hayal edebileceğinizden çok daha fazla olasılık görebilirim. Muhtemelen zaman yolculuğunu hayal ettiğinizden biraz farklıdır. Belirli bir geçmişi deneyimleyen gelecekteki ben, geleceği değiştirmek için geri döner... Geçmişte ne olursa olsun, bir tür paradoksun meydana gelmesi kaçınılmazdır. İster büyük ister küçük olsun. Küçük değişikliklerin kelebeğin kanat çırpması gibi büyük etkileri olabilir, bir kasırgaya neden olabilir... Ben bile bu riskten korkuyorum. Anlamsız mücadelelerin bir döngüsünde son bulabilirim.</Desc>
        <Desc>Evet. Sanırım tamamen farklı bir uzaya seyahat ettiğimi söylemek doğru olur. Yaşadığın dünyanın sonsuz sayıda versiyonunun var olma olasılığını hiç düşündün mü? Diyelim ki evine giderken bir sapak aldın ve pusu kuran bazı Sendika üyeleri tarafından öldürüldün. Ama başka bir dünyada, doğrudan eve gitmeye karar verdin ve saldırı hiç gerçekleşmedi. Ya da belki de o sokağa adım attığın anda Sendika'yı fark ettin ve geldiğin yoldan geri döndün. Bu detaylar birleşebilir ve sayısız sonuçla sayısız dünyada son bulabilir. ... Ne düşündüğünü biliyorum; söylediklerimin mantıksal olarak kanıtlanamayacağını. Söylediğim her şeyin saçma geldiğini biliyorum. İnsanlar bu yüzden beni anlayamaz ve ben bile kendimi açıklamada zorlanıyorum.</Desc>
        <Desc>Çok görkemli gösterdim, ama bu güç hiç de her şeye gücü yeten bir şey değil, bu yüzden onu dikkatli kullanmaya çalışıyorum. Bu ayrıntılar hakkında endişelenmeni beklemiyorum. Zaten kendi başına yeterince karmaşık, değil mi? Sadece bu gücün her şeye gücü yetmediğini bilmelisin. Bu dünyada kimseye bu kadar uygun bir güç bedavaya verilmez; her zaman ödenmesi gereken bir bedel vardır ve o bedel ne olursa olsun ulaşmayı arzuladığım bir dünya vardır. Bu olasılığı görebileceğim dünyayı görmek için bunu yapıyorum.</Desc>
        <Desc>Ve bu işi yaparken bulunduğum birçok dünyada... tıpkı benim gibi değerli bir şeyi kaybettikten sonra kaybolmuş birçok insan gördüm. Onları görmezden gelemedim. O kadar perişan ve acınası görünüyorlardı ki. Şey... sadece hayırseverlikten değildi. Yardıma değer insanlar olmaları önemli bir rol oynadı. Yine, bu dünyada hiçbir şey bedava değildir. Onlara acıdığım kadar, karşılığında bana verebilecekleri iyilikler de önemliydi. Bu sayede birçok **Düzeltici** ile tanıştım... Ve ne kadar klişe olsa da, bazıları bana mentörleri demeye başladı ve sadık hayranlar oldular.</Desc>
        <Desc>Birçok insan bana tüm bunlarla ne elde etmeyi düşündüğümü soruyor. **Renk** seviyesindeki güçlü **Düzelticiler**'e komuta eden bir lider figürü mü olmak? Bilmiyorum. Sadece en talihsiz şekilde ayrılmak zorunda kaldığım oğlumu görmek istiyorum. Bu, o şeyleri umursamadığım anlamına geliyor. Onu o kadar zayıfça görebiliyorum ki... neredeyse elimin ulaşabileceği gibi görünüyor, ama her zaman bir serap oluyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>Miris'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Müdür Xiao şunu vurgulamayı severdi: "Bir paralı askerin işi aldatmaktır; savunduğumuzda ilerlediğimizi düşmana inandırmak; yukarıdan vurduğumuzda önden gideceğimizi düşmana inandırmak. Pençelerimizi kaldırdığımızda teslim oluyormuş gibi yapmak; düşmanın kibirlenmesi için saldırmaya hazır olduğumuzda aciz görünmeliyiz. Düşman tetikte olduğunda, onu gerekli her yolla şaşırtmak; böyle bir öfkeye tabi olmadığımızı akılda tutmak. Düşmanı yenmek için öfkemizi uyandırmalıyız; kişinin duygularının bedeni motive etmek için bir araç olması gerektiğini, amaç değil, ve bunu akılda tutarak düşmanın öfkesini sömürmek gerektiğini hatırlamak." Müdürümüz öfkeye kapılabilir ve anlık olarak yoldan sapabilir, ama en beyaz yeşim taşının bile kusurları vardır; yakında doğru yola döneceğine güveniyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>Xiao'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hiçbir şekilde yumuşak biri değildim, ama kendimi özellikle sert veya kaba biri olarak da görmüyordum. Doğrudan ve dürüst bir insandım. Ne kadar yakın olurlarsa olsunlar insanların ölümüne aldırmamakla suçlanabilirdim, bu herkesin eleştiri olarak görmeyeceği bir noktaydı. **Düzelticiler**'in temel ilkesi her şeyden önce kendine bakmak olsa bile, bir insan bu kadar soğuk ve kalpsiz nasıl olabilir? Başlangıçta, bu konuda çok zaman harcadım ve kendime birçok soru sordum. Bir kişi olarak Xiao yoldaşlarının hayatına değer verirdi, ancak konumu bu duyguları çabucak bırakmaya zorlardı, çünkü görevini bitirmek ve zaferle çıkmak öncelikliydi. Dökülen gözyaşlarından daha az gözyaşı dökmek, ödeyebileceğim tek saygıydı. Yüksek sesle ağlamak, yoldaşlarımda huzursuzluk uyandırırdı. Başlangıçta, sorumluluk bazen çok ağır ve bunaltıcı geliyordu.</Desc>
        <Desc>Yöntemimin yanlış olduğuna asla inanmadım; bunun en iyisi olduğuna inanıyordum ve sorunların başka türlü çözülemeyeceğini düşünüyordum. Çoğu **Düzeltici** de aynı şekilde düşünür. Bu yüzden, o zamanlar 2. Bölüm'ün yeni Müdürü olan Lowell'ın yöntemlerini anlayamadım. Herkesle ilgilenmeye çalışan ve bir yoldaşı öldüğünde kederli yüzünü saklamayan bir kişi. Duyarlılığının ekibini ölüme götüreceği su gibi açıktı, ama beklediğimden daha iyi gidiyordu. Benim tam tersimdi. Takip etmek istediğim, ama sınırlamalar nedeniyle bıraktığım bir yol. Başlangıçta beni rahatsız etti. Çoğunluğu korumak için birkaç kişinin ölümü için üzüntümü açıkça ifade etmeme izin verilmeyen bir ilke; ve herhangi bir zafer fırsatını kovalamak zorunda olmam, güvenilebilecek bir şey varsa beni ilerlemeye itiyordu. Yeteneğim, ekibin tüm üyelerini kapsayacak kadar iyi değildi. Yanılıyor muydum? Onda olup bende olmayan ne vardı? Geriye dönüp baktığımda, hissettiğim şeyin kıskançlık veya çekememezlik olduğunu düşünmüyorum. Öfke kesinlikle toksik bir duygu değildi. İkimizin de farklı uzmanlık alanlarına sahip olduğumuzdan eminim.</Desc>
        <Desc>İnsanların bir şekilde birbiriyle kesiştiği söylenir. Bu sürecin hiç de doğal olduğunu düşünmüyorum; kader karşılaşmalarına inanmadım. Sonuçta, iki paralel sokak asla kesişemezdi. Bir ilişki, tanıma arzusuyla başlar. Basit merak. Bir kişi hakkında daha fazla bilgi edinmek veya daha ileri gidip birlikte gördüğün şeyi görmek. İnsanlar çeşitli nedenlerle başkalarının yollarıyla karışan yeni yollar açarlar.</Desc>
        <Desc>Benden çok farklı olduğu için onu asla umursamayacağımı sanıyordum, ama yanılmıştım. Onun hakkında daha fazla bilgi edinmek istedim ve hissettiğim bu duygunun ne olduğunu bilmek istedim. Ve belki de birlikte gördüğümüz şeyi görebilirsem daha iyi bir insan olabileceğimi düşündüm. Fark ettiğim bir şey varsa, o da insanlar arasındaki ilişkilerin her zaman basit ve küçük bir merakla başladığıdır.</Desc>
        <Desc>Söylediklerime bakılırsa, bunun tuhaf ve sahte bir aşk olduğunu düşünebilirsin... Aşırı karmaşık olduğunu düşünebilirsin. Net bir cevap veremem, çünkü aşkın ne olduğunu tanımlamaya cesaret edemiyorum. İlk kez hissettiğim, çözmekte zorlandığım bir duygu hakkında ne ekleyebilirim veya söyleyebilirim? Ayrıca, her insan farklı bir aşk şekli taşır. Bu duyguyu umursamayan insanlar olduğundan kesinlikle eminim. Bu duygunun bu Şehir'de tamamen yararsız olduğunu düşünebilirsin. Aşkımı tanımlayabilsem bile, onu anlayamazsan tatlı bir hikaye olarak göremezsin.</Desc>
        <Desc>Ancak, Lowell'a karşı hislerimin samimi olduğundan eminim. Sözde merak ve sempati... Dikkat, hayranlık ve biraz takıntı getirirler. Kısa süre sonra bunun insanların "aşk" dediği şeyden pek farklı olmadığını öğrendim. Bir peri masalı veya drama gibi olmayabilir, ama yine de küçük ilişkimizde birbirimizi sevdik. Belki de aşkın bana uymayan bir kavram olduğu izlenimine kapılmıştım.</Desc>
        <Desc>Güçlü olduğumu söyledin, ama seni tanıyana kadar zayıf ve cesaretsizdim. Gittiğin günden beri kendimi kaybettim. Yanımdayken neden her şeyi özledim? Neden benden ayrıldıktan sonra tüm gece seni özleyerek ve pişmanlık duyarak geçiriyorum? Seninle ilgili bir pişmanlığım var: sana olan duygularıma güvenememem. Beni terk etmeden önce tüm gecenin sen olduğunu söylemekten çok korkmam.</Desc>
        <Desc>Yaşadığım sürece yalnızlık anlarım olacak. Ancak, bu aşka susamış bir özlem olmayacak. Yanıma baktığımda kimsenin olmadığı zaman; bir yere koşmaktan yorulduğum zaman; acı hissetmek yerine kalbimin ağırlaştığını hissettiğim zaman. Yeni şeyler denemek bunu bir anlığına unutturabilir, ama anılar beni hayatım boyunca takip edecek. Onları hissettiğimde, tanıdık şeyler görebilirim. Tanıdık bir yer, tanıdık bir zihin, tanıdık bir kişi. Ve yakında seninle buluşmayı planlıyorum. Sana seçtiğim yoldan utanmadığımı ve sonunda suçluluktan kurtulduğumu söylemek istiyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>얀싿요무'nun Sayfası</BookName>
            <TextList>
        <Desc>Gözlerini kapattığında hiç ışık parlaması gördün mü? Bazen kör edici parlaktır ve düzenli olarak titrer. Bu duyguya genellikle fosfen denir. Gözlerimi kapattığımda, kan lekeli bir halının bulanık görüntüsü o optik fenomen gibi belirir. Hoş olmayan bir kabusun başlangıcı. Dördü yüzünü ve bir kolunu kaybetmiş, her biri o halının üzerinde yatan, kırmızı tespihleri olan manken; başka bir mankenin eli omzumda. Arkamı dönüyorum ve mankenin yüzünde bir hoparlör görüyorum. Ne dediğini duyamasam bile oradan gelen bir titreşim hissedebiliyorum. Ama ne tür bir ses çıkardığını zaten biliyorum. Titreşim hatırladığım kelimelerle eşleşiyor ve kalbim buna göre çarpmaya başlıyor.</Desc>
        <Desc>Bu lanet olası hatırlama gücü, çocukluğumdan kalan tüm güzel anıları kaybetti, yine de gözlerimi kapattığımda o anıları getiriyor. Cevabım her zaman aynı: Elime kayan bir çiçeği almak ve mankenin kalbine saplamak. Çiçeğin yaptığı çatlaklarda güzel bir ağaç büyüyor. Beni okşayan eller kadar yumuşak ve beni teselli eden ses kadar güzel. Ve ilk azarlanışımın son anındaki ses kadar keskin. Ağaçtan büyüyen her dal, kulaklarımda delici bir vızıltı yaratır ve yapraklar, sahip oldukları acıyı hissetmem için yanaklarımı okşar. Vücudum yara izleriyle kaplanana kadar, sanki vücudum bağlanmış gibi hareketsiz kalıyorum. Bir, iki... Yaralardan siyah bilyeler düşüyor. Bu acı döngüsünde ne kadar zaman geçirdim?</Desc>
        <Desc>Kabuslar hayatımın çoğunda benimleydi. Gözlerimi kapatırsam, o zamanların anıları beni avlar—ve açarsam, zar zor dayanabileceğim bir gerçeklik ortaya çıkar. Gözlerimi kapalı tutmayı seçiyorum çünkü o geçmişle uğraşmanın daha iyi olduğunu düşünüyorum. En azından yeni tür acılarla ziyaret edilmeyeceğim... **Buyruklar** dinlenmeden gelmeye devam ediyor. Şehir'deki insanlar, aldıkları **Buyruklar**'a bağlı olarak farklı sonlarla karşılaşırlar, ancak tüm kaderlerinin ortak noktası acımasızlıklarıdır. Kinleri, çığlıkları, gözyaşları, öfkeleri ve ölümleri... Gözlerim için çok fazla. Bazen hayatım **Haberci** olmasaydı, diğerleri gibi **Buyruklar** almasaydım nasıl devam ederdi diye düşünüyorum. Belki o zaman çok daha iyiydi. Belki de yeni bir varlık olarak tekrar nefes almak için daha önce ölseydim daha iyi olurdu. **Buyruklar** bana o gün neden o emri verdi?</Desc>
        <Desc>Geçmişi hatırlamak için kabuslarımın peşinden koşuyorum; her şey bitmişti ve ölümlerinde onları takip etmeyi planlıyordum, ama hayatımı sonlandırmaya cesaretim yoktu, bu yüzden ben... mahkumiyetimi duyuracağını düşündüğüm bir **Buyruk**'u aldım ve yavaşça okudum. O **Buyruk**'ta yazan tek şey, **Haberci** olma emriydi. Bir başlangıcı işaret ediyordu, sonu değil. Kurtuluş veya ölüm hakkında konuşan tek bir kelime bile göremedim. Bir süre şaşkın kaldıktan sonra, sonunda yere düştüm ve hayatımda hiç yapmadığım kadar yüksek sesle gülmeye başladım. O durumda gülmekten kendimi alamadım. **Buyruklar** yüzünden hayatımı sonlandırmak istedim ve şimdi **Buyruklar** bana izin vermiyor. Özgür iradem nereye gitti?</Desc>
        <Desc>Hayal kırıklığına uğradım. Kendi hayatım bile kontrolüm altında değildi, her şey **Buyruklar**'a bağlıydı. O zaman bu kurallara göre oynamaktan mutluluk duyacağım. **Buyruklar**'ı kıramasam bile, en azından küçük bir çatlak oluşturacağım. Kitlelere **Buyruklar**'a karşı çıkmanın mümkün olduğunu kanıtlayabilirsem, o zaman bir şeyler değişebilir... Değişmeli... BİR fark yaratacaktır. Bir zamanlar umudum vardı, bir yol görebiliyordum—ve bir yere gidebileceğimi gördüğümde, ayağa kalkacak gücü buldum.</Desc>
        <Desc>Ancak, şimdi bir şeyi fark ettim. Hissettiğim şey umut değildi ve o **Buyruk**'u görmezden gelip planladığım gibi kendi hayatıma son vermek gerçek bir özgür irade ifadesi olabilirdi.</Desc>
        <Desc>Merak ediyorum, bu yerde yaşamanın doğru yolu nedir? Artık gurur duyacağım bir hayatı hayal bile etmiyorum; bir insan, hayatını yaşanabilir bulma hissini nasıl elde edebilir, memnun olmaktan bahsetmeye bile gerek yok? Bunun cevabına sahip olduğumu sanıyordum... Ama sonunda, **Buyruklar**'dan kaçamadım. **Buyruklar** Şehir'in iradesidir, tıpkı benim kendi iradem gibi. Limitimi fark ettim. Aşamayacağım bir duvara çarpmış gibi hissediyorum. Ancak, çaresiz veya perişan hissetmiyorum. Belki de akıntıya karşı gelmek yerine onunla akabilecek biri olacaktır. Sadece o ben değilim; bunun için yeterince iyi değilim.</Desc>
        <Desc>Bu yüzden birinin benim yerime bir cevap bulmasını istiyorum. Ve umarım bana söyleyebilir. Bu kabusun tadını nasıl çıkarabileceğimi bana söylesin.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>Hana'dan Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Her Dernek, atmosferini yansıtan bir inanca sahiptir. Bazıları yakıcı bir tutkuyu vurgularken, bazıları sakin ve soğuk bir tavır sergilemeyi hedefler. **Hana Derneği** de bir istisna değildir. Bunlar, bir **Düzeltici**'nin sahip olması gereken tavrın en temel fikirlerini temsil eder.</Desc>
        <Desc>Her durumda odaklanma ve kararlılık göstermeliyiz. Çalışkan olmalı ve yeni akımlardaki acil durumları tespit etmeli, kendimizin de onlara kapılmadığından emin olmalıyız. Mesleğimizde bazılarını düşük bir konuma yerleştirmemiz ve diğerlerini yüksekte tutmamız gerektiğinden, ideolojilerimizdeki eskimiş olanları kaldırırken, kim olduğumuzu belirleyen değerleri güvence altına almalıyız. Ayrıca, bizimkinden farklı görüşleri kabul edebilecek açık bir zihne sahip olmalıyız. Başkalarından gelen eleştirileri dinlemeye istekli olmalı ve onları kabul etmeliyiz, ancak gereken düşünce olmadan herhangi bir görüşü kabul ederek kafa karışıklığına düşmemek için dikkatli olmalıyız. Sadece değiştirilmesi gerekeni değiştir, ama sürdürdüğümüz kurallar konusunda inatçı ol. Sonuç olarak, ayartmaya veya aldatmacaya düşmemeliyiz.</Desc>
        <Desc>Bir temel, üzerindeki yapıyı nasıl etkiliyorsa, bu ilkeler de tüm Derneklerin uyması gereken bir ilke olarak hizmet eder. **Düzelticiler**'in genel faaliyetlerini denetleyen Dernek olarak, **Hana**'nın ilkeleri, herhangi bir **Düzeltici**'nin sahip olması gereken zihniyete de uygulanabilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>Mirinae'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Şehir'de on iki **Düzeltici** Derneği vardır ve **Hana Derneği** diğerlerinin genel yönetiminden sorumludur. Şehir'de meydana gelen tehlikelerin tehdit seviyelerini ve **Düzelticiler**'in ve Büro'ların derecelerini belirlemekle tanınırız. Buna ek olarak, **Düzeltici** lisansları veren, belirli taleplerle ilgili resmi belgeleri teslim eden ve derece sisteminin ötesine geçtiklerini kanıtlayan **Düzelticiler**'e **Renkler** atayan biziz. Derneğimiz, **Düzeltici** faaliyetleriyle ilgili hemen hemen her şeyle ilişkilidir. Ancak **Hana Derneği**'nin müdahale edemeyeceği bir şey var.</Desc>
        <Desc>Şehir'deki tehdit seviyeleri şunlardır: **Şehir Masalı**, **Şehir Efsanesi**, **Şehir Vebası**, **Şehir Kabusu**, **Şehrin Yıldızı**... ve **Şehrin Kirliliği**. Çoğu Dernek sadece **Şehrin Yıldızı** veya daha düşük seviyelerle ilgilenir. **Hana Derneği**'nin tehdit derecelerini atama kontrolüne sahip olmasına rağmen... Derneğimizin atayamayacağı bir derece var: **Şehrin Kirliliği**. Buna karar verme yetkisi sadece **Baş**'a aittir. **Kirlilikler**'i atamanın ardındaki mantıktan emin değilim... Gördüğüm kadarıyla, Şehir'i kirleten varlıkları **Kirlilikler** olarak ilan ediyorlar ve onları **Dış Mahalleler**'e sürgün ediyorlar. Sanırım **Baş** o kısımdan sorumludur, çünkü Şehir'in etik kuralları bizim ayırt etmeye yetkili olduğumuz şeyler değildir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>Harold'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bazı insanlar, en yüksek tehdit seviyesi olan **Şehrin Yıldızı**'nın **Kirlilikler**'den nasıl farklı olduğunu soruyor. Kendi kendilerine soruyorlar... "**Şehir**'in düzenini bozmuyorlar mı?"
Bana sorarsan, **Yıldızlar**'la var olan **Şehir**... **Baş**'ın hayal ettiği **Şehir**'in ideal görüntüsü olabilir.</Desc>
        <Desc>**Şehir** evreninde, bir şey arzulayan her insan için bir kütle merkezi oluşur ve yıldızlararası kütleyle karşılaştırılabilir rüya grupları o merkezlere doğru çekilir. İnsanların o hedeflere ulaşma çabalarında uyguladığı kuvvet tarafından yönlendirilen böyle bir bulutsu, nihayetinde arzularını yerine getirene kadar tekrar tekrar genişler ve daralır—gözlemleyebileceğimiz bir parlaklığa sahip bir **Yıldız** yaratır. O **Yıldız**'ın parlamasına tanık olan insanlar, karanlıkta ne kadar parlak olduğuna hayran kalırlar ve bir gün kendilerinin de aynı şekilde parlayabilmesini umarlar, evrende daha fazla merkez yaratırlar...</Desc>
        <Desc>Elbette, bazı insanlar bakışlarını yere sabitleyecektir—yolları dışındaki herhangi bir şeye bakamayacak kadar meşguller; ancak, bir kişi gözlerini bir **Yıldız**'a sabitlediğinde, rehberliğini bir pusula olarak kullanarak ona doğru ilerlemeye başlayacaklardır. Muhtemelen bir **Yıldız** olmaya çalışmıyorlardır. Sadece bir kez olsun hayalleriyle parlamak isterler, **Şehir**'in gökyüzünün tepesinde olmanın üstün hissini hissetmek değil.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>Olivier'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Roland ve ben çok uzun zaman önce **Charles Büro**'sunda yoldaştık. Toplamda on iki üyeydik—**Kan Kırmızısı Gece** davasını çözmek için Büro'ya daha sonra katılan Angelica hariç. Bir Derece 1 Büro'su için az sayıda **Düzeltici**'den oluşuyordu, farklı tuhaflıklara ve özelliklere sahip on iki üyenin güçlü yanlarıyla oynayarak farklı türde talepler alırdı. Roland ve ben iyi anlaşıyorduk, bu yüzden sık sık onunla çalışırdım. Yani, tam olarak bu yüzden değil. Kesin olmak gerekirse, birinin eyleme geçme dürtüsünü düşünmeden önce durdurması gerekiyordu.</Desc>
        <Desc>"Önceden düşünülmemiş cesaret, blöften biraz daha fazlasıdır ve pervasızlık yerine ihtiyatlı olmakta daha fazla güç vardır." Hâlâ düşünmeden hareket etmeye eğilimli olduğun zaman sana verdiğim bu tavsiyeyi hatırlıyor musun merak ediyorum. Kabul ettiğini ve geri adım attığını hatırlıyorum. Sana o tavsiyeyi vermiş olsam da, şimdi benim de mükemmel olmadığımı anlıyorum. Sadece düşünmek herhangi bir ilerleme sağlamaz ve aşırı ihtiyatlı olmak kendine zarar verebilir. Ben ihtiyatlıydım ve sen tereddütsüz eyleme geçiyordun. Güçlü yanlarımızla birbirimize yardım ediyorduk ve o zamanlar sadece elimizdeki konularla uğraşarak yaşayabilirdik. Belki de o günler gülüp yas tutabileceğimiz ve sadece bununla yaşayabileceğimiz günlerdi. Ama şimdi geri dönmek için çok uzağa gittik—sen de öyle yaptın ve **Charles Büro**'su da öyle yaptı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>    

        <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>Philip'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir sona ulaşana kadar daha ne kadar yürümeliyim? Çevremdeki şeylerin beni terk etmeyecek bir mutluluk kırıntısı hissetmeden önce güvende olması için gözlerimi ne kadar sıkı kapatmalı, kulaklarımı kapatmalı ve ağzımı tıkamalıyım? Bu acıyı aşmam ve daha sert bir adam olmak için tekrar ayağa kalkmam gerektiğini düşünüyordum. Bu şekilde, değer verdiğim kişileri kaybetmezdim. Ancak, insan doğası gereği kırılgandır; eğer biri çok zayıfsa, o zaman boyun eğecektir—ve eğer biri çok sertse, kırılacaktır. Bu dünyanın karmaşasını yatıştırmak için yapabileceğim çok az şey olduğunu fark ettim. Peki, umutsuzluğa düşmeden nasıl yaşayabilirim? Bir noktada gitmesi gereken şeyleri bırakmaya istekli bir zihin. Hiçbir şeye sahip olmamaktan memnun olan bir zihin. Herhangi bir şeyin benim mülkiyetimde olduğunu düşünmekten kaçınmanın önemli olduğunu hissediyorum.</Desc>
        <Desc>Mutlu olmanın yolunu bulmak için seni takip ettim, ama bu bana ne fayda sağladı? Seninle olmak sadece acımı keskinleştirdi, en başta sana katılma amacımı mahvetti. Suçlu olanın sen olmadığını eklemek istiyorum. Kendime eziyet eden bendim. Şu anda bildiğimi geçmişte bilseydim... Acımı azaltır mıydı yoksa bir şeyi değiştirir miydi? Hayır, o zamanki seçimlerim için kendimi suçlamıyorum. Geçmişteki başarısızlıklar ve sefaletler bile beni bu ana götüren yolculuğun bir parçasıydı, bu yüzden bir kez olsun bir şey elde ettiğim için minnettarım. O zamanlar kendi gözyaşlarım ve üzüntülerim içinde boğulurdum, ama sonunda, yaptığım seçim için minnettarım...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>Ağlayan Çocuklar'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



        <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>Eileen'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yaşadığımız yerde, kendi iradenle başarılabilecek hiçbir şey yoktur. Meydan okuyamayacağımız bir akıntı yolumuzu engelliyor. "Dişliler" dediğimiz şey, bize akıntıyı göstermek için oradadır. Gözlerinle göremezsin. Kimin bu devasa akıntıyı yarattığını veya neden ona uymamız gerektiğini kimse bilmiyor. Ancak, bu akıntı bizi kötü yerlere götürmez. Daha doğrusu, böyle bir yerin var olduğunu düşünmek başlı başına bir meydan okuma eylemidir.</Desc>
        <Desc>Sadece basit seyirciler olarak olayların gelişmesini izleriz. Bir yol boyunca yürüyorsun, ama oraya giden yolu açan sen miydin? İlerlemek için bacaklarına kalkmasını öğretmedin; onlar sadece hareket ettiler. Ayrıca, yürüme kararı da senin değildi. Yine de, birçok insan bacaklarını kendi iradeleriyle hareket ettirdiğine inanır. Onların akıntıdan kaçmaya çalışmasını görmek üzücü, çünkü sadece kurtuluştan uzaklaşıyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>Dişliler'den Bir Tapınanın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>Greta'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İnsanların tüketim eylemi tarafından domine edildiği bir çağdayız! Aç olduğunda sinirlenirsin ve açlık sinirlerine dokunduğunda şiddetlenirsin. İnsanlar böyledir. Ve aynı yemeği yiyen insanlar doğal olarak benzer şekilde büyüyecektir. Yani uzun ve güçlü varlıklar "doğru" şeyleri yemeni talep edebilir! Bir şey "doğru" ise, o zaman "yanlış" bir şey de var olmalıdır. Yanlış yiyecek. İnsanların insan yemesi anlamına gelmeli, sence de öyle değil mi?</Desc>
        <Desc>İnsanlar neden yemeyi doğal buluyor, ama sonra insan yemeye bir çizgi çekiyor? Kim buna karar verdi ve neden! İnsan hayatı değerli olduğu için mi? Yanlış! Hayvanların hayatını daha az değerli yapan nedir? Ancak şimdi hayatın ağırlığı hakkında sıkıcı bir felsefi bilmeceyi çözmeyeceğiz. Eğer insanlar en üst avcı olduğumuz için hayvanlardan açıkça daha değerliyse, o zaman bir grup insanın diğerlerinin üzerinde olması ve geri kalanını avlamasında bir sorun olmamalıdır.</Desc>
        <Desc>İki seçeneğimiz var! Birincisi: hiçbir şey yememek. Hey, açlıktan ölmeni önermiyorum. Vücudun yemek yemeye öğretilmiştir! Ya o alışkanlığı değiştirirsen? Belki de yiyecek yerine, iç organların başka bir tür olasılıkla dolabilir? Eğer bundan pek hoşlanmıyorsan, o zaman ikinci bir seçenek var: her şeyi yemek! Sadece kan kokusunu takip et ve beyninin sana söylediği gibi bulduğun her şeyi ağzına at.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>Biraz Taze Et mi...?</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>Bremen'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir maceraya gidelim—her adımla değişen bir dünya. Her adım attıktan sonra değişen benlik. Gözlerim renkli ışıkla kamaşıyor, sahip olmadığım zevklerin peşinden koşuyorum. Amacımızı anlayamadığınız için bizi azarlamayın. Sadece sıradan şeylerden keyif alan birçok kişiden birisiniz. Biz—öte yandan—onlarda hiçbir renk görmüyoruz. Hoş olmayan zevklere bağlı olan sizsiniz. Biz sadece eksik olanı arıyoruz. Ama tam bir tatmin asla gelmeyecek; sadece daha da şiddetli bir susuzluğa batacaktır. Biz ise günlerimizi daha da büyük bir sefahat içinde geçiriyoruz. Yine de mutluyuz. Çoğu kişi gibi değil, her gün yeni renklere batabiliriz.</Desc>
              </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>Sıradan Bir Kukla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>Bayan Deniz Kızı'nın Sayfası</BookName>
    <TextList>
      <Desc></Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>Oswald'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>İnsanların umutları ve hayalleri var!
"Üç çiçek tomurcuğu yemek istiyorum!"
"Hızlı, esprili ve tutumlu bir kedi yavrusu olmak istiyorum!"
"Bir servet kazanmak istiyorum!"
Ve sonra diyorlar ki:
"Belki bir gün lezzetli çiçekler bulurum!"
"Belki bir gün patilerimde bir sürü para olur!"
"Belki bir gün en güçlü alkışlarla yıkanırım!"
"Bir gün! Bir gün! Bir gün!"
O sefil "Bir gün!" ortaya çıkmaktan vazgeçmiyor. Ama umut etmek için, o arzulu dualara sunulacak tütsü hazırlaman gerekir. Kimsenin çiçek yiyemediği bir dünya! Yavaş bir kaplumbağa olduğunun hatırlatılması! Perişan gerçeklik! Umut dediğimiz performans için sahneyi hazırlamak!</Desc>
        <Desc>İşte bu yüzden insanlar umut etme konusunda yanlış bir fikre sahipler! Eğer umutların "bir gün" gerçekleşeceğine inanırlarsa, o zaman papağan gibi tekrarlamaya devam edecekler! O günler asla gelmeyecek! Bu tür beklentilere sahip olmak sadece sana acı bir öfke bırakacaktır!
"Bir gün değişecek miyim?"
"O kişi bir gün buna güvenirsem ve umut edersem yeni bir sayfa açacak mı?"
İnsanlar umutları istedikleri gibi eğlendirir ve sonra bekledikleri değişiklik olmadığında birbirlerini ısırırlar. Palyaçolar, ağlayan arkadaşlarla dolu bir dünyada gülümsemeler sunamazlar!</Desc>
        <Desc>Bu yüzden bugünden başlayarak esneme hareketleri yapmalıyız! Tüm beklentileri bırakın—sadece olumlu bir tavır sergileyin ve ne görürseniz görün gülün! "Bir gün" gerçekleşmesini umduğunuz varsayılan bir gerçeklik yerine, şu anda doğru olan hakkında bir performans sergileyelim! Ben zaten sahnedeyim, şimdiye kadar bulunduğum en parlak yerde duruyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>Bay Bıçak'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>Tanya'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hayatta kalmak için savaşmak doğal bir şeydir. Şu anda bile hepimiz bir savaşın içindeyiz. Doğal nedenlerle ölen insanlardan çok daha fazla insan doğuyor ve yaşayanlar her gün konumlarını korumakta zorlanıyor. Bir korumak için savaş, daha aşağı düşmekten kaçınmak için savaş. Belki de her geçen gün artan insan nüfusunun oturabileceği yeterli koltuk olmadığı için mi? Elbette, gelecekte daha fazla iş ve şey yapılabilir, ama bu sadece senin için çok geç olana kadar gerçekleşmeyebilecek bir tahmindir. Şimdi yaşadığımız dünya önemlidir. Hepimizi zorlamadan, uygun olmayanları beslemenin bir yolu olmalı. Ve işte burada kuvvet devreye giriyor.</Desc>
        <Desc>Neden bunun kötü bir şey olduğunu düşündüklerini bilmiyorum. Hepimiz aynı şeyi yapmıyor muyuz, doğrudan veya dolaylı olarak? Hayatta kalmak için başkalarının üzerinden geçerek yolumuzu açıyoruz ve kaybedenler yarışın dışında kalıyor. Bunun adil olduğunu söylüyorsun, ama "hayata saygı duymak" falan filan diye fiziksel çatışmalara hayır mı diyorsun? O zaman sana bir şey sorayım: Hayata hangi nedenle saygı duyuyorsun? Şu anda hayata saygı duyduğunu mu düşünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>Jae-heon'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Eğer herhangi bir trajik hikayedeki gibi acil bir toplantıyla meşgul olsaydım, belki de ölümün bu kadar sefil hissettirmezdi. Evet. Yorulana kadar ağlardım ve sonra veda etmeye hazır olurdum. Sıradan bir gündü. İşten eve döndükten sonra toplantı falan olmayan türden bir gün. Vücudun tanınmayacak kadar ezilmişti—kıyafetlerin olmasaydı, rastgele bir et parçası olmadığını kendi başıma anlayamazdım. Senden geriye kalanları bir durgunluk kutusuna koydular ve bana gönderdiler; bu onların başsağlığı jestiydi. O sen olduğuna inanmayı reddediyordum, kıyafetlerin olmasaydı... Saatlerce orada oturdum, sessizce, sarılmaya cesaret edemediğim bir yığına belirsizce bakıyordum.</Desc>
        <Desc>Yanında duran peluş bir oyuncak bebek taşıyordun, şimdi kutunun yanında dikkatimi çekti. Parçalanmış ve kana bulanmış olmasına rağmen, pamuk dolgusu hala bir aradaydı, sanki oyuncağın şeklini hatırlıyormuş gibi. Tekerlek kumaşın üzerinden geçtikten sonra bile biraz pamuk kalmış gibiydi. Sonra bilinmeyen bir nedenden dolayı, odandaki diğer oyuncak bebekleri getirdim ve bir makasla onları kestim. Onları kumaş parçalarına ayırmak için bana neyin sahip olduğunu bilmiyorum. Tüm oyuncağı kaplayacak kadar bile yoktu, bu yüzden kumaş parçalarını bir araya getirip tekrar diktim. Sana ilk kez o oyuncak bebeği yapan aynı nazik ellerle.</Desc>
        <Desc>Sonuç, eskisinden daha ürkütücüydü, ama yine de hatırladığım aynı oyuncak bebekti. Görünüş önemli değildi. Belki de aynı şey senin için de söylenebilirdi? İçinde bulunduğun kutuya baktım, oğlum, artık sonsuz olmayan bir süre dinleniyordun. İki elim bir zamanlar o kadar meşguldü ki bir zahmetti; zamanı durdurmuşlardı, ama şimdi bir kez daha hareket edeceklerdi—sadece senin için.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>Çevik Bir Kukla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>Ağır Bir Kukla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>Angelica Kukla'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>Elena'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kan İblisleri**. İnsan kanını arzulamak günahından dolayı bitmeyen bir susuzlukla cezalandırıldığı söylenen varlıklar. Senin türün bize böyle diyor, bizi korkudan kınayarak. Ben de her şeyin başladığı o konakta onları ilk gördüğümde korkmuştum. İnsanların kanını içen şiddetli varlıklar. Bir sonraki kurbanları olma olasılığı hakkında artan bir korku. Konaktaki insanlar canavara dönüşenlerden dehşete kapılmıştı. Bizim gibi insan olsalar bile, düşündüğümüz normun dışındaydılar. Gerçi geriye dönüp baktığımda bu çok aptalcaydı. O kadar korktuğumuz ve uğruna savaştığımız o normallik yanılsaması neydi?</Desc>
        <Desc>Diyelim ki bir kişi hariç tüm insanlar **Kan İblisleri**'ne dönüştü ve o tek kişi, onların dediği gibi, tek "normal" kişi. Bu durumda, normallik ne olurdu? Yalnız insan, korktuğu yaratıklar arasında canavar olmak nasıl hissederdi? Uğruna uzun zamandır savaştıkları "insanlık" için son nefeslerine kadar savaşmalılar mı? Belki de bu, artık sahip olmaya değmeyen, eskimiş bir ideoloji haline geldi. Ya o eski ideali reddeder ve bir **Kan İblisi**'ne dönüşmek, farklı yönlerde büyüme potansiyeli açarsa?</Desc>
        <Desc>Senin türün, bir şeyin daha önce gördüklerinden ve deneyimlediklerinden farklı olduğunda sıradışı olduğunu söylüyor. Bu yüzden korkuyorlar ve onu sürülerinden dışlamaya çalışıyorlar. Ama görüyorsun, senin türünün bizi kınaması için gerçek bir gerekçe yok.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>Kızıl Haç'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>Pluto'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dünya, kitlesel bir sanrılar buluşmasıdır. Bireylerin kendi gerçekliklerini istedikleri gibi şekillendirebildiği bir dünya. Herkes aldatmacaya açıktır, çünkü bilgiye sahipler. Bu nedenle, bilgiyle kirlenmemiş saf bir varlığın, dünyanın sonunu ayırt edememesi veya kırmızıyı maviden ayıramaması gibi, dünyayı bizim yanlış gördüğümüz şekilde görmesi imkansızdır. İhtiyaçların olmadığı bir dünya. Oraya bir dünya dememiz uygun olmazdı. Aslında, ona bir "yer" demek, bilenler arasındaki başka bir yanlış anlama olurdu. Bir kişi ne kadar çok öğrenirse, o kadar çok sanrı davet edilir.</Desc>
        <Desc>Ancak, çoğu insan aynı yere bakıp aynı şeyi hissederse, o zaman bu bizim kendi yanılsamamız olmayabilir. Sen de aynı şeyi düşünmüyor musun? Örneğin, mavi gökyüzüne bak. Gök kubbe, birinin hayal edebileceğinden daha yüksek ve daha uzaktır ve olabileceği kadar mavidir. Çoğumuz gökyüzünün yüksek ve mavi olduğunu söylemekte hemfikir oluruz. Ne yazık ki, böyle düşünenler size yakın olanlardır. Seninle aynı fikirde olmaları doğaldır, çünkü onlar senin sanrılı zihninden doğan hayal ürünleridir. Aslında, dünyanın en samimi halini görmeni engelleyen kurnaz varlık, kendinden başkası değildir. İnandığın ve kendini adadığın kutsal varlık bile, kendinin bir yansıması olacaktır, öyleyse gözlerimin bana gösterdiği hiçbir şeye nasıl güvenebilirim?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>Bir Gölge'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>Philip'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>Eileen'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>Greta'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>Bremen'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>Roland'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>Tüten Bir Atık'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>Roland'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>Angelica'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>Tanya'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>Jae-heon'un Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>Bay Tavşan'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>Bayan Deniz Kızı'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>Bay Bıçak'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>Oswald'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>Gölge'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>Pluto'nun Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>Argalia'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>Elena'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>Angela'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100511">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100521">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100522">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100531">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100532">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100541">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100542">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100551">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="9100552">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="9100553">
      <BookName>???'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
        <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>Allen'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Aldığımız mesaj beklenmedik değildi. Organizasyonumuzun patronu her zaman dürtüseldi ve adaletsizliğe veya kendi merakına karşı hiç sabrı yoktu. **Başparmak**'ın altında bu kadar uzun süre kalması bir mucizeydi. Patron olarak sözlerinin ve eylemlerinin astlarını da etkileyeceği için daha dikkatli olmasını söyledim, ama yine de buradayız... Haberleri duyduğunda öfkeden patlayacağını sanıyordum, ama beklediğim kadar öfke hissetmedim. Tek düşünebildiğim, sonunda bunu yaptığıydı. Soğukkanlılıkla, bir sonraki hamlemi sakince düşündüm. En azından bazılarımız erken uyarı sayesinde kurtulmayı başardı.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>Gece Delicisi'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Başparmak**'ın bağlı kuruluşlarının toplantısında lanet olası çeneni kapatmak iyi bir fikirdir. Söyleyecek iyi bir şeyin yoksa, susmak yapabileceğin en iyi katkıdır. Söyleyeceğin şeyin iyi bir fikir olup olmadığını asla bilemezsin. Başka yerlerde, hatalar sadece kendi hayatına mal olur, ama böyle toplantılarda bunu yapmak, Sendika'nın üyelerinin de toza dönüştürülmesi anlamına gelir. Patronumuzun aptal olmasının bizim suçumuz ne?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>Hanafuda'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Kumar **Yuva**'sında her gün yüzlerce oyun oynanır, insanlar kazanan veya kaybeden olarak ayrılır. Bazıları yenilgiyi kabul ederken, diğerleri şiddet kullanarak olay çıkarmaya ve işleri tırmandırmaya çalışır. Bizimki gibi Büro'ların işi, bireyler ve kuruluşlar arasındaki oyunları izlemek, sonuçları doğrulamak ve durumun şiddetlenmesini önlemektir.
Doğal olarak, bu tür işleri yürüten çok sayıda Büro var, çoğu bizim Büro'muz dahil **Öufi Derneği**'ne bağlı. Ortada bir şey olan bir oyun oynandığında, oyunun sonucunun meşru olduğunu kanıtlamak için bir aracıya ihtiyaç vardır. Çok sayıda oyun göz önüne alındığında, bazen eleman sıkıntısı yaşarız.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>**Jeong Büro**'sundan Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J **Yuva**'sının sakinlerinin çoğu özel bir varlığa güvenir. Bu konuda pek konuşamam, ama yıllık bir fal okuması gibidir. Yıl boyunca başına gelecek olayları yıllık fal gibi tahmin eder ve acil konularda seçenekler sunar. Ancak sorunlarına doğrudan bir çözüm asla vermez. Seçimlerini yapmak senin kararın... Ama kararında güçlü bir etki olduğunu inkar edemem.

Burası kumar **Yuva**'sı. Her gün her türlü gürültüyü duyabilirsin—neredeyse delirene kadar. Silah sesleri ve çığlıklar uyanmak için pek de hoş değil... O sesler beni her gün uyandırırdı, ama artık değil. 1829 numaralı odada yaşayan kişi bir hafta önce bir bahis kaybettikten sonra ortadan kayboldu ve dün 1831 numaralı odadan büyük bir tabutun çıkarıldığını gördüm...
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>Bir Udjat'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biz **Udjat**'ız. Yüzeyde bir Derece 1 Büro'su olsa da, sadece tek bir kişiden talep alırız. Bayan Dias için ve sadece Bayan Dias için varız. Talep ettiği her şeyi yapmaya hazırız. Saf hırsı onu bir gün büyük bir güç konumuna taşıyacaktır. Biz sadece onun zirveye yükselişi için basamak görevi görüyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>Irina'nın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biliyor muydun? Sigorta şirketlerini kullanan birçok kişi, soruşturma ve çıkarım içeren dedektiflik işinde deneyimli olanlardır. Müşterilerimizin kendilerini yaraladığı ve sigorta dolandırıcılığı yapmaya çalıştığı vakalar az değildir. Aldığımız çağrıların önemli bir kısmı sadece kaza olayları değildir. Peki, gerçek bir kaza sahte olandan nasıl ayırt edilir? Haha, bu işin sırrı. Şey, belki küçük bir ipucu... Konuşma veya hareket etme şekillerinde genellikle tuhaf bir şeyler olur. Size dedektif olarak çalışan insanların genellikle sektörümüze girdiğini söylemiş miydim, değil mi? O adamlar kesinlikle zekidir... gözleri, en ayrıntılı kılık değiştirmelerde bile gizli herhangi bir işareti tespit eder.
Şartların çok zor olabileceğini söylüyorlar, ama buna katılmıyorum. Bu kadar çok parayı yönetirken, davaların geçerliliğini dikkatlice kontrol edip belirlemek zarar vermez, değil mi? İnsanlar her küçük şey için sigorta ödemesi almaya başlasaydı, işimiz ayakta kalamazdı. Şehir'de ne kadar çok insanın ucuz hilelerle zengin olma fikrine sahip olduğunu bilmek seni şaşırtır.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>Mirae'den Bir Sigortacının Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu Şehir'de paranın her şeyden daha fazla değeri vardır. Herhangi bir şeye başlamak için paraya ihtiyacın var. Beklenmedik bir olay olursa da paraya ihtiyacın olur. İnanılmaz miktarda paraya mal olabilecek bir kazanın ne zaman olacağını asla bilemezsin; bu tür durumlarda sigorta faydalıdır. Koşullar yerine getirildiği sürece, hasarı finanse etmek için ödeme yapılacaktır. Elbette... her kaza sigorta faturasına mükemmel bir şekilde uymayacaktır.
**Düzelticiler**, Dernekler ve hatta **Kanatlar** için sigorta planları var... alınabilecek ikincil sigortaların yanı sıra... Şehir'de var olan tüm sigortaları adlandırmak çok zaman alacaktır. Her biri farklı türde bir bireyin veya grubun ihtiyaçlarını karşılayan, aralarından seçim yapabileceğiniz çok sayıda şirket ve plan var. Seni hangi tehlikelerin beklediğini asla bilemezsin...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>Yae'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Benimle aynı atölyede eğitim gören bir arkadaşım bana bu yerden bahsetti. Kısa süre önce yeni bir teknolojinin keşfedildiğini söyledi. Zihni kendi lehinize kullanmak için onunla oynamak gibi bir şey... Görünüşe göre hayal edebileceğimden daha mı güçlü? Dürüst olmak gerekirse, bir şeyi sadece duyarak veya okuyarak izlenim edinmekte pek iyi değilim... Bu yüzden anlamadığımı söyledim ve o zaman **Kütüphane**'ye gitmenin yardımcı olabileceğini söylediler. Son zamanlarda bu yeni ve heyecan verici teknolojiyi araştırıyorlardı, bu yüzden hayati bilgiler bulunabilse bile o yere gitmekten çok korkuyorlardı. Onlar fiziksel iş yapan türden insanlar değildi... bu yüzden anladım. Bu yüzden arkadaşıma bu şeyi geliştirmeyi bitirdikten sonra o yeri ziyaret edeceğimi söyledim. Zaten denenecek yeni bir alet var ve yeni çıkmış bir teknolojiyi görmeye tanık olmak... Bu bile kalbini hızlandırır, değil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>Broşür Atölyesi'nden Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Broşür Atölyesi**... İyi bir yer! İşi yapan silahları uygun bir fiyata sunar ve Sendikalara daha yüksek fiyatlarla kaliteli silahlar satar... Bazen tam tersi olduğu vakalar oldu, ama önemli olan bu değil. Sadece her türlü insanın atölyemizi ziyaret ettiğini vurgulamak istedim. Oh, bazı atölyelerin üyelik kulüpleri olduğunu da duydum! Atölye sahibi tarafından seçilen birkaç kişiye bir davetiye gönderilir, ya da öyle duydum. Aynı sistemi benimsersek işler çok daha pratik olur... diğer her şeyde olduğu gibi... Bir atölyeye sahip olduğunuzda misafir kabul etmek, yeni silahlar yaratmaktan çok daha tehlikelidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>Bayard'ın Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Burası her zaman şimdiki gibi sorumlu **Düzelticiler**'den oluşan saygın bir Büro değildi. Tam tersiydi, kontrol edilemez serserilerden oluşan bir gruptu. Bir sürü serseriyi bir araya getirmeye ve onları yönetmeye çalıştım, ama asla işe yaramadı. **Fareler** gibi, gidecek yeri olmayan karışık bir insan grubuydu. Bu yüzden eski arkadaşım Maugie ile tanıştığımda hayal kırıklığımı dile getirdim... Oh, belki de Maugris adını daha çok biliyorsundur? Her neyse, şikayetlerimi dinledikten sonra, Büro'sunda bu iş için mükemmel olacak biri olduğunu söyledi ve daha iyi bir fikrim olmadığı için teklifini kabul ettim. O kişi Renaud'du.
Başlangıçta çok fazla şey yapmasını beklemiyordum, ama sadece bir haftada hepsini ikna etmesine şaşırdım. Benden çok daha genç görünen bir adam için, övünecek hem gücü hem de zekası vardı. Sözlerinde bazılarını ikna eden bir şey vardı ve dinlemek istemeyenler için, **Aşağı Mahalleler**'in bazı yerlerindeki gibi bir güç yarışmasıyla çözerdi. O zamanlar Renaud'nun benim çok sorun yaşadığım bir şeyi hiçbir şeymiş gibi halletmesini kıskanıyordum, ama şimdi sadece benden daha iyi olduğunu kabul ettim. Kendi başıma halledemeyeceğimi biliyorum. Onu inatçı bir yaşlı adam gibi kovabilirdim, ama gururumdan çok daha iyi şeyleri korumam gerekiyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>Bayard Büro'sundan Bir Düzeltici'nin Sayfası</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Renaud'nun çalıştığı **Charles Büro**'su **Düzelticiler** arasında popülerdi. Bir sürü söylentiye konu olmuştu. Ve iyi nedenlerle, sadece birkaç elit kişiden oluşan bir Derece 1 Büro'suydu, herhangi bir talebi kolaylıkla çözüyordu... İnsanlar genellikle o Büro'da ne tür **Düzelticiler** olduğunu merak ederdi. O Büro hakkında bildiğimiz tek şey, **Düzelticiler**inin lüks kıyafetler giydiği ve Büro'nun içinin de zarif olduğu—Şehir'in kuzey tarafına özgü benzersiz bir tarzda... ve "kaptan" dedikleri biri tarafından yönetilen on iki **Düzeltici** olduğu... ve şimdi herkesin kendi yollarına gidip kendi hayatlarını yaşadığı. Hepsi bu.
Renaud dışında, bize yardım eden kişi, sadece Maugris ve bazen eşlik ettiği Astolfo'yu gördük... Ve Bradamante adında biri. Tavırları ve silahları birbirinden tamamen farklıydı, ortak hiçbir şey bulamadım. Ve o güçlü **Düzelticiler**le çevrili olmaktan hissettiğim baskı... Onlarla benim aramda temel bir fark vardı, başka pek bir şey düşünemedim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>