<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<BookDescRoot xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
  <bookDescList>
    <BookDesc BookID="200003">
      <BookName>Pete'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Asagi Mahalleler'de pek kimse yalniz basina yürümez. Çünkü bu delilik. Zayiflar hayatta kalmak için bir arada olmak zorundadir. Hayatta kalmak için küçük bir Sendika'ya falan katilmalisin. Birçok aptal, Asagi Mahalleler'de yaygara koparir, diger insanlar yalniz olduklarini anladigi anda kendilerini hedef haline getirirler. Güvenlik için grup halinde hareket ederiz. Bize **Fareler** demelerinin bir sebebi var. Karanlikta sürü halinde sürünürüz ve en ufak firsatta isirmak için avlarimizin üzerine atlariz.</Desc>
        <Desc>Fareler'in hayalleri olup olmadigini mi merak ediyorsun? Him... Sanirim bir Sendika'ya ait olmak. Kendi Sendika'mizi kuramayacak kadar kaba ve acemiyiz. Kurallara bagli olmaktan nefret ediyoruz, bu yüzden Cehennem donar bile ama hiçbirimiz bir Büro'ya katilmaz ve tanidigim hiçbir Fare, Kanatlar'in giris sinavlarina çalismaz. O inekler, bizim gibi Fareler'den pek farkli degiller. Hepimizin, beceriksiz oldugumuz için asla gerçeklesmeyecek saçma hayalleri var. Bir Büro, bir Kanat, bir Sendika ya da her neyse... Düzgün bir gruba ait olmanin kolay oldugunu mu saniyorsun? insanlar sadece sahip olduklarini kabul edip yollarina devam ederler. Ama ben yine de bir hayalim olsun istedim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200001">
      <BookName>Lenny'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir sir duymak ister misin? Biraz utanç verici ama... Eskiden Pete gibi benim de bir hayalim vardi. Evet, biliyorum, gencim ve önümde hala uzun bir gelecek var. Ama ne yapabilirdim ki? Hayat hayal kurmak için çok zor. Digerleri, **Fareler**'in beceriksizliklerinden dolayi hiçbir Sendika'ya alinmayan, Kanat'a girmeyi birakin, zavalli bir insan toplulugu oldugunu söylüyor. Artiklarla ve çöplerle beslenen, degismek için hiçbir çaba göstermeyen pis kaybedenler oldugumuzu söylüyorlar...</Desc>
        <Desc>Küçükken tüm hayatimi çöplükler ve pislikler arasinda yasamak istemiyordum. O **Fareler**'den daha iyi oldugumu düsündüm, bu yüzden bir Kanat'a girmek için sinava girmeye karar verdim. Bunun en çok pisman olacagim karar oldugunu bilmiyordum... Daha iyi bir seye ulasma hayalimi gerçeklestirmek isteyerek aileme diz çöktüm, yalvardim. Nasil oldu diye mi soruyorsun, aptal misin? Düzgün bir sonuç alsaydim bu insanlarla takilmazdim, degil mi?</Desc>
        <Desc>Söylemeye çalistigim sey, hayal kurmanin sana hiçbir b*k kazandirmayacagi. Hayallerimizi gerçeklestirecek yetenegimiz olsaydi **Fareler** en basta bu lagimda olmazdik. simdi neden hayal kuramadigimizi anliyor musun? Pete tam bir aptal.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200002">
      <BookName>Mang-chi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biliyor muydun, Asagi Mahalleler'deki her ara sokagin dereceleri var. Komik, degil mi? Çöpler birbirlerine not veriyorlar... Bir Sendika, Büro veya Dernek'in korumasi altindaki bölgeler çok güvenlidir, **Süpürücüler** o sokaklara kolay kolay saldiramaz. Korumali bölgelerde yasayan insanlari, korunmasiz olanlardan farkli bir dereceye koymak oldukça yararsiz. Elbette, bir grubun korumasi altinda biraz daha güvenli, ama Asagi Mahalleler'den bahsediyoruz, buradaki en güvenli yer bile cehennemdir.</Desc>
        <Desc>Komik olan ne biliyor musun? Çocuklar bile nerede yasadiklarina bagli olarak gruplar olusturuyorlar. O veletler, bölgelerinin tarzindan farkli kiyafetlere veya tavirlara sahip olanlardan kaçiniyorlar. içinde yasadigimiz bu korkunç dünyayi kabul etmekten baska seçenegim yoktu.</Desc>
        <Desc>Yasadigim yerde islerin nasil oldugunu merak mi ediyorsun? Bir Sendika'nin ücretini ödeyemedik, bu yüzden **Süpürücüler** geceleri gelip komsularimin çogunu götürdü. Nefes alirlarken, ebeveynlerimin ve kardeslerimin et parçalarini aldiklarina tanik oldum. Bana acimak zorunda degilsin. Benim hikayem hiç de özel degil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200004">
      <BookName>Finn'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uzun zaman oldu abla. Aslinda... çok uzun zaman önce konusmadik. Gerçi sadece seninle sohbet ettigimi hayal ediyordum. Biraz yalniz ses çikardigini biliyorum... Ama iyiyim! Bugün önceki günlere benzemeyecek; iyi haberlerim var. Sonunda "Yun" adinda bir çocugun Büro'suna katildim ve resmi olarak bir **Düzeltici** oldum. Degerli küçük kardesinin kendi çabalariyla bu tür basarilar elde edebilecek kadar büyümesinden gurur duyuyorsun, degil mi? Harika degil mi? Sana benim için endiselenmene gerek olmadigini söylemistim.</Desc>
        <Desc>Ah, Yun'un Büro'su hakkinda... Gerçekten harika bir yer oldugunu düsünüyorum. Hayir, yalan söylemiyorum. isletmecimiz Yun biraz soguk biri ama bana bir sürü sey ögretiyor ve bir de üstüm olan Eri var. Onunla hala arkadas olmam gerekiyor... Ama o da iyi bir insan gibi görünüyor. simdilik bana kayip kedileri aramak gibi küçük isler veriyorlar. Belki de daha zor görevleri halletmek için çok az deneyimim oldugu konusunda çok endiseliler. En iyi isler degiller ama... Küçük görevlerle baslarsam ve yavasça kendime bir isim yaparsam, bir gün harika bir **Düzeltici** olacagim, sence de öyle degil mi? Kalbim simdiden heyecandan çarpiyor...</Desc>
        <Desc>Gururlu ve yakisikli bir **Düzeltici** oldugumda, sana bir Yuva'ya göç bileti alacagim ve sana harika bir ev bulacagim. Atölyeden ekipmanimi senin yardiminla alabildim... Gerçi hepsi bu kadar degil. Sen her zaman benimle ilgilendin, abla... Aspirasyonlarimdan bahsetmek biraz utanç verici. Her neyse, basima gelenler için endiselenmene gerek yok ve yapmak istedigin seyleri yap. Biliyorum, kendi ilgi alanlarinin pesinden kosmak yerine beni korumakla her zaman çok mesguldün. En son görüstügümüzde bana protez bir vücut veya küçük bir islem almayi teklif ettin ama... Kendi basima iyiyim. O çok ugrasarak kazandigin para senin için. Hngh, chaa... Yorgunum, bu yüzden yatiyorum. Bütün gün kasabanin her yerinde bir kedinin pesinden kostum... iyi geceler abla. Umarim yakinda görüsürüz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200005">
      <BookName>Eri'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzeltici** olma isine atlamadan önce bir sürü sey hazirlamalisin. Ekipman seçimiyle baslayarak, vücut aksesuarlarini koruyacak kiyafetlere ihtiyacin var, vb... Ama her seyden önce vücut gelistirmeleri gelir. Vücudun ayni seviyede degilse, inanilmaz bir beceriye veya lüks ekipmana sahip olmanin bir anlami yok, yorulana kadar antrenman yapmak asla yeterli olmayacaktir. Vücudun her zaman bir siniri vardir ve en iyi vücut bile mekanik bir protez veya biyonik organlarla kiyaslanamaz. Çalisabilmek için saglikli olmalisin, bu yüzden mümkün olan en iyi vücuda sahip olmak için bir servet harcamak zorundasin.</Desc>
        <Desc>Fiziksel formunu iyilestirmek için bir sürü yöntem var; dis iskeletler, biyonik ameliyatlar, nano-dövmeler, protez parçalar... Tek sinir hayal gücün. Dogru atölyeyi seçmek tercihlerine baglidir. Bazilari tek elle elektrik diregi tasiyabilmelerini saglayan deli bir kas gücü hayal eder, digerleri ise saniyenin çok kisa bir bölümünde birden fazla blogu geçebilecek kadar gülünç bir hiz ister. O kadar çok farkli seçenek var ki sonsuza kadar devam edebilirdim. Bir beceriye ihtiyacin varsa, atölyeler sana yardimci olur. Tek engel paradir. sehir'de, para sana güç verendir. Bu yüzden düsmanlarimizi degerlendirirken ilk baktigimiz sey, vücutlarina ne kadar harcadiklaridir... Ah, elbette, Sendikalar veya Kanatlar gibi gruplar tarafindan patentlenmis bazi teknolojileri, dünyadaki tüm paraya sahip olsan bile elde etmek çok zordur.</Desc>
        <Desc>Sadece bana bak, bu kocaman silahi tek elle kaldirmak için küçük bir islem yaptirmak zorunda kaldim. Elde edebilecegin güç budur, görüyor musun? Vücut gelistirmeleri bir seçenekten çok bir gerekliliktir, bu yüzden piyasayi iyice incelemek en iyisidir. Herkes gelistirmelerini yaparken sen zayif kalmak istemezsin, degil mi?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200006">
      <BookName>Yun'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Finn çok sakardi. Hiç yetenegi yoktu ve modifikasyon islemi yapmayi reddediyordu, sadece küçük bir silahi vardi. Onu sevmiyor degildim. insanlar Finn gibi narin birinin zavalli oldugunu söyler ama her seye ragmen tutkusu vardi ve bundan sonra bizim ortagimiz olacakti. Bu felaket sehir'de bu kadar tutkulu birini görmek yaygin degil. ilginç biriydi.</Desc>
        <Desc>Onu neden sömürdüm? ... "Sömürmek" çok sert bir kelime. Onun gibi dikkatsiz bir çocuk zaten öldürülecekti, kaçirilacak veya eti parçalanirken bayilacakti. Ve bu, sana verebilecegim en temel örneklerden biri. Bu sehir'de her gün daha kötü seyler oluyor. Kütüphane'de ölmeseydi, baska bir yerde daha da kötü bir sekilde ölecekti, sence de öyle degil mi?... Fark etmez, sadece mantik kullaniyorum. istedigini düsün.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201001">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzeltici** toplumu tamamen liyakat üzerine kurulmustur. Ne kadar iyi olursan o kadar yüksege tirmanabilirsin. Öte yandan, yeterli yetenegin yoksa, seni kabul eden herhangi bir kurulusa minnettar olmali ve alçakgönüllü kalmalisin. Mesele su ki, "Yetenek" birçok anlama gelebilir. Bazilari için fiziksel güç, digerleri için üstün zeka anlamina gelebilir. O kadar çok açidan görülebilen bir kavramin keyfi degerlendirmelerini yapmalari bana oldukça adaletsiz geliyor. Sakli bir yetenegim oldugunu falan düsündügümden degil. Biraz sinirlendiriyor ama dogru yerde oldugumu düsünüyorum. Genellikle yaptigim isler gece kayip kedileri aramak... Yerimin neresi oldugunu tahmin edebilirsin, degil mi?</Desc>
        <Desc>Yaptigim görevlerin en büyük hayrani degilim. Daha gösterisli taleplere hayir demezdim. Bu isi sadece hayatima devam edebilmek için kabul ettim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201002">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Asagi Mahalleler**, sehir'in her yerine yogun bir sekilde dagilmis ara sokaklardir. Örümcek aglari gibi birbirine dolanmistir ve sehir'in her yerine yayilmistir, bu yüzden burada olup biten her seyi bilmek birisi için neredeyse imkansizdir. Ve her türlü insanla doludur.</Desc>
        <Desc>Sinav kasabalari, insanlarin bir Yuva'ya girmeyi umarak giris sinavlarina hazirlandigi yerlerdir; Sendikalar ve **Düzelticiler** umutsuzca is arar; Atölyeler her türlü alet ve cihazi yaratarak her çatismadan faydalanir... Herkes zenginlik elde etme ve hayallerini gerçeklestirme arzusuyla doludur.</Desc>
        <Desc>insanlar **Düzelticiler**'in kötü adamlara karsi savasan "iyi çocuklar" oldugunu düsünür, ama gerçekte onlar da diger insanlar gibidir. **Düzelticiler** sadece yasamak için çalisirlar. Bazi müsteriler bize kahramanlarmisiz gibi parlayan gözlerle bakarlar. Umutlarini bize baglamalari sana komik gelebilir, ama eger taleplerini yerine getiremezsek isler çok sorunlu hale gelir. Bize hayal kirikligiyla bakarlar, hatta hakaret ederler... Ayrilmadan önce en derinlerinden bize lanet okurlar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="201003">
      <BookName>Yun Büro'su Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 3</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yetkin bir **Düzeltici**, Büro'sundan elde edebilecegi tüm kaynaklari kullanir ve iyi **Düzelticiler**'e sahip bir Büro, Dernekler, Kanatlar veya Atölyeler'den sponsorluk alabilir. Ayni sey bireysel **Düzelticiler** için de söylenebilir; sirketler umutsuzca en iyi **Düzelticiler**'i arar. Ama o kadar yetkin olan kisi sen degilsin. Çogumuz kendi ekipmanimizi kendi paramizla satin almak zorundayiz. sehir'de her türlü çilginlik olur, **Fareler** bile kaliteli bir tane almazsan ekipmanini kirabilir.</Desc>
        <Desc>Ve bunun için parayi nasil bulursun? Ah, kazanman gerekiyor, bu bariz degil mi?... Para kazanmak için **Düzeltici** isine giriyorsun, ama isi tamamlayabilmek için borca girmeli ve daha da fazla para harcamalisin. Ne kadar ironik, degil mi? Dünya dev bir hamster tekerlegi.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200008">
      <BookName>Consta'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>En sevdigin yemek nedir? Bu, hala insan vücudum varken çok sik sordugum bir soruydu. Yemeyi seviyorum... çoooook seviyorum. Yemek hakkinda konusmak benim için büyük bir zevkti. Birbirimizle zevklerimizi ve tercihlerimizi paylasabilir, bazen sadece yemek hakkinda sohbet etmek için bir restorana gidebilirdik.</Desc>
        <Desc>Ama simdi... Gördügün gibi vücudum bir makine. Yemegin tadini bir daha alamayacagim. Söyledigin için tesekkürler. Mo bana lezzetli seyler hakkinda konusmayi birakmami söyledi. Hala damagimi senlendiren yemekleri tatmak istiyorum. Sicak ve lezzetli... Baharatli ve tatli... Her türlü yemek. Sanirim bu vücut, bu sanrili düsüncelerimi durdurmak için çok ucuz. Daha fazla para kazanir ve vücutlarimizi yenileriyle degistirirsek... isime engel olan bu düsünceleri durdurabilecek miyim?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200007">
      <BookName>Mo'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tüm vücudunu bir makineyle degistirmeni gerçekten tavsiye etmem. Özellikle ucuz olaniyla. Darbelere karsi savunmasizlik ve gicirtili ses gibi temel sorunlari saymazsak, en ucuz protez vücutlar seni birçok seyden mahrum birakir. Hayatin tüm zevklerini birakiyorsun. Hayal edebiliyor musun? Lezzetli bir sey yediginde hiçbir seyin tadini alamiyorsun ve iyi bir yatagin yumusakligini ve rahatligini hissedemiyorsun. Vücuduna dokunan seyleri hissedemiyorsun, ister bir kagit parçasi olsun ister bir biçak. Kafan o duygulari hatirliyor, ama onlari bir daha deneyimleyemiyorsun.</Desc>
        <Desc>Bu sorunlari asmanin farkli yollari var. Beynine bir arzu uyarici çip satin alip takabilir, ilaçlar enjekte edebilirsin, diger yöntemler arasinda. Ama mevcut tüm seçenekler saçma derecede pahali. Duyularini geri istiyorsan, daha pahali vücut protezleri için biriktirmek daha iyi olur. Yüksek kaliteli, daha pahali vücutlar duyusal organlarla birlikte gelir. Her zaman söyledigim gibi, her sey para etrafinda döner.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200009">
      <BookName>Arnold'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>sehir, 25 Yuva ve bu Yuvalari çevreleyen 25 Asagi Mahalle Bölgesi'nden olusur. Ve Asagi Mahalleler'de sonsuz sayida Büro ve Sendika bulunur. Bir Sendika'nin tüm rakipler arasinda kendine bir isim yapmasinin en güvenli yolunu biliyor musun? En basit yöntem bir Büro'ya saldirmaktir. Sadece bir Büro'ya girer ve içindeki her seyi yok edersin.</Desc>
        <Desc>Savasana kadar kimin kazanacagini asla bilemezsin. Birkaç iyi darbeden sonra durabilir ve bir taraf pes edebilir, ancak bazi Sendikalar sirf can sikintisindan Büro'lara saldirir ve hepsini öldürür. Her Sendika'nin kendi çalisma sekli vardir. Bir Sendika, uzman **Düzelticiler**'e sahip daha yüksek dereceli bir Büro'ya saldirirsa daha fazla ün kazanir, bu yüzden Büro'lar her zaman tetikte olmak zorundadir. Ayrica saldirmadan önce onlari dikkatlice gözlemlemelisin. Rakiplerini yanlis degerlendirirsen, bir sey denemeden ölmüs olursun...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200011">
      <BookName>Taein'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yeni silahima ne dersin, çilginca degil mi? **Union Co.** en iyi biyonik silahlar için gitmen gereken atölyedir. Fiyatlari, çogu islem ve silah atölyesiyle karsilastirildiginda çok makul. Mükemmel performansin yani sira, alerjiler konusunda endiselenmeden kolayca degistirebilir ve takabilirsin, bu yüzden mükemmel bir atölyedir.</Desc>
        <Desc>Ah, biyonik ekipman çok basit, vücuduna taktigin bir silah gibidir. Garip veya tehlikeli bir islem degildir, ancak ilk biyonik silahini kullandiginda biraz garip hissedebilir. Benim durumumda, yürürken yanlislikla Naoki'nin kiyafetini yirttim ve hayal kirikligindan dolayi heyecanlandigimda kendi yanagimi kestim... Ama simdi kullanmaya alistigima göre, üç elim varmis gibi hissettiriyor. Kendin için mükemmel islemi veya silahi bulmakta zorlaniyorsan, biyonik bir ekipman dene. Pisman olmayacagini garanti ederim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200012">
      <BookName>Naoki'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Atölye sayisi çok fazla. Sendikalar ve **Düzelticiler** kadar çesitli olan silahlarin da bu çagda öne çikmak için bireysellige ihtiyaci var. Eski moda bir kiliç veya tabancanin, yeni teknolojiyle dolu modern silahlara karsi hiç sansi yok. Taein'in kullandigi gibi yaygin ve ucuz ekipmanlardan, neredeyse sihirle ayirt edilemeyen gülünç yeteneklere sahip ekipmanlara kadar. Çok heyecanlanma, daha fazla seçenek, kendin için dogru ekipmani seçerken daha dikkatli olman gerektigi anlamina gelir. Zamanin ve paran olsaydi, hepsini satin alip deneyebilirdin... Ama o sermayeye sahip degiliz, degil mi?</Desc>
        <Desc>Baskalarinin tavsiye ettigi seyleri kendi arastirmani yapmadan alma. Tavsiye üzerine bir sey satin almak yapabilecegin en aptalca seylerden biridir. O ekipman onlar için mükemmel olabilir, ama sana uyacaklari anlamina gelmez. Onlari iyi kullanabilecegine hala emin misin? Gerçekçi ol, dostum. Atölye ekipmanlari siradan silahlar degildir. Bu yüzden silahini seçmeden önce, digerlerini dikkatlice gözlemle. Herhangi bir atölye ürününün sana uyup uymayacagini düsün. Keskin gözlere sahip olmak, becerilerimizin bir parçasidir. insanlarin disaridaki tüm sert **Düzelticiler** arasindan bizi neden seçtigini tahmin et.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="200010">
      <BookName>McCullin'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir Sendika üyesinin **Düzeltici** olmasi veya tam tersi tamamen imkansiz degildir. Aslinda oldukça yaygindir. Seni destekleyecek yetenegin varsa, birden fazla kurulus seni ise almak için tatli teklifler sunar. En önemli sey, kurdugun iliskilerdir. Kaderin, yaptiklarina veya baska bir deyisle karmaya baglidir.</Desc>
        <Desc>Biz **Düzelticiler** olarak baslamadik. Hayir, aslinda cinayete adanmis bir Sendika'nin parçasiydik. Sadece görünüsümüze bir saniyeligine bak. 23. Bölge'de kiralik katillik yapardik. Naoki, ben ve birkaç kisi tarafindan yönetilen küçük bir Sendika'ydi, ancak yetenekli Taein bize katildiginda etkimiz yavas yavas genislemeye basladi. su anki patronumuz... aslen saldirdigimiz bir Büro'nun lideriydi. **Düzelticiler**ini vahsice parçaladigimizi ve paçavra cesetlerini korkuluk gibi sokaklara astigimizi duydugunda bizi görmeye geldi. Bize bizim gibi insanlara ihtiyaci oldugunu söyledi.</Desc>
        <Desc>Onlarin çok garip insanlar oldugunu düsündüm, ama simdi nihayet neden bizi seçtiklerini anliyorum. Bu bir strateji, her Büro, asiri doymus pazarlarindaki potansiyel müsterilerin dikkatini çekmek için her türlü akrobatik hareketi yapiyor. "Bir görev için öde, bir tane bedava al" gibi çilgin etkinlikler düzenliyorlar. Grubumuz farkli derecelerde silahlar seçiyor ve silahlari için ücretsiz takaslar sunuyoruz. Ve saf müsteriler bu tuzaga düsüyor, bu "Bire bir" anlasmalarda ne kadar para kaybettiklerini veya isteyebilecekleri derecede sinirlamalar oldugunu bilmiyorlar... Yüksek dereceli silahlarin zaten kullanilip kullanilmadigini kontrol etme zahmetine girmiyorlar. Görünüse göre patronumuz, zaten kirli planlarla dolu olan bu sektöre yalan katmak istemiyordu, ama yine de bir sekilde müsterilerin dikkatini çekmeleri gerekiyordu. Ve sonuç budur: bizim gibi insanlari ise almak ve gururla duyurmak. '**Cinayet Sendika'sindan Düzelticiler** senin için bir seyleri kiracak' gibi bir sloganla insanlar kapiliyor. Ayni zamanda patronumuzun zevkine de çok uyuyor.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210002">
      <BookName>Pierre'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Burada yasayan çogu asçinin ayni hayali var: '**Sekiz sef**'ten biri olmak! Onlar, simdiye kadar hayal edilmis en lezzetli yemegi yaratmayi arzulayan insanlar. Onlarin yemek pisirme sekli... Kanini heyecandan kaynatacak! Hissetmiyor musun? Hayir, hayir. Eminim etinde o heyecani hissediyorsun. Deli gibi mi ses çikariyorum? Hayir, dikkatlice dinle! Senin gibi insanlar yüzünden eski kafali insanlarla konusamiyorum. Üstelik senin gibilerin tadi çok kötü!</Desc>
        <Desc>Bir kisinin elde edebilecegi lezzet miktarinin bir siniri vardir. insan dilinin deneyimleyebilecegi en iyi lezzet, hayal ettigin kadar etkileyici degildir. En lezzetli yemek bile tüylerini diken diken etmeye yaklasmaz. En fazla... Gözlerinin dönmesini saglayacak kadar iyidir! Ve insanlarin normalde yedigi, "Mm~ Lezzetli~" dedigi yemek, bunun çok! Çok, çok çok çok çooook~ altindadir! Bu yüzden birçok sef bir araya geldi... Sinirin ötesinde bir lezzet elde etmek için ne yapacaklarini düsünüyorlardi... Ve sonra ilham, hepsine ayni anda bir simsek gibi çarpti! Tecrübeyi tada ekleyebilirlerse ne olur, dilin hissedebileceginin ötesinde bir sey? Biliyorsun, yemegin sunumu tadini iyilestirir, degil mi? Peki ya tüm pisirme süreci tat alinabilirse ne olur?! Bu sefler, dünyayi kökten degistirecek bu tadi gerçege dönüstürmek için birçok farkli deney yaptilar.</Desc>
        <Desc>"Sonra?" "Sonra" derken ne demek istiyorsun? Basarabilselerdi ben denemiyor olurdum! Tüm sefler bugüne kadar arastirmaya devam ediyor, daha uyarici tatlar ariyorlar. Ve ben, en azindan onlarin önlüklerinde bir leke olabilecek kadar iyi olmak istiyorum!</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210001">
      <BookName>Jack'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Normal mutfak malzemeleri tedarikimiz, kasaplik konusunda uzmanlasmis Sendikalar'dir. Ticaretini yaptiklari et türü her Sendika için farklidir, bu yüzden tedarikçini dikkatli seçmelisin. Restoranimiz eskiden '**Bremen Mizikacilari**' ve '**Küçük Domuzcuk**'tan alirdi.</Desc>
        <Desc>'**Bremen Mizikacilari**' bize büyük miktarlarda et saglardi, ancak kaliteleri iyi degildi. Siklikla ette kemik kiymiklari bulurduk ve farkli et türlerinin karisimi garip bir tat yaratabilirdi. Ama yine de bu Sendika güvenilir bir malzeme kaynagiydi. Özel durumlar haricinde, etlerini deneysel yemekler veya sosisler yapmak için kullanirdik. Ah, bu arada, sosisler birçok farkli et türünün karisimiyla yapilir. Hatta karisima **fareler** bile ekleyebilirsin. Her neyse, bu tür etle yapilan sosis disindaki yemekleri nadiren satariz. **Bremen Mizikacilari** eti bize teslim etmeden önce asla düzgün bir sekilde islemezler.</Desc>
        <Desc>Öte yandan, '**Küçük Domuzcuk**'un eti pahalidir ve küçük miktarlarda gelir, ancak kalitesi mükemmeldir. Ve biraz sansli oldugumuzda, en yüksek dereceli eti bile alabiliriz. Sadece bize getirdikleri malzemelere bakmak bile aklima onu nasil pisirecegime dair fikirlerle dolduruyor ve agzim sulaniyor. Mallari o kadar istah açici. Ama fiyati oldukça yüksektir, bu yüzden onu sadece önemli yemeklerde veya müsterilere sundugumuz yemeklerde kullaniriz.</Desc>
        <Desc>Ne yazik ki, her iki Sendika da bir sebepten dolayi artik bize malzeme satmayacaklarini söyledi. Bu yüzden simdi Pierre ve ben yeni bir tedarik zincirine öncülük ediyoruz. Bunun kötü bir sey oldugunu düsünmüyorum, Pierre ile çalismaktan çok keyif aliyorum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210003">
      <BookName>Mars'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Annem, tüm meslektaslarimin sadece hayal edebilecegi kadar yüksek dereceli bir **Düzeltici**. Herkesin gipta ettigi, bitmeyen pahali ekipman tedariki ve birçok Büro'dan sürekli teklifler alan parlak bir varlik. Oglu olmak, onun muhtesem korumasi altinda güvenli ve rahat bir çocukluk geçirdigim anlamina mi geliyordu? Eger öyle olsaydi, simdi Kanatlar'dan birinde çalisiyor olurdum. O kadar yüksek dereceli bir **Düzeltici**'nin oglu oldugum için, ona karsi çikan Sendikalar'in hedefi olurdum ve annemin meslektaslarinin benden her zaman yüksek beklentileri oldu.</Desc>
        <Desc>Baslangiçta beklentileri beni mutlu ediyordu. Annemin yolunu takip etme hayalleri kurardim. Kalbimin derinliklerinden, beklentilerini karsilamayi ve "Yapabilecegini biliyordum!" gibi tebrikler duymayi umuyordum. "Evet, tipki annem gibi harika bir **Düzeltici** olacagim." O zaman annem bir gün herkesin önünde 'iste benim oglum' diyebilirdi, degil mi? Her gün çok çalistim ve ders çalistim, hiç durmadan... Kilicimi sayisiz kez güçlü bir kararlilikla tuttum ve birçok gün tek basima agladim. Aksiliklerle karsilassam bile, onlarin üstesinden gelebilecegime ve bir filmdeki kahraman gibi saglam durabilecegime inaniyordum. Sanki harika biri olabilirmisim gibi.</Desc>
        <Desc>Ama sonunda büyüdüm ve siradan bir **Düzeltici** oldum ve övünecek hiçbir yetenegi olmayan siradan bir insan oldugumu ögrendim. Siradan yeteneklerimi kullanarak siradan bir Büro'ya girdigimde, annem bir gruba katilabildigim haberini duyunca çok mutlu görünüyordu. Bana **Zwei** ile iliskili bir Büro'nun iyi bir baslangiç oldugunu ve gayretle çalisirsam bu ortamin kesinlikle basarili olmama yardimci olacagini söyledi. Ancak, kendimden son derece hayal kirikligina ugramistim ve evimizden ayrilmadan önce son veda edene kadar annemin gözlerine bakamadim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="210006">
      <BookName>Lulu'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ugh, kahretsin... Yine issiz bir gün! Harika. ilgilenebilecegimiz bir dava olmali. Böyle devam edersek nasil hareket edecegimi unutacagim... Arkadaslarima biraz aksiyon olmadigi için stresli oldugumu söylesem... Muhtemelen "Çok bos zamanin olmasi güzel~" veya "Haklisin, çalismadigimiz için açliktan ölecegiz~" gibi bir sey söylerler. Arkadaslarim aptal... Bir an için düsün, daha iyi bir **Düzeltici** derecesine terfi etmek ve Büro'nu büyütmek için sonuçlara ihtiyacin var, degil mi? Ve bu da bizim için daha iyi bir maasla sonuçlanacaktir. simdilik patronum San ve bazi aptal yüzlü idiotlarla çalisiyorum... Ama gelecekte isler daha iyi olabilir, degil mi? ... Meslektaslarimla bir sorunum yok!!! Daha iyi silahlara ve daha iyi bir Büro'ya sahip olabilecegimden bahsediyorum... Baska meslektaslar istedigimi asla söylemek istemedim. Neyi kastettigimi biliyorsun!!</Desc>
        <Desc>Mars ile sik sik tartistigimi biliyorum! Ama bu ondan nefret ettigim anlamina gelmez. San ve Mars benim için çok degerli meslektaslar. Evet, ne söyleyecegini biliyorum. **Düzelticiler** birbirlerine karsi duygular gelistirirse, gelecekte olacaklara dayanmak çok zor olur. Yaptigimin aptalca oldugunu biliyorum. Aptal meslektaslarim gibi degil, zekiyim.</Desc>
        <Desc>Ama biz insaniz. Bu sadece... kaçinilmaz bir sey. Birbirimizden nasil ayrilip sadece isimize odaklanabiliriz? Baskalarina ne oldugu umurumda olmamaya çalistim, gerçekten elimden geleni yaptim ama... Sanirim yapamiyorum. San da benim gibi düsündügünü söylüyor. Mars'i her zaman sogukkanli oldugu için kiskaniyorum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211005">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadasinin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Baris Saglama Büro**'su, talep edilen bölgelere belirli bir süre için koruma sunar. Lulu, korumaya adanmis Büro'lardan birinde. Neden koruyorlar diye mi soruyorsun? Açikça sehir'den. Demek istedigim, isleri, bölgeyi sehir'de meydana gelen olaylardan ve kazalardan korumaktir. Açikçasi, çok küçük veya huzurlu olan bir bölgede yapacak pek bir sey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ama dostum. Birinin is talep etmesini süresiz olarak beklemek zorunda olan bizle karsilastirildiginda... Lulu bir rüya hayati yasiyor. En azindan bir isi var. Ve talep almasa bile açliktan ölme konusunda endiselenmesine gerek yok.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211006">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadasinin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Baris Saglama Büro**'su, talep edilen bölgelere belirli bir süre için koruma sunar. Lulu, korumaya adanmis Büro'lardan birinde. Neden koruyorlar diye mi soruyorsun? Açikça sehir'den. Demek istedigim, isleri, bölgeyi sehir'de meydana gelen olaylardan ve kazalardan korumaktir. Açikçasi, çok küçük veya huzurlu olan bir bölgede yapacak pek bir sey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ama dostum. Birinin is talep etmesini süresiz olarak beklemek zorunda olan bizle karsilastirildiginda... Lulu bir rüya hayati yasiyor. En azindan bir isi var. Ve talep almasa bile açliktan ölme konusunda endiselenmesine gerek yok.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211007">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadasinin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Arkadasi olarak, Lulu'nun kederle yikilmasi üzücü. Ama onun için gözyasi dökmeyi düsünmüyorum. Ben de zor zamanlar geçiriyorum, ama bunu herkese anlatmayacagim. Pekala, ona yardim edecegimi söyledim, ama gerçek su ki... Büro'm Kütüphane'de bir sürü degerli esya bulabilecegimizi düsündü. Büyük miktarda para kazanma firsati çok cazip. Bizimle gelen diger adam da muhtemelen benimle ayni seyi düsünüyor. Demek istedigim, kim sadece bir arkadasinin üzücü hikayesiyle motive olup tehlikeli bir yere kafa üstü gider ki? Bu tür derin iliskiler bu dünyadan çoktan kayboldu. Özellikle **Düzelticiler**'in isinde.</Desc>
        <Desc>Lulu'yu asla anlayamayacagim. Tamam, meslektaslarinin orada öldügünü varsayalim. Ölmüs olsalar bile, kendi hayatina her seyden çok deger vermeli, degil mi? Bazen Lulu çok aptal olabiliyor... Neyse, yine de ona Kütüphane'ye eslik etmeliyim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="211008">
      <BookName>Lulu'nun Bir Arkadasinin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Arkadasi olarak, Lulu'nun kederle yikilmasi üzücü. Ama onun için gözyasi dökmeyi düsünmüyorum. Ben de zor zamanlar geçiriyorum, ama bunu herkese anlatmayacagim. Pekala, ona yardim edecegimi söyledim, ama gerçek su ki... Büro'm Kütüphane'de bir sürü degerli esya bulabilecegimizi düsündü. Büyük miktarda para kazanma firsati çok cazip. Bizimle gelen diger adam da muhtemelen benimle ayni seyi düsünüyor. Demek istedigim, kim sadece bir arkadasinin üzücü hikayesiyle motive olup tehlikeli bir yere kafa üstü gider ki? Bu tür derin iliskiler bu dünyadan çoktan kayboldu. Özellikle **Düzelticiler**'in isinde.</Desc>
        <Desc>Lulu'yu asla anlayamayacagim. Tamam, meslektaslarinin orada öldügünü varsayalim. Ölmüs olsalar bile, kendi hayatina her seyden çok deger vermeli, degil mi? Bazen Lulu çok aptal olabiliyor... Neyse, yine de ona Kütüphane'ye eslik etmeliyim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="21">
      <BookName>Hook Büro'su Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Daha önce, hala cinayete adanmis bir Sendika'nin parçasiyken, birisi bizden baska bir Sendika'yi avlamamizi istedi. O müsteri islanmis bir **fare** gibi titriyordu. Sanirim bizim inimizden korkmustu. Yasadigi sokaklarda insanlari kaçiran kötü bir suçluyu yakalamamizi talep etti. Grubumuzun tek bir süphesi vardi; bize is vermenizi seviyoruz, ama neden **Zwei**'ye veya kamu güvenligini saglamaya adanmis bir Büro'ya sormak yerine bizim gibi bir Sendika'ya soruyorsunuz?</Desc>
        <Desc>Ve o zavalli kisi, önce komsulariyla topladiklari parayla bir Büro'ya sormayi denedigini söyledi. Ama sonra Büro, tüm bir Sendika'yi bitirmek için çok fazla hazirliga ihtiyaç duyduklarini söyleyerek gülünç bir miktar para talep etti. Yeni zavalli müsteri o Büro'da yardim için yalvardi, ama personel boyun egmedi. Pekala, para **Düzelticiler**'i hareket ettiren tek seydir, bu yüzden kabul etmemelerini anlayabilirim. Ve dogru hatirliyorsam, müsterimizin bir arkadasi seçenekleri tükenirken bizi tavsiye etti. O meslektasi bizi güvenilir bir Sendika olarak tanitti. Böylece cesaretini topladiktan sonra, o zavalli müsteri siginagimiza kadar geldi.</Desc>
        <Desc>Güvenilir bir Sendika... Gerçekten yazik. O müsterinin kafasinin, isik direginin tepesinde asiliyken beni bakislariyla delip geçmesini hala hatirliyorum. Müsterimizin bitirmemizi istedigi Sendika bize daha fazla para ödedi. Bu konuda ne yapabilirdim ki? Resmi bir sözlesme falan imzalamadik, bu yüzden en yüksek teklifi veren bizim tarafimizda. Bakislarinla beni delme, dostum. Diger Sendika, onun kafasini sokaga asmamizi söyledi, böylece herkese örnek olsun. Yeni müsterimiz, o zavalli seytani hayatta tutmak için bir Tekillik bile kullandi. Bir Büro'nun ilgilenmesini saglayamamak kendi hatasi.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="22">
      <BookName>Hook Büro'su Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Asagi Mahalleler** sehir'in her yerine dagilmistir ve Yuvalar da bir istisna degildir. Demek istedigim, "**Asagi Mahalleler** Yuvalarin komsularidir." Çünkü Yuvalar erisilebilirlik açisindan Asagi Mahalleler'den tamamen ayrilmistir. Bir Kanat'in her çalisani, insanlari disarida tutmak için kendi yöntemlerine sahiptir, örnegin elektrikli çitler veya plazma duvarlar, bazilari ise çevreyi sadece birkaç zincirle kapatir. Söylemeye gerek yok, **Asagi Mahalleler**'in sakinleri ne kadar güvensiz görünse de siniri geçmeyi düsünmezler.</Desc>
        <Desc>**Asagi Mahalleler** ve Yuva'nin ortak bir yani varsa... O da bir Yuva sakininin bizi kolayca görebilmesi ve tam tersidir. Hey, duydun mu? Yuvalar'da **Asagi Mahalleler**'i izlemek bir aliskanlik haline geliyor. Uzun bir is gününden sonra, balkonlarinda oturup sokaklari izlerken, bir kutu bira açiyorlar... O zengin piçler bir önceki gece tanik olduklari hakkinda sohbet ediyorlar. Lanet olsun, hatta **Asagi Mahalleler** hakkinda hikayeler anlatmaya adanmis bir Kulüp bile var. Saçma degil mi? Buradaki insanlar hayatlarini tehlikeye atarak günlük yasamlarini sürdürüyorlar ve tüm çabamiz, Yuva'da yasayanlar için eglenceden ibaret.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="23">
      <BookName>Asagi Mahalleler'den Bir Kasabin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>23. Bölge lezzet sokagidir. Lezzetli yemekler yapma arayisinda her seye izin verilir. insanlari parçalamak bile. Yemek pisirmek heyecan verici degil mi?</Desc>
        <Desc>'Bir müsteri bir restorana yemek yemeye girdi, ama sonra sef asik oldu! Müsteri mükemmel bir yumusakliga ve mükemmel bir boyuta sahipti. sef biçagini çikardi ve müsteri tabakta son buldu. Bir gün takdir ettigin yemek olacaksin ve baskalari senin ne oldugunu takdir edecek.'</Desc>
        <Desc>Bu hikaye 23. Bölge'de sürekli anlatilir. Pekala... Gerçekten o hikayelerden birinin kahramani olursan, onur duy. Çünkü bu, sef'in mükemmel etini takdir ettigi anlamina gelir. Him? Etinin en yüksek kalitede oldugunun söylenmesi, 23. Bölge'de alabilecegin en iyi iltifatlardan biridir~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="24">
      <BookName>Asagi Mahalleler'den Bir Kasabin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir insani kesmek, diger hayvanlari kesmekten çok daha basittir. Diger türlerin çogu bizden daha küçüktür. Bu, direnseler bile hayvanlari kolayca alt edebilecegimiz anlamina gelir. Ah, kasap olmak için uzun boylu olman gerektigini söylemiyorum, bu yüzden moralini bozma. Her neyse, insanlar biraz gürültülü olabilir, ama sonuçta çok daha kolaydir çünkü etleriyle ugrasmak çok daha basittir.</Desc>
        <Desc>Ayrica, o... 'Sekiz sef' mi? Onlar için insan eti kullanabilecekleri tek malzemedir. Çünkü yemek pisirme sürecinin tadin bir parçasi olmasi gerektigini söylüyorlar... Baska hiçbir etle yemek pisirme sürecini dahil edemezsin. Bu yüzden dikkatli olsan iyi olur, eger kasabanin bu kisminda dolasmaya cesaret edersen, kaderin masanin üzerinde bitebilir.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="25">
      <BookName>**Zwei Düzelticisi**'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Asagi Mahalleler**'de siddeti ve cinayetleri durdurmaya adanmis herhangi bir kisi veya grup var mi? Pek sayilmaz. Bir **Düzeltici** tutacak paran yoksa kendi basinasin. Koruma, bedava alabilecegin bir gönüllülük hizmeti degildir. **Düzelticiler** seni korumak için hayatlarini riske atarlar, bu yüzden çalismaya motive olmamiz için hayatimizin degeri gerekir. Biz robot degiliz. Bu kadar korkuyorsan, neden bir **Düzeltici** tutmuyorsun ya da bir Yuva'ya tasinmiyorsun? Bir Yuva'da hiçbir dis tehdit sana zarar veremez. Tabii ki Yuva düsmedikçe.</Desc>
        <Desc>**Zwei Dernegi** senin kalkanindir. Seni, aileni ve evini Sendikalardan veya katillerden koruruz. Sadece Dernek'e dogrudan talep yapacak kadar paran varsa. Paran yoksa, Dernek senin için bir parmagini bile oynatmaz.</Desc>
        <Desc>Ücretimizin çok pahali oldugunu mu düsünüyorsun ve bunun yerine bir Sendika'ya sormayi mi tercih ediyorsun? Him... Bir Sendika'ya talep yapmak bir seçenek... Ancak tavsiye etmiyorum. Sebebi açik, sehir'de resmi prosedürleri takip etmeyen hiçbir kurulusa güvenilemez.</Desc>
        <Desc>Bir Dernek'in **Düzelticiler**'i farkli seviyelere ayrilir. En iyisi olan Bölüm 1'den, en kötüsü olan Bölüm 6'ya... Maas ve aldiklari muamele arasinda bir dünya farki vardir. Sanirim bu, bizden çok daha deneyimli olduklari için... Eger çok çalismaya devam edersem, bir gün Bölüm 5'e katilabilecegim!</Desc>
        <Desc>Bölüm 6'dan çikmak kolay bir basari degildir. Çok büyük bir çaba gerektirir, ya da belki sadece çabayla elde edilemeyecek bir seydir. Ben **Zwei**'nin yeni bir üyesiyim, bu yüzden hala ögrenecek çok seyim var... Yine de, bana verilen görevleri çözerken deneyim kazanacagim ve muhtemelen zamanla hedeflerimi kesfedecegim.</Desc>
        <Desc>**Zwei** diger Derneklere veya Büro'lara göre daha savunmaci olma egilimindedir, temel amacimiz savasmak ve kazanmak degil, müsterilerimizin güvenligini saglamaktir. insanlari koruma görevimizde gereksiz yere öldürmeyiz.</Desc>
        <Desc>Bu yüzden, birini öldürmek için talepte bulunmak istiyorsaniz, bunun için diger Dernekleri aramanizi öneririz, **Zwei Dernegi** cinayetle ugrasmaz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220001">
      <BookName>San'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>iliskili bir Büro, Derneklerden biriyle isbirligi iliskileri olan Büro'dur. iliskili olmanin avantaji, o Büro'nun **Düzelticiler**'inin istikrarli bir maas aldiklari için açliktan ölme konusunda endiselenmelerine gerek olmamasidir... Müsterilerle ugrasmak ve taleplerini kabul etmek yerine, tek yapmamiz gereken bize verilen görevleri verimli bir sekilde yerine getirmektir. Koruma için belirlenen bölgede hiçbir olayin olmadigi birkaç gün geçirmek çok sikici olabilir... Ama sehir'de bu kadar huzurlu günlerin olmasi bir lütuftur. Lulu'nun sikayetleriyle ugrasmak zorunda kalsam bile, her gün böyle bir huzura sahip oldugum için minnettardim.</Desc>
        <Desc>iliskili olmanin tek olumsuz yani can sikintisi mi? Tek sey bu degil. Dogrudan Dernek'in komutasi altinda oldugumuz için, istemesek bile tüm görevlerle ugrasmak zorundayiz. Büro'daki herkesin ölme riskini alsak bile...</Desc>
        <Desc>... Onlarin ölümlerinden Dernek'i suçlayamam, bu yüzden sizi, çocuklari kurtaramadigim için sadece kendimi suçlayabilirim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220002">
      <BookName>Julia'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Üçümüzün ilk tanistigi günü hala hatirliyorum. Önceki Büro'ma katildigim zamandi.</Desc>
        <Desc>O zamanlar korkuyordum. **Düzeltici** olduktan hemen sonra atandigim ilk is yeriydi. Cam kapinin önünde tereddüt ediyordum, içeri girmeli miyim yoksa birinin kapiyi açmasini mi beklemeliyim diye merak ediyordum, ama sonra içeriden bir ses duydum. iki kisi birbirleriyle tartisiyordu... Kapiya yaklasip kulak misafiri olmaya karar verdim.</Desc>
        <Desc>"Bizi buraya yönlendirmek için kaderlerimiz arasindaki bag ne kadar dar olmali... iç çek..."</Desc>
        <Desc>"Diyorum ki, ikimiz de ilk kez buradayiz, tanidik bir yüz görmek rahatlatici degil mi?"</Desc>
        <Desc>"Hiç de degil! Her neyse, bu Julia ne zaman gelecek? O kadar acinasi oldugun için hayal kirikligina ugrayip gittigini söyleme bana."</Desc>
        <Desc>"Senin o korkunç yüzünden gözü korktugu için gelmiyor."</Desc>
        <Desc>O anda bana bir bakis atti, uzun boylu kisiye siddetli bir bakisla döndü, ona bir tekme atti ve bana dogru yürümeye basladi. Uzun boylu kisi onu takip etti. At kuyruklu kiz yaklastikça, ona merhaba demem gerektigini bilsem bile geri adim attigimi fark ettim... Bir anda kapi gicirdadi ve açildi, birkaç saniye birbirimize baktik, tek kelime etmeden. Neden bilmiyorum, ama benim gibi konusmakta tereddüt eden, dudaklarini büzmesi bana komik geldi, bu yüzden gülmeye basladim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220004">
      <BookName>Walter'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dernekler genellikle güvenlik, çatismalar, cinayetler, istihbarat, patentler ve takaslar gibi **Düzelticiler** için yapilan talepleri yönetir. Para söz konusu oldugunda, Dernekler vardir. Dernekler talebi takip eder, tersi degil. Talep, talepler demektir ve talepler para demektir.</Desc>
        <Desc>Çok materyalist görünebilir, ama Derneklerin çalisma sekline baktiginda, paranin ana hedefleri oldugu konusunda hemfikir olmalisin. Örnegin, Dernekler sehir'deki tüm önemli olaylari siralar ve siniflandirir. **sehir Masali**, **sehir Efsanesi**, **sehir Vebasi**, **sehir Kabusu** ve **sehrin Yildizi**... Risk derecesine göre belirlenmez. Tek soru, insanlarin o tehdidi ortadan kaldirmak için ne kadar para ödemeye istekli oldugudur.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220003">
      <BookName>Isadora'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>San ve Julia benim eski arkadaslarimdir. San, büyüdügüm yer olan 21. Bölge sokaklarindandir. Bu, sadece Julia'ya anlattigim bir sir, ama San eskiden çok büyük bir korkakti. Muhtemelen çok sasirmiyorsun çünkü bazen hala korkak gibi davraniyor. Geçmisi düsünmek beni güldürüyor, biliyor musun? Her zaman "geri kalmamak" için "antrenman" yapardi ve yüzünde yara izleriyle sonuçlanirdi. Ve bir keresinde, yüzü yara izleriyle doluysa kesif yapmanin cesur bir kisi için sorun olmadigini söyleyerek karanlik bir ara sokaga yürüdü ve bir dakika bile geçmeden korkudan bana dogru kosarak geri geldi.</Desc>
        <Desc>Bir keresinde ciddi bir belaya bulastik. ikimiz de gece geç saatlere kadar disaridaydik ve baska bir sokakta igrenç bir seye rastladik. Daha çocukken oldu, bu yüzden anilarim biraz bulanik... Tek hatirlayabildigim, önümde duran, aceleyle kaptigi bir agaç dalini tutan San'in arkasina bakmak. Kalbim korkudan hizla çarpiyordu, ama bacaklarinin titredigini görmek beni biraz güldürdü. Sonra ne oldugunu gerçekten hatirlamiyorum.</Desc>
        <Desc>Neden eski zamanlardan bahsediyorum? Bilmiyorum. Sadece San'in, Büro'sunun gençleri ugruna diz çöktügünü görünce geçmisi hatirladim. O asla degismeyecek.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220006">
      <BookName>Olga'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Myo ve ben eski arkadasiz. Nasil tanistigimizi pek hatirlamiyorum, sadece ikimizin de **Asagi Mahalleler**'den oldugumuzu, ama eh... Hatirlamamak sadece arkadasligimizin ne kadar uzun oldugunu pekistiriyor, degil mi? Omuz omuza savastik, birlikte ölüm kalim durumlarinda bulunduk. Büro'mla mesgul oldugum için en son konustugumuzdan beri oldukça zaman geçmisti, ama sonra Myo beni bulusmak için aradi.</Desc>
        <Desc>Belki de uzun zaman sonra eski bir arkadasla içebilecegim için, ya da belki de ünlü **Tavsan Ekibi** kaptaniyla bulusma onuruydu, ama keyfim çok yerindeydi. Kadeh üstüne kadeh içiyordum... Rain, süpürge gibi sarhos dönersem beni azarlayacakti, içerken bile onu duyabiliyordum... Ama sonra düsündüm, Rain beni sürekli azarliyor, bu yüzden ne yaparsam yapayim fark etmez. "Nasilsin?" "söyle böyle, sen nasilsin?" "Senin gibiyim." Biraz anlamsiz sohbetten sonra, Myo önemli bir seyi hatirlamis gibi bir an durdu ve sirt çantasinda bir sey aramaya basladi. Sonra bana temkinli bir sekilde bakti.</Desc>
        <Desc>"Pssst. Olga. Daha yaklas. Kimsenin bizi gözetlemesini istemiyoruz, bu yüzden bana yapis. Ve kipirdama!"</Desc>
        <Desc>"Zaten çok gürültü yapiyorsun ve üstelik ayak parmagina vurulmus gibi göze çarpiyorsun, bu yüzden sadece söyle."</Desc>
        <Desc>"Hiç de eglenceli degilsin, degil mi? Gizli ajanlarmisiz gibi gizli bilgi alisverisi yapmak çok daha iyi! Tarzi budur. Unut gitsin. R sirketi son zamanlarda bir sey arastiriyor. Bu..."</Desc>
        <Desc>"Büro'muza is mi veriyorsun? Yoksa sadece övünüyor musun? Bu arada, R sirketi ne olursa olsun dikkat ediyorsa çok ciddi olmali, ne kadar büyük? Ah, son zamanlarda bazi insanlarin kayboldugunu duydum... Bununla mi ilgili? Veya..."</Desc>
        <Desc>"Kapa çeneni ve bir saniye beni dinle! Ne zaman çeneni kapatacagini asla bilemezsin... Anlasma su, Olga; yemyesil bir otlakim var, sadece istedigin kadar otlayip bana biraz sebze getir, kulaga nasil geliyor?"</Desc>
        <Desc>Ne garip bir kelime seçimi. Dilimi saklattim ve bardagimi bitirmeden ve denemeye razi olmadan önce Myo'nun yanima ittigi siyah karta ve WARP tren biletine daha yakindan baktim. Nasil sonuçlanacagini bilseydim onu almazdim.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220005">
      <BookName>Mika'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir atölyenin her kullanisli teknolojisi patentlidir. sehir'de, baska bir atölyenin patentli teknolojisini haklarini satin almadan kullanmak veya satmak kesinlikle yasaktir. Eger birisi bu düzenlemeyi görmezden gelir ve yine de erismemesi gereken teknolojiyi kullanirsa... Üç defaya kadar bir durdurma ve vazgeçme mektubu alacaklar. Uyariyi aldiginizda, ceza olarak yasadisi kazandiginiz tüm kâri A sirketi'ne ödemelisiniz. Neden A sirketi, tüm yerler arasinda? Çünkü tüm patentleri yönetmekten ve vermekten sorumlu olan sirkettir. Bastan bahsediyoruz. Her durumda, üçüncü uyarida cezayi ödeyemezsen... **Pençe** senin pesine düser.</Desc>
        <Desc>Dogruyu söylemek gerekirse... Evet, küçük bir atölyenin sahibinin kiziyim. Babam bir gün ünlü bir marka yapmayi hayal ediyordu. Adi... Üzgünüm, söylemek istemiyorum. Uzun zaman önce gitti. Az önce açikladigim gibi... Çalinan teknolojiyle yasadisi kazandigin parayi ödeyemezsen, bir ceza seni bekliyor. D-dur, lütfen, hikayeyi sonuna kadar dinle. Babam dolandiriciligin kurbani oldu. Arkadasi ona bir teknoloji verdi ve Büro'su için silah yapmasini istedi, bu yüzden bir siparis için yapti. Çalinan teknoloji oldugunu fark etmedi. Silahlari zaten Büro'ya göndermisti ve arkadasinin silahi test edip ödemeyi göndermesini beklerken, durdurma ve vazgeçme mektubunu aldi... Hikayenin geri kalanini tahmin edebilirsin.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220007">
      <BookName>Rain'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir Büro bir talep kabul ettiginde, davaya baslamadan önce resmi bir sözlesme hazirlanir. Büyük görünebilir, ama temelde karsilikli bir sözdür; hukuki terimlerle "karsilik" oldugunu düsünüyorum. Müsteri ödül olarak belirli bir miktar para ödeyecek ve **Düzelticiler** davayi çözmek için ellerinden geleni yapacaklar... Çogu zaman basit maddelerdir. Görünüse göre sehir'deki insanlar, bir sözlesme yoksa bu kadar basit sözleri bile bozmaya egilimli. Her durumda, sözlesmeler, raporlari Dernek'e gönderdigimizde eylemlerimizi kanitlamak ve ödememizi saglamak için fiziksel bir kanit görevi görür. Bir sözlesme olmadan, isimizi yapacagimizin veya ödeme alacagimizin garantisi yoktur. Bir örnek vermek gerekirse, abla geçen gün büyük bir davayi çözdü, ama bir sözlesme imzalamayi unuttugu için hiçbir sey alamadik.</Desc>
        <Desc>Kanatlar tarafindan yapilan talepler, bir Dernek tarafindan atananlardan çok farklidir. Bir Kanat'tan bir talep alirsaniz, herkesin kiskançligi olursunuz. Her seyden önce, normal bir Büro bir Kanat'tan talep alirsa, bu, onlar tarafindan güvenilir olarak tanindigi anlamina gelir ve bu basli basina muazzam bir basaridir. Diger **Düzelticiler**'e övünecek bir seyin olur... Ve onlarin bir isini bitirme ödemesi muazzamdir. Bir Kanat'tan gelen bir talep bizi en az üç ay ayakta tutabilir. Ama dürüst olmak gerekirse, biraz... gerginim. Bir Kanat tarafindan verilen bir isi yaparak ne kadar ödül alirsan al, çok fazla risk var. Savasta uzmanlasmis bir Kanat olan R sirketi bile, bizden çözmemizi istiyorsa bu görevin ne kadar tehlikeli ve zor olmasi gerektigini hayal et. Abla gülümseyerek isi kabul etti, ama endiselenmekten kendimi alamiyorum. Yine de... Umarim isler iyi biter.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220008">
      <BookName>Gyeong-mi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bazi aptallar taktigim aksesuarlara gülüyor. Rastgele dekorasyonlarla kapli, havali görünmeye çalisan bir serseri oldugumu düsünüyorlar. Bilmedikleri sey, bu aksesuarlari moda için kullanmiyorum. Aksesuarlarim birçok kibirli aptalin gardini düsürüyor, ama bunun yani sira, bir atölye ürünüdürler.</Desc>
        <Desc>insanlarin baskalarini bogmak için kemer kullandigini duydun, degil mi? Bu aksesuarlar benzer sekilde çalisir. Birini döverek öldürmek için çok faydalidirlar, ama her kullandigimda bir bedel ödemek zorundayim. Premium bir atölyede yapilan pahali ürünlerin neredeyse hiç olumsuz etkisi yoktur. Ama diger atölyelerden olanlar... Örnegin, bu yüzük yumruklarimla daha sert vurmami sagliyor, ama ayni zamanda elimin cildini tahris ediyor. Çok uzun süre kullandigim için elime yapismis durumda, kaliteli ürünlerin etkilerini önlemek için düzenli onarim ve bakim aldigini duydum... Aksesuarlarimin yan etkisi çok küçük, ama kendi yakasindan boynu kirilan insanlarin vakalarini duydum.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220010">
      <BookName>Zulu'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Büyük liglere kadar ilerleyip etkili bir Sendika'nin parçasi olabilsen bile, hala senin üstünde bir sürü adam olacak. Bir Sendika ne kadar yüksekte olursa olsun, zirvedeki **Bes Parmak**'i geçemez. Sendikalar, yukaridan gelen aptalca emirlere uymak zorunda olmalari açisindan **Düzelticiler**'den pek farkli degildir. Bu yüzden bence, hirs veya açgözlülükle tirmanmaya çalismaktansa yerini korumak daha akillica. En altta degilsen, tabii ki. Kum torbasi olarak hizmet etmek için bizden daha altta birileri olmali, sence de öyle degil mi?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="220009">
      <BookName>Dino'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dövmeler, alabilecegin en temiz gelistirme prosedürü türüdür. Gyeong-mi beni denemeye ikna ettigi için dövmemi yaptirdim... Sonuçtan çok memnun kaldim. Çok para mal olmuyor ve ayni zamanda harika görünüyor. En korkak insanlar dövmemi gördüklerinde kuyruklarini bacaklarinin arasina alip kaçiyorlar. Ama görüyorsun, harika görünmek bu dövmelerin tek iyi yani degil.</Desc>
        <Desc>Mürekkebin ve kullanilan malzemenin kalitesine bagli olarak birçok dövme türü vardir, ama genel olarak, güç dalgalanmalari veya çelik kadar sert bir cilt gibi sonuçlar alabilirsin. Dövmeler eskiden bir Tekillik'ti, ama teknolojinin sahibi olan Kanat düstügünden ve patenti sona erdiginden beri, herkes ve anneleri onlari kullaniyor. Ama çok ucuz bir fiyata dövme yaptirmaya çalisma, erimis et olarak uyanabilirsin. sehir'de tam olarak ödedigin seyi alirsin. Bu sehir'de yasayan piçler, sadece para söz konusu oldugunda dürüsttürler.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="39">
      <BookName>Bir Sokak Köpegi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendika'mizin oldukça korkutucu oldugu ve kati bir hiyerarsiye sahip oldugu dogru, ama üyeler arasindaki bag güçlü. Birbirlerini sömüren ve ilk firsatta terk eden o Büro'lardaki adamlardan birkaç lig daha iyiyiz. O lanet **Düzelticiler** para için her seyi yaparlar, bazen ceplerini doldurmak için kullandiklari yöntemler beni korkutuyor.</Desc>
        <Desc>Eskiden bir **Fare**'ydim. Evet, herkesin küçümsedigi o igrenç ve sefil **Fareler**. simdi **Köpekler**'le omuz omuza durmam inanilmaz, degil mi? Rütbe atlamak için bir saniye bile dinlenmedim. Elimden gelen her seyi yaptim, hatta az parayla kendime bir dövme yaptirdim ve yipranmis ama hala ise yarayan aksesuarlari bulmak için çöpleri karistirdim.</Desc>
        <Desc>su anki pozisyonuma gelmek çok zordu, ama sonunda çabalarim karsiligini buldu. Bir **Fare** olarak yasamak daha iyi olurdu gibi hissetmeye basliyorum. **Sokak Köpekleri**'nin üyeleri için çok kati bir düzeni var. Sürü halinde hareket eden **Fareler**'e hiç benzemiyoruz.</Desc>
        <Desc>Bazen... Eski ailemi özlüyorum..</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="40">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>sehir'de para kazanan tüm kisi ve firmalar vergi ödemek zorundadir. Ekipman bakimi veya Büro alani aylik kirasi gibi isle ilgili seyler için ayrilan fonlarin yani sira, ki bu çok fazladir, **Düzelticiler** de çok yüksek vergiler öderler. Açliktan ölmemek için **Düzeltici** oldum, ama vergiler beni daha zor bir duruma soktu... Normal insanlarin o baskiya dayanmasi zor, ama ne yapabilirim... sehir'de emirlere uyulmasi gerekiyor. Hepimiz onlardan kaçinirsak ne olacagini biliyoruz...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="41">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>sehir'de para kazanan tüm kisi ve firmalar vergi ödemek zorundadir. Ekipman bakimi veya Büro alani aylik kirasi gibi isle ilgili seyler için ayrilan fonlarin yani sira, ki bu çok fazladir, **Düzelticiler** de çok yüksek vergiler öderler. Açliktan ölmemek için **Düzeltici** oldum, ama vergiler beni daha önceki durumumdan bile daha kötü bir duruma soktu... Normal insanlarin ödenmesi gereken bir dag dolusu seyin baskisina dayanmasi zor, ama bu konuda yapilabilecek hiçbir sey yok... sehir'de emirlere uyulmasi gerekiyor. Hepimiz onlardan kaçinirsak ne olacagini biliyoruz...</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="42">
      <BookName>Derece 8 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Birinin **Düzeltici** olarak çalismaya baslamasi için, en üst siradaki Dernek olan '**Hana Dernegi**' tarafindan verilen bir lisans almasi gerekir. Bir **Düzeltici** lisansina sahip olmak için gereken beceri miktari, bir Kanat'in giris sinaviyla karsilastirildiginda çok farklidir. Biri fiziksel becerilerle, digeri zihinsel becerilerle ilgilidir, tabiri caizse. istisnalar elbette vardir, ancak genellikle degerlendirilen beceriler bunlardir.</Desc>
        <Desc>Lisansi aldiktan sonra, **Düzeltici**'nin bir '**Büro**'ya katilmasi gerekir. Çünkü isimsiz bir **Düzeltici**'nin tek basina is almasi neredeyse imkansizdir. Dogru Büro'yu seçmek çok önemlidir, ancak bunu daha sonra düsünebilirsin. Sadece yetenekliler, bir Büro'nun teklifini reddetmek ve baska birine transfer olmayi istemek gibi seçimler yapabilirler. Yeni **Düzeltici** olmus veya islerini iyi yapamayacak kadar beceriksiz olan acemiler, onlari kabul eden herhangi bir Büro'dan memnun olmalidirlar.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="43">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olmak sana o kadar havali mi geliyor? Sanirim bir **Düzeltici** olmak, **Asagi Mahalleler**'de dolasan bir **Fare** olmaktan daha iyi geliyor. Ayrica belli bir mesleki çekiciligi de var. Ama sana temin ederim, zor bir istir. **Düzeltici** olmaya çalismak yerine masa basi is yapmak için küçük bir sirkete girmeyi denemeni tavsiye ederim. Eger gerçekten **Düzelticiler**'in harika oldugunu düsünüyorsan... sana bir sey anlatayim.</Desc>
        <Desc>**Düzelticiler** sürekli hayatimizi riske atiyoruz. Biliyorum, kulaga aptalca geliyor. Herkes zaten hayatta kalmak için savasiyor, bu yüzden bizim hayatimizi tehlikeye atmamizin nesi bu kadar özel. En azindan diger is türlerinde ögle yemegi yerken arkadaslarinin öldügünü duymazsin. En sevdigin yemegi paketlersin, kokusunun tadini çikarirsin ve tam yemek üzereyken... Nasil hissettirdigini biliyor musun? Bir arkadasinin kafasi bacaklarina dogru yuvarlanmaya baslar. Bunun gibi seyler... Bir Sendika aniden Büro'na girer, kafalar yuvarlanmaya baslar, yogun bir kavga baslar. Bu olaya '**Büro Baskini**' denir.</Desc>
        <Desc>Hala ikna olmadin mi? Sendika veya **Düzeltici**, bu ise bir kez adim attiginda, o seyler seni prangalar gibi baglar, yavasça dibe dogru sürükler. Agirlik hareket etmene izin vermez ve geri dönemezsin... Geri dön ve **Düzeltici** isine girmek isteyip istemedigini dikkatlice düsün. Bu isin bir parçasi olmaktan kaçinmak için çok geç degil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="44">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olmanin sana o kadar havali mi geliyor? Sanirim bir **Düzeltici** olmak, **Asagi Mahalleler**'de dolasan bir **Fare** olmaktan daha iyi geliyor. Ayrica belli bir mesleki çekiciligi de var. Ama sana temin ederim, zor bir istir. **Düzeltici** olmaya çalismak yerine masa basi is yapmak için küçük bir sirkete girmeyi denemeni tavsiye ederim. Eger gerçekten **Düzelticiler**'in harika oldugunu düsünüyorsan... sana bir sey anlatayim.</Desc>
        <Desc>**Düzelticiler** sürekli hayatimizi riske atiyoruz. Biliyorum, kulaga aptalca geliyor. Herkes zaten hayatta kalmak için savasiyor, bu yüzden bizim hayatimizi tehlikeye atmamizin nesi bu kadar özel. En azindan diger is türlerinde ögle yemegi yerken arkadaslarinin öldügünü duymazsin. En sevdigin yemegi paketlersin, kokusunun tadini çikarirsin ve tam yemek üzereyken... Nasil hissettirdigini biliyor musun? Bir arkadasinin kafasi bacaklarina dogru yuvarlanmaya baslar. Bunun gibi seyler... Bir Sendika aniden Büro'na girer, kafalar yuvarlanmaya baslar, yogun bir kavga baslar. Bu olaya '**Büro Baskini**' denir.</Desc>
        <Desc>Hala ikna olmadin mi? Sendika veya **Düzeltici**, bu ise bir kez adim attiginda, o seyler seni prangalar gibi baglar, yavasça dibe dogru sürükler. Agirlik hareket etmene izin vermez ve geri dönemezsin... Geri dön ve **Düzeltici** isine girmek isteyip istemedigini dikkatlice düsün. Bu isin bir parçasi olmaktan kaçinmak için çok geç degil.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="45">
      <BookName>Derece 7 Düzelticisi'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici**'nin özgür bir adam oldugunu kim söyledi? Bunu bir yalanci söylemis olmali... Çocuk, özgür olmak sadece bizim hayalimiz. **Düzelticiler** Büro'larinin emirlerini takip ederler. islerimizin neredeyse tamami Büro'nun aldigi taleplerden gelir. Ve Büro'lar on iki Dernek tarafindan yönetilir. Ve on ikinin zirvesinde **Hana Dernegi** vardir. Hayatlarimiz katmanlar üzerine katmanlarca hiyerarsi tarafindan kontrol ediliyor. Özgürlügümüzün nerede oldugunu duymak isterim, çünkü ben onu göremiyorum.</Desc>
        <Desc>Ah, hiçbir seye ve hiç kimseye bagli olmama fantezi rüyasini gerçeklestirmenin bir yolu var. Bir **Düzeltici**'nin özgürlügü, **Hana Dernegi**'nden bir **Renk** aldiginda gerçekten tamamlanir. Gidip o '**Renkler**'den biri olacagini söyleme. Bu kocaman prangalardan kurtulmanin kolay oldugunu mu saniyorsun?</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="46">
      <BookName>Balta Çetesi Üyesi'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendika'miz **Hook Büro**'sundaki adamlari çok iyi tanir~ **Düzeltici** isine geçmeden önce birlikte kesip biçerdik... En iyi arkadaslardik, her iki Sendika da birbirlerinin arkadasligindan çok keyif alirdi. Hâlâ onlara ara sira yardim ederiz. Him? **Düzelticiler** ve Sendikalar'in yeminli düsman oldugunu mu saniyordun? Pekala... Bunun büyük bir ask-nefret iliskisi oldugu söylenebilir. Normalde bir Sendika olay çikarir ve **Düzelticiler** gelip durumu düzeltir. Ama bir saniyeligine düsün. Sendikalar olmasaydi, Büro'larin yarisindan fazlasinin isi olmazdi, anladin mi? Karsilikli faydali bir iliskimiz var~!</Desc>
        <Desc>Ve bazi **Düzelticiler** davalari halletmek için Sendikalar'la isbirligi yaparlar. Biliyorsun, köpeklerle kediler bir aradayken sürekli kavga etmezler, degil mi? Mantik bu. Biz Sendikalar, **Düzelticiler**'in yapmaya cesaret edemedigi seyleri yapariz. Hatta bazi Büro'larin insanlari öldürmeyi dogrudan yasakladigini duydum. Hayatin degerli olmasi falan filan gibi bir sey. Her neyse, Sendikalar ve Büro'lar birbirini böyle tamamlar.</Desc>
        <Desc>Dostum~ **Hook Büro**'su hakkinda konusmak bana eski arkadaslarimi hatirlatiyor. Onlari sik sik görmüyorum... Belki sadece tanidik yüzleri görmek için **Hook Büro**'suna baskin yapabilirim~</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="47">
      <BookName>Balta Çetesi Üyesi'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sendikalar'in çirkin ve kötü adamlardan olusan bir çeteden baska bir sey olmadigini düsünüyorsaniz, o zaman önyargili oldugunuzu söylememe izin verin. Elbette, Derneklerin emirlerini ve taleplerini takip eden **Düzelticiler**'den daha özgürüz. Birçogumuz sadece para kazanmak için insanlari öldürür ve kötü seyler yapar... Ama siradan bir Büro'dan pek farkli olmayan birçok Sendika var, gerçekten! Talep aliriz ve sorunlari çözeriz. Ahlakimiz kötü tarafa daha yatkin olsa da, Sendika'miz iyi adamlarin en iyi örnegi degil...</Desc>
        <Desc>simdi hatirladim! Bazi Sendikalar çok kahramanca eylemler yaparlar. Örnegin, diger Sendikalari avlamak gibi. Onlara "Dostum, neden **Düzeltici** olmuyorsunuz?" diye sordum ve bana... canlari istemedigini, çünkü resmi sözlesmelere bagli olmak istemediklerini ve **Düzeltici** lisansi almak için çok çalismalari gerektigini söylediler. Pekala, Sendikalar'in iyi adamlar olamayacagini kim söyledi, degil mi? **Asagi Mahalleler**'de sadece istedigimiz gibi yasiyoruz.</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1">
      <BookName>Tarih Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="2">
      <BookName>Teknoloji Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="3">
      <BookName>Edebiyat Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="4">
      <BookName>Sanat Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="5">
      <BookName>Doga Bilimleri Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="7">
      <BookName>Sosyal Bilimler Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="6">
      <BookName>Dil Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="8">
      <BookName>Felsefe Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="9">
      <BookName>Din Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="10">
      <BookName>Genel Bas Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="11">
      <BookName>Tarih Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="12">
      <BookName>Teknoloji Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="13">
      <BookName>Edebiyat Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="14">
      <BookName>Sanat Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="15">
      <BookName>Doga Bilimleri Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="17">
      <BookName>Sosyal Bilimler Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="16">
      <BookName>Dil Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="18">
      <BookName>Felsefe Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="19">
      <BookName>Din Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="20">
      <BookName>Genel Asistan Kütüphanecisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
      <PassiveList>
      </PassiveList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230001">
      <BookName>Karnaval'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Düzeltici** olarak dikkate alinmasi gereken pek çok önemli sey var, kiyafet de onlardan biri. Bir **Düzeltici**'nin giyimi, bir Büro'nun imajini tanitmanin en etkili yoludur. Bir Büro'nun resmiyet ve klas sahibi oldugunu göstermesi çok önemlidir; çogu Büro bu nedenle bir kiyafet kuralina sahiptir.</Desc>
        <Desc>Kurallara uygun dogru kiyafeti seçmek gerekiyor, en önemli faktör ise kiyafetin yapildigi kumastir. Kaliteli bir kumas daha iyi koruma saglayabilir, daha etkili hareket için agirligi azaltabilir veya sahibinin vücudu kadar uzun agir silahlari tasimasina izin verebilir. Bu kumaslari yaratan ve tedarik edenlere "**Terziler**" denir.</Desc>
        <Desc>Biz, insanlari tüketip onlardan ipek yapan **Terziler**'iz. insanlari midemizde eritip bir kalipta dondurmak ya da insanlari gerçekten yapildiklari ipliklere ayirmak olsun, temeli önemli degil. Bu teknoloji baslangiçta bizim degildi. Bir **Kanat**'in patenti sona erdiginde bu **Tekillik**'i kullanmaya basladik. Önemli olan tek sey, insanlardan yapilan ipligin siradan iplikten üstün olmasidir. Sadece ürettigimiz kiyafetleri arzulayanlar bizi ziyaret eder.</Desc>
        <Desc>insan ipliginden yapilan kiyafetler, kullanicinin gücüne bagli olarak farkli güçlere sahiptir. Bazi insanlar güçlü bir vücuda sahiptir, bazilari kirilgandir ama bilgedir ve bazilari inanilmaz bir hiza sahiptir. Yetenekler, yapildiklari insanin özelliklerini yansittigi için, dünyada ne kadar insan varsa o kadar çok kiyafet yapabiliriz. Bu kadar çok çesitlilik oldugu için, isimiz sadece ipegi dikkatlice örmekten çok daha fazlasini içerir. Müsterilerin taleplerini karsilamak için dogru kisiyi seçmek en önemli kisimdir. Biraz cesur bir bireyden kiyafet yapmak, sadece cesareti artiran ise yaramaz bir takim elbise ile sonuçlanabilir, bu yüzden dogru malzemeyi dikkatlice seçmek gerekir.</Desc>
        <Desc>Her kiyafet erisilebilir degildir. Yüksek sinif kiyafet satin almak için paradan fazlasi gerekir; öncelikle **Terzi**'nin lütfunu kazanmak gerekir. Birçok **Terzi** en iyi kiyafetlerini, karmasik olay örgülerinden sonra müsterileriyle bir güven olustugunda verir.</Desc>
        <Desc>Bu gereklilik nedeniyle, yüksek kaliteli kiyafetler yapan çogu **Terzi** genellikle sadece kendileri için kiyafet üreten bir kurulusa aittir. Ama biz farkliyiz. **Endeks** bize bir **Buyruk** verene kadar, herhangi bir Sendika veya diger kuruluslardan bagimsiz, emirleri almakta özgürdük. Özgürdük.</Desc>
        <Desc>L8372-#928: '15 **Süpürücü**'yü ye ve onlardan kiyafet yapmak için iplik çikar.'</Desc>
      </TextList>
      <PassiveList />
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230004">
      <BookName>Liwei'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Renk** olmak, özgür olmak isteyen tüm **Düzelticiler**'in hayali ve yasam hedefidir. Bir **Renk** atanan kisilere "**Renkler**" denir; bir **Renk** bir **Düzeltici**'nin ve Derneklerin gururudur. **Hana** Dernegi, **Renkler**'i **Düzelticiler**'in ulasmayi arzulamasi gereken büyük ve basarili insanlar olarak sunar. Zenginlik, söhret kazanma ve hiçbir zincire bagli olmama hayali.</Desc>
        <Desc>**Renkler**, '**Hana Dernegi**' tarafindan atanir. O kategoriye yerlestirilirler çünkü **Hana** onlari **sehrin Yildizi** ile basa çikmak için en ideal **Düzeltici** türü olarak görür. **Renk** unvani esasen, nitelikli **Düzelticiler**'e zorla verilir. Bir **Düzeltici**, kendisine dayatilan bir özgürlükle gerçekten mutlu olabilir mi?</Desc>
        <Desc>Seçilebilecek bir sürü daha havali kelime varken neden tüm terimler arasinda '**Renkler**'? Hiçbir fikrim yok. Benim teorim, kolayca taninmak ve hatirlanmak için renklerin kullanilmasidir. Bekledigin cevap bu olmayabilir, ama kaçinilmaz; **Renkler**'in kendi çalisma sekilleri vardir ve temelde ortak hiçbir seyleri yoktur. Bu, kullanicinin karakteristik titresimlerinin renginin ne kadar görünür oldugu gibidir. Bu anlamda, "**Renkler**" terimi oldukça isabetlidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230005">
      <BookName>Stephan'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Pek az **Düzeltici** kendini savunma için tabanca kullanir. Mermiler bir servet tutar ve yeterince güçlü olan düsmanlar atislardan sanki hiçbir seymis gibi kaçinir, onlara zar zor dokunabilirsin bile... Yaklasan bir düsmana tepki vermenin de pek yolu yoktur. Yakin mesafede yeterince hizliysan, düsmaninin hayati noktalarina ates etmeyi deneyebilirsin; degilsen, diger seçenek kaçmak veya kendini savunmak için bir nesne kapmaktir... Sanki bu hayatini kurtaracakmis gibi. Bir atesli silahi kusanabilmek ve onunla yeterince hizli kosabilmek için birden fazla gelistirme prosedürü gerekir. Bir keskin nisanciysan, silahini doldurmakla çok mesgul olacaksin; çok fazla gereksiz hareket yapacaksin. Ya degerli silahin düsman saldirisini engellerken hasar görürse? Ah, Tamaki ve benim kullandigimiz silah türünden bahsediyordum, genel olarak atesli silahlardan degil. Liwei'nin tasidigi silahi gördün mü? Hafif tüfekler oldugunu ve bazilarinin yakin dövüs için süngü ile geldigini duydum... Ama... her silahin olumsuz bir yani vardir, bu yüzden iki kez düsünmeden satin almani önermem. Onun yerine kaliteli bir silah veya gelistirme ameliyati için para biriktirebilirsin. Kahretsin, pratik yapmak için mermi satin alma parasina harika bir silah alabilirsin. Önceden pratik yapmadan gerçek bir kavgada tabanca kullanmayi planlamiyordun, degil mi? Yani, istiyorsan dene, eger gerçekten omzunu ve birkaç parmagini yerinden çikarmak istiyorsan.</Desc>
        <Desc>Tüm söylediklerime ragmen, hala tabanca üreten atölyeler ve bizim gibi onlari satin alan insanlar var. Tabancalarin kullanimi çok rahattir. Tabancani uygun is için kullandigin sürece yüksek vergiler sorun olmayacaktir. Kaç tane savunmasiz haydut kendilerine dogru uçan bir mermiyi fark edebilir? Elbette, atölyede özel olarak yapilmis, atis sesini gizlemek için teknoloji kullanan cihazlar kullandiginizda daha da iyidir, ama... Çok fazla beklemeyin. Dünyada sesi tamamen iptal edebilecek bir teknoloji henüz mevcut degil ve yakin gelecekte de var olacagini sanmiyorum. Avantajli bir durum elde etmek için ne gerekiyorsa yapilmalidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230006">
      <BookName>Tamaki'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Tabanca üretebilen pek çok atölye yok. Düsük talebin yani sira, silah üretim lisansi almanin zorlugu ve **Bas**'in kati yönergesi en büyük sinirlamalardir. Yönerge, "Namlu uzunlugu kalibre uzadikça daha kisa olmalidir", "Hiçbir tabanca çeligi delebilecek ates gücüne sahip olmamalidir", "Atis sesi duyulabilir olmalidir" gibi maddeleri içerir ve daha "kötü" olanlara henüz baslamadim bile. Yönergenin ilk sayfasi söyle der: "Lisansla birlikte **Bas**'in belirledigi silah üretim yönergelerini ihlal eden teknoloji arastirmayin veya hayal etmeyin." Ben tabanca üreticisi degilim, bu yüzden detaylari bilmiyorum ve açikçasi bilmek de istemiyorum. Bazi atölyelerin S Sinifi silahlar yapmasina izin veriliyor, ama sanirim tüm sehir'de sadece 3 ila 5 tane var. Kimden siparis aldiklari, nerede olduklari ve nasil insanlar olduklari... Tamamen bir gizem. Bildigim tek sey, sehir'de bir S Sinifi atölyenin var oldugu söylentisi.</Desc>
        <Desc>insanlar, **Bas**'in atesli silahlara yüksek kisitlamalar getirdigini, çünkü vatandaslarin bu kadar kolay silahlanmasini istemedigini söylüyor. iyi bir atisla bir tabancanin bir insani hizla öldürebilecegi dogru. Hepsi bu degil; saldirganin saldirmak için kendini göstermesi gerekmez ve bir mermi siradan bir insanin gözleriyle takip edemeyecegi kadar hizlidir, bu da onu sinsice baskalarini öldürebilecek bir silah haline getirir. Ancak insanlari öldürmeyi zorlastirmak, bu kadar çok kisitlama getirmek için iyi bir neden gibi görünmüyor. insanlari öldürmek için var olan sayisiz diger yöntem ne olacak? **Bas**'in zihninden geçenleri basitçe anlayamiyorum. Bunun nedeni **Kanatlar**'in yeterli teknik bilgiye sahip olmamasi mi? Saçmalama. **Kanatlar**, teknolojileriyle kolayca üstün silahlar yaratabilirler, mevcut tasarimlari gelistiremeyeceklerini düsünmek için hiçbir neden yok.</Desc>
        <Desc>Benimle ayni hisseden baskalari da var. Bundan fazlasini sormuyorlar, gerçegi aramaya çalismiyorlar, çünkü... sey, hepimiz geçinmekle mesgulüz ve sanirim isin sirlarina bulasarak her seyi kaybetmeyi göze almak istemiyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230007">
      <BookName>Salvador'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dava Adi: 'Bin igne'</Desc>
        <Desc>Seri Kodu: DN-00113</Desc>
        <Desc>Derece: **sehir Efsanesi**</Desc>
        <Desc>Olay Tarihi: XXXX/XX/21</Desc>
        <Desc>Açiklama: Bu belge, 22. Bölge **Asagi Mahalleler**'de meydana gelen Bin igne davasiyla ilgili bilgilerin bir derlemesidir. Bu dava hakkinda hala net bir sonuca varilamamisken, sebebi dogrulanamadigi veya bilesimi analiz edilemedigi için bir **Bozulma** davasi oldugu speküle edilmistir.</Desc>
        <Desc>Dava Raporu: Varlik A-01, olayin ilk kaynagi, 22. Bölge **Asagi Mahalleler**'de dolasiyordu, sisip patlamadan önce. Patlamadan sonra çok sayida igne dagildi, her yöne uçtu. Bir insaat duvarina çarpan dikenler, çarpma yerinin erimesine ve kirilmasina neden oldu; bir insan ignelerden biriyle vuruldugunda, A-01'in patlama süreciyle ayni süreçten geçerek A-02'ye dönüsüyor. A-01'in boynunun arkasindaki turuncu sembol de vücudundan firlatilan ignelerde bulundu. Talebi kabul ettikten sonra olay yerine vardigimda, sokaklara saçilmis et parçalari dev bir vücutta birlesmeye basladi ve A-03 olarak adlandiracagimiz 3 metre yüksekliginde bir kütle haline geldi. A-03, uzunlugu 1 ila 3 metre arasinda degisen uzun igneler firlatmaya basladi. Sadece binalarda küçük ezikler birakabilen A-01 veya A-02'nin firlattigi küçük ignelerle karsilastirildiginda, A-03'ün dev igneleri insaatin direnciz bir sekilde erimesine neden oldu. Buna ek olarak, varligin gözlerine veya vücudundaki deliklere bakan yerel sakinler kisa süre sonra kaynama sesi çikarip A-02'ye dönüseceklerdi, bu yüzden insanlarin yakindan gözlemlemesini yasaklamak zorunda kaldim.</Desc>
        <Desc>A-01, olaydan dört gün önce bir talepte bulunmak için OO Büro'sunu ziyaret etti. (&lt;OO Büro'su **Düzelticisi**'nin Tanikliginin Ses Kaydi&gt;'na bakiniz) "seytanla bir anlasma yaptim" ve "Sözlesmeyi bozarsam korkunç seyler olacak" yorumlarina bakilirsa, olayin arkasinda '**Dünün Sözü**'nün oldugu speküle edilmektedir.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>OO Büro'su **Düzelticisi**'nin Tanikliginin Ses Kaydi</Desc>
        <Desc>Dosya Adi: #S-0012-XXXX/XX/23</Desc>
        <Desc>iyiyim. Baslayabilir miyim? ... Oh, tamam. Anladim. Bakalim... Geçen Çarsamba bir kisi Büro'muzu ziyaret etti. Kendisini 22. Bölge **Asagi Mahalleler**'in siradan bir sakini olarak tanitti ve acil yardima ihtiyaci oldugunu söyledi. Gözlerinin altinda büyük torbalar vardi ve saçlari daginikti. Gözleri bulanikti ve cansizdi, ayrica boynunda bir atölye ürünü tarafindan isaretlenmis gibi bir sembol vardi... O kisinin çaresizligi elle tutulur durumdaydi. Düzgün yürüyemiyor bile, çok garip adimlarla bana yaklasmaya çalisiyordu. Onu sakinlestirmeyi basardim, sonra bana söyledi... Üzgünüm, nasil açiklayacagimdan emin degilim... Kisacasi, bir tür seytani kisiyle bir anlasma yapmis ve sözlesmenin kendi kismini yanlislikla bozmaktan o kadar korkmus ki, cezalandirilmak için onu öldürememesi için iblisle ilgilenmemizi istiyordu. Tüm bu iblis meselesiyle ne demek istedigini hala anlamiyorum. Dürüst olmak gerekirse... Onu anlayamadim. Bilgi seviyesi veya konusma sekli çok düsük oldugu için degil, hayir. Telaffuz ettigi her sey basit kelimeler dizisiydi, ama bunu sanki bu dünyadan olmayan bir sey tarafindan ele geçirilmis gibi söylüyordu. Tarif etmeye cesaret edemem... O kisi sürekli "insanlarin kafalarini kaziklara geçir ve sunmak için onlardan bir kolye yap." "Yaklasiyorlar, çogaliyorlar. içeriden yaklasiyorlar." gibi kafa karistirici seyler söylüyordu. Hepsi gözlerinde gizemli bir pariltiyla. Ah, Büro'muz prensip geregi müsterilerimizle yapilan toplantilari kaydeder. Bu dosyayi dinlersen her seyin ne kadar kafa karistirici oldugunu göreceksin. Endiselenme, müsterinin rizasiyla kaydettik, bu yüzden bu videoyu izlersen herhangi bir yasal sorunla karsilasmazsin. (&lt;Kanit 5-1: OO Büro'su Toplantisinin Ses Kaydi&gt;'na bakiniz.) Nasil yardim edebilecegimi bilmiyordum. iblisle yapilan anlasma hakkindaki her sey çok gerçeküstüydü. Bu yüzden yalan söyledigini düsündüm, bu yüzden talebini reddetmek için bir bahane uydurdum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230008">
      <BookName>Yuna'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>22. Bölge Sakini 1'in Tanikliginin Ses Kaydi</Desc>
        <Desc>Dosya Adi: #S-0019-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>(Atlandi) Sanirim geçen Pazartesi'ydi. Dery çok garip bir sey söyledi. Birisiyle sözlesme yaptigini ve çok korktugunu söyledi. Sözlesmeyi bozarsa korkunç cezanin ne olacagini bilmedigini söyledi. Sözlesmeyi bozmadigi sürece iyi olacagini söyleyerek onu sakinlestirmeye çalistim, ama Dery çok sinirlendi ve küçük yazili haksiz sartlar nedeniyle tamamlamanin adaletsiz oldugundan sikayet etti. Sonra zaten lanetlendigini söyleyerek aglamaya basladi. Görünüse göre, güç kazanmak karsiliginda üç görev yapmayi kabul etmisti. (Atlandi)</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>22. Bölge Sakini 2'nin Tanikliginin Ses Kaydi</Desc>
        <Desc>Dosya Adi: #S-0021-XXXX/XX/25</Desc>
        <Desc>Olan her seyi hatirlamak zorunda miyim...? iyi. Baska bir olayi önlemek için gerekliyse... Sanirim baska seçenegim yok. Kaydedebilirsin, sorun degil. Aslinda, olan her seyi hatirlamiyorum. O gün diger günler gibiydi, sadece Dary birkaç gün kaybolduktan sonra geri dönmüstü, korkunç derecede bitkin görünüyordu... Bunun disinda, hava normaldi ve sokaklar her zamanki gibiydi... Dery bir seyler mirildanarak sokakta yürüyordu, ama belirli bir hedefe gidiyor gibi görünmüyordu. Sanki hiçbir yere bakmiyor, ayaklarini yürümeye zorluyordu. Garip seyler söyledi, örnegin... Gelmeye devam ediyor, veya Kayniyor; her zaman biraz tuhafti, bu yüzden pek önemsemedim. Ama sonra... Dery'nin vücudu sismeye basladi. O anda düsünebildigim tek sey, balon gibi genislerken ne kadar komik göründügüydü. Sahne çok gerçeküstüydü. Belki de imkansiz bir durumu gözlemlemenin soku insan beynini felç ediyordu ya da beyin bunun sadece bir rüya olduguna inanmaya basliyordu, ama ben orada durup olanlari izliyordum. "Gerçekten gerçeklikte miyim?" Ama kendimi toparlayamadan, olay oldu. Dery'nin vücudu patladi ve garip igneler her yere firladi. Önümde duran Bay Madrid, o ignelerden biriyle vuruldu. Ve vücudu sismeye basladi ve Dery'ye oldugu gibi o da bir igne yagmuruyla patladi. Neyse ki hiçbir igne bana çarpmadan kaçmayi basardim. Bir kez bile arkama bakmadan dogrudan bu Büro'ya kostum... ve simdi... simdi... Mahalleme geri dönebilecegimi sanmiyorum. Baska biri hayatta kaldi mi merak ediyorum... Arkadasim Mijin iyi mi... Evim iyi mi... Merak ediyorum, ama geri dönemem—Yapamam... Ne yapacagim... Geri dönmek istemiyorum... (Röportaj yapilan kisinin nefesi, yorumlarindan sonra kalinlasti ve dengesizlesti; röportaj yapilan kisinin devam edemeyecegi düsünüldügü için kayit askiya alindi.)</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230009">
      <BookName>Philip'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230010">
      <BookName>Alloc'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Cane Büro**'su, iki Büro arasinda yapilan sözlesmeleri resmi olarak yöneten bir kamu noterlik Büro'sudur. Bir kamu noterlik Büro'su, sözlesme süreciyle ilgili kanitlari korur ve yasal sorunlari onaylar. Bazen, Büro bir kamu arabulucusu rolünü oynar.</Desc>
        <Desc>**Cane Büro**'su ile çalistiginizda, bazi özel durumlar disinda süreç genellikle basittir. Tek yapmaniz gereken, yaptiginiz anlasmanin tüm detaylarini içeren bir özet olusturmak ve Büro'yu ziyaret etmektir. Ve tüm önemli belgeleri yaniniza almayi unutmayin: Noter tasdikli senet veya Bono, OO Bölgesi'ne (veya **Asagi Mahalle**'ye) göç izni, Taksitli sözlesme tapusu veya anlasmayla ilgili herhangi bir sey. **Cane Büro**'su ile tüm süreci basariyla tamamladiysaniz, getirdiginiz tüm kagitlar, bir anlasmazlik veya herhangi bir sorun durumunda sizi koruyacak güçlü kanitlar haline gelir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230011">
      <BookName>Dalloc'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Yuva**, kuslarin yumurtalarini biraktigi bir yuvadir. Yumurtalarini dis tehditlerden korumak için kanatlarini kullanirlar. sehir'i olusturan **Yuvalar** ve **Kanatlar**'in rolü budur. Yumurtalarin, **Yuva**'da yasayan insanlari temsil edip etmedigini mi soruyorsun? Hiç de bile. O "yumurtalar" **Kanatlar**'in sahip oldugu hazinelerdir. **Tekillikler**, para kazanabilen ve sayisiz patentle korunan teknolojiler. Sakinleri, yumurtalari korumaya hizmet eden **Kanatlar**'in tüylerinden baska bir sey degildir. Bir **Kanat** çok fazla tüy kaybederse sonunda düser, ancak bir veya iki tüyü korumaya çalisarak aklini kaybetmez, çünkü sonunda tekrar uzayacaklardir. Tüyler temelde vazgeçilebilir.</Desc>
        <Desc>Yirmi alti **Kanat**'in kendine özgü bir kültürü vardir. Bu, **Kanat**'in kurucusunun kisisel tercihlerinden veya **Tekillik**'lerinin etkisinden kaynaklaniyor olabilir, ancak kültür türü ve sosyal atmosfer **Yuvalar** arasinda dramatik bir sekilde degisir. **Kanatlar**'in politikalari, ait olduklari **Asagi Mahalleler**'in kültürünü de belirler. Her **Kanat**'in farkli kurallari vardir; bazi **Kanatlar** **Asagi Mahalleler**'iyle isbirlikçi bir yaklasima sahiptir, bazilari ise onlari sadece sömürür. Ama **Kanatlar** her zaman **Kanat** olacaktir. "**isbirligi**", **Kanatlar**'in onlara ihtiyaci oldugunda "**Asagi Mahalleler**'den faydalanmak" demenin güzel bir yoludur. Bir **Kanat**'a giremezsen ve **Asagi Mahalleler**'de yasamak zorundaysan, sana uygun bir Bölge'ye gitmek en iyisidir. Elbette düzgün bir eve ve ekonomik gelire de ihtiyacin var.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230012">
      <BookName>Bono'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>insanlar paraya takintilidir, ama zengin olmak istedikleri için degil; vergi miktari asil nedendir. isin ne kadar mütevazi olursa olsun, para kazandiysan yine de ödemek zorundasin. Bu, her türlü islem için geçerlidir. Sendikalar bile bir istisna degildir; sehir'de yasayan herkes vergi ödemek zorundadir. Zamaninda ödeyemezsen, bir uyari alirsin. ilk üç sefer, sana sadece ceza olmadan bir uyari verirler. Ama dördüncü seferde vergilerini ödemezsen? O zaman ölü etsin. Pesine düserler. **Göz**, vergi kaçakçilarini her yolla arar ve gönderilecek kisi o zavalli seytanlari paramparça eder.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230013">
      <BookName>Lovetown'dan Bir Kisinin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230016">
      <BookName>Tomerry'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230018">
      <BookName>Sayo'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Asagi Mahalleler**'deki **El**, kimsenin **Asagi Mahalleler** gibi kanunsuz bir bölgeyi ele geçirmeye cesaret edememesinin en büyük nedeni olabilir; hiçbir Dernek veya **Kanat** bunu yapamaz, **Bas** bile kolayca müdahale edemez. **Asagi Mahalleler**'in zirvesindeki bes Sendika'ya **Basparmak**, **isaret Parmagi**, **Orta Parmak**, **Yüzük Parmagi** ve **Serçe Parmak** denir. **Asagi Mahalleler**'in Bölgeleri arasinda dagilmislardir ve bölgelerini yönetirler ve **Asagi Mahalleler**'i etkili bir sekilde kontrol etmek için periyodik olarak bir toplanti yaparlar. Bu konferansa "**Parmak Çanlari**" adini verirler; adin, baskalarinin bölgelerini isgal etmeme sözü vermek için bir araya geldiklerini mi yoksa sadece parmaklarin tek bir yerde bir araya geldigi için mi böyle oldugunu bilmiyorum... Hepsinden üstteki beyin gerçek bir gizemdir. Konuya dönersek, **Parmak Çanlari** yaklastiginda, bes **Parmak**'in tüm üyeleri çatismalardan kaçinmaya ve büyük sorunlara neden olmamaya çalisirlar. Her Sendika'nin liderlerinin astlarini, küçük Sendikalar arasindaki kavgalarin daha büyükler arasinda büyük bir çatisma yaratabilecegi konusunda uyarmasi sayesinde... Bagli Sendikalar baslarini belaya sokarsa, **Parmak Çanlari**'ndaki büyükler biraz utanir, degil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230019">
      <BookName>Yang'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Geceleri **Asagi Mahalleler**'de dolasan iki tür aptal vardir: avci ve av. sehir'de olan hemen hemen her sey "**Vahsi**" olarak tanimlanabilir, ancak sehir bunu zarif bir kilikla gizlemek için çaba gösterir. Adi bile anilamayan herhangi bir malzemeyle yapilmis ucuz bir hamburger bile modern ve zarif bir ambalajla paketlenmistir, degil mi? Öte yandan, gece **Asagi Mahalle**'si ham bir barbarlikla doludur; bu vahseti sansürlemek için tek bir örtü katmani bile yoktur. Hiçbir sey yasaklanmamistir... Kimse sorumlu degildir. Aklina gelebilecek en korkunç, kaba ve igrenç eylemi hayal et. Sana "hayal gücünün ötesinde" demeye cesaret edemeyecegim, çünkü ne kadar sapkin olabilecegini bilmiyorum. Ama sana garanti ederim ki, su anda kafanda olan her neyse, geceleri **Asagi Mahalleler**'deki karanlik bir ara sokakta siradan bir sekilde oluyor.</Desc>
        <Desc>Buna ragmen, insanlar hala **Asagi Mahalleler**'de yasiyor. Çatismalardan kaçiniyor ve mümkün olan her sekilde hayatta kaliyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230020">
      <BookName>Gin'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Düsmüs bir **Yuva**'nin artik sakinleriyle ilgilenen bir sahibi yoktur. Peki onlara ne olur? **Yuva**'nin **Asagi Mahalleler**'e benzer bir ortama dönüstügü bir yikim sürecidir, yapabilecekleri tek sey **Asagi Mahalleler**'in sakinleri gibi korkunç ölümleri kabul etmek veya bir **Düzeltici** tutmak... Ya da **Yuva**'ya giren güçlü Sendikalardan birinin koruma ücretini ödeyip onlarin himayesine girmektir. Bazilari farkli bir **Kanat**'a tasinir, ama bu son derece nadir bir durumdur. Sendikalar sizden gülünç derecede pahali ücretler talep edebilir, ama onlara ödeme yaptiginizda sizi güvende tutacaklardir. (Eger daha da güçlü bir Sendika gelirse, digerlerini kovar ve sizden koruma ücretlerini ödemenizi ister... O zaman yeni koruyucunuza istedigini vermekten baska seçenegin yoktur.) Onlara ödeme yapacak paran oldugu sürece hayatlari pahasina seni koruyacaklardir. Para öldügün zaman ise yaramaz hale gelir, bu yüzden hayatini biraz da olsa uzatmak için harcamak daha iyidir. Önceki **Kanatlar**'in bunda hiçbir seçenegi yoktur. Ücreti ödemezlerse, ölürler ya da kovulurlar. Zarar görmeden yürüyerek çikmak bir mucize olurdu.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="231001">
      <BookName>Kurokumo'nun Bir Usaginin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"Haberleri duydun mu? Yine **Kingfishers**'la yüzlesmek zorunda kalacagiz."</Desc>
        <Desc>"**Kingfishers** mi? O ismi hiç hatirlamiyorum. Tehlikeli mi?"</Desc>
        <Desc>"Biliyor musun, son zamanlarda finansal ve kendi üyeleriyle sorun yasayan Sendika. Constellars Büro'suna baskin yaptiktan sonra toparlaniyor gibiydiler, ama anlasilan uzun sürmedi."</Desc>
        <Desc>"O kadar acinasilar ki, onlari tamamen unuttum."</Desc>
        <Desc>"**Dügümler** onlari takip ediyordu... Belki sonunda onlari bulmuslardir."</Desc>
        <Desc>"Zayif olanlar her zaman avlanir."</Desc>
        <Desc>"Ve simdi bizim bölgemizi isgal etmeye çalisiyorlar, bir seyler yagmalamak için çaresizler."</Desc>
        <Desc>"Önemli degil. Güçlü olsalardi isimleri bu kadar unutulmaz olmazdi. Onlari alt etmek sorun olmamali."</Desc>
        <Desc>"Ve onlarla isbirligi yapan **Clam Büro**'sundaki **Düzelticiler** de gitmis..."</Desc>
        <Desc>"**Clam** mi? Onlar kim?"</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
   
    

    <BookDesc BookID="230021">
      <BookName>Meow'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Heehaw, Doodle-doo, Woof... ve ben. Dördümüz **Piyanist**'in performansindan etkilendik. O gün duydugumuzun yarisi kadar muhtesem bir performans sergilemek için, müzigi incelemek üzere **Bremen Mizikacilari**'ni kurduk. Orada burada telleri hareket ettirmeye çalistik... Oturarak, sirtimizda ve hatta ayakta müzik çalmaya çalistik! **Piyanist**'in seviyesine yaklasamadik, ama sadece **Bremen Mizikacilari**'nin çalabilecegi kendi müzik markamizi yapmayi basardik. Performansimiz oldukça fantastikti, biliyor musun?</Desc>
        <Desc>Ne yazik ki, birlikte geçirdigimiz zaman çok uzun sürmedi. Bir gün, gizemli bir kisi bize yaklasti ve Meclislerine katilmamizi ve onunla birlikte performans sergilememizi istedi... Woof, Doodle-doo ve Heehaw teklifi kabul etti ve o adamla gittiler. Ben ise yeni katilan üyeler için kalmak zorunda kaldim. Sep, MuMu ve Oink. Bilirsin, onlari geride birakmak... garip. Ayrica ortaligi karistirip adimizi lekelemelerine de izin veremeyiz. Eski arkadaslarim döndügünde ayakta alkislanacak bir performans sergilemek için onlarla pratik yapiyorum. Ama mevcut seviyemizle, sadece geri geldikleri seye geri dönebilirler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230022">
      <BookName>MuMu'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>insanlar **Asagi Mahalleler**'de yasamanin imkansiz oldugunu söylüyor, ama insanlar bir sekilde hala burada. Her zaman korkuyla yasayan bir sürü insan var, ama... Digerleri oldukça normal bir hayat yasiyor. Burada ihtiyacimiz olan tüm olanaklara sahibiz. Oink'in sevdigi süpermarketler **Yuvalar**'dakiler kadar iyi degil, ama insanlarin ihtiyaci olan her seye sahipler. Giyim magazalari, bakkallar, kuru temizlemeciler, vb... Her Bölge'de detaylarin farkli oldugunu duydum, ama burada bunlar var... Sadece yasadigim yerdeki durumu anlatiyorum. Buradaki insanlar baskalarina karsi çok sert degiller. **Yuvalar**'dakiler bizim acimasiz, sefil ve tüm bunlar oldugumuz hakkinda dedikodu yapmayi seviyorlar, ama gerçek su ki, biz iyiyiz.</Desc>
        <Desc>Ah, ve bir sürü iyi restoran var. Sonuçta, burasi lezzet sokagi. Taze pismis Etli Turtalar, özel bir makarnadan yapilmis spagetti... Bölge'mizden geçerseniz diliniz ve mideniz bayram edecek. Eskiden performansimizin artiklarini yerel restoranlara verirdik. O yiyecekleri birakirsak ziyan olurdu, bu yüzden onu iyi kullanacak insanlara verirsek daha iyi olur, degil mi? Woof, Doodle-doo ve Heehaw buradayken, birçok restoranla paylasacak kadar et alirdik, ama onlar gittikten sonra sadece yarisini aliyoruz... Ve Oink hala malzemeleri mahveden aptalca hatalar yapiyor, bu yüzden bunu durdurmaya karar verdik. Bu oldukça üzücü~ Çünkü onlara verdigimiz et sayesinde bazen bedava lezzetli yemekler aliyorduk.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230023">
      <BookName>Oink'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Seven Dernegi**, sorusturma ve istihbaratta uzmanlasmis bir **Düzeltici** Dernegi'dir ve sehir'de meydana gelen her türlü konuda iyi bilgilidir. **Asagi Mahalleler**'de bir yerde kötü söhret kazanan bir Sendika hakkindaki detaylar (Dernek muhtemelen tam olarak hangi Bölge oldugunu biliyordu, ama detaylari kontrol etmeden ayrildim.), son zamanlarda meydana gelen **Bozulma Fenomeni** hakkindaki bilinen tüm bilgiler, bir **Düzeltici** Büro'sunun ne zaman ve nerede ise baslayip kapattigi ve diger birçok sey... Dernek, sehir'deki her türlü bilgiyle ilgilenir. Ah, açikçasi, her **Yuva**'nin **Tekillikleri**'nin sirlari gibi gizli bilgilere erisimleri yoktur. Bir davayi çözdüklerinde, genellikle **Shi** veya **Liu** gibi diger Derneklerle isbirligi yaparlar.</Desc>
        <Desc>**Seven Dernegi**'nin, kitleleri çekebilecek önemli seylere sahipken bu kadar çok bilgiyi nasil gizli tutabildigini sorarsaniz, bunun nedeni personelinin hiç de kötü savasçilar olmamasi olabilir. Çesitli teknolojilerin uzun bir karisimi olan süslü silahlar kullanmazlar. Siradan muhbirler sadece basit bir kiliçla silahlanmistir. Sadece silaha bakilirsa oldukça hayal kirikligi yaratiyor, ama düsmanlarini yenmek için minimum teknigi hassasiyetle kullanirlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="230024">
      <BookName>Oscar'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Saat Sekiz Sirki** gerçekten hayvani bir davaydi. Liderleri özellikle güçlü bir düsman degildi, ama "üyelerinden" her birinin gücünü ve davranisini degerlendirmek çok zaman aldi. Belirli bir desen yoktu ve neyin gelecegini tahmin etmek oldukça zordu; sanki bir çilginlar sirkini izlemek gibiydi. inləri gizemli ve korkutucu derecede kasvetliydi ve üyeleri, canli varliklar olarak kabul edilemeyecek kadar grotesk görünen korkunç sekiller aliyordu. Göründükleri kadar güçlüydüler; **Aslan** seklindeki yaratik Pameli'yi isirdiginda, vücudu tam orada kelimenin tam anlamiyla patladi.</Desc>
        <Desc>Ancak, düsmanlarimiz yavasça alt edildi ve tamamen köseye sikistirildiklarinda, liderleri birkaç üyesiyle birlikte kaçti. Davayi kapatamasak bile, Sirk'i bir süreligine düsük profil tutacak kadar zayiflattigimiz için Pameli'nin cesedini kurtarmayi önceliklendirmeye karar verdik. Ve Pameli'nin basini bir durgunluk alani kullanarak sakladik ve sirk çadiri çökmeden önce çikisa dogru yöneldik, bir grup **Düzeltici** ile karsilastik. Disaridaki üyelerden olusan bir sürüyle savastiktan sonra oldukça yorgun görünüyorlardi. Sanirim o ana kadar çadira girememelerinin nedeni buydu. iki veya daha fazla **Düzeltici** Büro'sunun bitmis bir davanin olay yerinde bulunmasi çok nadir degildir, bu yüzden nazikçe basimi egerek onlari selamladim, kendimizi davayi çözmek için buraya gelen **Wedge Büro**'sunun **Düzelticiler**'i olarak tanittim. Aralarindaki en küçük kisi... Yaslanmis görünümlü kadin, grubun temsilcisi gibi görünüyordu, çadirin etrafina bakti, derin bir iç çekti ve piposundan sigara içerken kendisini **Moses Büro**'sundan **Moses** olarak tanitti. Moses daha sonra ne söyleyecegi hakkinda düsünmeye basladi. Çözülmesi oldukça zor bir Talep almayi seçmisti. Arkasindaki iki kisi gergin bakislar alisverisinde bulunuyorlardi, onun korumalari gibi görünüyorlardi, Moses'in konusmaya devam etmesini bekledim. Kisa bir sessizlikten sonra, Moses baska bir yöne dumani üfledi ve bana Sirk'in liderinin nereye gittigini sordu. Onlardan daha fazlasini bilmedigim için, elimden geleni kisaca söyledim. Faydasiz cevaplarimdan endiselenmis görünüyorlardi, ama kisa süre sonra kabul ettiler ve olay yerinden ayrildilar.</Desc> 
        <Desc>... O **Düzeltici** grubunun, bir **Bozulma** davasi çözüldügünde her seferinde göründügü bildirildi. Kendilerinin "Bozulma Dedektifi" olarak çalistigini iddia ediyorlar, ancak göründükleri her sefer bir **Bozulma** davasi takip ediyordu. Bu davayla ilgili olup olmadiklari belirsiz olsa da... Onlara karsi dikkatli olmak için yeterli sebep oldugunu düsünüyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230025">
      <BookName>Pameli'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Düzelticiler** için hayat sigortalari genellikle bir aldatmacadir. Birçogu parani alir ve asla geri vermez; sigortani sonlandirsan bile tek bir kurus bile geri görmezsin. Hasarinin sigorta kapsamina girmesi de çok zordur. Nitelik kazanmak için ölüm döseginde olmalisin. Olasiliklar piyangoyu kazanmak kadar küçüktür. Ve ya basitçe ölürsen? Ölü bir adam parayla ne yapabilir? Onun yerine gelistirme prosedürü veya kaliteli bir silah için para biriktirmek çok daha iyidir. Benim durumum çok sansli bir durumdur; bunun normal bir durum olmadigini unutmayin. Sigortalar kosullarina bagli olarak bazen yararli olabilir, elbette... Ama ödemeyi hesaba katarsaniz, neredeyse her zaman kaybedersiniz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230026">
      <BookName>Pamela'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Genel olarak, Büro'muzu ziyaret eden insanlar kaba kuvvet yerine kurnazlik ve hassasiyet ister. Çesitli olasi senaryolar için hizli hesaplamalar yapma ve düsmani minimum çabayla etkisiz hale getirme veya öldürme yetenegi. Biz sehir'in avcilariyiz. Bize verilen talepleri hizli ve hassas bir sekilde deleriz.</Desc>
        <Desc>Elbette, Büro'muz her alanda mükemmel degildir, bu yüzden bir dizi baska Büro ile ortaklik kurariz. **Düzeltici** Büro'lari genellikle takviye veya belirli alanlarda profesyonel destek için digerlerinden yardim isterler. Büro'muzun durumunda, kardes Büro'muz **Dawn Büro**'sudur, ortaklarimizin çoguyla paylastigimizdan daha fazla bilgi paylasiriz. Oscar, o Büro'yu yöneten Salvador'un çok iyi bir arkadasidir—birbirlerini oldukça uzun zamandir taniyorlar, ama bu ittifakta kardesliklerinden çok daha fazlasi var. **Wedge Büro**'su düsmanlarinin yeteneklerini analiz etmede uzmandir ve **Dawn Büro**'su savasta uzmanlasmistir, bu yüzden iyi anlasmamiz dogaldir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="230027">
      <BookName>Philip'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="230028">
      <BookName>Philip'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="232001">
      <BookName>Jikan'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Pasli Zincirler** dünyanin en büyük Sendika'si degil, ama üyelerinden her biri ne kadar güçlü olduklarina gülebilir. Kullandigimiz tek silah bu zincirlerdir. Onlari baglamak, onlara vurmak, hepsi geçerli. Onlari sallarken dikkatli olmaliyiz, yoksa kendi metalimizle baglanabiliriz. Vücudum bu yüzden yara izleriyle dolu, ama neyse... Göründügü kadar kötü degil, biliyor musun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="232002">
      <BookName>Pasli Bir Zincir'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"Bah... Bütün vücudum agriyor."</Desc>
        <Desc>"Lanet piçler... Bize neden bu kadar sik saldiriyorlar? Çok fazla kayip verdik."</Desc>
        <Desc>"**Kiliç Soyu**'nun da basi beladaymis... Bir sey biliyor musun?"</Desc>
        <Desc>"Patronumuzun onlarla konusmaya gidecegini duydum."</Desc>
        <Desc>"Patron tek basina giderse... Tehlikeli olmaz mi??"</Desc>
        <Desc>"Onlar da sadece liderlerini gönderecekler... Patronumuz için endiselenmemize gerek yok."</Desc>
        <Desc>"Dogru... Bireysel olarak zayiflar, bu yüzden sürü halinde hareket ediyorlar."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="233001">
      <BookName>Atölyeye Bagli Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>sehir'de sonsuz sayida Atölye ve benzersiz Alet vardir. Ve **Tres Dernegi** bu Atölyeleri yönetmekten sorumludur. Yeni silah tasarimlarini inceler, **Bas**'a basvuru dosyalari gönderir ve bununla ilgili vergileri tahsil eder. Degerlendirmelerini geçmeyen bir silahi kullanamazsiniz. Bir ret almak temel olarak silahi sehir'de kullanilmamasi gereken bir sey olarak gördükleri anlamina gelir. Ancak Dernek, degerlendirmelerinde çok kati degildir. Bazen tasarimlarini kabul edilebilir bir seviyeye nasil yükselteceklerine dair tavsiyeler gönderirler. ilk denemede geçtigi için buna ihtiyacimiz yok!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240001">
      <BookName>Yujin'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Argalia. Takma Adi: **Mavi Yanki**. Gizlice olaylara neden oldugu bilinen kisi. Bir organizasyon kurmak amaciyla **Bozulma Fenomeni** ile ilgili olabilecek güçlere sahip bir dizi kisiyi ise alma konusunda bas süphelidir. Onun yoluna çikmaktan baska, kendi planlarini durdurmayi, bilgileri toplamadan ve düzensiz faaliyetlerinin kanitlarini **Bas**'a sunmadan önce hedefliyorum. **Mavi Yanki**'nin planlari zaten yürürlükte oldugu için, onu durdurmak için hizli hareket etmem gerekiyordu. Ancak **Shi Dernegi** talep dalgasi nedeniyle çok yorgundu, bu yüzden **Full-Stop Büro**'sundan, lideri **Bozulma**'ya benzeyen bir güce sahip gibi görünen **Disliler Kilisesi** ile ilgilenmelerini istedim. Ama o zamandan beri onlardan haber alamadim. Belki de görevlerinde **Kilise**'nin elinde elendiler... Ya da **Mavi Yanki** **Düzelticiler**'in gelmesini beklediyse ve onlarla oynadiysa, o zaman kesinlikle **Kütüphane**'ye gidip kitaplarini okumam gerekecek. Ayrica **Bremen Mizikacilari**'nin kitaplarini da okumayi düsünüyordum, çünkü **Mavi Yanki**'nin planlari hakkinda bazi ipuçlari olabilir. Kabul etmeliyim ki, ben bile bu adami ayrintili olarak tanimiyorum. Ancak, **Bas**'in belirledigi kurallari ihlal eden veya ihlal edecek bir seyler planladigindan emin oldugum için, çok önemli kanitlar toplamali ve rapor etmeliyim.</Desc>
        <Desc>... Bu Dernek'in ne kadar yozlasmis oldugunu çok iyi biliyorum. Ne yazik ki, Thelma'nin 2. Bölüm'ü yipratmak için birbiri ardina talep vermesiyle ilgili kurnaz ve çilgin planlarinin farkindayim... Ama henüz dogru zaman degil. **Shi**'yi eski ihtisamina geri döndürme firsatini yakalayana kadar bekliyor ve dayaniyorum... Bu isi hallettikten sonra her seyin daha iyi olacagina kesinlikle inaniyorum... Ne olursa olsun, bu sistemi kendi ellerimle degistirmeye kararliyim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240002">
      <BookName>Valentin'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Güney subesi'nin basi Thelma, son zamanlarda 2. Bölüm'ü makul olmayan bir dereceye kadar yipratiyor. Bize verdigi talepler, her hafta bir tane almamiz için bile çok fazla ve sürekli bizimle ugrasiyor, Bölümümüzün gücünü ve iradesini azaltiyor... **Kütüphane** görevini tamamlayip tamamlayamayacagimiz belirsiz, ama yapabilsek bile hemen ardindan bize baska bir talep verecegi aci verici bir sekilde açik; hayatta kalanlarimizin çogu kalan az motivasyonlarini kaybediyor. Ve diger bölümler mevcutken neden 2. Bölüm'ü kullanmakta israr ettiginin nedeni... Muhtemelen direktörümüzün **Mavi Yanki** hakkinda bir seyler bildiginden süphelendigi için Direktör Yujin'den kurtulmaya çalisiyor. Birinin, bir Dernek'in sube liderini tüm Dernek ile oynamak için kullanmasi kabul edilemez, ister **Renk** olsun ister olmasin. Özellikle de amaci direktörümüz Yujin'i yoldan çekmekse... Direktör Yujin'in bunu asmak için ne gibi planlari oldugundan emin degilim, ama sanirim görevimizi bitirene kadar bekleyebilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240003">
      <BookName>Tenma'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Talep aldigimiz andan uygulamaya hazirlanmaya kadar, bir suikastin her adimi gizlilik içinde yürütülür. Gizli suikastlar **Shi Dernegi**'nin uzmanligidir. Çok sayida insanin ayni anda çarpistigi açik alan savasi bizim tercih ettigimiz savas sekli degildir (Her ne kadar bu, **Liu Dernegi**'nin üstün oldugu bir alan olsa da); biz gerçekten küçük sayilarla çalisirken parlariz. Sinirli firsat penceresiyle hedefimizi öldürebilmek için asiri verimliligi takip ederiz. Ayrica, mümkün olan en az hareketle hedefin hayati noktalarina saldirmak için durum hakkinda hizli kararlar verme yetenegine de sahip olmamiz gerekir.</Desc>
        <Desc>Suikast talebi bugünlerde oldukça yüksek ve yüksek kaliteli Atölye ekipmanlari, vücut gelistirmeleri ile silahlanmis insanlari ortadan kaldirmanin en etkili yolu, onlari en az bekledikleri anda sürprizle saldirmaktir. Yine de, sokaklar cesetlerle dolu degil, çünkü isi öldürmek olan **Düzelticiler** var. **Düzelticiler**, nerede olursa olsun siddetli mücadelelerine devam ederler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241001">
      <BookName>Shi'den Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Ölümle yakindan iliskili bir organizasyon olarak, **Shi**'nin onur kodu, her insana esit davranmaktir, çünkü ölümün agirligi herkes için esittir. Bir Talep ödendigi sürece, müsteri kim olursa olsun, ne tür suçlar islemis olursa olsun ve diger detaylar ne olursa olsun, hedefi soru sormadan ortadan kaldiririz. Sogukkanlilikla insanlari öldürdügü bilinen bir Sendika'nin lideri, bir yerdeki bir sokakta aranan bir suçlu, rüsvet almayi seven yüksek statülü bir kisi, hatta arkadaslarini ve aileni öldürme talepleri... Bu tür tüm talepleri herhangi bir tarafa egilmeden ele aliriz. Elbette, müsterilerimizin gizliligini koruma görevimiz var. Konusamayiz ve yakin bir ölüm tehdidi altinda bile sessiz kalmaliyiz. **Shi Dernegi** üyelerinin sahip olmasi gereken kurallar ve zihniyet budur.</Desc>
        <Desc>Ancak, Güney subesi'nin son davranislari **Shi**'nin temel degerlerine aykiridir. Özel çikarlar için güç kullanmanin yani sira, bencil eylemleri 2. Bölüm'e ciddi zarar veriyor... Hepimiz, Direktör Yujin'in bu çürümüs sistemi bir gün devirmesini sabirsizlikla bekliyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240004">
      <BookName>Bir Kukla'nin Sayfasi, Sayfa 1</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dürüst olmak gerekirse, **Yuva**'daki hayat özel bir sey degil. Her yerdeki gibi. Patronun sürekli tepede ve bir sürü isin var, neredeyse her gün fazla mesai yapiyorsun... Maas günü de çok heyecan verici degil, bakim, kredi kartlari, sigorta, günlük harcamalar ve tüm bunlari ödedikten sonra kendine neredeyse hiç para kalmadigini fark edince. Paranin çogu bir göz açip kapayincaya kadar gider. Ve sonra, tekrar ise... Yine de, hayatin küçük seylerinden keyif almanin bazi yollari var. isten eve döndügümde, soguk bir bira açiyorum ve gece çökerken pencereden **Asagi Mahalleler**'e bakiyorum. sansliysam, insanlarin birbirini kovaladigini veya kavga ettigini bile görebilirim. Ve düsünüyorum, 'Ah, umarim o kisi kurtulur...' Elbette sadece ikiyüzlü davraniyorum. Hepimiz bunu eglence için izliyoruz, sence de öyle degil mi? Tipki bir TV sovu gibi. izleyiciler dikdörtgen ekrandaki insanlar için gerçekten endiselenmezler. Sadece kimin kazanacagini tahmin etmekle ilgilenirler. Sokaklarda o kadar çok farkli ve gerçekçi olmayan durum olabilir ki, gerçekten televizyon izliyormusum gibi hissettiriyor. Bana insanlik disi demene gerek yok. Kim bilir, belki birisi bir kadeh sarap tutarak yüksek bir binadan benim kendimi öldüresiye çalistigimi izliyordur?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240005">
      <BookName>Bir Kukla'nin Sayfasi, Sayfa 2</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Para bu sehir'i yönetiyor. Her vatandas paraya o kadar takintili ki, paranin neredeyse her sorundan kurtarabilecegi inanci yayginlasti. Bir **Yuva**'daki ortalama bir sakinin kazanci, bir **Asagi Mahalleler**'deki bir kisiden önemli ölçüde daha yüksek olsa da, **Yuva** sakinleri arasinda da belirgin bir uçurum var. Unutulmamasi gereken bir sey, isteki konumunun her zaman daha yüksek bir gelir garanti etmemesidir. Küçük bir sirkette rütben ne kadar yüksek olursa olsun, bir Dernek'in 6. Bölüm'ündeki bir **Düzeltici**'den daha fazla kazanamayabilirsin.</Desc>
        <Desc>Mali durumun daha yüksek tarafta olsa bile, muhtemelen savurganlik yapacak kadar kazanmayacaksin. Bu, WARP trenlerinde her zaman birinci sinif koltuklari alamayacagin veya ziyafet için masayi dolduramayacagin anlamina gelir. Ancak, **Yuva**'da istikrarli bir yasam saglamak için yeterli olacaktir. Ayda 4 milyon Ahn veya daha fazla kazanan insanlar, üst orta sinif olarak kabul edilebilir. iste o zaman yasam kalitesi gözle görülür bir artis gösterir. Artik vergileri ödeyemedigin için **Yuva**'dan atilma konusunda endiselenmene gerek yok ve güvende olmak için **Düzelticiler** bile tutabilirsin. Hatta acil durumlar için tasarruf edebilir veya çocuklarini daha iyi okullara gönderebilirsin. Hastaliklardan veya açliktan uzak, güvenli bir cennette yasam. Pekala, herkesin bahsettigi üst orta sinif hayati bu. Bunda özel olan ne var? Sadece digerlerinden biraz daha fazla kazaniyoruz ve biraz daha rahat yasiyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240006">
      <BookName>Bir Kukla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240007">
      <BookName>Emma'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Her **Yuva**'nin kendi **Tekilligi** vardir. Örnegin: W sirketi'nin hedefine zamaninda ulasmani garanti eden hizli ve güvenilir bir ulasim araci olan WARP'i vardir; F sirketi'nin fiziksel veya kavramsal olarak 'engellenmis' olarak kabul edilebilecek her seyi açabilen **Periler**'i vardir; G sirketi'nin yerçekimini kontrol edebilen küreleri vardir, vb... J sirketi'nin **Tekilligi**, F sirketi'ninkinin tam tersidir: açik veya kavramsal bir düzeyde maruz kalan bir seyi engelleyebilen ve mühürleyebilen teknolojidir. Elbette, engellenebilecek seylerin araligi veya boyutu, ödemeye istekli oldugun miktara baglidir. Ucuz olanlar genellikle küçük kutularda veya diger kisisel esyalarda kullanilirken, pahali olanlar hiçbir seyin girememesi için bir alani mühürleyebilir veya bir kisinin vücudunun çürümesini önlemek için bile engelleyebilir, bu teknolojinin genis bir uygulama yelpazesi vardir. Bir anlamda açik olan hemen hemen her seyi engelleyebilir. Belki de bu **Tekillik**, J sirketi'nin bulundugu **Yuva**'mizin, sizdirilmamasi gereken çesitli küçük sirlari olan bir kumar **Yuvasi** oldugu için yaratilmistir... Kim bilir. Gerçek nedeni bilmekten iyi bir sey gelmez...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240008">
      <BookName>Noah'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J sirketi'nin kumar **Yuvasi** var. Buradaki her insan hayatini o çilgin sans oyunlarina adar. Emma ve ben, bagli binalarda ve herhangi birinin hile yapabilecegi yerlerde bulunan güvenlik kameralarina bakiyoruz. Her gün yüzlerce çagri aliyoruz. Lütfen N-9281-R231'deki kirmizi paltolu kisinin kartlarini degistirmek için herhangi bir hile kullanip kullanmadigini kontrol edin, Q-198-OF1929'daki masanin hileli oldugunu düsünüyorum, K-1928-R029'daki ruletlerde 0.1 g daha agir misketler kullandiklarini düsünüyorum, vb... Her zaman bir dizi saçma ve yaratici çagri hatlarimizi dolduruyor.</Desc>
        <Desc>Bütün gün güvenlik kameralarina bakmanin ne kadar zor oldugunu mu soruyorsun? Buradaki islerin nasil yürüdügüne asina degilsen, bunu düsünebilirsin. Ama her biri on kameraya sahip düzinelerce, hatta yüzlerce odayi kontrol etmek zorunda kaldigini hayal et. Elbette is yükü birkaç kisi arasinda dagitilmistir, ama her birimiz hala bakmak zorunda oldugumuz düzinelerce ekrana sahibiz, gözlerim topaç gibi dönmeye basliyor. Ayrica, bazi insanlar hilelerini kamera disinda yapacak kadar kurnazdir ve bazi olaylar bakim saatlerinde meydana gelebilir. Bu is çok fazla, iki göz yeterli degil. Bir davayi kontrol ederken, baska bir çagri gelir ve onu kontrol etmeyi bitirdiginde, daha fazla çagri seni bekliyor... Personel eksikliginin beni deli ettigine yemin ederim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240011">
      <BookName>Aslan'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240012">
      <BookName>Maymun'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240013">
      <BookName>Fil'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="240014">
      <BookName>Anton'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Vücudumuz sividan olusur. Sivi, vücudumuzu besleyen maddedir. insanlar sekillerini et ve deri dedikleri kabukla korurken, biz seklimizi giydigimiz takim elbiseyle koruruz. Sivi kaçarsa, tam orada ölürüz. Bu nedenle, sivi her zaman yeniden doldurulmalidir, bu yüzden aksam yemegi yememiz gerekir. Bu sivi, vücudumuzu olusturan ve hareket ettiren seydir, ama ayni zamanda sokaklari temizlemek için de kullanabiliriz, yöntem basittir. Tankimiza bagli kancayi bir insana batirdigimizda, tamamen erir. O siviyi yakit ikmali için tüketiriz. Bu kabuk olmadan, onlar gibi deforme olur ve yere dökülürüz. Sivi, **Bas**'in onayiyla patentlenmistir; ailemize katilmak istiyorsan, bizim gibi olmak için vücudunu degistirmelisin. Yan etkiler için endiselenme. **Anne** sana ihtiyacin olan tüm yardimi saglayacaktir. Onun sayesinde hepimiz bir aile olabildik.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240015">
      <BookName>Valerie'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Asagi Mahalleler** geceleri ana faaliyet alanimizdir. Gece çöktügünde, dünyamiz baslar. Belirli araliklarla, bir **Yuva**'nin her çevresi boyunca yürümeye baslariz ve ilerledikçe her seyi temizleriz. Biri yolumuza çiksa ve bize saldirsa bile... Güçlü bir **Düzeltici** yanimizdaki ailemiz olan bir **Süpürücü**'yü öldürse bile, dikkat etmeyiz ve devam ederiz. Bir su dalgasi gibi, direnebilecek kadar güçlü olanlar hariç, yolumuzdaki her seyi temizleriz. 'Asagi Mahalleler'de Gece' bitene kadar 80 dakika boyunca bir **Yuva**'nin bir kösesinden digerine durmadan yürürüz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240016">
      <BookName>Lyla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu dogru. Gündüzleri insanlarin dikkatini çektigimizin farkindayiz. Dikkatli davraniyoruz. Gündüz ortaya çikip yaygara koparmamiz zahmetli olur ve uymamiz gereken kurallarimiz da var. Elbette, **Bas** hizmetimizi talep ederse, o zaman gece veya gündüz yürümeliyiz. Ah, ve sanirim aramizda küçük bir yanlis anlasilma var. **Asagi Mahalleler**'de gecenin, hiçbir eylemin yasaklanmadigi bir saat haline gelmesi **Süpürücüler**'in istegi degildir. **Asagi Mahalleler**'in her vatandasinin bu kurali onaylamadigini mi düsünüyorsun? 'Herkesin gece korkunç eylemler yapmasina izin verilir ve kurban olursan sikayet edecek kimse yoktur.' Geceleri basina korkunç seyler gelebilse de, bu ayni zamanda kendi basina da isleyebilecegin anlamina gelir. Aslinda, geceleri özgürlükten pek faydalanmayiz, sadece istedigimiz kadar aksam yemegi yememize izin verir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="241017">
      <BookName>Bir Süpürücü'nün Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Eger 'Asagi Mahalleler'de Gece' olmasaydi, **Asagi Mahalleler** eskisinden daha kötü bir kaosa düserdi. Baska bir deyisle, **Asagi Mahalleler**'i ayakta tutan sey **Gece**'dir. **Gece** var oldugu için, buradaki insanlar biraz edep gösteriyor.</Desc>
        <Desc>iste bir örnek. Zor bir günün sonunda evinize varirsiniz. Vücudunuzu kanepeye sürüklersiniz, uzanip ucuz bir eglence izleyerek biraz dinlenmeyi umarsiniz. Ama tahmin et ne olur. Yukari kattaki çilgin biri hoparlörünün sesini sonuna kadar açmaya karar verir ve tavaninizi titreten nefret dolu bir ses çikarir. Çok kötü, küçük huzurlu molan gitti. Kafana giren sese dayanamazsin, bu yüzden komsuna lütfen düsünceli olmasini ve sesi kismasini söylemeye karar verirsin. Kavga etmeden halletmek istiyorsun, bu yüzden öfkeni merdivenlerden çikmadan önce bir milyon kez yatistirirsin. Ama sonra komsumuz ona karsi geldiginde kafa karistirici bir cevap verir. Benim de kendime biraz bos zamana ihtiyacim var. Yasadigim komsular hakkinda da sikayetlerim var, bu yüzden sen de aynisini yapmalisin. Ses bu kadar yüksek degilken neden yaygara kopariyorsun, falan filan... saçma sapan bahaneler. Ama ne yapabilirsin? Zar zor öfkeni içinde tutarak evine dönersin, kulaklarini bir yastikla kapatir ve uyumaya çalisirken ona lanet okursun. Ev sahibine bir sey yapmasini söylesen bile, sadece omuz silkip bir aziz gibi gülümseyecek, bu yüzden konusmanin bir anlami yok.</Desc>
        <Desc>iste o zaman **Asagi Mahalleler**'de Gece devreye girer. ilk olarak, o piçin evine girmeden önce girisi engellersin. Her sey ise yarar; kapiyi kaynaklayabilir, tahta plakalar kullanabilir, asma kilit takabilirsin, her neyse. Evine hiçbir sekilde giremeyeceginden emin ol ve evine geri dön. Daha sonra, gelir ve evinin kapisinin mühürlendigini fark eder; vazgeçmeden önce kapiyla biraz ugrasir. Ve sonra bu gülünç sakayi kimin yaptigini tahmin etmeye çalisirken ciddi bir yüz takinir. Bunun senden baskasi olamayacagini fark ettiginde, artik çok geçtir. Çünkü arkasinda olacaksin, kafasina bir blok veya agir bir cisimle vuracaksin, onu hemen öldürmek kurallari açikça çigner, bu yüzden onu evine sürüklersin ve sessiz bir molanin tadini çikarirsin.</Desc>
        <Desc>Saat 3'ü vurdugunda, o küçük pisligi disari sürükler ve nispeten uzun bir sokagin ortasina atarsin. Çok geç olmadan evine geri dönersin ve pencereden sahneyi izlersin. Saat 3:13; **Süpürücüler** karanliktan çikar ve o gürültü kirliligi de dahil olmak üzere her türlü çöpü toplayarak sokaklari temizlemeye baslarlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240018">
      <BookName>Endeks'in Bir Mühtedisinin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>iki **Buyruk** hiçbir sekilde esit degildir; içerikleri tamamen farkli olmasinin yani sira, ne zaman ve nerede bir tane alacaginizi tahmin edemezsiniz. Elinizdeki hamburgerin ortasinda olabilir, postanizda olabilir, yoldan geçen biri size verebilir. Ancak, **Buyruklar**'i kimin teslim ettigini, nereden geldiklerini sorgular ve hayal gücünüzü serbest birakirsaniz, **Vekiller** pesinize düser, bunu unutmayin. iste birkaç **Buyruk** örnegi:</Desc>
        <Desc>'Rimi için, 14 Eylül'de saat 10'dan önce 8. Cadde'deki Danny'nin kapisina pastirmali pizza teslim et.'</Desc>
        <Desc>'Jimin için, bes gün boyunca tek bir kelime bile söyleme.'</Desc>
        <Desc>'Sehee için, bugün karsilastigin ilk kisi selamina sag elini kaldirarak cevap verirse, kalbini sök; kisi selamini görmezden gelirse, yerine kendi vücudundan kalbini çikar.'</Desc>
        <Desc>... Ve bunlar, **Buyruklar**'da yazilan kaotik emirlerin sadece buzdaginin görünen kismi. **Buyruklar**'in içerigi siradan bir görevden, nispeten normal yollarla (ahlaki açidan) yerine getirilemeyecek seylere kadar degisir... **Buyruklar**'in büyük çesitliligi ve yaraticiligi, onlari yazan kisinin ne gibi bir sorunu oldugunu kesinlikle merak ettirir. Bir an durup 'Sag ayak bilegini kes ve yari çig ye. (Not: Kemikleri yemek zorunda degilsin.)' diyen bir **Buyruk** alsan nasil hissederdin diye düsün. Hiçbir akli basinda insanin uymayacagi saçma bir talimat oldugunu düsünürdün, ancak **Endeks**'e ait olanlar her iki ayak bilegini de kesmelerinin veya kemikleri yemelerinin gerekmemesine sevinirlerdi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240019">
      <BookName>Rose'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Birçok insan W sirketi'nin **Tekilligi**'nin isinlanma yoluyla hizli yolculuk oldugunu düsünüyor. Biz de bunu herkese böyle duyuruyoruz. Tamamen yanilmiyorlar; sadece en önemli noktalari gizliyoruz.</Desc>
        <Desc>W sirketi'nin **Tekilligi**, önceki bir duruma geri yüklemedir. Daha basit bir ifadeyle, vücudun yerde bir kütle haline gelse bile, tüm parçalar hala yerindeyse, kaydedilmis bir duruma geri yüklenebilir.</Desc>
        <Desc>ilk olarak, yolcularin moleküler yapisini, genomunu ve geri yükleme için gerekli olan diger bilgileri analiz ediyoruz ve onlari koltuklarina geri getiriyoruz. Analiz edilen bilgiler, trenin içindeki bir iletim cihazina kaydedilir ve geri yükleme makinesine gönderilmeye hazir hale gelir. Bununla, vagonda ne tür bir karmasa olursa olsun, tek bir dügmeyle tersine çevrilebilir. Makine, çok fazla hareket eden yasam formlarini taramakta zorlanir, bu yüzden onlari bastirmak için önlemler almamiz gerekir. Tüm **Tekillikler** gibi, küçük bir yan etkisi vardir. Bazi insanlar trenden ayrilirken eskisinden biraz daha az agirlikta veya biraz daha uzun boylu çikarlar... Kimse bunun için sikayet formu doldurmadi, sanirim degisiklik o kadar küçük ki, tren yolculugunun heyecanindan vücudun daha hafif hissetmesi veya binmeden önce çok yemekten dolayi daha agir hissetmeleri gibi kendi hayal güçleri oldugunu düsünüyorlar.</Desc>
        <Desc>Yolcular trende ne oldugunu hatirlamazlar, ama bu hafiza siliciler kullandigimiz için degil. insanlarin anilarini seçici olarak silmek yerine önceki bir duruma geri döndüren geri dönüs sürecidir. Daha basit bir ifadeyle, her sey tarandiklari ana geri döner. Yolcular, trenden inmeden önce yaptiklari sohbete sanki hiçbir sey olmamis gibi devam ederler. Konusmalarinda tuhaf bir sey fark edemezler, sahip olduklari herhangi bir düsünce veya kelime sorunsuz bir sekilde geri yüklenir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240020">
      <BookName>Lesti'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Trenin geri yüklenmesi için yolcular koltuklarinda olmalidir. Tarama programinin genom bilgilerini algilayabilmesi ve seni dogru koltuga yerlestirebilmesi için oturmus olmalari gerekir~ Ah, ve tarayici çok hareket eden seyleri tanimlamakta sorun yasiyor, bu yüzden uslu durmali ve koltugunda kipirdamadan kalmalisin! Bu yüzden WARP temizleme ekibi (bizim gibi!) tüm vagonlari düzenler ve yolculari genom bilgilerine göre ilgili koltuklarina yerlestirir. Ve sadece bir dügmeye basarak... Tada! Hiçbir sey olmamis gibi her sey normale döner! Bunu sadece sirket raporunu okuduktan sonra ögrendim... Ama harika degil mi? Ajanlarin yaptigi budur.</Desc>
        <Desc>Ama bazen temizleme ekibi is için yeterli olmaz. insanlarla ugrasmanin nesi bu kadar korkutucu diye mi soruyorsun? Bu hikayeyi üstlerimden duydum... Bir keresinde bir **Renk** kimligini gizledi ve trene sizdi. Tamamen bir sürpriz olmaliydi... Güçlü insanlar, **Renkler** veya Derneklerin kilit üyeleri gibi, WARP trenlerine binmesini durdurma veya binmeleri gerekiyorsa güvenli ve kolay bir geri yükleme süreci için onlari Birinci Sinif koltuklara yönlendirme kuralimiz var. Diger vagonlarin kaosuna katilmak yerine endiselenmeden uyumalarini istiyoruz~ O **Renk**'le ugrasmanin oldukça zor oldugu söylendi. Yolcularin çogu, bir tür aydinlanma elde etmek için **Renk**'in rehberliginde antrenman yapmaya basladi. Hemen hemen tüm ajanlar, **Renk**'i görmeden bile o insanlar tarafindan parçalandi...</Desc>
        <Desc>Ama bu tür durumlara karsi tamamen savunmasiz degiliz. Öyle olsaydik bir sürü belaya bulasirdik, degil mi? isler ajanlarimiz için halledilemeyecek kadar zorlastiginda, R sirketi'ni çagiririz. Bize bagli bir **Kanat**. Egitim kursumuzda R sirketi hakkinda bir video izledim... Çok havaliydilar. ilk kez parali askerleri is basinda görüyordum! Ne kadar direnirlerse dirensinler, hedeflerine baski yapmaya ve onlarla ilgilenmeye devam ediyorlardi... Vay canina, gerçekten bu dünyadan degiller. Dördüncü Sürü... **Tavsan Ekibi** mi deniyordu? Evet, sanirim öyle. Ama merak ediyorum; neden tüm hayvanlar arasinda tavsanlar? Otçul degiller mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240021">
      <BookName>Sen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Baska boyutlara kapilar açmanin bizim **Tekilligimiz** oldugunu mu düsünüyorsun? Aslinda o, düsmüs bir **Kanat**'in sahip oldugu **Tekillik**'ti. Çok bilinen bir **Kanat** degildi, bu yüzden adini söylesem muhtemelen tanimazdin. Mesele su ki, o **Kanat** boyutlar arasinda kapilar açmanin bir yolunu kesfetti. Uzayda yariklar yaratma yetenegi. O **Kanat**, ne yazik ki kesfettikleri inanilmaz teknolojiden nasil yararlanilacagini asla bilemedi; **Yuva**, **Tekillik**'i kullanmanin verimli bir yolunu kesfetmeden önce düstü ve W sirketi olarak bilinen sirket onu satin almak için büyük miktarda para yatirdi.</Desc>
        <Desc>Baslangiçta biz de bu teknolojiyi kullanmanin iyi bir yolunu düsünmekte zorlandik. Uzayda büyük bir yarik açabilse bile, içeri girmek tamamen farkli bir konuydu; orada ne oldugunu veya geri dönülüp dönülemeyecegini bilemezsin... Hiçbir fikirleri yoktu. Ama kisa süre sonra W sirketi, T sirketi'nin teknolojisini kullanarak o boyutsal kapiyi kullanmanin bir yolunu buldu. T sirketi'nin trene takili, zamani toplayan cihaziyla, tren binlerce yil yolculuk yapsa bile vagonda tek bir saniye bile "geçmez". Bu, uhh... zamansal koruma falan. Kullandiklari seyin bu oldugunu düsünüyorum, ama benim için çok karmasik. Bu arada, trende ne olursa olsun, geri yükleme **Tekilligimiz** ile durumu tersine çeviriyoruz ve T sirketi, topladigimiz zamani kendi **Tekilligi** için kullaniyor. iyi is ortaklariyiz.</Desc>
        <Desc>Bu teknolojiyi sadece uzun mesafeli yolculuklar için kullanmiyoruz. Silahlarimizda da kullaniyoruz. W sirketi ajanlarinin kullandigi ekipman, seyleri yirtma ve kesme konusunda uzmanlasmistir. Uzayi yirtan bu teknolojinin yardimiyla kitleleri hassas bir sekilde tek tek parçalara ayirabiliriz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240022">
      <BookName>Bir WARP Temizlik Ajaninin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>iç çek... Yine bilet fiyatlarini artirmayacaklar ya da geçen seferki gibi daha az sefer yapmayacaklar, degil mi?</Desc>
        <Desc>Ne demek istiyorsun, kaptan?</Desc>
        <Desc>Bize ihtiyacimiz olan enerjiyi saglayan sirket olan Lobotomy sirketi yakin zamanda düstü.</Desc>
        <Desc>Dogru, daha az enerjiyle trenleri yönetmek zor olacak... Ama "geçen seferki gibi" derken ne demek istiyorsun?</Desc>
        <Desc>Oh, bunu bilemeyecek kadar yeni misin? Bir süre önce L sirketi'nin **Yuva**'si baska bir enerji sirketi tarafindan isgal edilmisti.</Desc>
        <Desc>Yani o sirket düstü ve bizi su anki düsük enerji durumuna mi soktu?</Desc>
        <Desc>Tam olarak degil. Sonunda düstü, ama daha çok sirketin enerjisini paylasma konusunda çok kati olmasiyla ilgiliydi. Korkunç derecede kati... Bagli sirketleri arasinda kötü bir üne sahip oldugunu duydum. Enerjileri konusunda çok muhafazakar olduklari için, bir süreligine tren sayisini azaltmak zorunda kaldik.</Desc>
        <Desc>Hiçbir fikrim yoktu...</Desc>
        <Desc>O zamanlar ben de burada degildim. Bu hikayeyi üstlerimden duydum. Bugünlük yeterince konustuk, ise geri dönelim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240023">
          <BookName>Wang'in Sayfasi</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Asagi Mahalleler**'in güvensiz oldugunu söylüyorlar, çünkü günün bir saati karanlik geliyor ve sevgili mahallenizin bu konuda yapabilecegi hiçbir sey yok. **Asagi Mahalleler**'de Gece, sehir'in gözlerini kapattigi zaman. O saatte herhangi bir kurali çignemek affedilir. Kendini koruma yollari, örnegin kayitlar veya baris saglayicilari ise almak gibi mi? Tamamen yararsiz. Bu pasli arkadaslar sokaklarin her kösesini temizliyor, bu yüzden hiçbir kanit kalmiyor. Ceset yok, silah yok, hiçbir sey yok. Sadece tüm güvenlik önlemleri durmakla kalmiyor, o saatlerde insanlari gözetlemek de yasak! Pekala, bir suç mahalline rastlamak yasak degil. Bu gerçekten ne anlama geliyor... video kaydi yapamazsin veya güvenlik kameralariyla gözetleyemezsin... Kimse o saatte sokaklarda olmamali, hoh hoh hon!</Desc>
              <Desc>Bu nedenle, bir tanik ortaya çikmadikça o saatte meydana gelen suçlar hakkinda soru sorulmaz. Dürüst olmak gerekirse, sadece yapamazlar. Kamu kurumlari... bilirsin, **Bas**'daki o adamlar, **Düzeltici** Dernekleri, gözcüler ve bunun gibi adamlar. Eger herhangi biri **Asagi Mahalleler**'de Gece sirasinda meydana gelen bir seyi resmi olarak arastirmaya çalisirsa, **Pençeler** adi verilen korkutucu adamlar peslerine düser... **Asagi Mahalleler**'de Gece'nin, **Bas**'in izin verdigi her seyi yapabilecegin saat olarak kabul edildigini duydum. Neden zaten hepimizin kemiklerimize kadar korkmus oldugu bir zamanda böyle bir saat koyduklarina dair hiçbir fikrim yok. insanlar ne derse desin, **Asagi Mahalleler**'de Gece 3:13'te baslar ve 4:34'te biter, bir saniye bile erken veya geç degil, her gün~</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240024">
          <BookName>Jin'in Sayfasi</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Asagi Mahalleler**, bazi adamlarin söyledigi gibi yasayamayacagin bir çöplük degil, biliyor musun? Sert seyler sik sik oluyor, evet, ama ayni zamanda insanlarin sürekli ölmemesi için barisi koruma çabalari da var. Sokaklardaki her alan, gönüllü sakinlerin **Düzelticiler**'in yaptigi gibi isler yaparak **Asagi Mahalleler**'i daha güvenli bir yer haline getirmeye çalistigi bir tür mahalle gözetimine sahiptir. Z ile baslayan o sözde kamu güvenligi Dernegi gibi degil... nasil adlandirilirsa adlandirilsin, mahalle hiçbir resmi otoriteye zincirlenmez veya saçma ücretler talep etmez. Her alanin farkli komsulari vardir, bu yüzden herkes begenmez. Ancak çogu, birinin onlari güvende tutmasini takdir eder.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240025">
          <BookName>Mi'nin Sayfasi</BookName>
          <TextList>
              <Desc>Bu kanunsuz bölgede her seyden üstün olan bir kural vardir. Yerlesim bölgesine zarar vermek yasaktir... insanlarin evlerini isgal edemezsin, onlari yikamazsin ve tüm bunlar. En sert **Parmaklar** bile bunu yapamaz! Sanirim çogunlugun yerinde kalmasi gerektigine karar verdiler. Bilmiyorsan, sehir'in tabulari çok ciddidir, bir **Yuva**'nin tabularindan çok daha ciddidir. Onlari çignersen hayatin tam orada biter!</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240026">
          <BookName>Gülümseyen Bir Yüz'ün Sayfasi</BookName>
          <TextList>
              <Desc>**Asagi Mahalleler**'deki kurallar **Yuva**'da islemez ve bunun tersi de dogrudur. **Yuva**'da çalisan bir amirini **Asagi Mahalleler**'e sürükleyebilir ve onunla istedigini yapabilirsin, yeter ki **Asagi Mahalleler**'de Gece sirasinda olsun ve hiçbir sinsi **fare** seni görmesin. Ama aynisini **Yuva**'da yaparsan, kurallari çignersin. **Asagi Mahalleler**'de Gece, adindan da anlasilacagi gibi, **Asagi Mahalleler**'e özgü bir seydir.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
      <BookDesc BookID="240027">
          <BookName>Aglayan Çocuklar'in Sayfasi Dengelenmemis</BookName>
          <TextList>
              <Desc>"Üzgünüm. Nasil hissettigini anliyorum, ama bu konuda düsünmek için daha fazla zamana ihtiyacim var."</Desc>
              <Desc>"..."</Desc>
              <Desc>"... sey, depresyonda misin?"</Desc>
              <Desc>"H-hayir, iyiyim... anliyorum. Bu çok ani ve düsüncelerini toparlamak için zamana ihtiyacin var."</Desc>
              <Desc>"Anladigin için tesekkürler. Kim bilir, çok nazik birisin. Belki de büyükbaba ise alacak dogru acemiyi seçmistir."</Desc>
              <Desc>"Öyle... Tesekkürler."</Desc>
              <Desc>Bundan baska bir sey söyleyemedim. Bu konuda olumlu düsünmeye çalistim, kendimi gelecekte amirimin benim için endiselenmesini istemedigime ikna ettim. Buna tutunmak sadece beni acinasi biri gibi gösterirdi... Amirimin itirafimi tamamen reddetmemesine ragmen, kafamin bulutlarda olmamasi ve baska bir deneme yapmamasi için bunu bir reddedilme olarak düsünmek daha güvenli hissettiriyor. En basta hiçbir beklentiye sahip olmamaliydim. Bastirilmis duygularimi itiraf ettikten sonra gögsümden bir yük kalkacagini düsünmüstüm, ama gözlerine bile bakamadim. Onu görmedim. Kendimi bahaneler ararken buldum. Bu bir korkak oldugum için degil... kafami kaldirirsam basa çikamayacagim bir karanlikla yüzlesmekten korktugum için degil, hayir. Sadece daha parlak bir isik görmek için gölgeye baktim, hepsi bu. Bu düsünce kendimi biraz daha iyi hissettirdi. Amirimin o anda yüzünde hangi ifade vardi bilmiyorum. Aptalliklarima mi gülümsüyordu, yoksa rahatsiz mi olmustu? Tek düsünebildigim, muhtemelen bana igrenerek baktigiydi.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>"iyi bir konusma yaptin, ama Salvador ve ölen diger meslektaslarin için gerçekten kizgin misin merak ediyorum."</Desc>
              <Desc>"... Gidip hazirlanacagim."</Desc>
              <Desc>Çikarken kapiyi kapattim. Daha fazlasini duymak istemedigim için miydi? Söyledigini inkar edecek gücüm mü yoktu? Koltugumu neden biraktigimin nedenini düsünmek için zamanim yoktu. Tahammül edemedigim tek sey, kaçip baskalarini getirerek onlari kurtarmak için **Kütüphane** adli yerde ustami ve amirimi geride biraktigim için beni suçlamasiydi. Bilge bir kisi bir zamanlar, gereksiz veya düsmanca niyetlerle konusan birini duydugunda kulaklarini kapatmasi gerektigini söylemisti. Bir konusmanin "yararsizligi" yalnizca kisinin kendi standartlarina göre mi belirlenir? Belki Oscar hakliydi. Ama sözleri beni üzdügü için mi yararsiz ve yanlis? Belki de sadece kabul etmek istemedim. Ustami ve amirimi kaybetmenin acisina odaklanmak için zamana ihtiyacim oldugu konusunda kendimi teselli ettim... kulaklarimi kapattim.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>"Tekrar tekrar izledigin bir tekrar gibi tam zamaninda geçiyorsun... Bir nedeni olmali."</Desc>
              <Desc>"Kapa çeneni, lanet olasi çeneni kapa...!"</Desc>
              <Desc>Bazen, insan beyni gerçekligi bir yanilsamadan ayirt etmekte zorlanir. Bir korku filmi izlemek, kurgu oldugunu bilmene ragmen korku uyandirir; ancak, gerçekligi görmek her zaman kolay degildir. Gözlerimin önünde duruyorlar, beni kiniyorlar, ama onlari sadece bir yanilsama olarak görmezden gelemem. Ölmüs olsalar bile. Gittiler. Ne söyleyeceklerini bilmemin bir yolu yok. Daha önce bana söyledikleri bir sey olamaz. Amirimin tam konusmak üzere oldugu anlarda, sanki ne olacagini biliyormusum gibi onu susturuyorum. Bana zarar verecek seyleri dinleyerek ne kazanabilirim. Kendini hakli çikarma mi? O sözler kesinlikle bana zarar verebilirdi, ama ayni zamanda beni koruyabilecek sözlerdi. Yine, gerçegi görmekten kaçiyorum. Baskalarini küçümsüyorum. Kendimi biraz daha iyi hissettirdi. Pameli hakliydi; yapmam gereken tek sey kendime uygun nedenler yaratmakti. Hiçbir sekilde benim hatam degil. Kötü olanlar onlar... Ustama ve amirime olan hayranligimin ne kadar yüzeysel oldugu, bencil kendini koruma için onlara karsi tavrimi bu kadar kolay degistirmem gülünç.</Desc>
              <Desc>Gerçegi bilmekten daha güzel bir sey yoktur ve bu nedenle, birinin inandigi seyin yalan oldugunu itiraf etmekten daha utanç verici bir sey olmamalidir. Kötülügümü tanidigima ve onu kucakladigima yemin edebilirdim. Süreç biraz dengesiz olsa da, yaptigim belirsiz eylemlerden hala utaniyorum ve olumsuz tarafi kendim olarak takdir etmeye karar verdim. Ya da öyle düsündüm... Konusmayi biraktim. Artik uygun olani bile söyleyemiyordum.</Desc>
              <Desc></Desc>
              <Desc>Bana zarar verme girisimlerinin hepsinden kaçindim. Beni kötü yola götürecek sözlere kulak tikamak. Gereksiz kötülüge karsi sessiz kalmak. Ve son olarak, harekete geçmemek. Kendimi bu sekilde mutlu etmek.</Desc>
              <Desc>Artik hiçbir seyi algilayamiyordum.</Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>
    <BookDesc BookID="240028">
      <BookName>Aglayan Çocuklar'in Sayfasi</BookName>
          <TextList>
              <Desc></Desc>
          </TextList>
      </BookDesc>	  
<BookDesc BookID="243001">
      <BookName>Dante'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Seven Dernegi** bilgi ve arastirmalarla ilgilenir; sehir'den her türlü bilgiyi toplariz. Neden belirli davalarin tüm ayrintilarini medya araciligiyla genel halka ifsa etmiyoruz, diye mi soruyorsun? Bazi seylerin bilinmemesi daha iyidir—bu dünyanin güvenligi için.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="243002">
      <BookName>**Seven Dernegi**'nden Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>"3. Bölüm bugünlerde bos hissediyor."</Desc>
        <Desc>"Oh, haberleri duymadin mi? Çogu, geçen seferki **Bozulma** olayinda öldü. Güvendigimiz adam bile istifa edip kaçti..."</Desc>
        <Desc>"Dogru, bu oldu. Sanirim bos koltuklarin daha çok fark edilmesinin nedeni bu... Son gününde oldukça dinlenmis ve rahat görünüyordu."</Desc>
        <Desc>"Buna katiliyorum. Buradaki is zor olabilir, ama... Diger bazi islere göre hala kolay degil mi?"</Desc>
        <Desc>"Ona katiliyorum. Sürekli kovulma endisesinden daha iyi..."</Desc>
        <Desc>"Söylentilere göre **Bremen Mizikacilari**'na katilmis..."</Desc>
        <Desc>"Neden o kadar tuhaf bir gruba katilsin ki?"</Desc>
        <Desc>"Hiçbir fikrim yok. Belki de onun için bir servet kazanmaktan ve hayatinin geri kalanini rahatça geçirmekten daha önemli bir sey vardi..."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      
    <BookDesc BookID="243003">
      <BookName>Bambu sapka Kim'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biz burada siddet sanatina her seyden çok deger veririz; vücudunda yara izi olmayanlarin bize katilmasina izin verilmez. Cildinde hiçbir kesik izi olmayan bir kiliç ustasi, süphesiz silahini tutarken çok dikkatlidir ve asiri tereddütü bir engel olacaktir. Kendi kilicinin birakabilecegi yaralara katlanma kararliligi olmadan, baskalarinin saldirganliklarindan bahsetmeye bile gerek yok... Yara izi olmayan bir vücut, korkakligin kanitidir. Ancak, yüzündekiler disindaki yara izlerini ifsa etmemek akillica olacaktir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243004">
      <BookName>Kiliç Soyu'ndan Bir Suikastçinin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kiliç Soyu** koordinasyonuyla taninmaz. Daha çok gidecek yeri olmayan bir grup insan ya da birini öldürme niyeti tasiyanlar gibidir. Bizi arayanlarin çogu düsük sosyal konumdadir. Bu tür insanlarin birine karsi güçlü bir kin beslemesi nadir degildir. Senden daha yetenekli olanlarin önünde daha iyi davranmak gerekir. Biz bir serseri çetesi olabiliriz, ama yerimizi biliyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="243005">
      <BookName>Derece 1 Düzelticisi Dong-hwan'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Hana Dernegi**'nin, **Kütüphane** ve **Mavi Yanki**'ya ilgi duydugu anlasiliyor—son zamanlarda L sirketi'nin **Yuva**'sinda olup biten tüm sorunlarin merkezindeki iki varlik—simdi sehir semasinda **Yildizlar** olarak varliklarini gösterdiler. Arkadasim olan bir **Renk**'e sordum... ve Dernegin yakinda **Mavi Yanki** ve yoldaslarini avlamak için onu ise alacagini söyledi. L sirketi'nin **Yuva**'sinda büyük olaylara neden oluyorlar... Özellikle, **Kütüphane** yakinindaki birçok Sendika, **Düzeltici** ve sakinin hayati onlarin elinde kayboldu, bu yüzden Dernek oturup izlemeye devam edemezdi. Görünüse göre **Kütüphane**'nin kapilarina bir kamp kurmuslar, ama kimse ne beklediklerini bilmiyor. Duydugum birkaç sey, o kamptan her türlü sesin ve gürültünün geldigi... ve **Basparmak**'a ait çok sayida silahin yerde terk edildigi. Belki de **Sottocappo**'larinin (Yardimci Patron) ve **Capo**'larinin (Kaptan) kaybindan kurtulmakta hala zorlanirken Sendika'ya saldirdilar. **Meclis**, sadece kanatsiz **Yuva**'dan para kazanmaya çalisan çogu Sendika gibi degil, orasi kesin... Ama gerçek hedeflerinin ne oldugunu hala bilmiyoruz, bu kötü hissi üzerimden atamiyorum.</Desc>
        <Desc>Her neyse, **Kütüphane**'yi ziyaret etmem istendigi için... Bu isi bitirdikten sonra bu davayi biraz daha arastirmak faydali olacaktir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
      
      
      
    <BookDesc BookID="250001">
      <BookName>**Liu** 2. Bölüm'den Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Liu Dernegi**, savasa yönelik, tüm mevcut üyelerin savasa katildigi topyekün savasta uzmanlasmis bir **Düzeltici** Dernegi'dir. Bazilari **Liu**'nun savas tarzinin eski moda oldugunu söyleyebilir, ancak genellikle kararli ve güçlü iradeli savasçilar isteyenlerden talepler aliriz. Aldigimiz taleplerin çogu karmasik degildir. On davadan dokuzu, sadece düsmanlarimiza dogru yürüyüp onlari savasta yenerek çözülür. Stratejiler veya özel personel gerektirmez. Biz **Liu**'daniz. Dernek sadece savas için var.</Desc>
        <Desc>Bu, kabul ettigimiz tek talep türünün savas oldugu anlamina gelmez. Sonuçta, bir **Düzeltici** herhangi bir talebi kabul etmekte özgürdür. Mesele su ki, tüm talepler bitirildikten sonra **Hana Dernegi**'ne rapor edilmelidir. Rapor, talebin ayrintilarini, müsterinin bilgilerini, davanin nasil çözüldügünü ve ilgili her türlü bilgiyi içermelidir... Rapor gönderildikten sonra, **Hana Dernegi** Büro'larin ve **Düzelticiler**'inin performansini degerlendirecek ve onlari bir terfi veya tenzil için degerlendirecektir. Büro'larin ve **Düzelticiler**'in dereceleri bu sekilde güncellenir. Bu nedenle, bir **Düzeltici**'nin derecesi, gücüyle tam olarak ayni olmayabilir.</Desc>
        <Desc>Eklemek istedigim son bir sey var, **Düzelticiler**'in geçmemesi gereken bir çizgi var; bir **Düzeltici** daha fazla talep almak için kendini veya Büro'sunu tanitabilir, ancak insanlari kendilerine talep vermeye asla tehdit etmemelidir. Bu, **Hana Dernegi** ve islemler ve ticaret konusunda uzmanlasmis **Öufi Dernegi** tarafindan yönetilen bir alandir. Elbette, Derneklerin en basta taleplerin bitmesi konusunda endiselenmemesi gerekir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250002">
      <BookName>Lowell'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Xiao, duygularini kolayca göstermeyen soguk bir insandi. **Liu**, sadece ilerleyen ve savasta duygularini asla ifade etmeyen insanlardan olussa bile, Xiao digerlerine kiyasla özellikle sertti. Duygulara sahip olup olmadigini merak ederdim. Çogu durumda tavri kuruydu ve birçok meslektasinin kaybina karsi ilgisiz görünüyordu. Hiçbir seye tepki olarak duygularini asla göstermezdi, ama kendisine derinden bakardi. Xiao hakkindaki izlenimim buydu. Xiao'nun yürüdügü yolun benimkinden tamamen farkli oldugunu düsünürdüm. Stratejilerden kisiliklere kadar her konuda anlasmazlik yasardik; onunla iliskimin, bir Dernek'in iki Müdür Yardimcisi arasindaki resmi bir iliski olarak kalacagini düsünürdüm.</Desc>
        <Desc>Birbirimize ne zaman veya nasil yaklastigimizi hatirlamiyorum. Yanima dogal olarak gelen kisiyi itemedim. is disinda daha fazla zaman geçirmeye basladik; insanlar bir sekilde birbirleriyle kesisir. Yollarimizin nasil kesistigi veya hangi yollarin onlari bir araya getirdigine dair hiçbir fikrim olmasa da... Kesin olarak söyleyebilecegim bir sey var ki... iliskimiz iki müdür arasindaki yüzeysel bir bag degil. Birbirimize deger verdigimiz için birbirimize ihtiyacimiz var, tersi degil; eger bir kisiye sadece o kisiden bir seye ihtiyacin oldugu için deger veriyorsan, buna gerçekten ask denilebilir mi? Benim durumumda, Xiao'yu bir sömürü veya tatmin nesnesi olarak düsünmüyorum.</Desc>
        <Desc>Ancak, bu sehir'de ask vaaz etmenin hiçbir anlami olmadigini biliyorum. Bir **Düzeltici** asla duygulari tarafindan motive edilmemelidir. Benimki kadar yüksek bir konumdaki bir kisinin özellikle dikkatli olmasi gerektigini iyi biliyorum. Kisisel meseleleri ise getiren sayisiz **Düzeltici** gördüm, sadece istenmeyen bir kaderle karsilasmak için. Deger verdigin bir sey tarafindan sarsildigin anda, kendini kaybedersin; kendi güvenligini ihmal edersin. Bir insan, her zaman kendini her seyin üstüne koyan bir yaratik, deger verdigi sey için keskinligini kaybettiginde ve onu kendi hayatindan daha yüksek bir öncelige koydugunda... sonuçlar sadece korkunç olabilir. Bunu bilerek, evlendigimizde birbirimize bir seyi hatirlatmaya karar verdim: Digerine ne olursa olsun, hayatlarimizi riske atmayacagiz. Düsündügüm gibi, Xiao tamamen kabul etti. Xiao'ya güvenebilirim, bu kisiyi ömür boyu partnerim olarak görmekten mutluydum. Xiao'nun ben ölürsem hayatini bosa harcamayacagini bilmek rahatlaticiydi. Ölümün esiginde bile kendi hayatta kalmama odaklanmak. Belki de onunla tanistigimdan beri kalbim güçlendi. Ona sahip olmak benim için zaten büyük bir yardimdi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250003">
      <BookName>Cecil'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Liu** savasa odaklanmis bir Dernek'tir. Tek amaç olan kazanmak için çalisiriz. Ancak, zafer illa ki savasta kazanmak anlamina gelmez. ideal eylem seyri, düsmanin neden savastigini ilk etapta belirlemekle baslar. Daha sonra, düsmanin iradesini kirariz. Ancak o zaman karsi güçlere saldiririz. Bir savas kaçinilmaz olsa bile, savasa basladiktan sonra kazanmayi beklememeliyiz. 'Savasa baslamadan önce zafere giden yolu güvence altina al.' **Liu**, zaten kazanilmis savaslari baslatir. Bizi zafere götürmeyi amaçlayan bir stratejiyle, kaybetmeye mahkum düsmanlarla yüzlesiriz.</Desc>
        <Desc>Baska bir deyisle, kazanilamayacak savaslara katilmayiz. Körlemesine savasa saldirmak her zaman zafere giden yol degildir. Ve strateji etrafina bakip zaferin nerede oldugunu görmene izin verirken, ona ulasmani garanti etmez. Bu nedenle, ilerleyip ilerlemeyecegine karar vermeden önce müttefiklerinin gücünü ve düsmaninin durumunu belirlemek çok önemlidir. Neye öncelik verilecegine ve neyin atilacagina karar vermek, her sektörün müdürüne—liderlerimize—baglidir. Örnegin, Müdür Lowell son derece ihtiyatlidir; küçük bir dezavantaj olsa bile geri çekilmekten ve güçlerini organize etmekten çekinmez. Öte yandan, Müdür Xiao bir firsat oldugu sürece baski yapma egilimindedir, ama pervasiz degildir; her zaman olasiliklari yenecek stratejiler gelistirir. Müdür Lowell'in kararlari her zaman bilge degildir ve Müdür Xiao'nun kararlari her zaman kolay bir zaferle sonuçlanmaz, ama her ikisi de yetenekleriyle ellerinden geleni yaparlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250004">
      <BookName>Mei'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Silahlar ve dövüs sanatlarinin yani sira, bize koruma saglayan en önemli sey kiyafetlerimizdir. ilk bakista altin süslemeli sik bir takim elbise gibi görünebilir, ama bir **Düzeltici**'nin kiyafetinin siradan kiyafet olmadigini biliyorsun! Nispeten yüksek Bölümler'de çalisan insanlar için, M sirketi'nin **Tekilligi** olan aytasi ile süslenmis kiyafetler giymek zorunludur. Elbette, **Liu**'nun onlari kullanma konusunda özel bir hakki yoktur, bu yüzden onlari diger **Düzelticiler**'in ve hatta Sendika üyelerinin kiyafetlerinde görebilirsiniz. **Aytasi** altin bir parilti yayar ve kiyafetini onunla kaplayabilir veya ondan bir süs esyasi yapabilirsin.</Desc>
        <Desc>**Aytasi**, her türlü zihinsel saldiri, etki, girisim ve tüm bunlardan kaynaklanan psikolojik hasari hafifletir veya ortadan kaldirir... Görmek, duymak veya bir sey hissetmekten veya hatta zihne yapilan bir saldiridan kaynaklanip kaynaklanmadigi önemli degil. Aytasinin nasil çalistigini gerçekten anlamasam da... Tek bir amaci veya düsünceyi güçlendirdigini, zihninizin disaridan gelen zihinsel aciyi unutmasini sagladigini veya zihnini dev bir bariyerle çevrili gibi güçlendirdigini söylüyorlar. **Aglayan Çocuklar**, bir **Bozulma**'yi gördügümüzde paniklemememiz bu kiyafet sayesinde!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250005">
      <BookName>Basparmak'tan Bir Soldato'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Basparmak**, **Bes Parmak**'in en kültürlü ve insancil olanidir. Sadece kibar ol ve digerlerine saygi duymayi ögren. Ama o zaman, Sendikalarin listesinin en üstündeki **Basparmak**'in, iyi tavirlari olmasina ragmen **Hana Dernegi** tarafindan yönetilen **Düzelticiler**'le neden ilgilenmek istemedigini sorabilirsin? Sebep basit: Hiyerarsi **Basparmak** için her seydir. Bizim için, dökülen kanin sadece asagi akmasi kadar dogaldir, yukari degil. Üst bir otoriteye mutlak itaat beklenir. **Basparmak**'in nezaketi buradan gelir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250006">
      <BookName>Kalo'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Capo Di Tutti Capi** (Baba), **Sottocapo** (Yardimci Patron), **Capo** (Kaptan) ve **Soldato** (Asker)... **Basparmak** dört asamaya ayrilmistir. Bu hiyerarsik yapi, Sendika disinda da geçerliligini korur. Örnegin, siradan bir **Düzeltici** bir **Soldato** ile, iliskili bir **Düzeltici** bir **Capo** ile, bir **Kanat**'in yönetim kurulu üyesi bir **Sottocapo** ile karsilastirilabilir... Bu hiyerarsinin yorumlanma sekli budur. Disaridan hiç kimse bu kuraldan muaf degildir. Normalde nasil davrandigin önemli degil, **Basparmak**'la ugrasirken yerini hatirlamali ve kurallarimiza saygi göstermelisin. Genç ve bilinçsiz bir **Düzeltici** bir **Capo**'ya yaklasir ve onunla konusursa, o zavalli *picciotto* disleri ve çenesi olmadan sokaklarda dolasacaktir. Öte yandan, uygun yetki seviyesine sahip biri veya daha yüksek siniftan biri farkli bir hikaye olacaktir. Bizimle ayni basamakta olan biri bize yaklasirsa, onlari memnuniyetle karsilar ve ne söyleyeceklerini açik fikirle dinleriz. Onlarla yapilan konusmalar kibar ve nezaketle yürütülmelidir. Ayrica, ugrastiginiz kisi sizden daha yüksek bir rütbedeyse... O zaman onlara en büyük saygi ve incelikle davranilmalidir. Kurallarimiz böyledir ve konumlarina saygi gösterilmelidir. Bu konuda çok fazla endiselenme. Siniflar kazanilir, bedavaya verilmez; hak ettikleri saygiyi göstermek dogru olanidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250007">
      <BookName>Denis'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Güçlü bir Sendika'da bile zayiflik vardir... Güçlüler arasinda korkaklik ortaya çikabilir ve kusursuz kurallar arasinda kaos ortaya çikabilir. **Basparmak**'taki herkes kurallara hatasiz uyamaz.</Desc>
        <Desc>Birisi kurallari çignediginde ne olur... Eger hiyerarsiyi bozmaya çalisan biriyse, önümüzdeki günlerde tasfiye edilir. Önemli olan tek sey, saygisizlik göstermis olmalaridir. Kimsenin... bir daha kurallari çignemeye cesaret edememesi için ders kanla isaretlenir. En önemli sey budur. Biraz titiz görünebilir, ama hatirlanmasi gereken temel bir ilke var: Üstlerini sinirlendirme. insan iliskilerinde nezaketin o kadar temel bir parçasidir ki, insanlar yine de bunu umursamazlar...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250008">
      <BookName>Katriel'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Basparmak**'in komuta zinciri basittir: Amirlerinin emirlerine kosulsuz itaat et. Öldürmen söylenirse öldür ve ölmen söylenirse öl. Ne kadar kafa karistirici görünse de emirlere karsi gelemezsin. Bunu yapanlar aninda cezalandirilir. Emir sadece senden bir rütbe üst biri tarafindan verilmis olsa bile, yine de onlara uymak zorundasin. Emirin konumundan daha üstün olan baska biri müdahale edip senin tarafini seçmedigi sürece yapabilecegin hiçbir sey yoktur.</Desc>
        <Desc>Ancak bir istisna vardir; o da üst düzey bir bireyin yetkilerini geçici olarak astina devrettigi zamandir. Genellikle bir toplantiya katilmalarini engelleyen bir acil durum oldugunda veya astlarinin daha profesyonelce açiklayabilecegi bir seyi meslektaslarinin bilmesini istediklerinde olur... Yine de bu nadir bir durumdur. Hiç kimse yetkisini bir devrimi simüle etme eglencesi ve önemsiz nedenlerle devredemez. Hiyerarsi bizim için bu kadar önemlidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250009">
      <BookName>Boris'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Basparmak** farkli türde mermiler kullanir. Duruma uygun mühimmati seçeriz. Ama tahmin edebilecegin gibi, o mermilerin fiyati büyük bir sorundur. **Asagi Mahalleler**'in zirvesindeki **Bes Parmak**'tan biri olan **Basparmak** bile mermileri istedigi gibi harcayamaz... O kadar pahalidirlar. Tetigi çekerken mutlu olamazsin. Bu nedenle, **Basparmak** çogunlukla silahlarinin süngü ve dipçigiyle savasir ve mermileri sadece kesinlikle gerekli oldugunda kullanir. Dipçik, iyi bir darbeyle çogu seyi ezmek için yeterince saglam yapilmistir ve süngü bir kiliç kadar pratiktir. Bazilari sadece kaba kuvvet kullansa da.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250010">
      <BookName>Nemo'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kanatlar**'in, küçük veya büyük olsun, patent anlasmazliklarina etkili bir sekilde yanit vermezlerse piyasadan düsmeye mahkum oldugu çalkantili zamanlarda yasiyoruz! Patent savaslarinin bu kadar önemli olmasinin nedenlerinden biri budur. Bir mega sirket baska birini patentini ihlal etmekle dava eder veya patentini çalmakla suçlar... Çarpisan devleri çapraz atese girmekten endiselenmeden izleyebiliriz; aslinda, bu çatismalardan faydalaniriz! Bir patent savasina katilmak istiyorsan hatirlaman gereken yazili olmayan kurallar vardir: Kisi, teknolojisini **Yuva** disindaki alanlar veya kendi yetki alani altindaki diger alanlar için ayri ayri patentlemelidir, davanin dikkatlice incelenmesinden önce herhangi bir ihlali kabul etmekten kaçinilmalidir, patent kaydedilmeden önce detaylar reklam veya benzeri yollarla yayinlanirsa teknolojinin haklari korunamayabilir, vb... Patent savaslari o kadar çok nedenden dolayi patlak verir ki, hepsini listelemek bir buçuk gün sürer!</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250011">
      <BookName>Martina'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Noter tasdiki, bir sey olmasi durumunda iki Büro arasindaki bir anlasmayi resmi olarak onaylamak için bir belge hazirlama sürecidir... Bir noter tasdikli senet oldukça güçlüdür. Bu belgelerle çesitli gerçekleri dogrulayabilir ve bir yürütme gücü saglayabilirsin. Bu, bir taraf sözlesmenin kendi kismini yerine getirmezse... Sözlesmenin onlara zorla uygulanabilecegi anlamina gelir. Kimin hatali oldugunu tartismaya gerek yok. Noter tasdikli senetler, gereksiz anlasmazliklarin ortaya çikmamasi için vardir ve **Cane Büro**'su gibi kamu noterlik Büro'larinin isi buna yardimci olmaktir...</Desc>
        <Desc>Ah, sehir bölgelere ayrilmistir... Tipki **Zwei Dernegi**'nin devriye gezecek bölgeleri oldugu gibi, her bölgede en az bir kamu noterlik Büro'sunun olmasi beklenir; bir kamu noterligini bulamazsan veya Büro herhangi bir nedenle çalismiyorsa, her zaman baska bir bölgeye gidebilirsin... Gerçi bu biraz daha pahaliya mal olur... Birçok insan aceleyle is yapmalari gerektigi için ikincisini seçer. Sonuçta, tüm Büro'lar ayni profesyonellik seviyesine sahip degildir...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250012">
      <BookName>Bada'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Sözlesmeler, ilgili tüm taraflarin rizasiyla esit sartlarda imzalanmalidir. Ve Büro'lar, karsilikli anlasmaya uyarak sözlesme sartlarini yerine getirmelidir. Birlikte var olmamiz gerektigi için, insanlarin birbirlerinin güvenine ihanet etmesini önleyen toplumun bir siniridir. Bu ilkeler oldukça soyut olsa da, herkesin ucuz hileler yapmasini önlemek ve ilgili herkesin fayda saglamasini saglamak için gereklidir. **Bas**'in kurallari her küçük ayrintiyi kapsamaz, bu yüzden bunun bosluklari doldurmak için gerekli oldugu söylenebilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250013">
      <BookName>Argalia'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Haberleri duydugumda ve olay yerine kostugumda, beni sadece performansini tamamlamis ve gövdesiyle piyanosunun kapagini kalici olarak kapatmis korkunç bir müzisyen bekliyordu. ilk kez, anlayamadigim duygular içimde fiskirdi. Ne olduklarini tanimlamak hala zor. Kalbime sizan korkutucu lekeler gibi hissettim. Bedeninin yattigi o piyanoda hiç gözyasi dökmedim—çünkü kisa süre sonra artik orada olmadigini fark ettim.</Desc>
        <Desc>Bu dogru; sen yüzüme vuran nazik esinti ve gökyüzünde uçan bulutlarsin, varligini yukaridan veya asagidan fark etmemi sagliyorsun. Gittigini düsündüm, ama her zaman geri dönecegini. Artik sadece anlik olarak kullandigin ete ve deriye aldiris etmiyorum. Angelica. Bana verdigin adi takip edecegim: Uberto. O korkunç yeralti odalarinda bana seslendigin isim. Yeni bir dünya yaratacagim... insanlarin hiçbir seyleri olmasa bile, takintidan veya açgözlülükten arinmis, bol bir hayat yasayabilecegi bir dünya. Bedenlerimize olan bagliligimizi kaybettigimizde, artik ölümden korkmayacagiz. Hiçbir dinlenme sonsuz olmayacak.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250014">
      <BookName>Disliler Kilisesi'nden Bir Tapinan</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Disliler döndügünde, vücutlarimiz harekete geçer... **Düsünce Dislileri** **Et Dislileri** için vazgeçilmezdir... ilk basta korkutucu görünüyor, ama zaman geçtikçe **Düsünce Dislileri**'nin **Et Dislileri**'nden çok daha memnun hissettigi söyleniyor... Dogrusu, bir **Düsünce Dislisi**'nin hala bir insan gibi düsünebildiginden emin degilim... **Düsünce Dislileri**'nin rollerini yerine getirmekten onur duydugu söyleniyor... Ama belki de deli olmayan tapinanlarin anlattigi bir hikayedir... sahip olduklari küçük suçluluk duygusundan kurtulmayi arzulayan... Bazen duydugum kelimeler kulaklarimla duyulmuyor... Disliler döndügünde vücudumu yönlendiriyor, sanki beynime komutlar yüklüyormus gibi... Gerçi bu önemli degil... **Düsünce Dislileri**'nin yardimiyla yasayabiliyoruz... Artik kaybolmus degiliz, ilerleyemiyoruz... Gidilecek bir yol olmasa bile... Bir sonraki adimimin nereye atilmasi gerektigini bana söylüyor...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250015">
      <BookName>Esther'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Buyruklar**'i taklit etmenin kurallari ihlal edip etmedigini mi soruyorsun? Cevap "tam olarak degil." Her türlü kagida yazilabilirler, üzerinde **Endeks**'in mührü oldugu sürece, gerçek bir **Buyruk** olarak geçer. O zaman merak edeceksin: Kötü niyetlerle sistemi sömürecek çok fazla insan olmaz miydi? Mührü kopyalamak karmasik bir süreçtir ve pek çok insan bunu bilmiyor; o engelleri assalar bile, **Buyruklar**'i alt edemezler. **Buyruklar** her seyi bilir. Bir **Buyruk**'un ne zaman yerine getirildigini, nasil yapildigini ve birinin sahte **Buyruklar** teslim edip etmedigini bilebilirler. Bir bireyin kendi istegiyle **Buyruklar** göndermesi nihayetinde **Buyruklar**'in ve sehir'in kendi iradesidir. Sanirim **Buyruklar**'in o adamlara karsi biraz cömertligi var, çünkü bunu emreden bir **Buyruk** teslim edilmedikçe cezasiz kaliyorlar. **Buyruklar**, Haberci Yan'in sahte olanlari teslim ettigini biliyordu, bu yüzden o sahte emirlere uyma **Buyruk**'u geldi. ... Hayir, **Buyruklar**'in "bildigini" söylemek en uygun ifade olmayabilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250016">
      <BookName>Hubert'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Endeks**'te çesitli rütbeler vardir. Mühtediler, Haberciler ve **Vekiller** bildigim kadariyla bunlar.</Desc>
        <Desc>**Buyruklar** tarafindan seçilenler bir **Mühtedi** olup olmayacagina karar verir. Kabul ederlerse, rollerini yerine getirirken gözlerini bir bandajla kapatirlar. Bandajin küçük bir sembolik anlami vardir; **Mühtediler**'e gözlerinin önünde ne olursa olsun **Buyruklar**'in yolunu takip etmeyi ögretmek zorundadir. Genellikle bes ila alti **Mühtedi**'den olusan bir grup bir **Vekil**'e eslik eder, **Endeks**'in kurallarini ve her rütbenin rolünü ögrenir. Bir **Mühtedi** belirli bir yetkinlik seviyesi gösterirse, **Buyruk** ona **Haberci** veya **Vekil** rolünü atar. Terfi ettikten sonra, kendilerine bir biçak verilir ve bandaji çikarabilirler.</Desc>
        <Desc>**Buyruklar** belirlenmis bir yoldur; **Mühtediler**'in onlarda yürümeyi reddetmesi için bir neden yoktur. Yine de **Buyruk**'un teklifini reddetmek onlarin seçimidir. Her an ayrilmakta özgür olsalar bile, **Buyruklar**'in buna izin verip vermeyecegini kimse bilemez. **Buyruklar**, konumlarini terk eden kaçaklari öldürmeyi **Vekiller**'e emredebilir veya gitmelerine izin verebilir, hatta önce istifa etme emri bile verebilir. **Buyruklar** gerçekten tahmin edilemezdir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250017">
      <BookName>Gloria'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Endeks**'in bir kiliç ve biçak cephaneligi vardir. Aldigimiz **Buyruklar**'in çogu bir kiliçla çözülebilir. Mmm~ Neden kiliç kullandigimizi hiç düsünmedim! Belki de daha ciddi görünmemizi saglayan bir auraya sahip olduklari için mi?!</Desc>
        <Desc>Herkes farkli türde biçaklar kullanir. **Haberci** ve **Vekil** rütbeleriyle baslayarak, **Buyruklar** bize kisisellestirilmis kiliçlar verir. seyleri hizli bir sekilde kesmek için tek kenarli hafif bir kiliçtan; çift kenarli agir, büyük kiliçlara kadar~ Her sekil ve boyutta gelirler. Birbirimiz arasinda öne çikmamiza yardimci olurlar. Benim hakkimda konusacak olursam, bes biçak aldim~ Belki de hizli olmam bana yardimci oldu? Görünüse göre özelliklerimize uyan kiliçlar aliyoruz~ Hubert'in getirdigi kilici hiç gördün mü? Süper agir görünüyor, ama onu hiçbir seymis gibi kaldiriyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250018">
      <BookName>Chun'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>su anda L **Yuva**'si tüm Dernekler, Sendikalar ve **Düzelticiler** arasinda bir savas bölgesidir. Buna ek olarak, **Bozulmalar** Dernekler ve **Yuva** sakinleri için isleri daha da kötülestiriyor... Üstlerimizin raporuna göre, **Yuva**'da hala üç büyük grup var: **Endeks**, R sirketi ve **Mavi Yanki** grubuyla birlikte. R sirketi, bizim **Liu**'nun yaptigina benzer sekilde, baska bir **Kanat**'in talebi üzerine tehditleri ortadan kaldiriyor gibi görünüyor. **Endeks**, **Buyruklar** tarafindan yönlendiriliyor gibi görünüyor. Sonuçta, **Basparmak**'in **Yuva**'daki tüm üyelerini öldürmelerini söyleyen bir kagit parçasina uymaktan mutlular. Sonuç olarak, **Basparmak**'in ve buradaki bagli Sendikalarin neredeyse tüm üyeleri gitti... Onlari yönlendirmesi gereken **Sottocappo** bile öldü, bu yüzden islerin nasil gittigini hayal edebilirsin.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250019">
      <BookName>**Liu** 1. Bölüm'den Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir **Liu** lideri için, bir savasi bitirebilecek en önemli an cosku; yeterlilik seviyesi veya bireysel güç degil. Cosku ile, zayiflar bile yapraklari söken bir rüzgar gibi kayalari kaldirabilirler. Bu yüzden, harika bir lider iyi **Düzelticiler** seçer ve onlara cesaret verir. Sadece güç veya beceri onlari iyi **Düzelticiler** yapmaz. Bu özellikler daha yüksek Bölümler'de önemli bir rol oynasa da, en önemli sey liderlerinin savas tarzina ne kadar iyi uyduklaridir. 2. Bölüm'de, Mei ve Cecil'in ekibi dikkatli ve iyi yargi yetenegine sahip **Düzelticiler**'den olusur. Bu nedenle Müdür Lowell'a çok iyi uyuyorlar. 1. Bölüm kaba kuvvet açisindan açikça üstündür, ancak farkli arti ve eksilere sahip farkli stratejiler izliyoruz, bu yüzden dogrudan bir karsilastirma sahadaki gerçek sonuçlarimiz hakkinda pek bir sey söylemez.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250020">
      <BookName>Xiao'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250021">
      <BookName>Miris'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250022">
      <BookName>Kirmizi Sis'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>E.G.O. Tasiyicisinin zihnine karsilik gelen silah. Carmen'in bana verdigi kiliç, sans eseri baskasindan çikarilmisti. Kirmizi et parçalariyla süslenmis kilica dev gözler bagliydi; her hareketimi izliyorlardi, neredeyse biraz rahatsiz hissetmeme neden oluyorlardi. Bunun yeni bir **Tekillik**'in ürünü olup olmadigini merak ettim, Carmen'e bunun ne oldugunu sordum; sadece kullanmaya alismam gerektigini söyledi; çünkü görünüsüyle yapabilecegim pek bir sey yoktu. Biraz ürkütücü görünse de, dayanilmaz bir sey degildi ve Carmen, bununla yapilabilecek deneyler oldugu sürece umursamiyor gibiydi. "**E.G.O.**"nun kararsiz durumunda olmasi sans eseri oldugu için dikkatli olmam gerektigini ekledi. Atölye ürünlerini kullanma konusunda çok fazla deneyimim var, bu yüzden çok fazla endiselenmeden kilici almaya karar verdim.</Desc>
        <Desc>Kilici ilk tuttugumda, özel bir sey hissetmedim. Sadece çok büyük oldugunu söyleyebilirdim, agir bir kiliç, görünüsü disinda olaganüstü bir sey yoktu. Ama birkaç gün sonra bir yoldasimi korumak için kullandigimda, bir ses duydum. Umutsuzca bir sey arzulayan birinin sesiydi. Ne yazik ki, o sesin anlami bende kayboldu. Ayrica... bu insana ait bile degildi. Bir seyi taklit etmeye çalisan garip bir sesti. Dis gicirtilari, kemik kirilmalari, etle karisan sesler. Sanki insan konusmasini taklit etmeye çalisiyormus gibi düzensiz desenlerde çarpisan, düsen ve karisan seyler. Ancak, ses çok siddetli ve keskindi. Bos bir seyin güçlü takintisi. Baglilik. Bosluk. Bunu hangi kelimeyle tanimlayabilecegimden emin degilim.</Desc>
        <Desc>Anladigim tek sey, o sesi sadece benim duyabildigim ve kulaklarimla degil, kafamda yankilandigiydi. Birini koruma hedefim ne kadar güçlü ve net olursa, kafamdaki gürültü o kadar güçleniyordu. irademi bir saniyeligine bile zayiflatmasina izin verirsem zihnimin o ses tarafindan tüketilmesinden endiselenerek, onu duymuyormus gibi yapmaya çalistim. Kiliçtaki gözler, kafamdaki sesle mücadele ederken beni dikkatlice izliyordu. Bakis, iradem bir saniyeligine bile zayiflarsa beni degistirecekmis gibi israr ediyordu; bazen basimin dönmesine neden oluyordu. "Ses" baslangiçta sadece bir sürü gürültüydü, ama zamanla yavasça konusmayi ögrendi. Kisa süre sonra, anlayabilecegim bir dilde konusmaya basladi, biraz kekelese de. insan etini korumak için bir insan kabugu gerekir. Bir kabuk... sürekli bir kabuk istiyordu. O sesi durduramadim, bu yüzden sadece görmezden gelebildim.</Desc>
        <Desc>Kullanmanin bir tehlikesi olsa bile, gücü müthisti; onunla birçok insani korudum ve birçok tehdidi kestim. Ses, üzerine daha fazla kan döküldükçe daha güçlü ve derin hale geldi. Bir gün bana keskin bir soru sordu: "Sen de bir kabuk istemiyor musun?" Düsündügümde, belki de soru özellikle bana yönelik degildi. Sadece söylemek istedigi seyi söylüyordu. Beni ikna etmeye veya kandirmaya çalismiyordu. Mirildandigi her sey monologdu. Ama yine de bunu duydugumda donakaldim. Bir seyler söylemeye devam etti. Hayatlarimiz, ugruna döktügümüz kana gerçekten deger mi? Gerçekten bu kadar ayrintili cümleler kuramiyordu, ama kafam bunu bir nedenden dolayi bu sekilde algiladi... Belki de kendimle konusuyordum.</Desc>
        <Desc>Baslangiçta iddialarini reddettim. Kimseyi ilk kiskirtan ben degildim. Sadece baskalarini yaklasan tehlikeden korumak için hareket ettim. Ama o sesin söyledikleri yüzünden küçük bir parçamin tereddüt ettigini hissettim. Kani kanla temizlemeye devam edersem ne kalacak? Geriye kalan tek sey bir kan kabugu olurdu.</Desc>
        <Desc>Bir anligina çöktüm, ama düsünmeyi birakmadim. Eger kirilirsam, Carmen'in beni uyardigi gibi tehlikeli olabilir. Carmen... Dogru, Carmen farkli olurdu. Bizi yeni bir yola yönlendirirken parlayan gözlerindeki o isiltiyi hiçbir sey yenemezdi. O dürüst, erdemli gözler... Biri konusmasini yuhalasa bile, ilerlemeyi durduran bir engelle karsilastigimizda herkes umutsuzluga kapilsa bile. Carmen baskalari için bakmayi asla birakmazdi. Her zaman herkesi yönlendirmek için inisiyatif alirdi. Böyle bir insani koruyabilirsem, belki de bu yer degisebilir? Evet. O tek kisiyi koruyabildigim sürece.</Desc>
        <Desc>Düsüncelerim netlesirken, öylece oturup kalamazdim. Vücudum, kafam ne yapacagina karar vermeden önce hareket etti. O zaman tam olarak ne oldugunu hatirlamiyorum. Sonunda zihnim biraz mantik kazandiginda ve kendime geldigimde, vücudum sicakti. Bu öfkelenmek mi? Önümde ne oldugunu göremeyecek noktaya mi geldim? Ama o kadar sakin, hatta serin hissediyordum. Kalbimin vücudu yönlendirmesi alevler içindeyken, kafam soguktu. Farkli bir sey oldugunu hissetmem çok uzun sürmedi. Sert bir zirh, sert ve yogun bir seyin kabugu vardi, ama bu bir kumas degildi... Bir sis perdesi beni örtüyordu. saskina dönmüs bir sekilde, hareket ettim ve uzuvlarimi birkaç kez çarptim ve perde kisa bir süre sonra dagildi.</Desc>
        <Desc>Carmen bunu duydugunda, pek bir sey söylemedi. Bunun hakkinda büyük bir yaygara koparmadi veya hemen bir seyler denemeyi önermedi. Sadece bu gücü kullanmanin, sadece tezahür ettirmekten daha önemli oldugunu söyledi, bu yüzden tembel olmamaliydim... O tuhaf tavsiyeyi verdikten sonra isine geri döndü. Belki de çok fazla baski hissetmemi istemedi.</Desc>
        <Desc>Zaman geçtikçe, zirhi daha uzun süre kullanabildim ve sonunda tüm gücünü çikarabildim. Duygularimla rezonansa giren bir silah ve zirhim vardi. Onlari kullanarak daha fazla insani koruyabildim ve daha fazla dayanikliliga ve güce sahip oldum. Arastirmacilar islerinde ilerleme kaydetmekte sorun yasiyor gibiydi, ama ben iyiydim. Onlarin yapabilecegine inaniyordum, sadece isimi daha hizli yapmaliydim. Ancak, çok geçmeden, aniden bir olay oldu. Hayir, belki de aniden degildi. isaretler oradaydi.</Desc>
        <Desc>Bu kösenin yakininda, aglayan bir kiz çocugu duyabiliyordum; bir kapinin önünde oturuyordu. Carmen'in getirdigi iki çocuktan biri basarisiz bir deneyde öldü. Bize açilma konusunda temkinli ve süpheli olan Lisa'nin aksine. Enoch arastirmamiza ilgi gösteriyordu ve geçen gün gönüllü olarak denek oldu. Enoch'un konusmasi çok özlü ve yerindeydi, herkes sasirmisti. Korkmuyordu ve titremiyordu... Sesi sarsilmaz ve nazikti. Enoch'un gözleri saf küçük bir çocugun gözleri degildi. Sözleri ve düsünceleri sasirtici derecede olgundu; ben bile saskina dönmüstüm. Bazen bu çocugun bu tür düsüncelere sahip olmasina neyin neden oldugunu merak ediyorum. Gözleri, bu dünyadaki yeterince umutsuzlugu ve sefaleti görmüs gibiydi. Ancak, bu, bir çocugun deneylere katilmasina izin vermek için yeterli bir neden degildir. Carmen bu konuda çok gece aci çekti.</Desc>
        <Desc>Deney sonunda onaylandi, artik ne düsündüklerini bilmek istemiyordum. O küçük çocugun elini tutarken ne yapmayi düsündüler? O kadar çaresiz miydik merak ettim. Ama omuz silktim. Seçtigi bir seyi durduracak kisi ben degildim.</Desc>
        <Desc>"Ölmesi gereken sizdiniz..." simdi yalniz olan diger kiz çocugu aglayarak mirildandi. Sözlerinin agirligi yoktu. Muhtemelen samimiyetle inanmadigi bir sey söyledi, çünkü durum onun için çok fazlaydi.</Desc>
        <Desc>"Evet... Ben—Ben ölmeliydim." Carmen'in cevabi ise samimiydi. Herkes sessiz kaldi. Asla boyun egemeyecegini düsündügümüz zihnimizde bir çatlak ortaya çikti. Belki de derinlerde hepimiz bunun olmasini bekliyorduk.</Desc>
        <Desc>Carmen'in durumu, pasli bir çivi gibi, her geçen gün daha da kötülesti. Bizi bir araya getiren kadinin kaynaklanmis gözleri simdi bulanikti ve giderek daha az konusuyordu. Sesi cansizdi ve sogumustu; herhangi bir anda ölse kimse sasirmazdi. iyi görünmeye çalismaktan rahatsiz olmadi. Sanirim bu sekilde daha iyiydi. Laboratuvardaki herkes onun varligindan rahatsizdi. Carmen'e farkli sekillerde bakiyorlardi. Onlari bu kadar ileriye götürdügü için onu kinayan bakislar, sadece sorumluluklarini birakmak için. Basina bir sey gelebilecegini düsünenlerin endiseli bakislari. Ve sanirim hiç düsünmeyen insanlar da vardi. Arastirma sessizce devam etti, ama uzun sürmedi.</Desc>
        <Desc>Birkaç gün sonra, Carmen tüm suçu döktü ve bir daha geri dönmemek üzere içine daldi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250023">
      <BookName>Geyik Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardir. Kisiliklerimiz, güçlerimiz ve kuvvetlerimiz o kadar farklidir ki, birlikte çalistigimizi hayal etmek zordur... Yine de, çogu görevde sürü halinde hareket ederiz.</Desc>
        <Desc>**Geyik Ekibi**, beyin dalgalariyla üretilen güçlü elektrik dalgalari kullanir. Bu boynuzlari görüyor musun? Geyiklerin beyinlerinde üretilen her elektrik uyarimi bu boynuzlarin ucunda yogunlasir. Yogunlasmis elektrik, saldirmak için silahlarimiz tarafindan toplanir.</Desc>
        <Desc>Bu yetenegi kullanirken dikkat etmemiz gereken bir sey var: Eger savas çok uzarsa veya tek seferde çok fazla güç kullanirsak... Geyiklerin çogu delirir. Belirtiler farkli sekillerde ifade edilir, ancak çogu durumda yoldaslarina saldirirlar veya baskalarinin zihinlerine zarar verirler. Bazen akil sagligimizi korumak veya zihinsel hasari azaltmak için K sirketi'nin **Tekilligi**'ni kullaniriz, ancak bunu sik sik kullanmaya gücümüz yetmez.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250024">
      <BookName>Gergedan Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardir! Kisiliklerimiz, güçlerimiz ve kuvvetlerimiz çok farkli, ama yine de çogu görevde sürü halinde hareket ediyoruz.</Desc>
        <Desc>**Gergedanlar** fiziksel güç konusunda uzmaniz. Her seyden önce itmede çok iyiyiz! **Dördüncü Sürü**'nün en güçlüsü oldugumuzu düsünüyorum. Engelleriz ve sertçe vururuz! Kirilgan **Tavsanlar** ve **Geyikler** yerine genellikle önde oluruz. **Gergedan Ekibi**'nin zirhi çok büyük! Ve ayrica çok sert vücutlarimiz var.</Desc>
        <Desc>Bazen vücudum hareket etmeye devam edersem ve bir süre kendimi kontrol edemezsem isinmaya baslar. Sanirim bu, R sirketi'nin kullandigi teknolojiden kaynaklaniyor. Kaslari genisletmek ve kana daha fazla adrenalin pompalamak gibi bir sey. Bana öyle söylediler. Ah, merak ediyorsan... Bu bir **Tekillik** falan degil. Çogumuz kullaniyoruz. Detaylari hiç duymadim. Yine de dikkatli olmamiz gerektigi söylenir. **Gergedan Ekibi** digerlerinden daha yikici bir güce sahiptir ve birimiz heyecanlanip çilginlik durumuna girdiginde, sakinlesene kadar onu durdurmak kolay olmayacaktir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250025">
      <BookName>Tavsan Ekibi'nden Bir Asker'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Dördüncü Sürü**'nün her ekibinin kendi özellikleri vardir. Farkli kisiliklere, güçlere ve kuvvetlere sahip oldugumuz için birbirimizle asla anlasamayacagimizi düsünebilirsin, degil mi? Herkesin saskinligina, farkliliklarimiza ragmen çogu operasyonda sürü halinde avlaniriz.</Desc>
        <Desc>insanlar bize biraz deli oldugumuzu söylüyorlar. Belki de çok çevik oldugumuz için mi? Ama bu, görevlerimizi hizli ve kesin bir sekilde bitirebilecegimiz anlamina gelir. Yöntemimizin en iyisi oldugunu düsünüyor muyum?</Desc>
        <Desc>Him... Sahip oldugumuz küçük bir sorunu kabul etmem gerekirse, düsmanlar ve siviller arasinda ayrim yapmamamizdir. Görüs alanimiza giren, **Tavsan** olmayan herkese ates etme egilimindeyiz. Onlari ayirt etmek için zaman ayirirsak çok açikta kaliriz, bu yüzden önce ates ederiz. Ama hey, bu sekilde de arkamizda sorun birakmiyoruz, bu yüzden oldukça iyi, degil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250026">
      <BookName>Rudolph'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R sirketi, özel bir askeri sirket olarak oldukça ünlüdür. Savasta kaç kisi ölürse ölsün, bos pozisyonlari hemen yeni askerlerle doldurabiliriz. Bize talep veren **Kanatlar**'in, bu kadar kisa sürede bu kadar çok parali asker bulmak için ne tür bir **Tekillik**'e sahip oldugumuzu merak etmeleri dogaldir. Ayrica yeni askerler hiç de zayif degildi, bu yüzden sadece daha fazla insan ise almaktan baska bir sey olmali. R sirketi'nin parali askerleri ölümden korkmazlar; görevlerini yerine getirirken tereddüt etmezler. Sayimiz çoktur, kayiplar hizla telafi edilir ve isi tamamlamak için korkusuzca ilerleriz. R sirketi'nin parali askerleri, **Dis Mahalleler**'e kesif ve diger tehlikeli operasyonlar için idealdir.</Desc>
        <Desc>Tüm bunlari yapmak nasil mümkündü? insanlar tahmin etmeye basladi.
"Tek bir cevap var: insanlari klonlamalilar."
"Hayir, robot olmalilar. R sirketi gizlice savas makineleri gelistiriyor!"
"Bas, insanlari klonlamaya çalisirlarsa onlari tutuklamaz miydi?"
"Haklisin."</Desc>
        <Desc>Günün sonunda, teorilerinin ne kadar saçma oldugu ve **Tekillikler**'in ne kadar gizemli oldugu konusunda gülüyorlardi. Belki de dogru cevaba çok yakindilar, ama çok az farkla tahmin edemediler.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250027">
      <BookName>Rudolph'un Tam Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>R sirketi, özel bir askeri sirket olarak oldukça ünlüdür. Savasta kaç kisi ölürse ölsün, bos pozisyonlari hemen yeni askerlerle doldurabiliriz. Bize talep veren **Kanatlar**'in, bu kadar kisa sürede bu kadar çok parali asker bulmak için ne tür bir **Tekillik**'e sahip oldugumuzu merak etmeleri dogaldir. Ayrica yeni askerler hiç de zayif degildi, bu yüzden sadece daha fazla insan ise almaktan baska bir sey olmali. R sirketi'nin parali askerleri ölümden korkmazlar; görevlerini yerine getirirken tereddüt etmezler. Sayimiz çoktur, kayiplar hizla telafi edilir ve isi tamamlamak için korkusuzca ilerleriz. R sirketi'nin parali askerleri, **Dis Mahalleler**'e kesif ve diger tehlikeli operasyonlar için idealdir.</Desc>
        <Desc>Tüm bunlari yapmak nasil mümkündü? insanlar tahmin etmeye basladi.
"Tek bir cevap var: insanlari klonlamalilar."
"Hayir, robot olmalilar. R sirketi gizlice savas makineleri gelistiriyor!"
"Bas, insanlari klonlamaya çalisirlarsa onlari tutuklamaz miydi?"
"Haklisin."</Desc>
        <Desc>Günün sonunda, teorilerinin ne kadar saçma oldugu ve **Tekillikler**'in ne kadar gizemli oldugu konusunda gülüyorlardi. Belki de dogru cevaba çok yakindilar, ama çok az farkla tahmin edemediler.</Desc>
        <Desc>R sirketi'nin klonlama teknolojisi kullandigi dogru. Bunun için **Bas**'a bir söz verdik: Ayni kisi sehir'de ikiden fazla ve yedi günden fazla var olamaz. ilki anlayabilirim, ama zaman sinirinin süresini anlamiyorum. Bilmedigimiz bir etik türüyle ilgisi var mi?</Desc>
        <Desc>Ah, hayir, sadece insanlari klonlayip isimizi bitirmiyoruz. Aralarindan en iyilerini seçiyoruz. **Yetistirme Yeri**'nde, düzinelerce, yüzlerce, hatta binlerce kisi ölümüne savasir. Tipki bize benzeyen klonlari öldürmek, onlari yemek ve üstün gelmek zorundayiz. Sayimiz ne kadar çok olursa ve ne kadar çok zamanimiz olursa, klon o kadar yüksek sinifa ait olur. Bu cehennem gibi seçim oyununda korktugum sey, zaman geçtikçe korkumun yorgunluga dönüsmesi. Buna hayat denilebilir mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250028">
      <BookName>Maxim'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir gün, bazi zengin insanlar bizi ziyaret etti ve yakinda bir savas çikacagini söylediler. Yardim edersek bazi faydalar elde edecegimizi söylediler.</Desc>
        <Desc>Bu, yakin yikim hakkinda endiselenmekten daha büyük bir sey verdi bize. Bir savas mi çikmak üzereydi? Nikolai düsüncelerini toparladi ve sakin bir sekilde neden bir savas çikacagini sordu.</Desc>
        <Desc>O kisi bir an duraksadi ve kayitsiz bir tonda cevap verdi. Bunu o kadar umursamaz bir sekilde söylemesi beni korkuttu.</Desc>
        <Desc>"Bir kisinin saf hirsi ve bir baskasinin trajik takintisi bir araya geldiginde, bir rüya dogmaya mahkumdur."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250029">
      <BookName>Maxim'in Tam Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Lobotomy sirketi**'nden önceki L sirketi bize haksiz kosullar dayatiyordu. Enerji eksikligi nedeniyle yolcu fiyatlarini artirmak ve daha az tren seferi yapmak zorunda kalan W sirketi var. Ayrica **Periler**'le deneyler yapmak ve onlari farkli sekillerde kullanmak isteyen, ancak yeterli enerjileri olmadigi için tatmin edici sonuçlar alamayinca çagri yapan F sirketi var... Ve diger birçok **Kanat**'in eski L sirketi hakkinda söyleyecek bir veya iki seyi vardi, ama yüksek sesle söyleyecek cesaretleri yoktu. O kadar çok enerji üretebilecek baska alternatif yoktu. Bu kosullar yakinda **Kanatlar**'daki çalisanlarin ve genel olarak Vatandaslarin gündemi haline gelecekti! "O cimri L sirketi'ni kim degistirecek?" Sonra yanindaki biri söyle derdi, "Bunu yapacak cesareti kimde var? Bunun **Kanatlar** arasinda bir savasa neden olacagini hepimiz biliyoruz. Böyle yasamaktan baska seçenegimiz yok."</Desc>
        <Desc>Ancak L sirketi hakkinda bir seyler yapmak için baska bir neden daha vardi: Çok büyük miktarda duman üretiyordu. Baslangiçta fabrikalarin ürettigi dumandan pek farkli degildi; ancak zamanla insanlar bunun sakinleri olumsuz etkiledigini fark etti. Bazi insanlar baskalarinin mutlulugunu arzulamaya basladi ve digerleri neredeyse her zaman bosluga bakiyordu. Ayrica insanlar vücutlarinda hastalik belirtileri göstermeye basladi ve L sirketi'nin **Yuva**'sinda dolasmaya basladilar. Sanki kasabalarina geri dönüyorlarmis gibi.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Bir gün, bazi zengin insanlar bizi ziyaret etti ve yakinda bir savas çikacagini söylediler. Yardim edersek bazi faydalar elde edecegimizi söylediler.</Desc>
        <Desc>Bu, yakin yikim hakkinda endiselenmekten daha büyük bir sey verdi bize. Bir savas mi çikmak üzereydi? Nikolai düsüncelerini toparladi ve sakin bir sekilde neden bir savas çikacagini sordu.</Desc>
        <Desc>O kisi bir an duraksadi ve kayitsiz bir tonda cevap verdi. Bunu o kadar umursamaz bir sekilde söylemesi beni korkuttu.</Desc>
        <Desc>"Bir kisinin saf hirsi ve bir baskasinin trajik takintisi bir araya geldiginde, bir rüya dogmaya mahkumdur."</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250030">
      <BookName>Myo'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>O günden beri, beni o gün kurtaran kahraman gibi olmayi hedefleyerek antrenman yapmaya basladim: R sirketi'nde bir is buldum. Kendim bir kahraman olmak ve baskalarinin hayatini kurtarmak istedim... Her seyden çok istedigim sey, o kisiyi bir daha görmekti. R sirketi, sehir'deki en büyük savaslara katiliyordu, bu yüzden bir gün onu görmeyi umuyordum, o kadar güçlü oldugu için hala hayatta oldugunu düsündüm. Onu tekrar görürsem ona tesekkür edecektim ve o zamandan beri ne kadar güçlendigimi gösterecektim.</Desc>
        <Desc>Ama ben... sey, evet, sonunda ona söyleyemedim. Sadece **Kirmizi Sis**'i bir daha hiç görmedigim için degil... ya da simdi ona **Gebura** dedikleri kisiyi. Uzun zaman sonra tekrar karsilastik, ama bu baska bir hikaye. Hayattayken onu görsem bile söyleyemezdim. Yine kendimden utandim. Hepsini kurtaracagimi saniyordum, ama bunca zamandir yaptigim sey kahraman olmaktan çok uzakti.</Desc>
        <Desc>Hey, kahraman olmanin ne anlama geldigini düsünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250031">
      <BookName>Myo'nun Tam Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Uzun zaman önce, büyük Sendikalar arasinda bir savas vardi. Ne zaman oldugunu söylemekle ugrasmayacagim. O tür seyler **Asagi Mahalleler**'de sürekli olur. Ve ben de birinin ortasinda olacak kadar sanssizdim. Savas o kadar siddetli ve korkutucuydu ki, küçük Myo bir kösede korkudan titremek zorunda kaldi. Kaçmak için bir bosluk yoktu, saklanacak bir yer de yoktu. Yapabilecegim tek sey duvara yapismak, büzülmek ve gözlerinin bana düsmemesi için dua etmekti. Çok aptalca, degil mi?</Desc>
        <Desc>Dualarim ise yaramadi. Bir Sendika üyesi beni gördü ve gözlerimi simsiki kapattim, sonumun geldigini düsündüm. Bir süre nefesimi tuttuktan sonra, et kesme sesini, ardindan birinin yere düsme sesini duydum. Öyle kiliçlarin çok aci verecegini saniyordum, ama iyi hissediyordum. Durum o kadar gerçek disiydi ki, vücudumu yere düserken hissetmememin nedeninin, bir insanin duyularinin ölmeden hemen önce çok uyusmasi oldugunu düsünmeye basladim. Sonra fark ettim ki, kiliçla kesilmis biri için çok uzun süre bilinçliydim. Olanlari en azindan bilmek için cesaretimi topladim, ne demek istedigimi anliyor musun? Gözlerimi yavasça açtim... asla unutamayacagim bir sahne gördüm. Kirmiziya bürünmüs bir kisi, önümdeki tüm Sendika üyelerini katlediyordu. Kelimenin tam anlamiyla onlari devasa kiliciyla parçalara ayiriyordu ve onlar buna karsi tamamen çaresizdi. Hayranlikla bakakaldim, vücudumu kontrol etmeyi bile düsünmedim.</Desc>
        <Desc>Son üye yere düstügünde, sokak açilmisti. Etrafina bakti, beni gördü ve... Vay canina... Yüzümün ne kadar aptalca göründügüne eminim. Onu hatirlamak istemiyorum. Her neyse, o garip kiliciyla bir sokagi isaret etti ve o yöne kosarsam güvende olacagimi söyledi, agzimdan çikan tek sey "Ah..." gibi aptalca bir miriltiydi. Duvara tutundum ve bacaklarim zar zor ayakta duruyordu. Daha fazla insan gelmeden kaçmam gerekiyordu... Ama çok korkmustum. Beni kurtaran kisiden bile, kirmiziya bürünmüstü ve çok korkutucu görünüyordu.</Desc>
        <Desc>Kararsiz kalirken, bana bakti ve bana yaklasti. Onu sinirlendiriyor muydum? simdi bana mi bakacak? Kurtaricim sabirsiz bir deli miydi? Yere yigildim. Yani, düsün bir. Tamamen zirhla kaplanmis, ürkütücü, insansi bir sey, kirmizi etle süslenmis dev bir kiliçla sana dogru yürüyor... Orada bayilmamam bir mucizeydi. Kolumu tuttu, beni kaldirdi ve bana soguk bir sesle sunu söyledi: "Hayatta kalan güçlü degildir, güçlü olanlar hayatta kalandir." Sonra beni hafifçe itti ve ona tesekkür edemeden kosmaya basladi. Arkama bakamadim. Kendimi onunla karsilastirdigim için çok utaniyordum.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>O günden beri, beni o gün kurtaran kahraman gibi olmayi hedefleyerek antrenman yapmaya basladim: R sirketi'nde bir is buldum. Kendim bir kahraman olmak ve baskalarinin hayatini kurtarmak istedim... Her seyden çok istedigim sey, o kisiyi bir daha görmekti. R sirketi, sehir'deki en büyük savaslara katiliyordu, bu yüzden bir gün onu görmeyi umuyordum, o kadar güçlü oldugu için hala hayatta oldugunu düsündüm. Onu tekrar görürsem ona tesekkür edecektim ve o zamandan beri ne kadar güçlendigimi gösterecektim.</Desc>
        <Desc>Ama ben... sey, evet, sonunda ona söyleyemedim. Sadece **Kirmizi Sis**'i bir daha hiç görmedigim için degil... ya da simdi ona **Gebura** dedikleri kisiyi. Uzun zaman sonra tekrar karsilastik, ama bu baska bir hikaye. Hayattayken onu görsem bile söyleyemezdim. Yine kendimden utandim. Hepsini kurtaracagimi saniyordum, ama bunca zamandir yaptigim sey kahraman olmaktan çok uzakti.</Desc>
        <Desc>Hey, kahraman olmanin ne anlama geldigini düsünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250032">
      <BookName>Nikolai'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir anlik sessizlikten sonra, yavasça agzini açti. Büyük bir savas çikacakti. Eger o savasa yeterince katkida bulunursak, yakin yikimimizdan kaçinabilecektik. Bu bir öneri ya da yardim talebi degildi. Neredeyse zorunlu bir talepti. Ödül: Yok edilmekten kaçinmak. Tavri bu dünyadan degildi; bana karsi konusma sekli bana belirli bir inanç duygusu verdi. Sanki o savasi kendi basina baslatacakmis gibiydi. saskina dönmüs bir sekilde büyük bir kahkaha attim. Zaten teklifini reddetme konumunda olmadigimizi biliyordum.</Desc>
        <Desc>Ve hakliydi; kisa bir süre sonra büyük bir savas basladi. Kalin bir duman o **Yuva**'yi kapladi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="250033">
      <BookName>Nikolai'nin Tam Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Geçmiste, **Dördüncü Sürü** R sirketi'nin kara koyunu olarak kabul edilirdi. Baska bir deyisle, kurtulmak için iyi bir bahane bulamadiklari bir bas belasiydik. Bu oldukça anlasilabilirdi çünkü o zamanlar bir felakettik ve mevcut durumumuza ulasmamiz önemli miktarda zaman aldi.
**Gergedan Ekibi**: Güçlü, ama kolayca ajite olur ve etraftaki her seyi yok etmek için gücünü çok sik kullanir.
**Geyik Ekibi**: Uzun süren savaslarda sinir krizi geçirmeye egilimli, müttefiklerine zarar verir.
Ve **Tavsan Ekibi**: Kan susuzluklari, sivil ölümleri pahasina bile olsa ihmale yer birakmaz.
En iyi sekilde ifade etmek gerekirse, sadece onlarin yerine getirebilecegi özel bir görevleri vardi; dürüst olmak gerekirse, onlari normal savaslara sokmak iyiden çok zarar verirdi. Bundan kisa bir süre sonra, Sürümüzü yok etmeyi planladiklarina dair haber aldim. Belki de bize daha fazla enerji harcamayi israf olarak gördüler.</Desc>
        <Desc>Yikim haberleri bekledigim kadar saskinlik yaratmadi. Ya da belki de o kadar panikledim ki saçlarim beyazlamisti. Söyleyebilecegim pek bir sey yoktu. R sirketi'nin bir parçasi bile olmayan bu kisiye daha ne söyleyebilirdim ki. Yapabilecegim tek sey kaderimi kabul etmekti. Etkileyici kirmizi gözlere ve yakisikli kahverengi saçlara sahip olan misafir, bana bakti ve nazikçe gülümsedi. Tavri aniden sert ve soguk bir hale geldi. Daha önce konusurken görmeseydim, bu kisinin konuskan ve neseli bir yani oldugunu söyleyemezdim.</Desc>
        <Desc></Desc>
        <Desc>Bir anlik sessizlikten sonra, yavasça agzini açti. Büyük bir savas çikacakti. Eger o savasa yeterince katkida bulunursak, yakin yikimimizdan kaçinabilecektik. Bu bir öneri ya da yardim talebi degildi. Neredeyse zorunlu bir talepti. Ödül: Yok edilmekten kaçinmak. Tavri bu dünyadan degildi; bana karsi konusma sekli bana belirli bir inanç duygusu verdi. Sanki o savasi kendi basina baslatacakmis gibiydi. saskina dönmüs bir sekilde büyük bir kahkaha attim. Zaten teklifini reddetme konumunda olmadigimizi biliyordum.</Desc>
        <Desc>Ve hakliydi; kisa bir süre sonra büyük bir savas basladi. Kalin bir duman o **Yuva**'yi kapladi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250034">
      <BookName>Mor Gözyasi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu kitabi okuyorsaniz, bu benim hakkimda bilgi edinmek istediginiz anlamina gelmeli. Bir sürü sorunuz olduguna eminim, ama ne yazik ki ayrintili cevaplar veremem. Dogal olarak dogan bir güce bir tanim ve açiklama bulmak zor, biliyor musun? Bu durumda nasil söylemeliyim ki...</Desc>
        <Desc>Zaman ve uzayda seyahat edebilir ve hayal edebileceginizden çok daha fazla olasilik görebilirim. Muhtemelen zaman yolculugunu hayal ettiginizden biraz farklidir. Belirli bir geçmisi deneyimleyen gelecekteki ben, gelecegi degistirmek için geri döner... Geçmiste ne olursa olsun, bir tür paradoksun meydana gelmesi kaçinilmazdir. ister büyük ister küçük olsun. Küçük degisikliklerin kelebegin kanat çirpmasi gibi büyük etkileri olabilir, bir kasirgaya neden olabilir... Ben bile bu riskten korkuyorum. Anlamsiz mücadelelerin bir döngüsünde son bulabilirim.</Desc>
        <Desc>Evet. Sanirim tamamen farkli bir uzaya seyahat ettigimi söylemek dogru olur. Yasadigin dünyanin sonsuz sayida versiyonunun var olma olasiligini hiç düsündün mü? Diyelim ki evine giderken bir sapak aldin ve pusu kuran bazi Sendika üyeleri tarafindan öldürüldün. Ama baska bir dünyada, dogrudan eve gitmeye karar verdin ve saldiri hiç gerçeklesmedi. Ya da belki de o sokaga adim attigin anda Sendika'yi fark ettin ve geldigin yoldan geri döndün. Bu detaylar birlesebilir ve sayisiz sonuçla sayisiz dünyada son bulabilir. ... Ne düsündügünü biliyorum; söylediklerimin mantiksal olarak kanitlanamayacagini. Söyledigim her seyin saçma geldigini biliyorum. insanlar bu yüzden beni anlayamaz ve ben bile kendimi açiklamada zorlaniyorum.</Desc>
        <Desc>Çok görkemli gösterdim, ama bu güç hiç de her seye gücü yeten bir sey degil, bu yüzden onu dikkatli kullanmaya çalisiyorum. Bu ayrintilar hakkinda endiselenmeni beklemiyorum. Zaten kendi basina yeterince karmasik, degil mi? Sadece bu gücün her seye gücü yetmedigini bilmelisin. Bu dünyada kimseye bu kadar uygun bir güç bedavaya verilmez; her zaman ödenmesi gereken bir bedel vardir ve o bedel ne olursa olsun ulasmayi arzuladigim bir dünya vardir. Bu olasiligi görebilecegim dünyayi görmek için bunu yapiyorum.</Desc>
        <Desc>Ve bu isi yaparken bulundugum birçok dünyada... tipki benim gibi degerli bir seyi kaybettikten sonra kaybolmus birçok insan gördüm. Onlari görmezden gelemedim. O kadar perisan ve acinasi görünüyorlardi ki. sey... sadece hayirseverlikten degildi. Yardima deger insanlar olmalari önemli bir rol oynadi. Yine, bu dünyada hiçbir sey bedava degildir. Onlara acidigim kadar, karsiliginda bana verebilecekleri iyilikler de önemliydi. Bu sayede birçok **Düzeltici** ile tanistim... Ve ne kadar klise olsa da, bazilari bana mentörleri demeye basladi ve sadik hayranlar oldular.</Desc>
        <Desc>Birçok insan bana tüm bunlarla ne elde etmeyi düsündügümü soruyor. **Renk** seviyesindeki güçlü **Düzelticiler**'e komuta eden bir lider figürü mü olmak? Bilmiyorum. Sadece en talihsiz sekilde ayrilmak zorunda kaldigim oglumu görmek istiyorum. Bu, o seyleri umursamadigim anlamina geliyor. Onu o kadar zayifça görebiliyorum ki... neredeyse elimin ulasabilecegi gibi görünüyor, ama her zaman bir serap oluyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250040">
      <BookName>Miris'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Müdür Xiao sunu vurgulamayi severdi: "Bir parali askerin isi aldatmaktir; savundugumuzda ilerledigimizi düsmana inandirmak; yukaridan vurdugumuzda önden gidecegimizi düsmana inandirmak. Pençelerimizi kaldirdigimizda teslim oluyormus gibi yapmak; düsmanin kibirlenmesi için saldirmaya hazir oldugumuzda aciz görünmeliyiz. Düsman tetikte oldugunda, onu gerekli her yolla sasirtmak; böyle bir öfkeye tabi olmadigimizi akilda tutmak. Düsmani yenmek için öfkemizi uyandirmaliyiz; kisinin duygularinin bedeni motive etmek için bir araç olmasi gerektigini, amaç degil, ve bunu akilda tutarak düsmanin öfkesini sömürmek gerektigini hatirlamak." Müdürümüz öfkeye kapilabilir ve anlik olarak yoldan sapabilir, ama en beyaz yesim tasinin bile kusurlari vardir; yakinda dogru yola dönecegine güveniyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250041">
      <BookName>Xiao'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hiçbir sekilde yumusak biri degildim, ama kendimi özellikle sert veya kaba biri olarak da görmüyordum. Dogrudan ve dürüst bir insandim. Ne kadar yakin olurlarsa olsunlar insanlarin ölümüne aldirmamakla suçlanabilirdim, bu herkesin elestiri olarak görmeyecegi bir noktaydi. **Düzelticiler**'in temel ilkesi her seyden önce kendine bakmak olsa bile, bir insan bu kadar soguk ve kalpsiz nasil olabilir? Baslangiçta, bu konuda çok zaman harcadim ve kendime birçok soru sordum. Bir kisi olarak Xiao yoldaslarinin hayatina deger verirdi, ancak konumu bu duygulari çabucak birakmaya zorlardi, çünkü görevini bitirmek ve zaferle çikmak öncelikliydi. Dökülen gözyaslarindan daha az gözyasi dökmek, ödeyebilecegim tek saygiydi. Yüksek sesle aglamak, yoldaslarimda huzursuzluk uyandirirdi. Baslangiçta, sorumluluk bazen çok agir ve bunaltici geliyordu.</Desc>
        <Desc>Yöntemimin yanlis olduguna asla inanmadim; bunun en iyisi olduguna inaniyordum ve sorunlarin baska türlü çözülemeyecegini düsünüyordum. Çogu **Düzeltici** de ayni sekilde düsünür. Bu yüzden, o zamanlar 2. Bölüm'ün yeni Müdürü olan Lowell'in yöntemlerini anlayamadim. Herkesle ilgilenmeye çalisan ve bir yoldasi öldügünde kederli yüzünü saklamayan bir kisi. Duyarliliginin ekibini ölüme götürecegi su gibi açikti, ama bekledigimden daha iyi gidiyordu. Benim tam tersimdi. Takip etmek istedigim, ama sinirlamalar nedeniyle biraktigim bir yol. Baslangiçta beni rahatsiz etti. Çogunlugu korumak için birkaç kisinin ölümü için üzüntümü açikça ifade etmeme izin verilmeyen bir ilke; ve herhangi bir zafer firsatini kovalamak zorunda olmam, güvenilebilecek bir sey varsa beni ilerlemeye itiyordu. Yetenegim, ekibin tüm üyelerini kapsayacak kadar iyi degildi. Yaniliyor muydum? Onda olup bende olmayan ne vardi? Geriye dönüp baktigimda, hissettigim seyin kiskançlik veya çekememezlik oldugunu düsünmüyorum. Öfke kesinlikle toksik bir duygu degildi. ikimizin de farkli uzmanlik alanlarina sahip oldugumuzdan eminim.</Desc>
        <Desc>insanlarin bir sekilde birbiriyle kesistigi söylenir. Bu sürecin hiç de dogal oldugunu düsünmüyorum; kader karsilasmalarina inanmadim. Sonuçta, iki paralel sokak asla kesisemezdi. Bir iliski, tanima arzusuyla baslar. Basit merak. Bir kisi hakkinda daha fazla bilgi edinmek veya daha ileri gidip birlikte gördügün seyi görmek. insanlar çesitli nedenlerle baskalarinin yollariyla karisan yeni yollar açarlar.</Desc>
        <Desc>Benden çok farkli oldugu için onu asla umursamayacagimi saniyordum, ama yanilmistim. Onun hakkinda daha fazla bilgi edinmek istedim ve hissettigim bu duygunun ne oldugunu bilmek istedim. Ve belki de birlikte gördügümüz seyi görebilirsem daha iyi bir insan olabilecegimi düsündüm. Fark ettigim bir sey varsa, o da insanlar arasindaki iliskilerin her zaman basit ve küçük bir merakla basladigidir.</Desc>
        <Desc>Söylediklerime bakilirsa, bunun tuhaf ve sahte bir ask oldugunu düsünebilirsin... Asiri karmasik oldugunu düsünebilirsin. Net bir cevap veremem, çünkü askin ne oldugunu tanimlamaya cesaret edemiyorum. ilk kez hissettigim, çözmekte zorlandigim bir duygu hakkinda ne ekleyebilirim veya söyleyebilirim? Ayrica, her insan farkli bir ask sekli tasir. Bu duyguyu umursamayan insanlar oldugundan kesinlikle eminim. Bu duygunun bu sehir'de tamamen yararsiz oldugunu düsünebilirsin. Askimi tanimlayabilsem bile, onu anlayamazsan tatli bir hikaye olarak göremezsin.</Desc>
        <Desc>Ancak, Lowell'a karsi hislerimin samimi oldugundan eminim. Sözde merak ve sempati... Dikkat, hayranlik ve biraz takinti getirirler. Kisa süre sonra bunun insanlarin "ask" dedigi seyden pek farkli olmadigini ögrendim. Bir peri masali veya drama gibi olmayabilir, ama yine de küçük iliskimizde birbirimizi sevdik. Belki de askin bana uymayan bir kavram oldugu izlenimine kapilmistim.</Desc>
        <Desc>Güçlü oldugumu söyledin, ama seni taniyana kadar zayif ve cesaretsizdim. Gittigin günden beri kendimi kaybettim. Yanimdayken neden her seyi özledim? Neden benden ayrildiktan sonra tüm gece seni özleyerek ve pismanlik duyarak geçiriyorum? Seninle ilgili bir pismanligim var: sana olan duygularima güvenememem. Beni terk etmeden önce tüm gecenin sen oldugunu söylemekten çok korkmam.</Desc>
        <Desc>Yasadigim sürece yalnizlik anlarim olacak. Ancak, bu aska susamis bir özlem olmayacak. Yanima baktigimda kimsenin olmadigi zaman; bir yere kosmaktan yoruldugum zaman; aci hissetmek yerine kalbimin agirlastigini hissettigim zaman. Yeni seyler denemek bunu bir anligina unutturabilir, ama anilar beni hayatim boyunca takip edecek. Onlari hissettigimde, tanidik seyler görebilirim. Tanidik bir yer, tanidik bir zihin, tanidik bir kisi. Ve yakinda seninle bulusmayi planliyorum. Sana seçtigim yoldan utanmadigimi ve sonunda suçluluktan kurtuldugumu söylemek istiyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="250051">
      <BookName>얀싿요무'nun Sayfasi</BookName>
            <TextList>
        <Desc>Gözlerini kapattiginda hiç isik parlamasi gördün mü? Bazen kör edici parlaktir ve düzenli olarak titrer. Bu duyguya genellikle fosfen denir. Gözlerimi kapattigimda, kan lekeli bir halinin bulanik görüntüsü o optik fenomen gibi belirir. Hos olmayan bir kabusun baslangici. Dördü yüzünü ve bir kolunu kaybetmis, her biri o halinin üzerinde yatan, kirmizi tespihleri olan manken; baska bir mankenin eli omzumda. Arkami dönüyorum ve mankenin yüzünde bir hoparlör görüyorum. Ne dedigini duyamasam bile oradan gelen bir titresim hissedebiliyorum. Ama ne tür bir ses çikardigini zaten biliyorum. Titresim hatirladigim kelimelerle eslesiyor ve kalbim buna göre çarpmaya basliyor.</Desc>
        <Desc>Bu lanet olasi hatirlama gücü, çocuklugumdan kalan tüm güzel anilari kaybetti, yine de gözlerimi kapattigimda o anilari getiriyor. Cevabim her zaman ayni: Elime kayan bir çiçegi almak ve mankenin kalbine saplamak. Çiçegin yaptigi çatlaklarda güzel bir agaç büyüyor. Beni oksayan eller kadar yumusak ve beni teselli eden ses kadar güzel. Ve ilk azarlanisimin son anindaki ses kadar keskin. Agaçtan büyüyen her dal, kulaklarimda delici bir vizilti yaratir ve yapraklar, sahip olduklari aciyi hissetmem için yanaklarimi oksar. Vücudum yara izleriyle kaplanana kadar, sanki vücudum baglanmis gibi hareketsiz kaliyorum. Bir, iki... Yaralardan siyah bilyeler düsüyor. Bu aci döngüsünde ne kadar zaman geçirdim?</Desc>
        <Desc>Kabuslar hayatimin çogunda benimleydi. Gözlerimi kapatirsam, o zamanlarin anilari beni avlar—ve açarsam, zar zor dayanabilecegim bir gerçeklik ortaya çikar. Gözlerimi kapali tutmayi seçiyorum çünkü o geçmisle ugrasmanin daha iyi oldugunu düsünüyorum. En azindan yeni tür acilarla ziyaret edilmeyecegim... **Buyruklar** dinlenmeden gelmeye devam ediyor. sehir'deki insanlar, aldiklari **Buyruklar**'a bagli olarak farkli sonlarla karsilasirlar, ancak tüm kaderlerinin ortak noktasi acimasizliklaridir. Kinleri, çigliklari, gözyaslari, öfkeleri ve ölümleri... Gözlerim için çok fazla. Bazen hayatim **Haberci** olmasaydi, digerleri gibi **Buyruklar** almasaydim nasil devam ederdi diye düsünüyorum. Belki o zaman çok daha iyiydi. Belki de yeni bir varlik olarak tekrar nefes almak için daha önce ölseydim daha iyi olurdu. **Buyruklar** bana o gün neden o emri verdi?</Desc>
        <Desc>Geçmisi hatirlamak için kabuslarimin pesinden kosuyorum; her sey bitmisti ve ölümlerinde onlari takip etmeyi planliyordum, ama hayatimi sonlandirmaya cesaretim yoktu, bu yüzden ben... mahkumiyetimi duyuracagini düsündügüm bir **Buyruk**'u aldim ve yavasça okudum. O **Buyruk**'ta yazan tek sey, **Haberci** olma emriydi. Bir baslangici isaret ediyordu, sonu degil. Kurtulus veya ölüm hakkinda konusan tek bir kelime bile göremedim. Bir süre saskin kaldiktan sonra, sonunda yere düstüm ve hayatimda hiç yapmadigim kadar yüksek sesle gülmeye basladim. O durumda gülmekten kendimi alamadim. **Buyruklar** yüzünden hayatimi sonlandirmak istedim ve simdi **Buyruklar** bana izin vermiyor. Özgür iradem nereye gitti?</Desc>
        <Desc>Hayal kirikligina ugradim. Kendi hayatim bile kontrolüm altinda degildi, her sey **Buyruklar**'a bagliydi. O zaman bu kurallara göre oynamaktan mutluluk duyacagim. **Buyruklar**'i kiramasam bile, en azindan küçük bir çatlak olusturacagim. Kitlelere **Buyruklar**'a karsi çikmanin mümkün oldugunu kanitlayabilirsem, o zaman bir seyler degisebilir... Degismeli... BiR fark yaratacaktir. Bir zamanlar umudum vardi, bir yol görebiliyordum—ve bir yere gidebilecegimi gördügümde, ayaga kalkacak gücü buldum.</Desc>
        <Desc>Ancak, simdi bir seyi fark ettim. Hissettigim sey umut degildi ve o **Buyruk**'u görmezden gelip planladigim gibi kendi hayatima son vermek gerçek bir özgür irade ifadesi olabilirdi.</Desc>
        <Desc>Merak ediyorum, bu yerde yasamanin dogru yolu nedir? Artik gurur duyacagim bir hayati hayal bile etmiyorum; bir insan, hayatini yasanabilir bulma hissini nasil elde edebilir, memnun olmaktan bahsetmeye bile gerek yok? Bunun cevabina sahip oldugumu saniyordum... Ama sonunda, **Buyruklar**'dan kaçamadim. **Buyruklar** sehir'in iradesidir, tipki benim kendi iradem gibi. Limitimi fark ettim. Asamayacagim bir duvara çarpmis gibi hissediyorum. Ancak, çaresiz veya perisan hissetmiyorum. Belki de akintiya karsi gelmek yerine onunla akabilecek biri olacaktir. Sadece o ben degilim; bunun için yeterince iyi degilim.</Desc>
        <Desc>Bu yüzden birinin benim yerime bir cevap bulmasini istiyorum. Ve umarim bana söyleyebilir. Bu kabusun tadini nasil çikarabilecegimi bana söylesin.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="260001">
      <BookName>Hana'dan Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Her Dernek, atmosferini yansitan bir inanca sahiptir. Bazilari yakici bir tutkuyu vurgularken, bazilari sakin ve soguk bir tavir sergilemeyi hedefler. **Hana Dernegi** de bir istisna degildir. Bunlar, bir **Düzeltici**'nin sahip olmasi gereken tavrin en temel fikirlerini temsil eder.</Desc>
        <Desc>Her durumda odaklanma ve kararlilik göstermeliyiz. Çaliskan olmali ve yeni akimlardaki acil durumlari tespit etmeli, kendimizin de onlara kapilmadigindan emin olmaliyiz. Meslegimizde bazilarini düsük bir konuma yerlestirmemiz ve digerlerini yüksekte tutmamiz gerektiginden, ideolojilerimizdeki eskimis olanlari kaldirirken, kim oldugumuzu belirleyen degerleri güvence altina almaliyiz. Ayrica, bizimkinden farkli görüsleri kabul edebilecek açik bir zihne sahip olmaliyiz. Baskalarindan gelen elestirileri dinlemeye istekli olmali ve onlari kabul etmeliyiz, ancak gereken düsünce olmadan herhangi bir görüsü kabul ederek kafa karisikligina düsmemek için dikkatli olmaliyiz. Sadece degistirilmesi gerekeni degistir, ama sürdürdügümüz kurallar konusunda inatçi ol. Sonuç olarak, ayartmaya veya aldatmacaya düsmemeliyiz.</Desc>
        <Desc>Bir temel, üzerindeki yapiyi nasil etkiliyorsa, bu ilkeler de tüm Derneklerin uymasi gereken bir ilke olarak hizmet eder. **Düzelticiler**'in genel faaliyetlerini denetleyen Dernek olarak, **Hana**'nin ilkeleri, herhangi bir **Düzeltici**'nin sahip olmasi gereken zihniyete de uygulanabilir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260002">
      <BookName>Mirinae'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>sehir'de on iki **Düzeltici** Dernegi vardir ve **Hana Dernegi** digerlerinin genel yönetiminden sorumludur. sehir'de meydana gelen tehlikelerin tehdit seviyelerini ve **Düzelticiler**'in ve Büro'larin derecelerini belirlemekle taniniriz. Buna ek olarak, **Düzeltici** lisanslari veren, belirli taleplerle ilgili resmi belgeleri teslim eden ve derece sisteminin ötesine geçtiklerini kanitlayan **Düzelticiler**'e **Renkler** atayan biziz. Dernegimiz, **Düzeltici** faaliyetleriyle ilgili hemen hemen her seyle iliskilidir. Ancak **Hana Dernegi**'nin müdahale edemeyecegi bir sey var.</Desc>
        <Desc>sehir'deki tehdit seviyeleri sunlardir: **sehir Masali**, **sehir Efsanesi**, **sehir Vebasi**, **sehir Kabusu**, **sehrin Yildizi**... ve **sehrin Kirliligi**. Çogu Dernek sadece **sehrin Yildizi** veya daha düsük seviyelerle ilgilenir. **Hana Dernegi**'nin tehdit derecelerini atama kontrolüne sahip olmasina ragmen... Dernegimizin atayamayacagi bir derece var: **sehrin Kirliligi**. Buna karar verme yetkisi sadece **Bas**'a aittir. **Kirlilikler**'i atamanin ardindaki mantiktan emin degilim... Gördügüm kadariyla, sehir'i kirleten varliklari **Kirlilikler** olarak ilan ediyorlar ve onlari **Dis Mahalleler**'e sürgün ediyorlar. Sanirim **Bas** o kisimdan sorumludur, çünkü sehir'in etik kurallari bizim ayirt etmeye yetkili oldugumuz seyler degildir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260003">
      <BookName>Harold'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bazi insanlar, en yüksek tehdit seviyesi olan **sehrin Yildizi**'nin **Kirlilikler**'den nasil farkli oldugunu soruyor. Kendi kendilerine soruyorlar... "**sehir**'in düzenini bozmuyorlar mi?"
Bana sorarsan, **Yildizlar**'la var olan **sehir**... **Bas**'in hayal ettigi **sehir**'in ideal görüntüsü olabilir.</Desc>
        <Desc>**sehir** evreninde, bir sey arzulayan her insan için bir kütle merkezi olusur ve yildizlararasi kütleyle karsilastirilabilir rüya gruplari o merkezlere dogru çekilir. insanlarin o hedeflere ulasma çabalarinda uyguladigi kuvvet tarafindan yönlendirilen böyle bir bulutsu, nihayetinde arzularini yerine getirene kadar tekrar tekrar genisler ve daralir—gözlemleyebilecegimiz bir parlakliga sahip bir **Yildiz** yaratir. O **Yildiz**'in parlamasina tanik olan insanlar, karanlikta ne kadar parlak olduguna hayran kalirlar ve bir gün kendilerinin de ayni sekilde parlayabilmesini umarlar, evrende daha fazla merkez yaratirlar...</Desc>
        <Desc>Elbette, bazi insanlar bakislarini yere sabitleyecektir—yollari disindaki herhangi bir seye bakamayacak kadar mesguller; ancak, bir kisi gözlerini bir **Yildiz**'a sabitlediginde, rehberligini bir pusula olarak kullanarak ona dogru ilerlemeye baslayacaklardir. Muhtemelen bir **Yildiz** olmaya çalismiyorlardir. Sadece bir kez olsun hayalleriyle parlamak isterler, **sehir**'in gökyüzünün tepesinde olmanin üstün hissini hissetmek degil.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="260004">
      <BookName>Olivier'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Roland ve ben çok uzun zaman önce **Charles Büro**'sunda yoldastik. Toplamda on iki üyeydik—**Kan Kirmizisi Gece** davasini çözmek için Büro'ya daha sonra katilan Angelica hariç. Bir Derece 1 Büro'su için az sayida **Düzeltici**'den olusuyordu, farkli tuhafliklara ve özelliklere sahip on iki üyenin güçlü yanlariyla oynayarak farkli türde talepler alirdi. Roland ve ben iyi anlasiyorduk, bu yüzden sik sik onunla çalisirdim. Yani, tam olarak bu yüzden degil. Kesin olmak gerekirse, birinin eyleme geçme dürtüsünü düsünmeden önce durdurmasi gerekiyordu.</Desc>
        <Desc>"Önceden düsünülmemis cesaret, blöften biraz daha fazlasidir ve pervasizlik yerine ihtiyatli olmakta daha fazla güç vardir." Hâlâ düsünmeden hareket etmeye egilimli oldugun zaman sana verdigim bu tavsiyeyi hatirliyor musun merak ediyorum. Kabul ettigini ve geri adim attigini hatirliyorum. Sana o tavsiyeyi vermis olsam da, simdi benim de mükemmel olmadigimi anliyorum. Sadece düsünmek herhangi bir ilerleme saglamaz ve asiri ihtiyatli olmak kendine zarar verebilir. Ben ihtiyatliydim ve sen tereddütsüz eyleme geçiyordun. Güçlü yanlarimizla birbirimize yardim ediyorduk ve o zamanlar sadece elimizdeki konularla ugrasarak yasayabilirdik. Belki de o günler gülüp yas tutabilecegimiz ve sadece bununla yasayabilecegimiz günlerdi. Ama simdi geri dönmek için çok uzaga gittik—sen de öyle yaptin ve **Charles Büro**'su da öyle yapti.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="102">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>    

        <BookDesc BookID="1301011">
      <BookName>Philip'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir sona ulasana kadar daha ne kadar yürümeliyim? Çevremdeki seylerin beni terk etmeyecek bir mutluluk kirintisi hissetmeden önce güvende olmasi için gözlerimi ne kadar siki kapatmali, kulaklarimi kapatmali ve agzimi tikamaliyim? Bu aciyi asmam ve daha sert bir adam olmak için tekrar ayaga kalkmam gerektigini düsünüyordum. Bu sekilde, deger verdigim kisileri kaybetmezdim. Ancak, insan dogasi geregi kirilgandir; eger biri çok zayifsa, o zaman boyun egecektir—ve eger biri çok sertse, kirilacaktir. Bu dünyanin karmasasini yatistirmak için yapabilecegim çok az sey oldugunu fark ettim. Peki, umutsuzluga düsmeden nasil yasayabilirim? Bir noktada gitmesi gereken seyleri birakmaya istekli bir zihin. Hiçbir seye sahip olmamaktan memnun olan bir zihin. Herhangi bir seyin benim mülkiyetimde oldugunu düsünmekten kaçinmanin önemli oldugunu hissediyorum.</Desc>
        <Desc>Mutlu olmanin yolunu bulmak için seni takip ettim, ama bu bana ne fayda sagladi? Seninle olmak sadece acimi keskinlestirdi, en basta sana katilma amacimi mahvetti. Suçlu olanin sen olmadigini eklemek istiyorum. Kendime eziyet eden bendim. su anda bildigimi geçmiste bilseydim... Acimi azaltir miydi yoksa bir seyi degistirir miydi? Hayir, o zamanki seçimlerim için kendimi suçlamiyorum. Geçmisteki basarisizliklar ve sefaletler bile beni bu ana götüren yolculugun bir parçasiydi, bu yüzden bir kez olsun bir sey elde ettigim için minnettarim. O zamanlar kendi gözyaslarim ve üzüntülerim içinde bogulurdum, ama sonunda, yaptigim seçim için minnettarim...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1301021">
      <BookName>Aglayan Çocuklar'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>



        <BookDesc BookID="1302011">
      <BookName>Eileen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Yasadigimiz yerde, kendi iradenle basarilabilecek hiçbir sey yoktur. Meydan okuyamayacagimiz bir akinti yolumuzu engelliyor. "Disliler" dedigimiz sey, bize akintiyi göstermek için oradadir. Gözlerinle göremezsin. Kimin bu devasa akintiyi yarattigini veya neden ona uymamiz gerektigini kimse bilmiyor. Ancak, bu akinti bizi kötü yerlere götürmez. Daha dogrusu, böyle bir yerin var oldugunu düsünmek basli basina bir meydan okuma eylemidir.</Desc>
        <Desc>Sadece basit seyirciler olarak olaylarin gelismesini izleriz. Bir yol boyunca yürüyorsun, ama oraya giden yolu açan sen miydin? ilerlemek için bacaklarina kalkmasini ögretmedin; onlar sadece hareket ettiler. Ayrica, yürüme karari da senin degildi. Yine de, birçok insan bacaklarini kendi iradeleriyle hareket ettirdigine inanir. Onlarin akintidan kaçmaya çalismasini görmek üzücü, çünkü sadece kurtulustan uzaklasiyorlar.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="1302021">
      <BookName>Disliler'den Bir Tapinanin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="1303011">
      <BookName>Greta'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>insanlarin tüketim eylemi tarafindan domine edildigi bir çagdayiz! Aç oldugunda sinirlenirsin ve açlik sinirlerine dokundugunda siddetlenirsin. insanlar böyledir. Ve ayni yemegi yiyen insanlar dogal olarak benzer sekilde büyüyecektir. Yani uzun ve güçlü varliklar "dogru" seyleri yemeni talep edebilir! Bir sey "dogru" ise, o zaman "yanlis" bir sey de var olmalidir. Yanlis yiyecek. insanlarin insan yemesi anlamina gelmeli, sence de öyle degil mi?</Desc>
        <Desc>insanlar neden yemeyi dogal buluyor, ama sonra insan yemeye bir çizgi çekiyor? Kim buna karar verdi ve neden! insan hayati degerli oldugu için mi? Yanlis! Hayvanlarin hayatini daha az degerli yapan nedir? Ancak simdi hayatin agirligi hakkinda sikici bir felsefi bilmeceyi çözmeyecegiz. Eger insanlar en üst avci oldugumuz için hayvanlardan açikça daha degerliyse, o zaman bir grup insanin digerlerinin üzerinde olmasi ve geri kalanini avlamasinda bir sorun olmamalidir.</Desc>
        <Desc>iki seçenegimiz var! Birincisi: hiçbir sey yememek. Hey, açliktan ölmeni önermiyorum. Vücudun yemek yemeye ögretilmistir! Ya o aliskanligi degistirirsen? Belki de yiyecek yerine, iç organlarin baska bir tür olasilikla dolabilir? Eger bundan pek hoslanmiyorsan, o zaman ikinci bir seçenek var: her seyi yemek! Sadece kan kokusunu takip et ve beyninin sana söyledigi gibi buldugun her seyi agzina at.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1303021">
      <BookName>Biraz Taze Et mi...?</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1304011">
      <BookName>Bremen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bir maceraya gidelim—her adimla degisen bir dünya. Her adim attiktan sonra degisen benlik. Gözlerim renkli isikla kamasiyor, sahip olmadigim zevklerin pesinden kosuyorum. Amacimizi anlayamadiginiz için bizi azarlamayin. Sadece siradan seylerden keyif alan birçok kisiden birisiniz. Biz—öte yandan—onlarda hiçbir renk görmüyoruz. Hos olmayan zevklere bagli olan sizsiniz. Biz sadece eksik olani ariyoruz. Ama tam bir tatmin asla gelmeyecek; sadece daha da siddetli bir susuzluga batacaktir. Biz ise günlerimizi daha da büyük bir sefahat içinde geçiriyoruz. Yine de mutluyuz. Çogu kisi gibi degil, her gün yeni renklere batabiliriz.</Desc>
              </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1304021">
      <BookName>Siradan Bir Kukla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
  <BookDesc BookID="1304031">
    <BookName>Bayan Deniz Kizi'nin Sayfasi</BookName>
    <TextList>
      <Desc></Desc>
    </TextList>
  </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1305011">
      <BookName>Oswald'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>insanlarin umutlari ve hayalleri var!
"Üç çiçek tomurcugu yemek istiyorum!"
"Hizli, esprili ve tutumlu bir kedi yavrusu olmak istiyorum!"
"Bir servet kazanmak istiyorum!"
Ve sonra diyorlar ki:
"Belki bir gün lezzetli çiçekler bulurum!"
"Belki bir gün patilerimde bir sürü para olur!"
"Belki bir gün en güçlü alkislarla yikanirim!"
"Bir gün! Bir gün! Bir gün!"
O sefil "Bir gün!" ortaya çikmaktan vazgeçmiyor. Ama umut etmek için, o arzulu dualara sunulacak tütsü hazirlaman gerekir. Kimsenin çiçek yiyemedigi bir dünya! Yavas bir kaplumbaga oldugunun hatirlatilmasi! Perisan gerçeklik! Umut dedigimiz performans için sahneyi hazirlamak!</Desc>
        <Desc>iste bu yüzden insanlar umut etme konusunda yanlis bir fikre sahipler! Eger umutlarin "bir gün" gerçeklesecegine inanirlarsa, o zaman papagan gibi tekrarlamaya devam edecekler! O günler asla gelmeyecek! Bu tür beklentilere sahip olmak sadece sana aci bir öfke birakacaktir!
"Bir gün degisecek miyim?"
"O kisi bir gün buna güvenirsem ve umut edersem yeni bir sayfa açacak mi?"
insanlar umutlari istedikleri gibi eglendirir ve sonra bekledikleri degisiklik olmadiginda birbirlerini isirirlar. Palyaçolar, aglayan arkadaslarla dolu bir dünyada gülümsemeler sunamazlar!</Desc>
        <Desc>Bu yüzden bugünden baslayarak esneme hareketleri yapmaliyiz! Tüm beklentileri birakin—sadece olumlu bir tavir sergileyin ve ne görürseniz görün gülün! "Bir gün" gerçeklesmesini umdugunuz varsayilan bir gerçeklik yerine, su anda dogru olan hakkinda bir performans sergileyelim! Ben zaten sahnedeyim, simdiye kadar bulundugum en parlak yerde duruyorum.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1305021">
      <BookName>Bay Biçak'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

<BookDesc BookID="1306011">
      <BookName>Tanya'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Hayatta kalmak için savasmak dogal bir seydir. su anda bile hepimiz bir savasin içindeyiz. Dogal nedenlerle ölen insanlardan çok daha fazla insan doguyor ve yasayanlar her gün konumlarini korumakta zorlaniyor. Bir korumak için savas, daha asagi düsmekten kaçinmak için savas. Belki de her geçen gün artan insan nüfusunun oturabilecegi yeterli koltuk olmadigi için mi? Elbette, gelecekte daha fazla is ve sey yapilabilir, ama bu sadece senin için çok geç olana kadar gerçeklesmeyebilecek bir tahmindir. simdi yasadigimiz dünya önemlidir. Hepimizi zorlamadan, uygun olmayanlari beslemenin bir yolu olmali. Ve iste burada kuvvet devreye giriyor.</Desc>
        <Desc>Neden bunun kötü bir sey oldugunu düsündüklerini bilmiyorum. Hepimiz ayni seyi yapmiyor muyuz, dogrudan veya dolayli olarak? Hayatta kalmak için baskalarinin üzerinden geçerek yolumuzu açiyoruz ve kaybedenler yarisin disinda kaliyor. Bunun adil oldugunu söylüyorsun, ama "hayata saygi duymak" falan filan diye fiziksel çatismalara hayir mi diyorsun? O zaman sana bir sey sorayim: Hayata hangi nedenle saygi duyuyorsun? su anda hayata saygi duydugunu mu düsünüyorsun?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="1307011">
      <BookName>Jae-heon'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Eger herhangi bir trajik hikayedeki gibi acil bir toplantiyla mesgul olsaydim, belki de ölümün bu kadar sefil hissettirmezdi. Evet. Yorulana kadar aglardim ve sonra veda etmeye hazir olurdum. Siradan bir gündü. isten eve döndükten sonra toplanti falan olmayan türden bir gün. Vücudun taninmayacak kadar ezilmisti—kiyafetlerin olmasaydi, rastgele bir et parçasi olmadigini kendi basima anlayamazdim. Senden geriye kalanlari bir durgunluk kutusuna koydular ve bana gönderdiler; bu onlarin bassagligi jestiydi. O sen olduguna inanmayi reddediyordum, kiyafetlerin olmasaydi... Saatlerce orada oturdum, sessizce, sarilmaya cesaret edemedigim bir yigina belirsizce bakiyordum.</Desc>
        <Desc>Yaninda duran pelus bir oyuncak bebek tasiyordun, simdi kutunun yaninda dikkatimi çekti. Parçalanmis ve kana bulanmis olmasina ragmen, pamuk dolgusu hala bir aradaydi, sanki oyuncagin seklini hatirliyormus gibi. Tekerlek kumasin üzerinden geçtikten sonra bile biraz pamuk kalmis gibiydi. Sonra bilinmeyen bir nedenden dolayi, odandaki diger oyuncak bebekleri getirdim ve bir makasla onlari kestim. Onlari kumas parçalarina ayirmak için bana neyin sahip oldugunu bilmiyorum. Tüm oyuncagi kaplayacak kadar bile yoktu, bu yüzden kumas parçalarini bir araya getirip tekrar diktim. Sana ilk kez o oyuncak bebegi yapan ayni nazik ellerle.</Desc>
        <Desc>Sonuç, eskisinden daha ürkütücüydü, ama yine de hatirladigim ayni oyuncak bebekti. Görünüs önemli degildi. Belki de ayni sey senin için de söylenebilirdi? içinde bulundugun kutuya baktim, oglum, artik sonsuz olmayan bir süre dinleniyordun. iki elim bir zamanlar o kadar mesguldü ki bir zahmetti; zamani durdurmuslardi, ama simdi bir kez daha hareket edeceklerdi—sadece senin için.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1307031">
      <BookName>Çevik Bir Kukla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307041">
      <BookName>Agir Bir Kukla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="1307051">
      <BookName>Angelica Kukla'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1308011">
      <BookName>Elena'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Kan iblisleri**. insan kanini arzulamak günahindan dolayi bitmeyen bir susuzlukla cezalandirildigi söylenen varliklar. Senin türün bize böyle diyor, bizi korkudan kinayarak. Ben de her seyin basladigi o konakta onlari ilk gördügümde korkmustum. insanlarin kanini içen siddetli varliklar. Bir sonraki kurbanlari olma olasiligi hakkinda artan bir korku. Konaktaki insanlar canavara dönüsenlerden dehsete kapilmisti. Bizim gibi insan olsalar bile, düsündügümüz normun disindaydilar. Gerçi geriye dönüp baktigimda bu çok aptalcaydi. O kadar korktugumuz ve ugruna savastigimiz o normallik yanilsamasi neydi?</Desc>
        <Desc>Diyelim ki bir kisi hariç tüm insanlar **Kan iblisleri**'ne dönüstü ve o tek kisi, onlarin dedigi gibi, tek "normal" kisi. Bu durumda, normallik ne olurdu? Yalniz insan, korktugu yaratiklar arasinda canavar olmak nasil hissederdi? Ugruna uzun zamandir savastiklari "insanlik" için son nefeslerine kadar savasmalilar mi? Belki de bu, artik sahip olmaya degmeyen, eskimis bir ideoloji haline geldi. Ya o eski ideali reddeder ve bir **Kan iblisi**'ne dönüsmek, farkli yönlerde büyüme potansiyeli açarsa?</Desc>
        <Desc>Senin türün, bir seyin daha önce gördüklerinden ve deneyimlediklerinden farkli oldugunda siradisi oldugunu söylüyor. Bu yüzden korkuyorlar ve onu sürülerinden dislamaya çalisiyorlar. Ama görüyorsun, senin türünün bizi kinamasi için gerçek bir gerekçe yok.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1308021">
      <BookName>Kizil Haç'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1309011">
      <BookName>Pluto'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Dünya, kitlesel bir sanrilar bulusmasidir. Bireylerin kendi gerçekliklerini istedikleri gibi sekillendirebildigi bir dünya. Herkes aldatmacaya açiktir, çünkü bilgiye sahipler. Bu nedenle, bilgiyle kirlenmemis saf bir varligin, dünyanin sonunu ayirt edememesi veya kirmiziyi maviden ayiramamasi gibi, dünyayi bizim yanlis gördügümüz sekilde görmesi imkansizdir. ihtiyaçlarin olmadigi bir dünya. Oraya bir dünya dememiz uygun olmazdi. Aslinda, ona bir "yer" demek, bilenler arasindaki baska bir yanlis anlama olurdu. Bir kisi ne kadar çok ögrenirse, o kadar çok sanri davet edilir.</Desc>
        <Desc>Ancak, çogu insan ayni yere bakip ayni seyi hissederse, o zaman bu bizim kendi yanilsamamiz olmayabilir. Sen de ayni seyi düsünmüyor musun? Örnegin, mavi gökyüzüne bak. Gök kubbe, birinin hayal edebileceginden daha yüksek ve daha uzaktir ve olabilecegi kadar mavidir. Çogumuz gökyüzünün yüksek ve mavi oldugunu söylemekte hemfikir oluruz. Ne yazik ki, böyle düsünenler size yakin olanlardir. Seninle ayni fikirde olmalari dogaldir, çünkü onlar senin sanrili zihninden dogan hayal ürünleridir. Aslinda, dünyanin en samimi halini görmeni engelleyen kurnaz varlik, kendinden baskasi degildir. inandigin ve kendini adadigin kutsal varlik bile, kendinin bir yansimasi olacaktir, öyleyse gözlerimin bana gösterdigi hiçbir seye nasil güvenebilirim?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1309021">
      <BookName>Bir Gölge'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="1401011">
      <BookName>Philip'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1402011">
      <BookName>Eileen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1403011">
      <BookName>Greta'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1404011">
      <BookName>Bremen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
    <BookDesc BookID="270001">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270101">
      <BookName>Roland'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270102">
      <BookName>Tüten Bir Atik'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270201">
      <BookName>Roland'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270202">
      <BookName>Angelica'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="270301">
      <BookName>Kara Sessizlik'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    
    <BookDesc BookID="1406011">
      <BookName>Tanya'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1407011">
      <BookName>Jae-heon'un Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405041">
      <BookName>Bay Tavsan'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405031">
      <BookName>Bayan Deniz Kizi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405021">
      <BookName>Bay Biçak'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1405011">
      <BookName>Oswald'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409021">
      <BookName>Gölge'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1409011">
      <BookName>Pluto'nun Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1410011">
      <BookName>Argalia'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="1408011">
      <BookName>Elena'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="9100501">
      <BookName>Angela'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100511">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100521">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100522">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100531">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100532">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100541">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
    <BookDesc BookID="9100542">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>
        <BookDesc BookID="9100551">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


        <BookDesc BookID="9100552">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

        <BookDesc BookID="9100553">
      <BookName>???'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc></Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    
        <BookDesc BookID="252001">
      <BookName>Allen'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Aldigimiz mesaj beklenmedik degildi. Organizasyonumuzun patronu her zaman dürtüseldi ve adaletsizlige veya kendi merakina karsi hiç sabri yoktu. **Basparmak**'in altinda bu kadar uzun süre kalmasi bir mucizeydi. Patron olarak sözlerinin ve eylemlerinin astlarini da etkileyecegi için daha dikkatli olmasini söyledim, ama yine de buradayiz... Haberleri duydugunda öfkeden patlayacagini saniyordum, ama bekledigim kadar öfke hissetmedim. Tek düsünebildigim, sonunda bunu yaptigiydi. Sogukkanlilikla, bir sonraki hamlemi sakince düsündüm. En azindan bazilarimiz erken uyari sayesinde kurtulmayi basardi.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="252002">
      <BookName>Gece Delicisi'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Basparmak**'in bagli kuruluslarinin toplantisinda lanet olasi çeneni kapatmak iyi bir fikirdir. Söyleyecek iyi bir seyin yoksa, susmak yapabilecegin en iyi katkidir. Söyleyecegin seyin iyi bir fikir olup olmadigini asla bilemezsin. Baska yerlerde, hatalar sadece kendi hayatina mal olur, ama böyle toplantilarda bunu yapmak, Sendika'nin üyelerinin de toza dönüstürülmesi anlamina gelir. Patronumuzun aptal olmasinin bizim suçumuz ne?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234001">
      <BookName>Hanafuda'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Kumar **Yuva**'sinda her gün yüzlerce oyun oynanir, insanlar kazanan veya kaybeden olarak ayrilir. Bazilari yenilgiyi kabul ederken, digerleri siddet kullanarak olay çikarmaya ve isleri tirmandirmaya çalisir. Bizimki gibi Büro'larin isi, bireyler ve kuruluslar arasindaki oyunlari izlemek, sonuçlari dogrulamak ve durumun siddetlenmesini önlemektir.
Dogal olarak, bu tür isleri yürüten çok sayida Büro var, çogu bizim Büro'muz dahil **Öufi Dernegi**'ne bagli. Ortada bir sey olan bir oyun oynandiginda, oyunun sonucunun mesru oldugunu kanitlamak için bir araciya ihtiyaç vardir. Çok sayida oyun göz önüne alindiginda, bazen eleman sikintisi yasariz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="234002">
      <BookName>**Jeong Büro**'sundan Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>J **Yuva**'sinin sakinlerinin çogu özel bir varliga güvenir. Bu konuda pek konusamam, ama yillik bir fal okumasi gibidir. Yil boyunca basina gelecek olaylari yillik fal gibi tahmin eder ve acil konularda seçenekler sunar. Ancak sorunlarina dogrudan bir çözüm asla vermez. Seçimlerini yapmak senin kararin... Ama kararinda güçlü bir etki oldugunu inkar edemem.

Burasi kumar **Yuva**'si. Her gün her türlü gürültüyü duyabilirsin—neredeyse delirene kadar. Silah sesleri ve çigliklar uyanmak için pek de hos degil... O sesler beni her gün uyandirirdi, ama artik degil. 1829 numarali odada yasayan kisi bir hafta önce bir bahis kaybettikten sonra ortadan kayboldu ve dün 1831 numarali odadan büyük bir tabutun çikarildigini gördüm...
</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>


    <BookDesc BookID="253001">
      <BookName>Bir Udjat'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biz **Udjat**'iz. Yüzeyde bir Derece 1 Büro'su olsa da, sadece tek bir kisiden talep aliriz. Bayan Dias için ve sadece Bayan Dias için variz. Talep ettigi her seyi yapmaya haziriz. Saf hirsi onu bir gün büyük bir güç konumuna tasiyacaktir. Biz sadece onun zirveye yükselisi için basamak görevi görüyoruz.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254001">
      <BookName>Irina'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Biliyor muydun? Sigorta sirketlerini kullanan birçok kisi, sorusturma ve çikarim içeren dedektiflik isinde deneyimli olanlardir. Müsterilerimizin kendilerini yaraladigi ve sigorta dolandiriciligi yapmaya çalistigi vakalar az degildir. Aldigimiz çagrilarin önemli bir kismi sadece kaza olaylari degildir. Peki, gerçek bir kaza sahte olandan nasil ayirt edilir? Haha, bu isin sirri. sey, belki küçük bir ipucu... Konusma veya hareket etme sekillerinde genellikle tuhaf bir seyler olur. Size dedektif olarak çalisan insanlarin genellikle sektörümüze girdigini söylemis miydim, degil mi? O adamlar kesinlikle zekidir... gözleri, en ayrintili kilik degistirmelerde bile gizli herhangi bir isareti tespit eder.
sartlarin çok zor olabilecegini söylüyorlar, ama buna katilmiyorum. Bu kadar çok parayi yönetirken, davalarin geçerliligini dikkatlice kontrol edip belirlemek zarar vermez, degil mi? insanlar her küçük sey için sigorta ödemesi almaya baslasaydi, isimiz ayakta kalamazdi. sehir'de ne kadar çok insanin ucuz hilelerle zengin olma fikrine sahip oldugunu bilmek seni sasirtir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="254002">
      <BookName>Mirae'den Bir Sigortacinin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Bu sehir'de paranin her seyden daha fazla degeri vardir. Herhangi bir seye baslamak için paraya ihtiyacin var. Beklenmedik bir olay olursa da paraya ihtiyacin olur. inanilmaz miktarda paraya mal olabilecek bir kazanin ne zaman olacagini asla bilemezsin; bu tür durumlarda sigorta faydalidir. Kosullar yerine getirildigi sürece, hasari finanse etmek için ödeme yapilacaktir. Elbette... her kaza sigorta faturasina mükemmel bir sekilde uymayacaktir.
**Düzelticiler**, Dernekler ve hatta **Kanatlar** için sigorta planlari var... alinabilecek ikincil sigortalarin yani sira... sehir'de var olan tüm sigortalari adlandirmak çok zaman alacaktir. Her biri farkli türde bir bireyin veya grubun ihtiyaçlarini karsilayan, aralarindan seçim yapabileceginiz çok sayida sirket ve plan var. Seni hangi tehlikelerin bekledigini asla bilemezsin...</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255001">
      <BookName>Yae'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Benimle ayni atölyede egitim gören bir arkadasim bana bu yerden bahsetti. Kisa süre önce yeni bir teknolojinin kesfedildigini söyledi. Zihni kendi lehinize kullanmak için onunla oynamak gibi bir sey... Görünüse göre hayal edebilecegimden daha mi güçlü? Dürüst olmak gerekirse, bir seyi sadece duyarak veya okuyarak izlenim edinmekte pek iyi degilim... Bu yüzden anlamadigimi söyledim ve o zaman **Kütüphane**'ye gitmenin yardimci olabilecegini söylediler. Son zamanlarda bu yeni ve heyecan verici teknolojiyi arastiriyorlardi, bu yüzden hayati bilgiler bulunabilse bile o yere gitmekten çok korkuyorlardi. Onlar fiziksel is yapan türden insanlar degildi... bu yüzden anladim. Bu yüzden arkadasima bu seyi gelistirmeyi bitirdikten sonra o yeri ziyaret edecegimi söyledim. Zaten denenecek yeni bir alet var ve yeni çikmis bir teknolojiyi görmeye tanik olmak... Bu bile kalbini hizlandirir, degil mi?</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="255002">
      <BookName>Brosür Atölyesi'nden Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>**Brosür Atölyesi**... iyi bir yer! isi yapan silahlari uygun bir fiyata sunar ve Sendikalara daha yüksek fiyatlarla kaliteli silahlar satar... Bazen tam tersi oldugu vakalar oldu, ama önemli olan bu degil. Sadece her türlü insanin atölyemizi ziyaret ettigini vurgulamak istedim. Oh, bazi atölyelerin üyelik kulüpleri oldugunu da duydum! Atölye sahibi tarafindan seçilen birkaç kisiye bir davetiye gönderilir, ya da öyle duydum. Ayni sistemi benimsersek isler çok daha pratik olur... diger her seyde oldugu gibi... Bir atölyeye sahip oldugunuzda misafir kabul etmek, yeni silahlar yaratmaktan çok daha tehlikelidir.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256001">
      <BookName>Bayard'in Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Burasi her zaman simdiki gibi sorumlu **Düzelticiler**'den olusan saygin bir Büro degildi. Tam tersiydi, kontrol edilemez serserilerden olusan bir gruptu. Bir sürü serseriyi bir araya getirmeye ve onlari yönetmeye çalistim, ama asla ise yaramadi. **Fareler** gibi, gidecek yeri olmayan karisik bir insan grubuydu. Bu yüzden eski arkadasim Maugie ile tanistigimda hayal kirikligimi dile getirdim... Oh, belki de Maugris adini daha çok biliyorsundur? Her neyse, sikayetlerimi dinledikten sonra, Büro'sunda bu is için mükemmel olacak biri oldugunu söyledi ve daha iyi bir fikrim olmadigi için teklifini kabul ettim. O kisi Renaud'du.
Baslangiçta çok fazla sey yapmasini beklemiyordum, ama sadece bir haftada hepsini ikna etmesine sasirdim. Benden çok daha genç görünen bir adam için, övünecek hem gücü hem de zekasi vardi. Sözlerinde bazilarini ikna eden bir sey vardi ve dinlemek istemeyenler için, **Asagi Mahalleler**'in bazi yerlerindeki gibi bir güç yarismasiyla çözerdi. O zamanlar Renaud'nun benim çok sorun yasadigim bir seyi hiçbir seymis gibi halletmesini kiskaniyordum, ama simdi sadece benden daha iyi oldugunu kabul ettim. Kendi basima halledemeyecegimi biliyorum. Onu inatçi bir yasli adam gibi kovabilirdim, ama gururumdan çok daha iyi seyleri korumam gerekiyor.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

    <BookDesc BookID="256002">
      <BookName>Bayard Büro'sundan Bir Düzeltici'nin Sayfasi</BookName>
      <TextList>
        <Desc>Renaud'nun çalistigi **Charles Büro**'su **Düzelticiler** arasinda popülerdi. Bir sürü söylentiye konu olmustu. Ve iyi nedenlerle, sadece birkaç elit kisiden olusan bir Derece 1 Büro'suydu, herhangi bir talebi kolaylikla çözüyordu... insanlar genellikle o Büro'da ne tür **Düzelticiler** oldugunu merak ederdi. O Büro hakkinda bildigimiz tek sey, **Düzelticiler**inin lüks kiyafetler giydigi ve Büro'nun içinin de zarif oldugu—sehir'in kuzey tarafina özgü benzersiz bir tarzda... ve "kaptan" dedikleri biri tarafindan yönetilen on iki **Düzeltici** oldugu... ve simdi herkesin kendi yollarina gidip kendi hayatlarini yasadigi. Hepsi bu.
Renaud disinda, bize yardim eden kisi, sadece Maugris ve bazen eslik ettigi Astolfo'yu gördük... Ve Bradamante adinda biri. Tavirlari ve silahlari birbirinden tamamen farkliydi, ortak hiçbir sey bulamadim. Ve o güçlü **Düzelticiler**le çevrili olmaktan hissettigim baski... Onlarla benim aramda temel bir fark vardi, baska pek bir sey düsünemedim.</Desc>
      </TextList>
    </BookDesc>

  </bookDescList>
</BookDescRoot>