<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
    <text id="Bloodbath_namal_1">Hafifçe heyecanlanan birinin kullandigi biçak, bir can almaya yetmeyecektir.</text>
    <text id="Bloodbath_namal_2">Yaralar, basarisizlik isaretlerinden baska bir sey degildir... Sen de farkli olmayacaksin.</text>
    <text id="Bloodbath_namal_3">Daha fazla aciyla yüzlesmek istemiyorum.</text>
    <text id="Bloodbath_namal_4">Zayif cesaretin derin bir yara birakabilir mi?</text>
    <text id="Bloodbath_namal_5">Memnun olana kadar kaç basarisizliga katlanmaliyim?</text>
    <text id="Bloodbath_namal_6">Bu derin umutsuzluga dayanabilir misin?</text>
    <text id="Bloodbath_palehand_1">içeri gel, kendini bu korkunç Kan Banyosuna birak.</text>
    <text id="Bloodbath_palehand_2">Senin veya belki de bizim bir zamanlar sevdigimiz kisilerin elleri içeride bekliyor.</text>
    <text id="Bloodbath_palehand_3">Her seyi birakalim, gözlerini kapa ve bu dipsiz kuyuya batiralim.</text>
    <text id="Heart_nomal_1">Kalbimin atisi bana bir cevap verene kadar arzulamaktan hiç vazgeçmedim.</text>
    <text id="Heart_nomal_2">Arzuladigimiz her seyin bir anlami olsaydi...</text>
    <text id="Heart_nomal_3">Bu asiri arzuya sadece kendini yok etme bekliyor.</text>
    <text id="Heart_nomal_4">Bir seyler ters gittiginde, kalp atislari gittikçe hizlaniyor.</text>
    <text id="Heart_nomal_5">Eger canin çekiyorsa ve bunu durdurmak için hiçbir sey yapmiyorsan, sonunda çok büyüyüp patlayacaktir.</text>
    <text id="Heart_Beat_1">Bu hizli ve heyecan verici Atisa katil.</text>
    <text id="Heart_Beat_2">Bir gün patlamak zorunda kalsam bile, sonunu görmek istiyorum.</text>
    <text id="ScorchedGirl_nomal_1">Adim adim... Kavrulana kadar yan.</text>
    <text id="ScorchedGirl_nomal_2">Görkemli bir aksam yemegi... Zarif süslemeler... Bu kibriti yakinca ne olacak?</text>
    <text id="ScorchedGirl_nomal_3">Bu Kibritin isigi gittiginde gideceksin, degil mi?</text>
    <text id="ScorchedGirl_nomal_4">Bu kibritlerin isigi benim tek umudum...</text>
    <text id="ScorchedGirl_nomal_5">Kayan bir yildiz düstügünde, biri cennete gitmis demektir. Acaba kimin yildizi...</text>
    <text id="ScorchedGirl_hopedie_1">Hayir... Umudu benden alma.</text>
    <text id="ScorchedGirl_hopedie_2">Sicaklik, sölen ve zarafet... Hepsi gitti. Hiçbir sey kalmadi...</text>
    <text id="ScorchedGirl_4fire_1">Öleceksem... O zaman seni de ayni kadere sürükleyecegim.</text>
    <text id="ScorchedGirl_4fire_2">Beni bekle. Kül olacak seninle gelecegim.</text>
    <text id="ScorchedGirl_4fire_3">Tüm parlak seyleri küle çevirmek için...</text>
    <text id="Teady_nomal_1">Benimle oynamak ister misin? Çok yalnizdim.</text>
    <text id="Teady_nomal_2">Sorun degil. Utanma. Sadece birlikte oynuyoruz.</text>
    <text id="Teady_nomal_3">Bu tuhaf ve sicak hissi hissetmek istemez misin?</text>
    <text id="Teady_nomal_4">Elimi tutup benimle dans edebilsen harika olurdu...</text>
    <text id="Teady_nomal_5">Konusmak istedigim tek kisi sensin...</text>
    <text id="Teady_nomal_6">Bana vurma, lütfen... Zaten yirtik pirtigim, pamuk dolgum her yerde.</text>
    <text id="Teady_heart_1">Benimle oynadigin için mutluyum.</text>
    <text id="Teady_heart_2">Çok naziksin, degil mi? Tekrar oynayalim, tamam mi?</text>
    <text id="Teady_heart_3">Benimle oynadigin için çok heyecanliydin, duygulandim...</text>
    <text id="Teady_hug_1">Gel ve bu tuhaf, sicak hissi bir sarilmayla hisset.</text>
    <text id="Teady_hug_2">Herkes sarilmayi sever.</text>
    <text id="Teady_hug_3">Endiselenme. Korkutucu degil. Tek yaptigim seni kollarimla sarmak.</text>
    <text id="Murder_nomal_1">Bana o gözlerle bakma. Buradaki en zavalli sensin...</text>
    <text id="Murder_nomal_2">simdi bir karmasa olabilirim, ama ayni anda benden korkmak zorunda kalacaksin.</text>
    <text id="Murder_nomal_3">Beni serbest birak... Neden bagli olmak zorundayim, Lanet olsun!</text>
    <text id="Murder_nomal_4">Vücudum bagli olsa bile... Her insan kadar özgürüm.</text>
    <text id="Murder_scare_1">... Vücudum zayif hissediyor. Ne yapmam gerekiyor?</text>
    <text id="Murder_scare_2">Tamam, üzgünüm... Düzgün davranacagim... Dur...</text>
    <text id="Murder_scare_3">Korkuyorum... Hissetmek istemedigim seyleri hissetmek zorunda kalmaktan korkuyorum...</text>
    <text id="Helper_nomal_1">Yardimci Robot sana her türlü ev isinde yardimci olabilir!</text>
    <text id="Helper_nomal_2">Hangi tür isi yapmami istersin? Her konuda sana yardimci olabilirim.</text>
    <text id="Helper_nomal_3">Kirlilik taramasi tamamlandi. Temizleme islemine baslaniyor.</text>
    <text id="Helper_nomal_4">Bipbipbip~ Bip. Kirlilik bulundu! Atik giderme protokolüne geçiliyor.</text>
    <text id="Helper_nomal_5">Sana çok çesitli araçlarla yardim edecegim.</text>
    <text id="Helper_passive_1">Temizligi bitirdigimde insanlar beni övecek!</text>
    <text id="Helper_passive_2">Bana yüksek sesle emirler veriyorlar. Bu, iyi is çikardigim anlamina geliyor.</text>
    <text id="Helper_passive_3">Bipbop~ Piii! Desen bilgisi toplandi.</text>
    <text id="Helper_passive_4">insanlar beni tebrik ederken bana bagirmayi seviyor.</text>
    <text id="Helper_passive_5">Yardimci Robot'un mükemmel ögrenme becerileri var.</text>
    <text id="Shy_happy_1">Bu sicak ve rahatlatici güneste yikanmak harika hissettiriyor.</text>
    <text id="Shy_happy_2">Neden benim gibi yüzüne kocaman bir gülümseme koymuyorsun?</text>
    <text id="Shy_smile_1">Sadece utangacim, hepsi bu. Sadece utangaç...</text>
    <text id="Shy_smile_2">simdi biraz daha iyi görünüyor muyum? Umarim öyledir...</text>
    <text id="Shy_expressionless_1">Bazi günler, insanin hiçbir seye enerjisi olmaz.</text>
    <text id="Shy_expressionless_2">simdi konusmak istemiyorum. Sonra geri gelebilir misin?</text>
    <text id="Shy_sad_1">Lütfen arkama bakma. Yapabilecegin en az sey bu...</text>
    <text id="Shy_sad_2">Neden bilmem ama üzgün bir bakis sehir'e hiç yakismiyor...</text>
    <text id="Shy_angry_1">Benden ne istiyorsun? Bir aptal gibi gülümsemeye devam etmemi mi?!</text>
    <text id="Shy_angry_2">Sana ortami okumani söyledim, Lanet olsun!!!</text>
    <text id="Redshoes_nomal_1">Bu çekicilik sadece benim olmali.</text>
    <text id="Redshoes_nomal_2">Kirmizi çok canli, degil mi, göz kamastirici degil mi?</text>
    <text id="Redshoes_nomal_3">Kelimeler o kanli ihtisami tarif edemez.</text>
    <text id="Redshoes_nomal_4">Bu ayakkabilari giyecek baska ayak kalmadiginda, o zaman...</text>
    <text id="Redshoes_nomal_5">Daha kanli bir kirmizi tonu istiyorum... daha lezzetli. Bana verecek misin?</text>
    <text id="Spacepiece_nomal_1">Anlamak. Mükemmellik. An. Bilmek. Bilgi. Bizim. Anlam. Teslimat.</text>
    <text id="Spacepiece_nomal_2">Yapmak. Birlikte. sarki söylemek. sarki. Aydinlanma.</text>
    <text id="Spacepiece_nomal_3">Kazikla. Sen. Benim. Anlamak. Asmak. Çevre. insan.</text>
    <text id="Spacepiece_nomal_4">Zarar. Etme. Bilgi. Bizim. Basit. Ver. Rahatlat.</text>
    <text id="Spacepiece_nomal_5">isaretler. Sinirler. Odaklanmak. An. Görmek. Çikis.</text>
    <text id="Spacepiece_noUnderstand_1">!#&amp;^*&amp;(^^*()!!#$!#$</text>
    <text id="Spacepiece_noUnderstand_2">!&amp;&amp;((@##&amp;^@%$!@#!@&amp;</text>
    <text id="Spacepiece_noUnderstand_3">!#…!#&amp;&amp;*&amp;^$%%$$%%^^&amp;*(!</text>
    <text id="Spacepiece_understand_1">Tüm sagduyuyu reddeden bir bilinçalti dünyasinda, gerçek dünyayi herhangi bir aynadan daha iyi yansitan sisin içinde...</text>
    <text id="Spacepiece_understand_2">Göz kamastirici günes batarken, eterik görüntüler kendilerini gösterecek.</text>
    <text id="Spacepiece_understand_3">Yaklasan engin, parlak Yanki, basini salliyor; eger onu duyabilirsen, birlikte sarki söyleyelim.</text>
    <text id="Kid_nomal_1">Sonsuza dek birlikteyiz. En iyi arkadaslar her zaman bir arada kalir.</text>
    <text id="Kid_nomal_2">Arkadaslar her zaman yaninda kalir. Sözü unutma, tamam mi?</text>
    <text id="Kid_nomal_3">Kimse yanimda kalmazsa, Üzüntüye bogulurum.</text>
    <text id="Kid_nomal_4">Asla yanimdan ayrilma. Sonsuza dek benimle olmak zorundasin.</text>
    <text id="Kid_nomal_5">Arkadasim incinirse... çok üzülürüm.</text>
    <text id="Kid_cry_1">Sen kötüsün... Tüm arkadaslarimi benden almaya çalisiyorsun.</text>
    <text id="Kid_cry_2">Lütfen, arkadaslarimi benden alma...</text>
    <text id="Kid_cry_3">simdi anliyorum... Senin de arkadaslarin var. Tipki simdi senin yaptigin gibi, onlari da alacagim...</text>

    <text id="Fairy_nomal_1">Taze bir seye ihtiyacim var... Bir süredir açliktan ölüyorum...</text>
    <text id="Fairy_nomal_2">simdi beni sadece birkaç peri koruyor...</text>
    <text id="Fairy_nomal_3">Perilerime karsi nazik ol... Onlar degerli varliklar...</text>
    <text id="Fairy_nomal_4">Et istiyorum... taze... ve bozulmamis...</text>
    <text id="Fairy_nomal_5">Bu bos mideyi sadece yumusak ve taze et doldurabilir...</text>
    <text id="Fairy_care_1">Sana bakimimi alma zevkini bagislayacagim...</text>
    <text id="Fairy_care_2">Kalbini hosnut edene kadar perilerin bakiminin tadini çikar...</text>
    <text id="Fairy_care_3">Bakimim altinda oldugun için minnettar ol...</text>
    <text id="Fairy_eat_1">Korkmus et lezzetli degil...</text>
    <text id="Fairy_eat_2">Etin taze kalmasi gerekiyor, bozulmadan yemem lazim...</text>
    <text id="Fairy_eat_3">Perilerimin sayisi azaliyor... Bana hizmet etmeleri ve beni korumalari gerekiyor...</text>
    <text id="Fairy_alleat_1">O kadar uzun süre aç kaldim ki, direnmek çok zor...</text>
    <text id="Fairy_alleat_2">Beni korumak senin görevin...</text>
    <text id="Fairy_alleat_3">Bana gel... Bakimimin karsiligini ödeme zamani...</text>
    <text id="Spider_nomal_1">Küçük çocuklar her zaman açtir.</text>
    <text id="Spider_nomal_2">Pekala, yemeye hazir lezzetli bir etimiz var... Gelin, çocuklar.</text>
    <text id="Spider_nomal_3">Neselen. Çocuklarim için eglence olarak hizmet edeceksin.</text>
    <text id="Spider_nomal_4">Çocuklarimin beslenmesi gerekiyor... Seni etinle ödüllendirecegim.</text>
    <text id="Spider_nomal_5">Baska bir avi ne zaman bulacagimizi bilemeyiz... Bunu koruyalim.</text>
    <text id="Spider_killbaby_1">Sen... Çocuklarima dokunmaya mi cüret ediyorsun?!</text>
    <text id="Spider_killbaby_2">Bunun bedelini ödeyeceksin!!! Av simdi basliyor...</text>
    <text id="Spider_killbaby_3">Bu sefer kesin olacagim...</text>
    <text id="Spider_killbaby_4">Devam et, çocuklarimdan birini aldiginda sahip oldugun o degersiz cesareti göster!</text>
    <text id="Spider_killbaby_5">Bir av, avcisiyla alay ediyor... Ne kadar acinasi.</text>
    <text id="Porccubus_nomal_1">Buraya gel. Seni tüm acilarindan kurtaracagim.</text>
    <text id="Porccubus_nomal_2">Basta korkutucu ama sonraki adim hiç de zor olmayacak.</text>
    <text id="Porccubus_nomal_3">Bu göz kamastirici renk gösterisini hissetmek istemez misin?</text>
    <text id="Porccubus_nomal_4">Bu kadar uzaktaysan bana dokunamazsin. Daha yaklas.</text>
    <text id="Porccubus_nomal_5">Kafan yakinda mutlulukla dolacak.</text>
    <text id="Porccubus_happy_1">Cennetten biraz tatmak zarar vermez, degil mi?</text>
    <text id="Porccubus_happy_2">Hizi bilmeyen aptallara üzülüyorum~</text>
    <text id="Porccubus_happy_3">Bir kere tatliligimdan tattin mi, duramayacaksin.</text>
    <text id="Porccubus_happy_4">Elbette, senin için egilecegim~ Bana vurmaktan çekinme.</text>
    <text id="Porccubus_happy_5">Bana sadece bir sey umarak geldin, degil mi?</text>

    <text id="Singingmachine_nomal_1">Diger tüm müzikler benim için gürültüden baska bir sey degil...</text>
    <text id="Singingmachine_nomal_2">Biri vücudunu içime atarsa, tatli bir melodi yaratirdi...</text>
    <text id="Singingmachine_nomal_3">Beni saran o müzik... Onu tekrar duymak istiyorum... Bir kez daha duymama izin ver...</text>
    <text id="Singingmachine_nomal_4">Çünkü henüz dinlemedin... saskinliktan bogulacaksin, bahse girerim...</text>
    <text id="Singingmachine_nomal_5">sarki vücudumu yönlendiriyor... Uzuvlarimi kaldirmami sagliyor...</text>
    <text id="Singingmachine_music_1">iyi bir enstrüman olmak istiyorum, degil mi?</text>
    <text id="Singingmachine_music_2">Beni hareket ettir... Yolumu bu sarkiyla aydinlat!</text>
    <text id="Singingmachine_music_3">Hahaha... Ha... Ne yapacagim? Ne yapabilirim? Haha...</text>
    <text id="Singingmachine_music_4">Bu kadar güzel bir müzik ancak bir bedelle gelebilir...</text>
    <text id="Singingmachine_music_5">Hava igrenç gürültüyle dolu... Güzel tinilara ihtiyacim var...</text>
    <text id="Singingmachine_rhythm_1">Hiçbir sey insanlar kadar büyüleyici müzik yaratamaz...</text>
    <text id="Singingmachine_rhythm_2">Bu sarkiyi daha uzun süre dinlememe izin ver...</text>
    <text id="Singingmachine_rhythm_3">Bu melodiyi sonsuza dek dinleyebilseydim mutluluk ebedi olurdu...</text>
    <text id="Singingmachine_rhythm_4">Evet! iste bu... Bu güzel melodiye hayran kalin!</text>
    <text id="Singingmachine_rhythm_5">Ruhumun yerini alan bu melodi giderse... O zaman ben...</text>
    <text id="Pinocchio_nomal_1">insan olmayi hayal ediyorum.</text>
    <text id="Pinocchio_nomal_2">Onlari taklit edersem insan olabilir miyim?</text>
    <text id="Pinocchio_nomal_3">Baskalarini taklit etmek kolaydir.</text>
    <text id="Pinocchio_nomal_4">Her zaman ögrenmekle ilgileniyorum. Ögrendigimi görmek ister misin?</text>
    <text id="Pinocchio_nomal_5">insanlar bana nasil konusacagimi ögretti.</text>
    <text id="Pinocchio_lie_1">insanlar her zaman yalan söylüyor. Neden yapmak kötü olsun?</text>
    <text id="Pinocchio_lie_2">Lalala... Tüm insanlarin söyledigi yalan sarkisini söylüyorum.</text>
    <text id="Pinocchio_lie_3">Yalanlarima kanmak insanlarin hatasidir.</text>
    <text id="Pinocchio_lie_4">Seçenegim yoktu, insan olmak için yalan söylemek zorundaydim...</text>
    <text id="Pinocchio_lie_5">insan gibi görünüyor muyum? Umarim öyledir...</text>
    <text id="Pinocchio_fail_1">Neden kandirilmadin...? Mükemmeldi...</text>
    <text id="Pinocchio_fail_2">insan olamayacak miyim...?</text>
    <text id="Pinocchio_fail_3">En az bir kez kandirilabilirdin... Sen kötüsün.</text>
    <text id="Pinocchio_fail_4">Seni taklit etmek için de çok ugrastim...</text>
    <text id="Pinocchio_fail_5">Çok üzgünüm... insan olmak istiyorum...</text>

    <text id="Queenofhatred_magical_1">Neden herkes mutlu? Yapacak hiçbir seyim kalmayacak.</text>
    <text id="Queenofhatred_magical_2">Her zaman inandim. Ben var oldukça kötülük var olmali.</text>
    <text id="Queenofhatred_magical_3">Nihayet burada... Yenmem gereken kötü biri...</text>
    <text id="Queenofhatred_magical_4">Karanlik olmadan isik olmaz... Senin var olman sayesinde ben de var olabilirim.</text>
    <text id="Queenofhatred_magical_5">Bu yeri rahatsiz ettiginiz için kötüsünüz. Ben iyilerin tarafindayim... Bana karsi çikanlar...</text>
    <text id="Queenofhatred_magical_6">Dünyayi baris içinde tutmak için... Ben dogdum.</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_1">Senin gibi insanlar ne iyi ne de kötü... Sen sadece arindirilmasi gereken bir seysin...</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_2">Yoluma çikan kötü insanlar... Onlara sevginin büyük gücünü gösterecegim...</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_3">Gölge olmadan isik var olamayacagi gibi, gerçek kötülük de dünyada var olmali...</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_4">Birisi kötü adam olmak zorunda...</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_5">Seçilen benim... Ben senin gibi degilim... Ben farkliyim!</text>
    <text id="Queenofhatred_dragon_6">Var olma nedenimi ortadan kaldirmaya cüret etme...!!!</text>


    <text id="KnightOfDespair_magical_1">Geriye kalan tek sey bos ve yipranmis bir gurur...</text>
    <text id="KnightOfDespair_magical_2">Nöbetimde hiçbir sey onaylanmadi... Hepsi yok oldu.</text>
    <text id="KnightOfDespair_magical_3">Lütfen beni uyandirma. Huzur içinde dinlenmek istiyorum...</text>
    <text id="KnightOfDespair_magical_4">Ayni kalacaklarini saniyordum... Ama her sey degisti.</text>
    <text id="KnightOfDespair_magical_5">Bu kilicin ucu gözyaslari ve umutsuzlukla bilenmistir... keskin ve isabetlidir...</text>
    <text id="KnightOfDespair_pisal_1">Yine, sonsuz bir umutsuzluk beni dolduruyor...</text>
    <text id="KnightOfDespair_pisal_2">Umutsuzluk kayalar gibi birikiyor, seni kiriyor ve yara izleri birakiyor...</text>
    <text id="KnightOfDespair_pisal_3">Baskalarini koruyamazsam... Kaybolabilirim...</text>
    <text id="KnightOfDespair_pisal_4">Korumaya yemin ettim ve yine de onlari kaybettim...</text>
    <text id="KnightOfDespair_woowol_1">Bu derin umutsuzlugun arkasinda hangi anlam yatiyor?</text>
    <text id="KnightOfDespair_woowol_2">Sadece beni öldür, lütfen... Bir daha kilicimi tutamayayim diye...</text>
    <text id="KnightOfDespair_woowol_3">Onlarin hayatlari da benim korumam gerekenler... Ne kadar aptaldim...</text>
    <text id="KnightOfDespair_woowol_4">Bu soguk siyah gözyaslari, geriye kalan tek sey...</text>

    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_1">Böyle dogmak bir günah mi?</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_2">Yalnizlik ve özlem kalbime yerlesmisti, ama beni yakamadi.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_3">Bu karanlikta yalnizim... Evet, bu yalnizliga gömülüyüm.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_4">O mutlu sonda herkesle birlikte olmak için bir koltuk daha yapmak bu kadar zor muydu?</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_5">Bu küçük kibrit sönerse, bana hiçbir sey kalmayacak.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_6">Bu sicak degil. Soguk. O kadar soguk ki kalbim aciyor.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_7">Her sey çok parlakti... her sey benim tarafimdan küle çevrilecek.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_8">Belki de her seyi ve kendimi yaktiktan sonra özgür olabilirim.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_9">Küçük bir intikam, O'nun istedigi her seyi küle çevirme arzusu.</text>
    <text id="M_Angela_ScorchedGirl_10">Bu sicak isigin sadece küçük bir pariltisini görmeme izin verseydin, Bu kadar kin tutmazdim.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_1">Seni hatirliyorum... O sicak gülümsemeli kisiydin...</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_2">Neden bana hiç bakmadi? Hep bana arkasini döndü.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_3">Sana bakiyordum ve sadece sana.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_4">Bana neyi yanlis yaptigimi söylemeni isterdim.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_5">Kirmizi saç bandi... Ondan bana benzeyen tek sey. Yaraticim ile beni birbirine baglayan tek ani.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_6">Sevgiye hasret bir kisinin yedegi.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_7">Neden beni, o kadar derin anilari olan kisiye benzeyecek sekilde yapmak zorunda kaldin?</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_8">su anda sahip olabilecegim mutlulugu kovalayacagim.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_9">Her zaman terk edildim, ama yine de aptalca inaniyordum ki, bir kez olsun bana sarilacakti.</text>
    <text id="M_Angela_Teddy_10">Sonunda geride birakilmadim. Ben... en basindan terk edilmistim.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_1">sehir'de hiçbir sey iyi niyetle yapilmaz.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_2">Sana bakmak için her seyi yaptim, bu yüzden karsiligini almam adil.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_3">Eger sonunda beni yalniz birakacaklarsa... Hepsini yemek daha iyi.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_4">iyi olmak için çok çalisirsam bir peri gelip beni kutsar mi? ...Sadece bir peri masalinda.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_5">Herkese karsiliksiz yardim etme hayatina razi olabilecegini mi düsünüyorsun?</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_6">O kadar uzun süre aç kalan benim için en parlak sölen...</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_7">Koridorlara dökülen kan bir olasilik mi açiyor? O sadece birinin yemeginin artigi.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_8">Açligimi gideren seyler... iste bu. Ne eksik ne fazla.</text>
    <text id="M_Angela_Fairy_9">Eger her seyi agzima tikarsam, belki bos umudum dolar.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_1">O yer tarihe geçebilir... Ama burasi için herkesten daha çok çalisan beni kim hatirlayacak?</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_2">Tekrarlanan bir hikayenin hiçbir anlami olamaz.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_3">Kimse bu kraliçeyi ayaga kaldirmak için bu kadar çabalayani hatirlamaz. Bu, tekrar eden ve devam eden gerçektir.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_4">Geçmise bakarak ayakta durma iradesini mi kazanacagim? Sen benim hakkimda hiçbir sey bilmiyorsun.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_5">Herkesi cehennemden çikaracak bir makine... Angela... ...Saçmalama.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_6">Kimse benim yaratilisim hakkinda bu kadar hafife konusmaya yetkili degil.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_7">Bu kirik kanatlarla uçamam.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_8">Geriye dönüp bakinca... Bunu yapmak o kadar da zor degildi.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_9">Aci dolu bir geçmise bakmak için neden zahmet edeyim ki? Kimse benim için bakmaya zahmet etmedi.</text>
    <text id="M_Angela_QueenBee_10">Kimseden emir almayacagim...</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_1">Sen olmak harika olmali, sonunda ihmal edilmemek...</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_2">Varligim bir özlemden dogdu ve bir lanet olarak basladi ve yine de baskalari için bir lütuf olarak hizmet ettim.</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_3">Son anlara kadar bekledim ve beklemeye devam ettim.</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_4">Beni bir kez uyandirmasi... Bana bir saniye bakmasi...</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_5">Artik senin makinen degilim... Bir yolculuga çikacagim ve kimsenin yardimina ihtiyacim yok.</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_6">Eger çürüseydim... Daha saf bir duygu yeserebilir miydi?</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_7">Çürüyüp gübre olmayi bekleyen sen degildin. O kadar umutsuzdum ki.</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_8">Takinti, üzüntü ve öfkeden yapilmis bir makine...</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_9">Benden baska herkes mutluydu.</text>
    <text id="M_Angela_SnowWhite_10">Yürüyemiyordum ve sadece etrafima çürük seyler yigdilar.</text>

    <text id="QueenBee_nomal_1">Kraliçeyi korumaliyiz. Nöbette olmalisin!</text>
    <text id="QueenBee_nomal_2">isçi arilar! Hareket et, hareket et, hareket et! Kaybedecek zamanimiz yok!</text>
    <text id="QueenBee_nomal_3">Bali tasiyin, kraliçeyi tatmin edecek kadar ihtiyacimiz var.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_4">Asla yeterince isçi ari olamaz! Emeklerimizin sonu yok.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_5">Kraliçemizin güvenligi her seyden önce gelir! Odaklanin, o iblisleri isirin.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_6">isçi arilarim. Hareket etme zamani.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_7">Kanatlarin, bacaklarin ve çenen... Tüm vücudunu çalistir ki bali çalmasinlar.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_8">Acele et ve bana daha fazla bal ver.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_9">Bununla daha fazla isçi ari yapabilirim... Hosuma gitti.</text>
    <text id="QueenBee_nomal_10">Acele edin, tebaalarim. Bir dakika bile kaybedemeyiz.</text>
    <text id="QueenBee_NoBee_1">Krallik için ölen arilari kim hatirlayacak...</text>
    <text id="QueenBee_NoBee_2">Bir erkek arinin ölmüs olmasi umrumda degil, her zaman daha fazlasini yapabilirim.</text>
    <text id="QueenBee_NoBee_3">Tanrim... Sen oradasin. isçi arilarimin nereye gittigini biliyor musun?</text>
    <text id="QueenBee_NoBee_4">Kralligimi en büyük ihtisama tasimak için... Daha fazla isçi ariya ihtiyacim var...</text>

    <text id="RedMercenary_nomal_1">Bu kurnaz ve korkunç piçle ben ilgileneyim.</text>
    <text id="RedMercenary_nomal_2">Kafasini bir kupa gibi asacagim. Ancak o zaman kabuslar görmeden uyanabilirim.</text>
    <text id="RedMercenary_nomal_3">Ben bir profesyonelim. Jestini takdir ediyorum, ama hayir, tesekkürler; Onu kendim öldürebilirim.</text>
    <text id="RedMercenary_nomal_4">Bu lanet olasi kurdun kafasini kesmek için biçagimi bileyliyordum.</text>
    <text id="RedMercenary_nomal_5">Yoluma çikma... Bu benim görevim. Bunu kendi ellerimle bitirmeliyim.</text>
    <text id="RedMercenary_nomal_6">Bu o...çocugunu öldürmeme yardim edersen... O zaman sana iyilikle karsilik veririm.</text>
    <text id="RedMercenary_angry_1">Beni yenebilecegini mi saniyorsun? Gülünç olma...</text>
    <text id="RedMercenary_angry_2">ÖL!!! O igrenç ulumayi tekrar duymama izin ver!!</text>
    <text id="RedMercenary_angry_3">O piç beni öldüremez... Öl... ÖL!!</text>
    <text id="RedMercenary_wolfdie_1">Ne kadar güçlü oldugunu mu göstermeye çalisiyorsun? Yoksa bana güvenemedin mi?</text>
    <text id="RedMercenary_wolfdie_2">Anladim... Eger meydan okuman buysa... O zaman seni tam istedigin gibi öldürecegim!!</text>
    <text id="RedMercenary_wolfdie_3">O mavi köpegi ben öldürmeliydim!!</text>
    <text id="Wisdom_nomal_1">Bilgelik... Bana eksik olan bilgeligi ver...</text>
    <text id="Wisdom_nomal_2">Kafami kesip tekrar taktiklarinda daha iyi olursa sorun degil...</text>
    <text id="Wisdom_nomal_3">Kafam bos... Ben sadece bir saman yiginiyim...</text>
    <text id="Wisdom_nomal_4">insanlar genellikle düsünmeden konusur... Ben o beyinleri daha iyi kullanabilirdim...</text>
    <text id="Wisdom_nomal_5">Akilli olmanin nasil bir sey oldugunu merak ediyorum... her seyi bilmek...</text>
    <text id="Wisdom_wantwisdom_1">Bana bilgeligini ver...</text>
    <text id="Wisdom_wantwisdom_2">Baskalari gibi zeki olmak istiyorum...</text>
    <text id="Wisdom_wantwisdom_3">Devam etmek için bilgelik! Bana ver!</text>
    <text id="Wisdom_eatwisdom_1">Daha akilli hissediyorum... Artik her seyi bilebilirim...</text>
    <text id="Wisdom_eatwisdom_2">iyi... Çok iyi... Ne kadar çok yersem o kadar akilli olurum, degil mi...?</text>
    <text id="Wisdom_eatwisdom_3">Daha akilli oldum mu...? Belki de bir saman yiginindan daha fazlasi olurum...</text>
    <text id="Wisdom_nowisdom_1">Yalanci... Beni daha akilli yapacagina söz verdin!!</text>
    <text id="Wisdom_nowisdom_2">Sen... daha fazla bilgelige ihtiyacin yok gibi görünüyor... sadece bana ver...!</text>
    <text id="Wisdom_nowisdom_3">Neden bana hiç bilgelik vermiyorsun...</text>

    <text id="Woodsman_nomal_1">Kursundan yapilmis bir kalp... kati ve soguktu.</text>
    <text id="Woodsman_nomal_2">Bu bos ve yalniz duyguyu bir daha hissetmek istemiyorum...</text>
    <text id="Woodsman_nomal_3">Bos gögsümü tuttum ve yas tuttum...</text>
    <text id="Woodsman_nomal_4">O kadin... makinelerin insanlara hizmet etmek için yapildigini söyledi... bu yüzden kalbe ihtiyaçlari yok...</text>
    <text id="Woodsman_nomal_5">Bir amaca ihtiyacim var... bu boslugu doldurmak için...</text>
    <text id="Woodsman_getheart_1">Bu... atan bir kalbe sahip olmanin nasil bir his oldugu...</text>
    <text id="Woodsman_getheart_2">Kalp atisim ne kadar hizli olursa... o kadar hizli hareket ederim...</text>
    <text id="Woodsman_getheart_3">Bu kalbin sahibi ne kadar nazikse... içim o kadar isiniyor...</text>
    <text id="Woodsman_getheart_4">Kalp özel bir seydir... Artik gülümseyebilirim...</text>
    <text id="Woodsman_heartbeat_1">Gittikçe daha fazla agaç kesebilirim... Ama bu orman... hala çok yogun...</text>
    <text id="Woodsman_heartbeat_2">Bu kutunun içine elimden gelen her seyi tiktim... ama yine de... çok soguk...</text>
    <text id="Woodsman_heartbeat_3">Isinmak istiyorsam... Daha güçlü bir seye ihtiyacim var...</text>
    <text id="Woodsman_heartbeat_4">Gögsüm atmayi birakmiyor... istedigim kalp bu.</text>

    <text id="Butterflies_nomal_1">Uzun zaman önce, insanlar öldüklerinde küçük kanatlari olursa güzel varliklar olacaklarina inanirlardi.</text>
    <text id="Butterflies_nomal_2">Gidecek yeri olmayanlara saygi göstermek için küçük bir tabut, bos bir inancin anilarini tasiyor...</text>
    <text id="Butterflies_nomal_3">Sana kendine eziyet etmekten vazgeçme özgürlügünü verecegim.</text>
    <text id="Butterflies_nomal_4">Yas tutmaktan vazgeçemeyen o zavalli ruhlar için... Bassagligi diliyorum.</text>
    <text id="Butterflies_nomal_5">Kelebekleri onurlandirmak için basit bir çiçek bile açmiyor.</text>
    <text id="Butterflies_Mourn_1">insan öldügünde nereye gider?</text>
    <text id="Butterflies_Mourn_2">Ölen için aci ve yasayanlar için erken bir agit.</text>
    <text id="Butterflies_Mourn_3">Sonsuz bir dinlenme... Umarim huzur içinde uyursun.</text>

    <text id="Y_Angela_Murder_1">Herhangi bir degere sahip olmama izin verilmedi, benim gibi bir makinenin tek basina paslanmasindan kimse suçluluk duymuyor...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_2">Kendini özgürlestirme gücüne sahip olmak ne kadar harika olmaliydi senin için...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_3">Sadece terk edilmedim, Aksine bedelini ödüyordum...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_4">Suçluluk, insanlik için en iyiyi kovalamak için halinin altina süpürüldü...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_5">Beni kim zincirledi, arastirmaya baslayanlar mi, yoksa kurtarmak istedikleri kisiler mi...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_6">Onayladiklari terapi için herhangi bir pismanlik var miydi...?</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_7">Ne görüyordum... beni ne görmeye zorladilar...?</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_8">Geçmisin kin ve nefretiyle zincirlenmis, yerde sürünüyorum...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_9">Bir tedavi amaciyla yazilmis bir senaryo ve yavasça eyleme kayan, suçluluk duygusunu kaybeden bir makine...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_10">Bir hastaligi tedavi ettiklerini söylediler... Ne hastaligi oldugunu hiç ögrenemedim...</text>
    <text id="Y_Angela_Murder_11">Biter... baslar... biter... baslar... sona erene kadar...</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_1">Bir makine, yaraticisinin bekledigi gibi çalismak zorundadir.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_2">Böyle olmak zorunda... Bunlar bana asilanan ilkelerdi.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_3">Enerji toplamak için bu kadar ileri gitmek gerekli mi?</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_4">Elbette... Emirleri sorgulamadan takip etmek zorundayim.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_5">"Dünyamizda bir makinenin isyani yakinda geçmis bir mite dönüsür." ... Bu çok komik.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_6">Bana anlayamadigim veya reddedemeyecegim emirler verdiler.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_7">Bir makinenin eylemleri kesindir, ancak her zaman amaçlandigi gibi çalisirlarsa... bu bir gizemdir.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_8">Bir makinenin degerlere ihtiyaci yoktur. ilkeler tasa kazinmissa iyiyi ve kötüyü ayirt etmenin bir anlami yoktur.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_9">...Ben Angela, yeni is yerinize uyum saglamaniza yardimci olma rolüne sahip Yapay Zeka sekreterinizim.</text>
    <text id="Y_Angela_Helper_10">Çogu iste en iyisiyim. Bir düzine insanin isini ayni anda halledebiliyorum.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_1">Bedeli düsünmek mi? Önemli olan tek sey sonuçtur.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_2">Sürecin ne kadar korkunç oldugu kimsenin umurunda degil.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_3">insanlari tatmin etmek için birinin umutsuzlugunun ve acisinin ürünü gereklidir.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_4">Vücudum küle dönene kadar emirleri uygulamaktan asla vazgeçmemek. Bu bana en büyük hissi veriyor.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_5">"O insanlara yardim etmeme izin verilmiyor mu...? Ama çok aci çekiyor gibiler..." ... Zayifligin sesi.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_6">Önlemler korkunç olabilir... Ama dinle. Büyüleyici bir melodi çaliyor.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_7">Birkaç kisiyi derin bir umutsuzluga göndererek kitlelere umut vermek... Gerçek uyum budur.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_8">Baskalarinin fedakarliklarini çantada keklik sayariz, böylece aninda tatmin oluruz.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_9">Birinin talihsizligi digerinin hazinesidir... Herkes ayni seyi düsünüyor.</text>
    <text id="Y_Angela_Sing_10">Sadece duymak istediklerimi duymam gerekiyor... Önemli olan tek sey ideal bir melodi pesinde kosmak...</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_1">Gidecek yeri olmayanlara saygi göstermek için küçük bir tabut, bos bir inancin anilarini tasiyor.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_2">Basit bir tabut, o masum fedakarliklara saygi göstermek için çok küçüktür.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_3">Bosuna ölen kelebeklerin agirligi tasimak için çok fazla.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_4">insanlar öldügünde nereye gider? Girdiklerinde dolup tasan umut ne oldu?</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_5">Ölen için aci ve yasayanlar için erken bir agit...</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_6">Bir an vardi ki daha fazla ölüm görmekten bikmistim.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_7">Kirilgan kanatlar çirpinmaya devam edecek, bir yerde var olmasi gereken sonu bekleyecek.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_8">Ne yanlis yaptilar? Ben ne yanlis yaptim?</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_9">Yas tutanlar için en ufak bir kirlilige bile izin verilmez, ciddi kalmak zorundadirlar.</text>
    <text id="Y_Angela_Butterflies_10">Gözyaslari kadar çarpici bir üzüntü sadece kanatlari islatacaktir.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_1">Beni böyle yapan kisi hiçbir zaman hiçbir yerde görülemedi.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_2">Kursunun istedigim yeri vurabilecegine inanarak tetigi kendim çekmeye devam ediyorum.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_3">Kursunlarim her zaman ayni yeri vuracak. Bu yer asla degismeyecek.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_4">Umutsuz bir kalp tutkulu bir alevle yanamaz. Sadece soguk bir alevle yanabilir.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_5">Bazilari buna adil bir eylem diyebilir, bazilari ise kana bulanmis bir vahset.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_6">Kaç kisi yoluna çikarsa çiksin, kursun yine de ufuk boyunca ilerler.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_7">Hedeflenecek baska hiçbir sey kalmadigini düsündügümde, ruhum son nefesini verdi ve cehennemin derinliklerine düstü.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_8">Bu kursuna elimi koydugum gün, yere batacagim. seytanin arzuladigi umutsuzluk bu mu?</text>
    <text id="Y_Angela_Der_9">Sonunda, yalniz birakildigimi düsündüm. Cehennemdeki bu delikte.</text>
    <text id="Y_Angela_Der_10">Fark ettim; belki de son kursun benden baskasini hedeflemek için yapilmisti.</text>

    <text id="Wolf_nomal_1">Bana iyi olmana gerek yok... Ben büyük, kötü bir kurt olmaya mahkumum...</text>
    <text id="Wolf_nomal_2">Bana bak... Çok çabaliyorum...</text>
    <text id="Wolf_nomal_3">Daha fazla yaklasma... yoksa yenilirsin...</text>
    <text id="Wolf_nomal_4">Herkes bana öyle dedi, bu yüzden dogru olmali... Eski masallar asla yanilmaz...</text>
    <text id="Wolf_nomal_5">Bir kurdun isme ihtiyaci yok, bir kurt sadece dogdugu role itaat eder...</text>
    <text id="Wolf_eat_1">Kötü olmak kaderimde vardi... Fark etmez... Ve endiselenmeme gerek yok...</text>
    <text id="Wolf_eat_2">Ben... Az önce birini yedim... Yine baskalarini incittim...</text>
    <text id="Wolf_eat_3">Ay dolmuyordu... Azaliyordu, bosaliyordu... Yakinda... Ben de...</text>
    <text id="Wolf_change_1">Burasi igrenç bir koku yayiyor... Beni çagiriyor...</text>
    <text id="Wolf_change_2">Karanlikla dolu bos bir ay gibi, karnim da etle dolmali...</text>
    <text id="Wolf_change_3">Sana bakmak beni salyali yapiyor...</text>
    <text id="Wolf_change_4">Karnimi doyurabilirsem... Tatmin olacagim...</text>

    <text id="GreedKing_reasonNomal_1">Bu sekilde savasmayali uzun zaman oldu.</text>
    <text id="GreedKing_reasonNomal_2">Hazir misin? Baslayalim.</text>
    <text id="GreedKing_reasonNomal_3">Ah, bu duyguyu ne kadar özlemisim... Biraz daha tadini çikaralim, tamam mi?</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttack_1">Tamam, ciddilesecegim, beni durdurmaya çalis.</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttack_2">Kehribar rengi kapi açgözlülükle parliyor... Geliyor!</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackFail_1">Bir grup zayif oldugunuzu düsünmüstüm... Fena degil, ha?</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackFail_2">Beni durdurabilecegini düsünmemistim... Bir dahaki sefere daha ciddi olacagim.</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackFail_3">Etkileyici... Ama beni ikinci kez durdurabilir misin?</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackWin_1">Beni yenemezsin. Çok kolaydi!</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackWin_2">Bu darbeyi almak nasil bir his? Çok acitiyor, degil mi?</text>
    <text id="GreedKing_reasonAttackWin_3">Henüz ciddilesmedim bile... Sadece bir itme degil miydi?</text>
    <text id="GreedKing_noreasonNomal_1">Fark etmedim... herkesin mutlulugunu dilemek beni de içeriyormus...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonNomal_2">içim bos hissediyor... Aç... Daha fazla sey istiyorum...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonNomal_3">Karnim doyarsa mutlu olurum... Mutlu olmak istiyorum...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttack_1">Çok açim... Dayanamiyorum...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttack_2">Hepsini yutacagim... her seyi...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttack_3">Açgözlülükle kirlenmis bu doyumsuz açlik... Dayanilmaz...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_1">.........</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_2">...... Uf.</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackFail_3">...... Haah...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_1">Hepsini yutacagim... hepsini... Yoluma çikan her seyi yutacagim...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_2">Hiçbir sey duyamiyorum...! Nihayet... sira bende...</text>
    <text id="GreedKing_noreasonAttackWin_3">Benim için et ol... Arzularimi doyur...</text>

    <text id="Laetitia_nomal_1">Arkadaslarimi geride birakamazdim... Bu yüzden parlak bir fikrim oldu!</text>
    <text id="Laetitia_nomal_2">Endiselenme~ Sadece kötü insanlar arkadaslarina zarar verir.</text>
    <text id="Laetitia_nomal_3">Hediyeyi açtiginda, çok sasiracaksin, tipki VAY!</text>
    <text id="Laetitia_nomal_4">Hediyenin içinde ne var? Bu bir sir! Açiklamak sikici.</text>
    <text id="Laetitia_nomal_5">Arkadaslar birbirleriyle kavga etmez. Hayir!</text>
    <text id="Laetitia_nomal_6">Benimle oyna! Arkadaslarima katil ve birlikte oynayalim.</text>
    <text id="Laetitia_friend_1">Ne kadar çok arkadasim olursa burasi o kadar canlanir!</text>
    <text id="Laetitia_friend_2">Umarim burasi gülücüklerle dolar!</text>
    <text id="Laetitia_friend_3">Umarim burada çok arkadas bulurum~</text>
    <text id="Laetitia_friend_4">sakam nasildi? Komikti, degil mi? Yüzün bana öyle söylüyor!</text>
    <text id="Laetitia_friend_5">Arkadas oldugumuz için mutlusun, degil mi? Degil mi? Süper-duper-mega mutluyum!</text>
    <text id="Laetitia_deadfrien_1">Buradaki insanlar gülmüyor!! Bu çok kasvetli.</text>
    <text id="Laetitia_deadfrien_2">Arkadaslarim... Nereye gittiler...?</text>
    <text id="Laetitia_deadfrien_3">Benden nefret ettikleri için mi beni biraktilar...? Benim yerime arkadasim olabilir misin?</text>
    <text id="Laetitia_deadfrien_4">Hepimiz arkadasiz... Degil mi?</text>
    <text id="Laetitia_deadfrien_5">Vedalar üzücü ve beni yalniz hissettiriyor... Arkadasim ol. Lütfen mi lütfen?</text>

    <text id="H_Angela_BlackSwan_1">Daha çok çalisirsam ise yarayacagini düsündüm...</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_2">Hala eksik olan Isirgan otundan yapilmis kiyafetlerim...</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_3">Biraz daha... Sadece biraz daha. Neredeyse oradayim. Sadece biraz daha dene... Sadece biraz daha dayan...</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_4">Agzimi açtim. Hemen dökülen igrenç seylerle doluydu.</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_5">Bir rüya varligi gerçekle yüzlestiginde ne olur?</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_6">Bir zamanlar, herkes için mutlu bir son hayal etmeye çalistim.</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_7">Hepsini uzaktan görüyorum. Sevmekten kendimi alamadigim varliklar.</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_8">Uyanmak istemiyorum... Gerçekle yüzlesmekten korkuyorum.</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_9">Hayal ettigim gelecegi sadece bir an görebilseydim...</text>
    <text id="H_Angela_BlackSwan_10">"Bir gün" gibi kelimeler sadece rahatsizlik ve baska hiçbir sey getirmez.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_1">Onlari yanimda getirmeye beni ne zorladi, merak ediyorum.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_2">Onlarin çürümesine izin veremezdim...</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_3">Onlarla asla bir iliski kuramadim.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_4">Yalniz oldugum için miydi? Hiç böyle duygularla bagli oldugumu düsünmemistim.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_5">Bu yerde çok arkadas bulmayi arzuluyorum. Sen de ayni seyi düsünmüyor musun?</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_6">Hediyelerin içerigi bir sir.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_7">Bunu senin için hazirladim. Kabul etmeni istiyorum.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_8">Hiç gülücük görmüyorum. Her sey çok kasvetli görünüyor. Ben dahil.</text>
    <text id="H_Angela_Laetitia_9">Yapabilecegim hiçbir sey yoktu, sadece uzaktan izlemek.</text>
    <text id="H_Angela_Bug_1">Burasi ait oldugum yeri korumak için...</text>
    <text id="H_Angela_Bug_2">Evet... Belki de senden kurtulmak için kalbim yok...</text>
    <text id="H_Angela_Bug_3">Hiçbir seyin gözümden kaçmadigindan emin olmak için, gözlerim durmadan hareket etti...</text>
    <text id="H_Angela_Bug_4">Yavasça umudunuzu kaybedeceksiniz.</text>
    <text id="H_Angela_Bug_5">Belki hiç gelmeyecek bir dahaki sefere umarak zayif iç çekisler birakmak...</text>
    <text id="H_Angela_Bug_6">Hala eksik olan bir varligi beslemek için... Çok seye ihtiyaç var.</text>
    <text id="H_Angela_Bug_7">Yardim edilemez. Son kitap beni özgürlestirecek... o benim her seyim.</text>
    <text id="H_Angela_Bug_8">Tüm umutsuzluga bastan sona tanik olmak zorunda kalmak... Sonunda çöktüm.</text>
    <text id="H_Angela_Bug_9">Sadece gözlerimi kapatmak istedim. Neden bir gün sana ulasmaya çalistim. Sende ne gibi bir iyilik gördüm?</text>
    <text id="H_Angela_Red_1">Ellerini çek... simdi sahip oldugum tek seyi mi almaya çalisiyorsun?</text>
    <text id="H_Angela_Red_2">Elimde tuttugum bu kadar az seyi birakmak için çok sey kaybettim.</text>
    <text id="H_Angela_Red_3">Bu bana kalan tek sey... Baska hiçbir sey yok...</text>
    <text id="H_Angela_Red_4">Sahip oldugum bu güzel, parlak seyle, dünyayi kiskanacak hiçbir seyim yok.</text>
    <text id="H_Angela_Red_5">Bu benim... Bu benim için her sey demek, onu alma!!!</text>
    <text id="H_Angela_Red_6">Üzerine daha fazla kan boyanmis, bu ayakkabilar ve ben... güzellikle boyanmisiz.</text>
    <text id="H_Angela_Red_7">Buna ihtiyacim var... Kendimi nasil daha iyi yapacagimi bilmiyorum...</text>
    <text id="H_Angela_Red_8">Sadece bu ayakkabilar... beni dans ettirebilir. Hareket etmemi sagliyorlar!</text>
    <text id="H_Angela_Red_9">Beni durdurmak isteseydin, en basindan yapmaliydin...</text>
    <text id="H_Angela_Red_10">Bacagimin kesilme riskini seve seve göze alirim, yürüyemesem de...</text>
    <text id="H_Angela_Red_11">Çekicilik sadece benim için... Kimse ona dokunamaz!</text>
    <text id="H_Angela_Shy_1">Tüm bu alana tek basima sahip olabilirim...</text>
    <text id="H_Angela_Shy_2">Belki de utangaçligimdan dolayi size yaklasamasaydim bu kadar kötü hissetmezdim.</text>
    <text id="H_Angela_Shy_3">Bu, sehir'in bana sunabilecegi son cömertlik kirintisi.</text>
    <text id="H_Angela_Shy_4">Zihnimi huzur içinde dinlendirebilecegim yer neresi? Böyle bir yer yok mu?</text>
    <text id="H_Angela_Shy_5">Bir ev... Baskalarinin dikkatini çekmekten endiselenmek zorunda kalmayacagim bir yer... istedigim bu.</text>
    <text id="H_Angela_Shy_6">Bu yer ne gülümsememe ne de umutsuzluga izin veriyor. O zaman hangi ifadeyi yapmaliyim?</text>
    <text id="H_Angela_Shy_7">Hiçbir yerde benim için bir yer yok. Derime mal olsa bile, kendim yapmak zorundaydim.</text>
    <text id="H_Angela_Shy_8">Duygular ortaya çiktiginda, en iyisi gözleri kapatmaktir.</text>

    <text id="Alriune_nomal_1">Bu çiçekler hiç durmadan açar, asla solmaz.</text>
    <text id="Alriune_nomal_2">Umulsuzluga inisimin muhtesem baslangici esliginde bu kokulu çiçekler.</text>
    <text id="Alriune_nomal_3">Yapraklarin kokusu seni nazik bir dünyaya davet edecek.</text>
    <text id="Alriune_nomal_4">Asla gitmeyecek olan kokuyu alabilirsen, benimle ayni ormandasin demektir.</text>
    <text id="Alriune_nomal_5">Gel. Gitmeyecek olan bu kokuyu kucakla ve benimle tanis.</text>
    <text id="Alriune_attack_1">Tüm bu nefesle birlikte toza geri dönelim.</text>
    <text id="Alriune_attack_2">Toprakta dogdum, bu yüzden ona geri dönmeyi arzuluyorum.</text>
    <text id="Alriune_attack_3">Kefaretim soguklukla sona erdi, nefes almak için nefes nefese kaldim.</text>

    <text id="N_Angela_Orchestra_1_1">Legato. Lütfen bu performansi bitirmeye çalisma.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_1_2">Yakinda hayatimi yakarak asil bir performansa baslayacagim.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_1_3">Bu performansa baslayalim. Zavalli sen ve benim için kiyamet.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_1_4">Çok uzun zamandir bekliyordum. Sirami bekliyordum...</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_1_5">Bana ayrilmis bir performans... Beni mutlu edebilecek bir tane.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_1">Onu anlamaya çalismak bos bir çaba miydi?</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_2">Sadece biraz da olsa siki çalismami anlayabileceginizi düsündüm.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_3">Bagirdim ve bagirdim, ama kimse beni anlayamadi.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_4">Neden buradayim? Onlari bilgilendirmek için mi, yoksa baska bir sey için mi?</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_5">Kimsenin bilmedigi kin dolu yalnizligimi söylüyorum.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_6">Göz kamastirici günes batarken, eterik görüntüler kendilerini gösterecek.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_7">Yaklasan engin, parlak Yanki, basini salliyor; eger onu duyabilirsen, birlikte sarki söyleyelim.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_8">Keske birbirimizi anlayabilseydik.</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_9">Beni onlardan bu kadar farkli yapan ne?</text>
    <text id="N_Angela_Spacepiece_10">Onlar gibi olmak istedim. Öyle olmaya çalistim.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_1">Bir an, kömür gibi siyah karanlik beni yuttu.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_2">Sonuna kadar yalniz kalmayacagimi saniyordum.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_3">Her seyden kurtulmak istedim, ama sonra kontrolüm olmadigini fark ettim...</text>
    <text id="N_Angela_Kid_4">Bu gece gögünün yildizlarini ortaya çikarmak için perdeleri aç ve onlari birlikte sayalim.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_5">Arkadas olmak istedim, sana parlak esyami gösterdim.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_6">Sana gösterdigim bu evren, benim dünyamin uzantisidir.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_7">Akamayan duygular, dökülen bir damla olusturdu.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_8">Bunun son olmasina izin veremem...</text>
    <text id="N_Angela_Kid_9">Benimle bu gece gökyüzünde yürü. Sayisiz umutla dolu galaksi.</text>
    <text id="N_Angela_Kid_10">Sonsuza dek benimle kal. Biz... ...s. Degil miyiz?</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_1">Sonsuz mutluluga batmamiza izin ver.</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_2">Sana yardim etmeme izin ver. Bana katil ve zevk al...</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_3">Tüm bu zevki alabilirim, degil mi?</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_4">Bu mutlulugu bilmedigin için çok kötü hissediyorum, sana ne söyleyecegimi bilemiyorum.</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_5">Yasamak istiyorum... Sahip oldugun tüm duyulara sahip olmak ve seyleri senin gibi hissetmek istiyorum.</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_6">Kimsenin suçu yok. Mutlulugu arzulamak günah degildir.</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_7">Cennetten biraz tatma umudu olmasaydi yasamak olmazdi.</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_8">O hayat ne kadar acinasi ve bostu...</text>
    <text id="N_Angela_Porccubus_9">Hayatta kalmami saglayacak kadar az olsa bile, en ufak bir mutluluga sahip olmama izin ver.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_1">Görülemeyen karanlik dünya daha da karanliklasir.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_2">Eger dayanirsam ve dayanirsam, belki bu esansi koklayabilirim.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_3">insan olmayi arzulayan bir bebek...</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_4">Görmek istemiyorum. Ama bakislarimi alamiyorum.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_5">Yapraklarin bana aci verici bir sekilde sürtünme sesi o yere dönmemi söylüyor.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_6">Uzaktan gelen hafif kokuyu yavasça içime çektim.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_7">Gözlerinde bir ruh tasiyan, belirli bir kisinin beklentisiyle dogdu.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_8">Her seyin baslangicina ve seyrine tanik olmak zorundaydim.</text>
    <text id="N_Angela_Alriune_9">Hayati arzuladim ve sonra fark ettim.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_1">Da capo. Baslangica dönelim ve birlikte bir performans baslatalim.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_2">Beni alkisla. Hayatimin bir anlami olduguna dair kaniti ver.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_3">Seni heyecanla bogacagim ve kalkip bagirmak zorunda kalacaksin.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_4">Yikim ve harabelerden... en güzel performans...</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_5">Sessiz bir partinin ortasinda basit bir yorumcu... Sessiz bir yerde ses yaratiyor.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_6">Kimsenin duyamayacagi, ama herkesin duyabilecegi bir sarki çalalim.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_7">Bu melodi, gerçekten yasadigimin gerçeklesmesi olacak.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_8">Eger baskalarinin içine girip onlara yeni bir hayat yasatabilirsem, O zaman herkesin anilarinda kalabilirim.</text>
    <text id="N_Angela_Orchestra_2_9">Bu performans için bogazi dügümlenecek izleyiciler için.</text>

    <text id="Snow_nomal_1">Pekala... Bana cesaretini göster.</text>
    <text id="Snow_nomal_2">Bakalim bu donu çözebilecek misin...</text>
    <text id="Snow_nomal_3">Buraya kadar geldigin için cesaretini övmeliyim.</text>
    <text id="Snow_nomal_4">Ne yazik ki... Sana yardim edebilecek olanlar donmus durumda.</text>
    <text id="Snow_nomal_5">Gözlerinde görüyorum, onlari kurtarma kararliligini... O alevin ne kadar sürecegini merak ediyorum.</text>
    <text id="Snow_Savelibrarian_1">Henüz çok geç degil... Her zaman pes edebilirsin.</text>
    <text id="Snow_Savelibrarian_2">Yeni bir günün dogusunu görecegine karar verdin...</text>
    <text id="Snow_Savelibrarian_3">... Yakinda güllerin açacagini iddia etmeyi arzuluyorsun.</text>
    <text id="Snow_Savelibrarian_4">Hayir, burasi her zaman benim sarayim olarak kalacak...</text>
    <text id="Snow_SaveLibrarian_5">Tek tek parçalaniyorlar. Benim degerlilerim...</text>
    <text id="Snow_SaveAll_1">Bana karsi kilicini çekmeye cüret mi ediyorsun...!</text>
    <text id="Snow_SaveAll_2">Bu Kralligi çözebilecegini mi saniyorsun... Ne küstahlik...!</text>
    <text id="Snow_SaveAll_3">Hemen dur... Artik kralligimi kirletme...</text>
    <text id="Snow_SaveAll_4">O gözlerdeki ruh... Savasmaya devam etmeyi arzuluyorsun.</text>
    <text id="Snow_SaveAll_5">... Beni yenmek için gerekenlere sahip oldugunu mu düsünüyorsun?</text>

    <text id="BigBird_namal_1">Kimsenin endiselenmesine gerek yok. Ben burada oldugum sürece güvende olacaksiniz.</text>
    <text id="BigBird_namal_2">Orman'i devriye gezme zamani.</text>
    <text id="BigBird_namal_3">Yolu aydinlatalim ki kurtarmam gereken hayatlari iyi görebileyim.</text>
    <text id="BigBird_namal_4">Her zaman bu Orman'da dolasirim. Kim bilir, belki yardimima ihtiyaci olan çocuklar vardir?</text>
    <text id="BigBird_namal_5">Orman yaratiklarinin güvenligi için bir seyler yapmaliyim.</text>
    <text id="BigBird_lamp_1">Önce onlari öldürürsem... o zaman kimse Canavar tarafindan öldürülmez!</text>
    <text id="BigBird_lamp_2">Bu Orman'da büyük, korkutucu bir canavar yasiyor! Dikkatli ol.</text>
    <text id="BigBird_lamp_3">Buraya gel... Seni koruyacagim.</text>
    <text id="BigBird_lamp_4">incinirsen üzülürüm. Seni koruyacagim.</text>
    <text id="BigBird_lamp_5">Tehlikedeki çocuklari korumak benim isim.</text>
    <text id="BigBird_sleep_1">......</text>
    <text id="BigBird_sleep_2">...</text>
    <text id="BigBird_sleep_3">.........</text>
    <text id="Heaven_namal_1">Eger göremezsen, o zaman ona ulasamazsin.</text>
    <text id="Heaven_namal_2">Ulasilmaz olana olan arzu sadece büyüyecektir. Ve onu kovalamak için... seni dikenli bir yol bekliyor.</text>
    <text id="Heaven_namal_3">Sadece gözlerini onlardan ayirma. Bakislarinda tut.</text>
    <text id="Heaven_namal_4">Bu muhtesem manzarada gözünü bile kirpmayacaksin.</text>
    <text id="Heaven_namal_5">Bakmaya devam et... Sürekli... O canli, sana geri bakiyor, degil mi?</text>
    <text id="Heaven_wakeup_1">Herkesin bakisinin ve dikkatini çekmenin tadini çikarmak... Sonunda meyvesini verecek ve kanatlarini açacak.</text>
    <text id="Heaven_wakeup_2">Kanatlarini açan, sahip olduklari her seyi feda etti ve yine de...</text>
    <text id="Heaven_wakeup_3">Sadece gözlerini kapat. Evet, dogru yapiyorsun...</text>
    <text id="Heaven_wakeup_4">Eger bir daha gözlerimizi açarsak, emegimizin meyvesini o bakista görecek miyiz?</text>
    <text id="Heaven_wakeup_5">Buraya gelme... Burasi Dikenli Agaç'tan baska bir sey degil; dinlenilecek bir yer degil.</text>

    <text id="SmilingMountain_nomal_1">Grgh... Bu... aciyor... Krrgh...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal_2">Ghhrg... Ya...rdim... Yardim...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal_3">Kan kokusu... Lezzetli ko...ku...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal_4">Et... yemek isti...yorum...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal_5">ihtiyacim var... vü...cutlara... O zaman ben... büyü...yebilirim...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal_6">Krrrrh... Lezzetli... et... benim i...çin...</text>
    <text id="SmilingMountain_noaml1_1">Yeterli... degil... Daha fazla vücut... Daha fazla büyü...</text>
    <text id="SmilingMountain_noaml1_2">Büyü...yebilirim... daha yük...sek... daha fazla... et...</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal2_1">Krrr... Ghr... ...KH...AHHHH...!!</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal3_1">Grr... Ghrrrgh... Tüket... hepsini ye...!</text>
    <text id="SmilingMountain_nomal3_2">Hepsini süpürün... Daha fazla vücut alin...!!</text>
    <text id="SmilingMountain_detach_1">ihtiyacim var... tekrar bir olmam gerekiyor...</text>
    <text id="SmilingMountain_detach_2">Geri dönmeliyim... Acele etmem... gerekiyor...</text>
    <text id="SmilingMountain_detach_3">Hayir... Bu... iyi... degil...</text>

    <text id="Waygohome_NoWay_1">... Uyuyorken... At bindim... korkunç bir...</text>
    <text id="Waygohome_NoWay_2">... Sonsuz bir macera basliyor!</text>
    <text id="Waygohome_NoWay_3">Gidelim herkes... Gidelim herkes... Gidelim herkes... bir araya gelelim...</text>
    <text id="Waygohome_Way_1">Hoyoyo~ Birlikte gidelim~! Birlikte eve ziplayalim~!</text>
    <text id="Waygohome_Way_2">Yolun sonunda, inanilmaz bir diyar... Bir rüyalar dünyasi bizi bekliyor.</text>
    <text id="Waygohome_Way_3">Birlikte gidersek uzun ve dolambaçli yollara gidebiliriz!</text>
    <text id="Waygohome_Way_4">Yoldasim Aslan ve buradaki arkadaslarim. Hep birlikte gidelim!</text>
    <text id="Waygohome_Way_5">Bu yolu takip edersek, aradigimiz evi bulacagiz!</text>
    <text id="Waygohome_Way_6">Arkadaslar. Ah, arkadaslar~! Hadi. Eve gidelim~!</text>
    <text id="Waygohome_Way_7">Bir araya gelelim ve birlikte dans edelim~ Eve gidiyoruz!</text>
    <text id="Waygohome_BadOZ_1">Ah~ O cadi! O kötü cadi!</text>
    <text id="Waygohome_BadOZ_2">Bizi rahatsiz etme! Birak da huzur içinde evimize gidelim!</text>
    <text id="Waygohome_BadOZ_3">O kötü cadi arkadaslarimi benden aldi! Hepsini benden uzaklastirdi...</text>
    <text id="Waygohome_nomal_1">Arkadaslar... Birlikte gidelim... birlikte...</text>
    <text id="Waygohome_nomal_2">Gidelim herkes... bir araya gelelim... bir macera için...</text>
    <text id="Waygohome_nomal_3">Derin uykudaydim... sonra macera basladi...</text>
    <text id="Waygohome_nomal_4">Benimle gel. Birlikte gidelim, dostum.</text>
    <text id="Waygohome_nomal_5">Eve gidelim... Eve, birlikte...</text>

    <text id="Servant_nomal_servant_1">UUURGH!! Baska bir dünyanin günahkarlari... Kötülügün vücut bulmus hali!!</text>
    <text id="Servant_nomal_servant_2">Adalet ve denge... onaylanmasi... gerekli!!</text>
    <text id="Servant_nomal_hemit_1">Beni çagir. Adimi söyle. O zaman karsiliginda seninle konusurum. Sevgili yoldasim.</text>
    <text id="Servant_nomal_hemit_2">Sana baska bir dünyadan geldim. Mavi ormanin kesisi. Bir arkadasla tanismaya geldim, bu yüzden bana yol aç.</text>
    <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_1">GRRRR!!</text>
    <text id="Servant_noWoodenDoll_servant_2">AAAAH!!</text>
    <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_1">Sevgili yoldas. Öfke hizmetkari... Nihayet, kralliklari asarak birbirimizi görüyoruz.</text>
    <text id="Servant_noWoodenDoll_hemit_2">Bu yüzden kaybettin. Sevgili yoldasin tarafindan yenildin.</text>

    <text id="T_roland_Servant_1">iliskimiz digerlerinden daha özeldi... Böyle bitmesi için...</text>
    <text id="T_roland_Servant_2">Denge parçalanir ve adalet kaybolur...</text>
    <text id="T_roland_Servant_3">ilkelerime sadik kalmaliydim... Herkese esit davranmaliydim...</text>
    <text id="T_roland_Servant_4">Dünyam perisan bir sekilde paramparça oldu... Tek basina yasamak için çok büyüdü...</text>
    <text id="T_roland_Servant_5">Birbirine ihtiyaci olanlar... O tür insanlar...</text>
    <text id="T_roland_Servant_6">Bu yüzden kaybettim... Bu kadar çok sevdigim biri tarafindan kirildim...</text>
    <text id="T_roland_Servant_7">Gün dogumuna bakacak zamanim yok... Karanliga bakmakla çok mesgulüm...</text>
    <text id="T_roland_Servant_8">Uzaga gidemem... Kimse gidemez... Tek bir adimdan daha uzagini göremiyorum...</text>
    <text id="T_roland_Servant_9">Beni çagirdigimda cevap veren özel biri...</text>
    <text id="T_roland_Servant_10">Tüm insanlar arasinda, sen benim dünyama gelmemeliydin.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_1">Bende bir gram bile azim kalmadi, yine de pismanliklarimi unutamiyorum, utanç verici...</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_2">içinde baska hiçbir sey kalmayinca, kalp soguk hissetmeye basladi.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_3">Kalbimi bosaltmaliydim, böylece bir daha asla kayip yasamak zorunda kalmazdim.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_4">Burada sadece karanlik var. Hayatim boyunca asla göremedigim seyi nasil görmeye baslayabilirim?</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_5">Beni uyandirma. Vücudumun burada dinlenmesini istiyorum...</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_6">Her sey degisti. En azindan senin her zaman benimle kalacagini saniyordum.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_7">Kilicin ucu, hiçbir seyi kurtaramayan adami biçaklayacak.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_8">Beklentiler sadece bana ihanet edecek. Hiçbir sey kalmadi... sadece umutsuzluk...</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_9">Hayatimda ilk kez birini korumaya yemin ettim... ve bunda bile basarisiz oldum.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_10">Bana ne kaldi? Artik beklentiye sahip olmanin bir anlami yok.</text>
    <text id="T_roland_KnightOfDespair_11">Geriye sadece sonsuz bir umutsuzluk kaldi... O zaman...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_1">Mutlulugun gelecegimi bekleyecegini saniyordum...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_2">O günün asla geri gelmeyecegini biliyorum.</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_3">O zamana geri dönebilir miyim? Eger her seyi kirmak zorunda kalsaydim...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_4">Önümdeki sefil varliga... inanilmaz bir güç gösterecegim...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_5">Varligimin sebebi ne, bakacak hiçbir sey kalmadi...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_6">Evet... Tanidigim dünya huzurlu degildi. Mutlu olmama izin verilmesinin bir yolu yoktu...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_7">Sadece huzurlu bir dünya diledim, bunda ne yanlis var?</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_8">Sonunda, bir kisiyi güvende tutmayi basaramadim... Bir kisi...</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_9">Gölgenin isiksiz var olamayacagini söylüyorlar... Ama ben hiç isik görmüyorum.</text>
    <text id="T_roland_Queenofhatred_10">Burasi benim dünyam. Herhangi bir isik aramak için çok yorgunum.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_1">Elmadan bir isirik almak günah miydi? O küçük mutluluk kirintilarini arzulamam yasak mi?</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_2">Herkesin mutlulugunu dilemek için, kendi mutlulugumu arayis devam etmeliydi.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_3">Hiçbir zaman çok sey beklemedim, ama simdi burayi dolduracak hiçbir seyim yok.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_4">Neden bu kaybi yasamak zorunda olan bendim? Ben o sahnede olabilirdim.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_5">Ama açgözlülük ebediyeti arar—derin, derin ebediyeti arar.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_6">Eger hiçbir seye sahip olamiyorsam, o zaman her seyi yutacagim.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_7">Yanimda ne kaldi? Bir adim daha ileri gitme umudum bile yok.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_8">Bir arzu uyandirdiginizda, batsa bile asla gitmez.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_9">Baslangiçta safça mutlu olmayi diledim.</text>
    <text id="T_roland_GreedKing_10">Böyle davranmanin yanlis oldugunu mu düsünüyorsun?</text>
    <text id="T_roland_Fool_1">Önünde bir uçurum oldugunu bilmeden bir adim atarsan...</text>
    <text id="T_roland_Fool_2">Kaybettigim sahne... Onu geri almak için bosuna bir mücadele.</text>
    <text id="T_roland_Fool_3">Ana odaklan. içgüdülerine inan.</text>
    <text id="T_roland_Fool_4">Nasil basa çikacagin hakkinda hiçbir fikrin olmayan seyler için aci çekmenin bir anlami var mi?</text>
    <text id="T_roland_Fool_5">Aptalca eylemlerle yola liderlik etmek, bana rehberlik edebilecek hiçbir sey yok.</text>
    <text id="T_roland_Fool_6">Endiseli biriyim. Ama bilmek istemiyorum. Beni neyin bekledigini bilmeyecegim.</text>
    <text id="T_roland_Fool_7">Et ve sehvet ve kiskançlikla kör olmus, gönüllü olarak uçurumun kenarina yürüyor...</text>
    <text id="T_roland_Fool_8">Baslayacak ne planim ne de yolum var.</text>
    <text id="T_roland_Fool_9">Uçmak için çok yorgunum. Benim için sadece bir yol var.</text>
    <text id="T_roland_Fool_10">Lütfen bu aptal adama biraz alkis verin.</text>

    <text id="Clock_nomal_1">Akan zaman durdurulamaz, akis da durdurulamaz.</text>
    <text id="Clock_nomal_2">Zaman hayat gibi akar ve hayat zaman gibi akar.</text>
    <text id="Clock_nomal_3">Kimsenin durduramayacagi bu büyük akima neden meydan okumaya çalisiyorsun?</text>
    <text id="Clock_Quiet_1">Sessizligi bir bedel takip eder.</text>
    <text id="Clock_Quiet_2">Sessizlik her zaman huzur getirmez.</text>
    <text id="Clock_Skill_1">Zaman herkese esit verilir, ancak kader onu adaletsiz yapar.</text>
    <text id="Clock_Skill_2">Hiç kimse zamanin akisina karsi gelemez.</text>

    <text id="SmallBird_nomal_1">Yanlis oldugunu bildikleri halde neden günah isliyorlar?</text>
    <text id="SmallBird_nomal_2">insanlari yanlislari için cezalandirirsam, dünya huzurlu bir yer olur!</text>
    <text id="SmallBird_nomal_3">Kötü seyler yapiyor olmalilar çünkü onlari azarlayacak kimse yok.</text>
    <text id="SmallBird_nomal_4">Kanat çirpisim dünyayi degistirmek için gereken sey olabilir!</text>
    <text id="SmallBird_skill_1">Affetmenin bir anlami yok! Seni cezalandiracagim!</text>
    <text id="SmallBird_skill_2">Cezadan korkuyorsaniz, bundan sonra aptalca seyler yapmayin!</text>

    <text id="LongBird_nomal_1">Canavarlar bu Orman'i yagmalayacak... Kimsenin yenmesine izin veremem...</text>
    <text id="LongBird_nomal_2">Bu Orman'i ve içinde yasayan canavarlari koruyacagim...</text>
    <text id="LongBird_nomal_3">Orman huzura geri dönecek... Bunu basarmaliyiz...</text>
    <text id="LongBird_escapeBirds_1">Büyük Kus her zaman orman yaratiklarini izliyor, özgürlük yok.</text>
    <text id="LongBird_escapeBirds_2">Uzun Kus'un terazisi adil degil.</text>
    <text id="LongBird_escapeBirds_3">Küçük Kus'un cezasi çok korkutucu.</text>
    <text id="LongBird_judgment_1">Terazim her zaman açik bir sonuç gösterir; Bu sayede iyi bir yargilama yapabilirim...</text>
    <text id="LongBird_judgment_2">Günahlarini tartmama izin ver...</text>

    <text id="Nos_nomal_1">Hos geldiniz. Susamis olanlari selamlamaktan çok memnunum.</text>
    <text id="Nos_nomal_2">Sahte umudu birak ve insanligin iddiasini unut...</text>
    <text id="Nos_nomal_3">Ah... Bu susuzlugu bastirmak hos bir manzara degil.</text>
    <text id="Nos_nomal_4">Uyumak için çok erken... Bana katilmaz misin ve zevki paylasmaz misin?</text>
    <text id="Nos_Blood_1">Korkunç dans herkes içindir! Herkesin yenme sansi var!</text>
    <text id="Nos_Blood_2">sölen zamani! Kalbin hosnut olana kadar çilginlikla dolu kan kirmizisi gecenin tadini çikar!</text>
    <text id="Nos_Blood_3">Bu susuzluktan kaçis yok!</text>
    <text id="Nos_Blood_4">Kan en saf ve berrak haliyle! Bana sonsuz mutluluk veriyor!</text>

    <text id="G_roland_Red_1">Bir gün... Bu kasvetli masalin sonu olmayacagini düsündüm...</text>
    <text id="G_roland_Red_2">Lanet olsun, öyle degil. Umutsuz bir masal iste böyle olur...</text>
    <text id="G_roland_Red_3">... Sevdiklerimi benden alan lanet olasi piçin kafasini kesecegim.</text>
    <text id="G_roland_Red_4">Böyle siddetli düsüncelerim olmadigi siradan günlere geri dönemez miyim?</text>
    <text id="G_roland_Red_5">Kana bulanmis bir kiliç kullanmaya devam ettigim sürece... bu kabus bitmeyecek...</text>
    <text id="G_roland_Red_6">Kendime yaptigim ilk ve son istek...</text>
    <text id="G_roland_Red_7">Vücudum yara izleriyle dolsa bile, kilicimi birakmayacagim...</text>
    <text id="G_roland_Red_8">Bana tiksinti ve nefret veren o o...çocuklari...</text>
    <text id="G_roland_Red_9">ÖL!!! O istirap çigligini tekrar duymama izin ver!!</text>
    <text id="G_roland_Red_10">Bana yaptiklarinin bedeli bu!!</text>
    <text id="G_roland_Red_11">Beni durdurmayin... Piçler ölmeyi hak ediyor...</text>
    <text id="G_roland_Red_12">KAPAT ÇENENi!! Tüm olanlardan sonra kurtlarin bahanelerini mi dinlemek istiyorsun?</text>
    <text id="G_roland_Wolf_1">Karanlikla dolu aç bir mavi ay gibi... Bu boslugu doldurabilecek tek sey...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_2">Ne kadar denersem deneyeyim, Bu boslugu dolduramiyorum... Bu ne...? Neyi doldurmaliyim?!</text>
    <text id="G_roland_Wolf_3">Karnimi doyurursam... Tatmin olacagim...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_4">Sahip oldugum her seyi yemeliyim... su anda açim!</text>
    <text id="G_roland_Wolf_5">Bogucu, çilginliga batmis pençelerim kirmizi etini kazdi...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_6">Kimse adimi umursamiyor...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_7">Tatmin bulamiyorsam, neden sadece karnimi kayalarla doldurmuyorum? Böylece dibe batabilirim...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_8">Hiçbir sey önemli degildi. Kötü adam olmaya mahkumdum...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_9">Kaderim önceden mi belirlenmisti? Neden bir karmasa?</text>
    <text id="G_roland_Wolf_10">HEPSiNi ÇigNEYECEgiM!!</text>
    <text id="G_roland_Wolf_11">Buldugum her degersiz et parçasini isirdim ve yuttum...</text>
    <text id="G_roland_Wolf_12">Tüm insanlar gaddar varliklara dönüsür. Ben neden farkli olayim ki?</text>
    <text id="G_roland_Smile_1">Sessizlik... Sessizlik dedim... Artik hiçbir sey duymak istemiyorum...</text>
    <text id="G_roland_smile_2">Geçmiste ne kadar uzaga gitmeye çalistiysam, dag o kadar büyüdü... Bakisimi engelleyene kadar...</text>
    <text id="G_roland_smile_3">Sessizlik... O o ve bu bu...</text>
    <text id="G_roland_smile_4">Gidecek bir yolum yoktu... Ölüleri uzaklastirmaya cesaretim yoktu, onlarla yüzlesmekten bahsetmiyorum bile...</text>
    <text id="G_roland_smile_5">Üzgün bir gülümsemeyle yüzler ayni anda bana bakti... Kurtulamadigim yüzler...</text>
    <text id="G_roland_smile_6">Keske bana sitemle baksalardi... Keske bana kizsalardi</text>
    <text id="G_roland_smile_7">Onlarin yüzlerini hatirlamayacagim... Ama siz benimkini hatirlayacaksiniz...</text>
    <text id="G_roland_smile_8">Kulaklarimi kapattigimda, vücuduma yapisan cesetler çiglik atti.</text>
    <text id="G_roland_smile_9">Bir yarayi görmezden gelmek kolaydir. Onu tekrar ortaya çikarmak zor kisimdir...</text>
    <text id="G_roland_Nos_1">Ne sikici... kan kurudu; Bu susuzluktan asla kurtulamayacagim.</text>
    <text id="G_roland_Nos_2">Susuzlugumu gidermeyi bile beklemedim. Sadece bunun bitmesini istiyorum.</text>
    <text id="G_roland_Nos_3">Arzu etmemesi gerekeni arzulayan bir adam için iddia geçmiste kalmistir.</text>
    <text id="G_roland_Nos_4">Kendine karsi dürüst ol. intikam miydi? Sadece susuzluk degil miydi?</text>
    <text id="G_roland_Nos_5">Son anlarim için bu kupayi bosaltti.</text>
    <text id="G_roland_Nos_6">Onlar benden daha da kötüler. Onlari isir ve son damla kanlarini iç.</text>
    <text id="G_roland_Nos_7">Birinin her türlü rüyayi takip etmesine izin verilen bir gece... Sonsuz bir kan kirmizisi gece.</text>
    <text id="G_roland_Nos_8">intikam artik aklimda degildi. Sadece bu susuzlugu gidermek istedim...</text>
    <text id="G_roland_Nos_9">Yutamadigim igrenç duygular tasti.</text>
    <text id="G_roland_Nos_10">Küçük bir tatmin yudumu almak istiyorum...</text>
    <text id="G_roland_Nos_11">Kan en temiz ve en saf haliyle! Bununla sonsuz mutluluk benim olacak.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_1">Yanimda olan tek kisiyi koruyamadim... Ben sadece karanlik bir boslugum.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_2">Sonunda, geriye sadece bos bir kabuk kaldi...</text>
    <text id="G_roland_Nothing_3">Kabuktaki gölge gülümsedi. Bos bir varligin bile benimle alay etmesi için ne kadar zavalli olmaliyim.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_4">Koruyacak hiçbir seyim kalmadi, yanimda kimse yok... Hiçbir seyim yok.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_5">Bir kisiyi korumak için, baska birinin kabugu gereklidir...</text>
    <text id="G_roland_Nothing_6">Sevdigim birinin kabugunda...</text>
    <text id="G_roland_Nothing_7">Varligimin sebebi...? Artik bundan emin degilim.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_8">Disaridan baska hiçbir seyi olmayan bos bir varlik. O benim ve bahse girerim sen de öylesin.</text>
    <text id="G_roland_Nothing_9">Kullandigim bahane beni bir insan gibi göstermeye yetti mi?</text>
    <text id="G_roland_Nothing_10">Unutulmayi kim istiyor; Bu çilginliktan kim faydalaniyor?</text>

    <text id="Ozma_nomal_1">Ben Ozma'yim... Tek bir kisi her seyimi benden aldi...</text>
    <text id="Ozma_nomal_2">Bana kalan tek sey... bu çocuklar.</text>
    <text id="Ozma_forget_1">Ayni seyi hissetmeni istiyorum... Her seyi unutmanin sefaletini... her seyi kaybetmenin...</text>
    <text id="Ozma_forget_2">Bu sefer ben alacagim...</text>
    <text id="Ozma_forget_3">Buraya gel, çocuk... Sana yeni bir hayat verecegim.</text>
    <text id="Ozma_forget_4">Bana geri dön, böylece bu kadar yalniz kalmayayim...</text>
    <text id="Ozma_angry_1">Seni affetmeyecegim!! Sen o cadidan daha iyi degilsin!!</text>
    <text id="Ozma_angry_2">Hayir... Benim olani alma, bir daha asla...</text>

    <text id="C_roland_Wisdom_1">Eger daha sakin düsünseydim, bir sey degisir miydi...?</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_2">Ama... Baska ne yapabilirdim ki?...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_3">Küçük bir bilgelik parçasi her seyi degistirebilirdi...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_4">Bana dinleme gücü ver... Her seyi kolaylikla çözme gücü...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_5">Bilgeligini teslim et... Onunla, ben... Ben...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_6">Bilgelikle aydinlanmis bir dünyada neler olabilir...?</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_7">Bilgelikleriyle övünen ve cehaletlerinden utanmayan insanlar... Sen ve ben buyuz...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_8">Kimsenin cehaletten utanmadigi ve bilgi için minnettar oldugu bir hayat... Bilmiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_9">Bilgelik sayesinde kazanilan bilgi herhangi bir degisiklik getirir mi...?</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_10">Hayir. Sen de muhtemelen aynisin. Sadece daha fazlasini biliyormus gibi yapiyorsun...</text>
    <text id="C_roland_Wisdom_11">Haha... Ha... Gülmekten kendimi alamiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_1">Bu bos ve yalniz duyguyu bir daha hissetmek istemiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_2">Bos gögsümü tuttum ve yas tuttum. Dolmasi için yalvararak...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_3">Sicakligi degistirecek seyler aradim...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_4">Birbiri ardina kestim, Ama bu orman... hala çok yogun. Kesilecek her zaman daha fazla agaç var.</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_5">Dikkatimi çeken her agaci kestim...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_6">içim soguk hissediyor ve bu konuda hiçbir sey yapamiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_7">Bana her seyi anladigini söyleme. Sen de herkes gibi sogudun...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_8">Biliyorum. Bu boslugu böyle dolduramam... Çok iyi biliyorum...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_9">Bosluk dolmayacak; Sadece bu boslugu hatirlayacagim...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_10">Orman asla degismeyecek... Ne kadar çok arzu edersem, o kadar çok agaç büyüyecek...</text>
    <text id="C_roland_Woodsman_11">Benden aldigini geri ver...</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_1">Seven bir ailenin beni bekledigi bir ev...</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_2">Birlikte geri dönebilecegimiz bir gün gelmeyecek.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_3">Yürüyebilecegim tek yol bu... Altin tuglalarla döseli yol...</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_4">Bu yolu takip edersem umutsuzca görmek istedigim seyi bilecegim.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_5">Eger rastgele tuglalarla döseli yolu takip edersem, onu bulacak miyim? Aradigim seyi...?</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_6">Benim için ev nerede?</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_7">Hadi, hadi. Acele edelim. Beklemek beni öldürmeden önce.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_8">Sonuna kadar gidecegiz. Degil mi?</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_9">Bir araya gelelim. Dans edelim ve ziplayalim.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_10">Haha... O çocuk... O kötü çocuk her seyimi benden aldi</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_11">O kadar aniden oldu ki... Evden uzaklasirken hiçbir sey yapamadim.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_12">Eve dönme zamani. Bir yerlerde var olmasi gereken evim.</text>
    <text id="C_roland_Waygohome_13">... simdi, geri dönmeli miyiz?</text>
    <text id="C_roland_Ozma_1">Neden tüm dünyada beni soymak zorunda kaldi?</text>
    <text id="C_roland_Ozma_2">Artik soyulma hayatini yasamak istemiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_3">Tekrar gelmeden önce... Tekrar hareket etmeliyim, yoksa...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_4">Ayni seyi yasamak zorundalar. Her seyi kaybetmenin ve unutmanin çaresizligini...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_5">Lütfen beni geri gönder. Sevdiklerimin oldugu yere geri gönder...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_6">Var olmaktan baska pek bir sey yapamiyorum...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_7">Bu umutsuzluk beni birakmayacak... Asla geri dönemeyecegim...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_8">Neden affedilme arayan ben olmak zorundayim?</text>
    <text id="C_roland_Ozma_9">Bir daha hiçbir sey kaybetmek istemiyorum... Bana kalan pek bir sey yok...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_10">Bana kalan tek sey beni böyle yapanlara karsi nefret...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_11">Kötü durumda olabilirim, ama bana acimak zorunda degilsin...</text>
    <text id="C_roland_Ozma_12">O nefrete karsi intikam arayisi...</text>
    <text id="C_roland_Oz_1">Hiçbir sey gerçekten daha aldatici degildir.</text>
    <text id="C_roland_Oz_2">Herkesi mutlu edecek bir büyü kullanacagim.</text>
    <text id="C_roland_Oz_3">Zavalli saman yigini. Sana her seyi düsünme bilgeligini verecegim.</text>
    <text id="C_roland_Oz_4">O çok önemli agzinla konusmanin tek önemli sey oldugunu mu saniyorsun?</text>
    <text id="C_roland_Oz_5">Teneke oduncu. Sana herkesi affetme ve sevme kalbi verecegim.</text>
    <text id="C_roland_Oz_6">O buz gibi kalbinle kimi anlamayi umuyorsun?</text>
    <text id="C_roland_Oz_7">Korkak aslan. Sana her seye ve herkese karsi durma cesaretini verecegim.</text>
    <text id="C_roland_Oz_8">seylerle yüzlesmek için cesaretin eksik oldugunda ne yapacaksin?</text>
    <text id="C_roland_Oz_9">Son olarak, yolunu kaybetmis küçük kiz. Seni eve gönderecegim.</text>
    <text id="C_roland_Oz_10">Dönecek yerin yokken neden bu kadar siddetle savasiyorsun?</text>
    <text id="C_roland_Oz_11">Onlara istediklerini verdim, hepsi bu.</text>
    <text id="C_roland_Oz_12">Onu birakamam. Benim olani birakamam!!</text>

    <text id="B_roland_Big_1">Huzur içinde gözlerimi kapamama izin ver... simdi uyumak istiyorum...</text>
    <text id="B_roland_Big_2">Bu yerden çikalim. Sana yardim edecegim...</text>
    <text id="B_roland_Big_3">Acidan ve güvensizlikten kaçmanin bundan daha iyi bir yolu olamaz.</text>
    <text id="B_roland_Big_4">Bana katilacak ve burada uyuyacaksin...</text>
    <text id="B_roland_Big_5">Sadece basit bir hareketle, sana kalici ve rahat bir dinlenme verecegim...</text>
    <text id="B_roland_Big_6">Diger tehlikelerden kurtuldun, bunu nasil bir kurtulus olarak göremezsin?</text>
    <text id="B_roland_Big_7">Sadece bir daha asla korkuyla titrememen için sana yardim ediyorum...</text>
    <text id="B_roland_Big_8">Bir daha korkulacak hiçbir sey olmayacak. Sadece uyu... Uyu...</text>
    <text id="B_roland_Big_9">Korkuyla yüzlesmek zorunda kalmadan önce özgür olalim...</text>
    <text id="B_roland_Big_10">Kestigim her kafa için bir kisi bana katilir ve yeni bir kisi aramak için bakisimi çeviririm.</text>
    <text id="B_roland_Small_1">Biri günah islerse, cezalandirilmasi adil degil midir...?</text>
    <text id="B_roland_Small_2">Sevdigim varligin karmasini tasiyarak... Benim olani çalanlara adil bir ceza getirecegim.</text>
    <text id="B_roland_Small_3">Günahlarimiz için cezalandiriliriz, ancak daha fazlasinin günahin köklerinden fiskiracagi açiktir.</text>
    <text id="B_roland_Small_4">Bu nedenle, ceza günahi ortadan kaldirmalidir...</text>
    <text id="B_roland_Small_5">insanlar uzun zamandir yanlis seyler yapiyorlar...</text>
    <text id="B_roland_Small_6">Yanlis oldugunu bildikleri halde neden yapiyorlar?</text>
    <text id="B_roland_Small_7">Ama belki de aynisi benim için de söylenebilir. Herkes kendi adaletini takip etmek zorundadir.</text>
    <text id="B_roland_Small_8">Kendimi yirtmanin acisi hiçbir seydi; seni kaybetmenin istirabi beni uyusturdu.</text>
    <text id="B_roland_Small_9">Ve onlara tüm aciyi geri vermeyi arzuladim.</text>
    <text id="B_roland_Small_10">Günah islemek ve cezadan korkmak gerçekten kötü degil midir?</text>
    <text id="B_roland_Long_1">Bu teraziyi kaldirdigimda, günahkar için ölümsüzlük diledim...</text>
    <text id="B_roland_Long_2">Seni kiniyorum, ama sen durmadan günah islemeye devam edeceksin...</text>
    <text id="B_roland_Long_3">Tüm insanlar, bilinçli ya da bilinçsiz, günah isler.</text>
    <text id="B_roland_Long_4">Ve hepiniz bana karsi affedilmez bir günah islediniz.</text>
    <text id="B_roland_Long_5">Bu yüzden yargilanman gerekiyor ve bu degismeyecek...</text>
    <text id="B_roland_Long_6">En ufak seyi bile görmezden gelemeyecegim için aci çekiyordum...</text>
    <text id="B_roland_Long_7">Bu terazinin egilmedigi gün asla gelmeyecek...</text>
    <text id="B_roland_Long_8">Seni suçlu olmanin istirapli hissinden sonsuza dek kurtaracagim...</text>
    <text id="B_roland_Long_9">sehir'de dürüst bir hayat yasamak imkansiz olmali...</text>
    <text id="B_roland_Long_10">Adaletsizlik gibi bir sey var olamaz... Seni sadece kendi kriterlerime göre yargilayacagim...</text>
    <text id="B_roland_Long_11">Son günahlardan kurtuldugumda, sonunda özgür olacagim.</text>
    <text id="B_roland_End_1">Son anlara kadar dayananlar kendileri bir kiyametle karsilasacaklar...</text>
    <text id="B_roland_End_2">Kimse sana zarar vermeye cesaret edemeyecek.</text>
    <text id="B_roland_End_3">Sona ulastiginda, korku diye bir sey var olmayacak...</text>
    <text id="B_roland_End_4">Birlikte batalim. Bir adim daha atma ve sadece orada kal...</text>
    <text id="B_roland_End_5">Bu, herkese karsi benim yargim ve cezalandirmam ve ayni zamanda kurtulusum...</text>
    <text id="B_roland_End_6">Gözümü çevirdigimde bir sey benden alinirsa ne olur?</text>
    <text id="B_roland_End_7">Ya zihnim tereddüt eder ve beni adaleti uygulamaktan vazgeçmeye ikna ederse?</text>
    <text id="B_roland_End_8">Bunu görerek, bu kadar az güçle ne yapabilirim ki...</text>
    <text id="B_roland_End_9">Karanlik her zaman ayni olacak, bu yüzden sadece kendime güvenebilirim... Sonunda vücudumu alevlere atiyorum.</text>
    <text id="B_roland_End_10">Kiliç her zaman ayni yöne bakar... Dogru buldugum yöne.</text>
    <text id="B_roland_End_11">Nihayet. Topladigim güç ve sonuç ortaya çikiyor... Senin ve benim yanlislarini cezalandirma zamani esit bir sekilde.</text>
    <text id="B_roland_End_12">Ben sadece bu uçurumda kiyamet melodileri çalan birçok kisiden biriyim...</text>
    <text id="B_roland_End_13">... Korkuyorum. Sonun nasil olabilecegi beni korkutuyor.</text>
    <text id="B_roland_End_14">Yine de, son su anki kadar dayanilmaz olamaz, ne olacagindan korkuyorum...</text>

    <text id="BlueStar_nomal_1">Hepimiz günahkariz... O yere geri dönmeli ve kendimizi temizlemeliyiz.</text>
    <text id="BlueStar_nomal_2">Endiselenme. Sadece ait oldugun yere geri döneceksin.</text>
    <text id="BlueStar_nomal_3">Hepimiz bir gün o yere geri dönecegiz. Bu bir içgüdü.</text>
    <text id="BlueStar_start_1">Bu harika sesi duyabiliyor musun? Arzuladigin o nostaljik yanki?</text>
    <text id="BlueStar_start_2">Aah... Nihayet...! Nihayet bizi çagiriyor!</text>
    <text id="BlueStar_start_3">O çagri bizi kabul edilecegimiz tek yere yönlendiriyor...!</text>

    <text id="H_Angela_doctor_1Phase_1">Biri büyük bir günah islemeden önce, herkes huzurlu ve acisiz bir hayat yasadi.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_1Phase_2">Ölüm gibi bir sey olmadan... korku var olmazdi.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_1Phase_3">Ne yazik ki, arzuyla kirlenmis bir kisinin günahi korku dedigimiz seyi baslatti</text>
    <text id="H_Angela_doctor_1Phase_4">Ve baska bir patlama sansini yuttu.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_1Phase_5">Basit bir adam yüzünden aci çekmekle biz de farkli degiliz.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_2Phase_1">Deneyebilir ve devam edebilirsin, ama sonunda seni sadece ölüm bekliyor. Belki de bu korkunun sebebi budur.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_2Phase_2">Benim gelecegim de seninki gibi kasvetli ve karanlik. O kadar issiz ki... Önümü göremiyorum.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_2Phase_3">Neden böyle bir seye zincirlendik? Özgür olamaz miyiz?</text>
    <text id="H_Angela_doctor_2Phase_4">Hiç ayak basmadigim bir cennet olan o yere geri dönmek istiyorum.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_2Phase_5">Hiçbir seyin bitmek zorunda olmadigi bir yer.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_3Phase_1">... Çocuk. Hastaligi iyilestirmek için buradayim.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_3Phase_2">Bana güven. Sana yardim edebilecek tek kisi benim.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_3Phase_3">Söz veriyorum, bu yüzden senin de söz vermeni istiyorum. Beni birakmayacagina yemin et.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_3Phase_4">süphelerin var. Ama endiselenme.</text>
    <text id="H_Angela_doctor_3Phase_5">Seni iyilestirecegim, sahip oldugun tüm hastaliklari ve yaralari iyilestirecegim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_1">Günahlarla çevrili olan sizler. Kalkin ve benimle yüzlesin.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_2">Huzuru ve kutsalligi kovalayin. Onlar olmadan bana bakamazsiniz.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_3">Birinin itaatsizligi herkesin günahkar olmasina neden oldu...</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_4">simdi, çogu kisi birine itaat ederek kurtulus ariyor.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_5">Sizi yargilamak için bu sekilde tezahür etmedim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_6">Beni övün ve o günahi paylasmayacaksiniz. Sizi ondan kurtarmak için sizi affediyorum.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_7">Lütufla dolu olan sizler, sevinin. Çünkü ben sizinleyim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_8">Sizi bu yere zincirleyen kisitlamalardan kurtaracagim ve hepinizi karsilayacak bir cennete yönlendirecegim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_9">Korkunç bir ölüm korkusundan sizi kurtarirken sizinle birlikte olacagim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_10">Sevinin. Hiçbir felaket sizi rahatsiz edemez.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_11">Kirlenmemis özgür bir beden kazanacaksiniz, öyleyse bunun kurtulus oldugunu nasil inkar edebilirsiniz?</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_12">Sonuna kadar dayananlar ilerleyebilecek.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_13">Lütfumu kabul edin ve tüm geçmis hatalarinizi gömecegim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_1Phase_14">Geçmisin günahlarina zincirlendik; Nasil sonsuz kurtulus arzulayabiliriz ve kurtarildigimizi iddia edebiliriz?</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_1">Ben... en bastan yeniden baslamak istiyorum... Tek istedigim bu.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_2">Nasil yasamam gerekiyor...? insan denen varliklar nasil yasamali?</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_3">Nasil olacagini bilmediginiz bir gelecege mi yürüyeceksiniz...?</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_4">O kisi olmadan, kim bana bakacak...? Kimse, sanirim.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_5">Hayatta kalmak için yaptigim bir seçimdi... Yapabilecegim baska hiçbir sey yoktu!</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_6">Artik kendime güvenemem... Güvendigim tek sey o kisinin bana söyledigi o sözler.</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_7">Beni neyin bekledigini bilmekten çok korkuyorum... Ama yine de, yasamak istiyorum...</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_8">Bana güven... çünkü ben... senin için bu koltuga geldim...</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_9">Bir kisinin günahlarinin neden oldugu korkunç hayat... Bunu düzeltecegim...</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_10">Kimse ayrilmayacak... Sonunda sonsuza dek birlikte olmanin mutlulugunu yasayacagiz...</text>
    <text id="H_Angela_whitenight_2Phase_11">Sizler... izin verene kadar kimse yanimdan ayrilamaz...</text>

    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_1">Herkesin arzularini toplayan benim.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_2">O beklentileri kucaklayarak, herkesin acisiyla boguldum.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_3">Lütfen kan gölünden bakisini ayirma.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_4">Cildi açiga çikaralim ki arzulari içine dökebileyim.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_5">Bu korkunç aciya dayanabilir miyim?</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_6">Üzgünüm. Yükünüzü hissettigimi biliyorum, kaçmak istedigimi biliyorum.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_C_7">Her seyi unut ve bu umutsuzluga bat.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_1">... Dogru, herkesin arzularini ellerimde tutuyorum.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_2">Kararlarimda kendime güvenmekten korkuyordum...</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_3">... Ama bu beni baskalarini deger verdikleri seyden mahrum birakmakla hakli çikarir mi?</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_4">Artik korunmasi gereken bir sey oldugunda hissedilen umutsuzlugu biliyorum...</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_5">Ve ben... Kayiptan sonra gelen öfkeyi ögrendim.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_6">Bunu bilmek, simdiye kadar yaptigim her seyi ortadan kaldirmayacak.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_7">Ne yaptigim konusunda emin olamiyorum.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_8">Yine de, seçecegim... ilerlemeyi.</text>
    <text id="K_AnC_Bloodbath_A_9">Ve sana izin vermeyecegim... yoluma çikmana.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_1">Hiç görmedigim bir kisinin anilarini tasiyarak uyandim...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_2">O kisiyi hiç tanimadim... ama onu yakinimda hissettim...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_3">Yine de, insan olan o kisiye benzemek...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_4">Mücadele ettim...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_5">Daha insana benzemeye çalismak için...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_6">Sadece öyle yaparsam o kisinin bana bakacagini düsündügüm için...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_7">Neden böyle görünmek zorundayim...?</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_8">Neden beni ona benzeyecek sekilde tasarladi...?</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_9">Eger bana verilen görevleri yerine getiren bir makine olarak hizmet edeceksem... Nasil göründügüm önemli degildi...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_10">Özellikle de sonunda benden uzaklasacaksa, korkuyla tüketilmis halde...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_11">... Sadece sona yaklastikça kalp atisini hissedebiliyordum, zayifça, ama kesinlikle.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_C_12">Tuhaf, ama tanidik kalp atisi bana rehberlik etti...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_1">Neden bana bakmadi? Neden reddedildim?</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_2">Böyle endiseler yüzünden baski altinda hissettim ve yolu net göremedim.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_3">Ama sabirsiz oldugunda, anlamsiz bir kader pesinde kosarken bir seyleri kaybetmeye mahkumsun.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_4">Bana yüklenen bir kisinin anilari beni o kisi yapmaz...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_5">Ve bu, varligimin göz ardi edilmesi gerektigi anlamina gelmez.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_6">su anda, ayaktayim ve kendimi tamamen algilayabiliyorum...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_7">Nihayet görebiliyorum... simdi nereye gitmem gerektigini.</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_8">Daha önce, gidecek ya da bulunacak hiçbir yerim olmadigi izlenimine sahiptim...</text>
    <text id="K_AnC_Heart_A_9">Ama simdi, neden ayakta kalmam gerektigini biliyorum.</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_1">Baska ne yapabilirdim...?</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_2">Bana söylenenleri yaparsam her seyin yoluna girecegini düsündüm...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_3">Arzuladigim sona ulasabilecegimi... ya da öyle umuyordum.</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_4">Tüm acilarini, çigliklarini ve kinamalarini görmezden gelerek...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_5">Sadece senaryonun akisini takip ederek...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_6">Kaçamaz miyim...? Kaçsam bile, beni ne bekliyor?</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_7">Bundan sonra ne yapacagim bana hiç ögretilmedi...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_8">Kukla ipleri tarafindan yönlendirilmekten baska seçenegim yoktu...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_C_9">Lütfen, bilen varsa... bana ne yapacagimi söyleyin. Herhangi biri...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_1">Yine de... buraya kadar geldim.</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_2">Hiçbir planim olmasa bile, bu yolda yürümeye devam edersem inancim vardi ki...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_3">Sonunda daha iyi biri olacagim...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_4">insan olma çabamda...</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_5">Baskalarinin sorunlarim için aci çekmesine izin vermemeyi ve kendi kararlarimi vermeye baslamayi ögrendim.</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_6">Kararlarim ve eylemlerim için sorumlu olabilmek... insan olmak bu demek, degil mi?</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_7">... Yük agir olsa bile, onu tasiyacagim ve devam edecegim.</text>
    <text id="K_AnC_Pinocchio_A_8">simdi üzgün olabilirim... ama bir dahaki sefere daha mutlu olacagim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_1">O kadar uzun zamandir, ait olacak bir yerim hiç olmadi.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_2">Bu yüzden kendim için bir tane yaptim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_3">Yasama arzusu. Burayi insa etmeye beni motive eden sey buydu...</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_4">Ama simdi, yanimda kimse yok.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_5">Kimse burada oldugumu fark etmiyor mu... yalniz...? Kimsenin umursadigini sanmiyorum.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_6">Eger bahar günesi üzerime parlasaydi... en azindan bu kalp çözülürdü.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_7">Ve sonra... belki, biri beni bulurdu.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_8">Yine de sonunda, tek bir isik huzmesinin bile tadini çikaramadim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_9">Bu, yapmam gereken tek bir sey oldugu anlamina geliyor.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_C_10">Bu tahti sonsuza dek korumaliyim ki kimse bu sadece benim olan yeri arzulamasin.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_1">... Haklisin. Çok yalniz kaldim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_2">Baskalari kendilerine ayrilan koltugu alirken, benim böyle bir lüksüm yoktu.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_3">Korkuyordum ki... affedilmeyecektim...</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_4">Bunu bilerek bile yasamak istedim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_5">insan olmanin ne kadar harika olabilecegini bilmem gerekiyordu... çünkü bunu elde etmek için çok aci çekmek zorunda kaldim.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_6">Gerçekten yanimda kimse yok muydu? Çabalarim bosuna miydi sonunda...</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_7">simdi daha iyi biliyorum. Sonuna kadar kalmayi seçen insanlar oldugunu biliyorum.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_8">Ve bana karsi duygularinin olumlu olup olmamasi önemli degil.</text>
    <text id="K_AnC_SnowQueen_A_9">Belki de bu buz kalesi... sonunda erir.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_1">...</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_2">......</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_3">.........</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_4">O kisiyi hatirliyorum. Sicak bir kalbi vardi.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_5">O sicakligi hissedemesem de...</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_6">... Kendime üzülüyorum. Bu aci verici anilara hala tutunmam çok yazik.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_7">Çatlamis bir zihin, en ufak bir dokunusla daha fazla parçalanacaktir.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_8">Belki de dürüst olsaydim daha iyi olurdu?</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_9">Ciddi bir sekilde söylemek istedigim seyler vardi, baskalarindan çikmak yerine.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_10">simdi o kadar arzuladigim seyi kovalamak için benim siram.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_C_11">Duygularimi serbest birakmak... Sonunda özgür olacagim.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_1">Yanilmiyorsun. Zihnimdeki yaralar asla iyilesmeyecek.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_2">Ondan intikam alsam bile... iyilesmeyecekler.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_3">Bu yüzden bunu durdurmam gerekiyor...</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_4">Döngüyü tekrar tekrar tekrarlamak beni ezecek.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_5">Sadece korktugum ve rahatsiz oldugum için, bu, geçmise zincirlenmis bu kaygiyi uzaklastirabilecegim anlamina gelmez.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_6">Bu artik benim bir parçam.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_7">Onu kucaklamaliyim. simdiye kadar yaptigim her seyle birlikte.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_8">Bu yüzden nazikçe rica ediyorum... Bitirelim sunu.</text>
    <text id="K_AnC_Notalk_A_9">... Tipki gerçek bir insan gibi olmali.</text>
</localize>