<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<localize xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<text id="Roland_Black_1_1">Sırf bu an için her şeye katlanabilirdim…</text>
	<text id="Roland_Black_1_2">Onun da aynı acıyı çekmesi için bu kadar yol katettim… Hayır, benim çektiğimden daha fazla acı çekmesi için.</text>
	<text id="Roland_Black_1_3">Bunun sonunda beni bekleyen bir mutluluk olduğunu sanmıyorum…</text>
	<text id="Roland_Black_1_4">Sadece boş bir pişmanlık var. Bundan hiçbir şey elde edemeyeceğim.</text>
	<text id="Roland_Black_1_5">Ama bu, dışarı atamadığım bu duygularla boğulmaktan iyidir, değil mi?</text>
	<text id="Roland_Black_1_6">Sadece bir saniyeliğine nefes alabilmek istiyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_1_7">Savaşmak için kendince sebeplerin var. Kendini tutma.</text>
	<text id="Roland_Black_1_8">Hedeflerimiz arasında ortak bir nokta bulmaktan daha iğrenç çok az şey olabilir.</text>
	<text id="Roland_Black_1_9">Angela. Senin acın ve kaybın benimkinden bile daha büyük olacak…</text>
	<text id="Roland_Black_1_10">… Pekala. Başlayalım.</text>
	<text id="Roland_Black_2_1">Geçmiş şimdiki zamandan pek farklı değil… Hiçbir şey asla değişmiyor… Aynı trajediler tekrar tekrar yaşanıyor…</text>
	<text id="Roland_Black_2_2">Bunun yanlış olduğunu herkes biliyor… Ama kimse tekrar etmesine engel olamıyor…</text>
	<text id="Roland_Black_2_3">Sence kaç kişi başkalarının mutluluğu ve rahatlığı için feda edildi…?</text>
	<text id="Roland_Black_2_4">Başkalarının hayatı, Şehir'in refahını besleyen yakıttır… Ve insanlar sanki hiçbir şey olmamış gibi yollarına devam ederler…</text>
	<text id="Roland_Black_2_5">Bu lanet olası yerde hayatta kalmanın başka yolu yok…</text>
	<text id="Roland_Black_2_6">Hepimiz kendimiz hakkında kafa yormanın ve bir şeyler düşünmenin beyhude olduğunu biliyoruz…</text>
	<text id="Roland_Black_2_7">Umursamaya başlamak istemezsin… Görmezden gelmeyi tercih edersin!</text>
	<text id="Roland_Black_2_8">Çünkü bu senin sorunun değil… Doğru. Senin sorunun değil.</text>
	<text id="Roland_Black_2_9">Çünkü gözlerini kapayıp bakışlarını kaçırırsan hayat biraz daha katlanılabilir olabilir…</text>
	<text id="Roland_Black_2_10">Başkalarının acısını umursamazlar… İnsanın kendisini umursaması bile yeterince zorken…</text>
	<text id="Roland_Black_2_11">Bizi bu şekilde yaşattığı için Şehir'den nefret ediyorum…</text>
	<text id="Roland_Black_2_12">Ve onun kirli işlerine ortak olduğum için kendimden tiksiniyor ve dehşete düşüyorum…</text>
	<text id="Roland_Black_2_13">Ama—O o kadardır, bu da bu kadardır…</text>
	<text id="Roland_Black_2_14">Mutluluğumun akıp gidişini öylece oturup izleyemem…</text>
	<text id="Roland_Black_2_15">Hayatım temiz olmaktan çok uzak ama yine de… Kimsenin kinini kazanacak bir şey yapmamıştım…</text>
	<text id="Roland_Black_3_1">Yapamadığım şey, onun kalbine sahip olmak.</text>
	<text id="Roland_Black_3_2">Bunun yerine aşkım kalbimi söküp aldı ve beni yalnızlığa terk etti.</text>
	<text id="Roland_Black_3_3">Yalnızlığın boşluğunu dolduran bu acıyı sevmekten başka bir şey yapamıyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_3_4">Çünkü senin sayende önüme bakabildim.</text>
	<text id="Roland_Black_3_5">Ama şimdi, birlikte baktığımız o harika manzara arkamda kaldı…</text>
	<text id="Roland_Black_3_6">Şu anda tekrar arkama bakıyorum. Gözlerim en acı verici ama yine de en güzel anları görüyor.</text>
	<text id="Roland_Black_3_7">Artık yaklaşamadığım, sadece uzaktan görebildiğim o anlar.</text>
	<text id="Roland_Black_3_8">Görmemi engelleyen kiri temizlerken, önümdeki yolda birikip durdu…</text>
	<text id="Roland_Black_3_9">Önümde biriken bu dağla yüzleşebileceğimi sanmıyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_3_10">Eğer onunla yüzleşmeye çalışırsam…</text>
	<text id="Roland_Black_3_11">Başkalarının acısı ve öfkesi altında gömülüp kalırım.</text>
	<text id="Roland_Black_3_12">Yine de buna üzülmüyorum. Devam edememenin bir utanç olduğunu düşünmüyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_3_13">Seni arkada bırakıp yola yalnız devam etmek, çekebileceğim en büyük acı olurdu.</text>
	<text id="Roland_Black_3_14">Bu yüzden tek bir seçeneğim vardı. Cenneti sonsuza dek seyredebilmek için…</text>
	<text id="Roland_Black_3_15">Yolumu kapatan herkesi ortadan kaldırmalıyım.</text>
	<text id="Roland_Black_4_1">Eğer kabuslarımın kafasını uçurabilseydim, bir anlığına iyi hissedebilirdim.</text>
	<text id="Roland_Black_4_2">Bu küçük zaferin tadına bakabilmek için şimdiye kadar tüm bu pisliğe katlandım…</text>
	<text id="Roland_Black_4_3">Eğer bu acıyı üzerimden atabilseydim, sonunda bunun bittiğini kabul edebilir miydim?</text>
	<text id="Roland_Black_4_4">Eğer bana verilen seçimi reddetseydim… bir şekilde yine kendimi bulamaz mıydım?</text>
	<text id="Roland_Black_4_5">Bu intikamı tamamladığımda her şeyin biteceğini sanmıştım.</text>
	<text id="Roland_Black_4_6">Pes etmemek için bir sebebim vardı… Kendime bunun kendim için olduğunu söyledim.</text>
	<text id="Roland_Black_4_7">Sevdiğim kişiyi benden aldığı için bu yeri yerle bir etmek sadece adalettir.</text>
	<text id="Roland_Black_4_8">Kimse beni anlamasa bile… En azından ben kendimi anlayabilirim.</text>
	<text id="Roland_Black_4_9">Karanlık derinliklerin daha da içinde. Kader kalbimi zalimleştirdi.</text>
	<text id="Roland_Black_4_10">Sadece bir kez girmem gereken cennet… Ne yaptım da onu benden bu kadar acımasızca aldılar?</text>
	<text id="Roland_Black_4_11">O günden beri zaman durdu. Tek görebildiğim karanlığa bürünmüş geçmiş hayatım.</text>
	<text id="Roland_Black_4_12">Ama her şeyi affedersem…</text>
	<text id="Roland_Black_4_13">Geçmişimi serbest bırakırsam, üzerinde duracak hiçbir yerim kalmayacakmış gibi hissediyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_4_14">Ve sanki tüm anılarımı da bırakmam gerekecekmiş gibi hissediyorum.</text>
	<text id="Roland_Black_4_15">Beni asıl korkutan bu, Angelica.</text>
</localize>